[{"propertyCode": "93713058", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/a2/30/da/869927479.jpg", "externalReference": "3301008", "numPhotos": 8, "floor": "bj", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 52.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Doctor Nicasio Benlloch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4891251, "longitude": -0.3973836, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93713058/", "distance": "2645", "description": "\u00bf Buscas una vivienda con accesibilidad?  Tenemos esta vivienda en planta baja, que esta en muy buen estado y que busca nuevos inquilinos: )  \u00bf Nos acompa\u00f1as en esta visita express por tu nueva casa?  Nada m\u00e1s entrar nos encontramos con la cocina office, a un lado el comedor y al fondo la cocina equipada para dejar salir a ese cocinillas que llevas dentro; )  Aunque el piso no tiene muchos metros, est\u00e1n todos muy bien aprovechados en el resto de estancias de las casas, su ba\u00f1o y sus dos habitaciones.  Si es lo que estas buscando no lo pienses mucho, contacta con nosotros y te lo mostraremos: )    *Nota: Alquiler sujeto a la aprobaci\u00f3n del seguro de impago. Para su estudio hay que aportar \u00faltima n\u00f3mina, contrato laboral ( Ingresos m\u00ednimos del conjunto de los inquilinos + - 1.500 \u20ac netos, siendo la n\u00f3mina m\u00ednima de 950 \u20ac neta ), los ingresos de posibles avalistas se computan aparte. Hay que entregar tres mensualidades para la firma del contrato de arrendamiento ( 1 dep\u00f3sito de fianza + mes en curso + 1 honorarios de agencia, esta \u00faltima lleva el iva aparte ). Este anuncio no es vinculante, puede contener errores se muestra a titulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Doctor Nicasio Benlloch"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95768330", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/46/df/9b/927672633.jpg", "externalReference": "46-312-211101", "numPhotos": 36, "floor": "3", "price": 490.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Juan Bautista Comes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Llum", "latitude": 39.4679683, "longitude": -0.4140414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95768330/", "distance": "3178", "description": "Magnifico apartamento amueblado y equipado, situado junto a la avenida del Cid y Mislata, en el barrio de la Luz, una zona bien comunicada y con f\u00e1cil salida a la V-30 y la carretera de Madrid.  Sus 72 m2 \u00fatiles constan de dos dormitorios, el principal con balc\u00f3n amplio, ba\u00f1o completo de dise\u00f1o con amplia ducha y amplia cocina office, con moderna armariada y zona de comedor. Su actual y completa reforma, tiene unas calidades excelentes, reci\u00e9n pintado dispone de calefacci\u00f3n por radiadores, aire acondicionado fr\u00edo y calor, puerta de entrada acorazada e interiores de roble, ventanales oscilobatientes con doble acristalamiento tipo climalit, completamente amueblado y con electrodom\u00e9sticos(frigor\u00edfico, lavadora, lavavajillas, microondas, vitrocer\u00e1mica, horno, tendedero).  La vivienda es totalmente exterior y muy luminosa, orientaci\u00f3n este, sin ascensor. Gastos de comunidad incluidos. Zona con todos los servicios(supermercados, Centro comercial Gran Turia, colegios, etc. ).  Si quieres m\u00e1s informaci\u00f3n, ll\u00e1manos para concertar una visita. Solo tienes que coger tu tel\u00e9fono y ponerte en contacto con nosotros. Te atenderemos con mucho gusto. Este anuncio no es vinculante puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Llum, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Juan Bautista Comes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95768462", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/e1/c0/927672951.jpg", "externalReference": "fs011121", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Felipe Salvador", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4629836, "longitude": -0.3380281, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95768462/", "distance": "3485", "description": "DISPONIBLE PARA YA, incluimos un video donde aun no estaban los electrodom\u00e9sticos nuevos. se alquila piso en el Grau, muy pr\u00f3xima al Centro Comercial Aqua, con dos habitaciones y un ba\u00f1o  totalmente reformado para entrar a vivir los electrodom\u00e9sticos son nuevos  el piso es muy luminoso  no est\u00e1 amueblado  ideal para parejas j\u00f3venes.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Felipe Salvador"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95767951", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/15/01/2e/927659135.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "5", "price": 730.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Democracia, Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4717632, "longitude": -0.4012955, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95767951/", "distance": "2066", "description": "Estupendo piso en alquiler, amueblado y muy luminoso, 2 habitaciones con armarios, 1 ba\u00f1o, sal\u00f3n, cocina con electrodom\u00e9sticos, galer\u00eda y balc\u00f3n. Reformado y muy confortable. Todos los electrodom\u00e9sticos, incluye lavavajillas y menaje de cocina, agua potable por osmosis, Tendedero, Calentador el\u00e9ctrico, Aire acondicionado. Buenos vecinos. Ascensor nuevo reci\u00e9n instalado, Altura 5\u00bapiso. Puerta blindada y acorazada. Inmejorable ubicaci\u00f3n accesos Autov\u00eda Madrid y Castell\u00f3n -Barcelona Parada de bus en la puerta, metro Avda. del Cid y Nou d\u00b4Octubre a menos de 5 min. Al lado de las Nuevas Conseller\u00edas y Parque de Cabecera, paralelo a antiguo cauce del r\u00edo ideal para hacer deporte Cercano a Hospital General y Nou d\u00b4Octubre Centro Comercial Nuevo Centro a menos de 10 min. Muy bien situado con Mercadona, Carrefour, Parque infantil y Colegio a 300 mts. Piso en muy buen estado disponible para entrar el 7 de noviembre. Precio 730\u20ac Gastos comunidad incluidos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Democracia, Nou Moles"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95720789", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/90/db/f3/926381256.jpg", "externalReference": "97173", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 720.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4725289, "longitude": -0.3900406, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95720789/", "distance": "1110", "description": "REF: 97173 Piso con excelente ubicaci\u00f3n exterior. Altura piso 3\u00ba, piso superficie total 80 m\u00b2, muy luminoso, con despensa, se entrega amueblado y bien conservado.  Compuesto de:  habitaciones dobles: 3  1 ba\u00f1o, aire acondicionado fr\u00edo y calor),  armarios empotrados 2), ascensor balc\u00f3n cocina equipada Gastos de Comunidad incluidos. La Petxina es uno de los barrios que componen el distrito de Extramurs, en el suroeste de Valencia. Sus l\u00edmites son, por el norte, el paseo de la Pechina; por el oeste, la avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s; por el este, la Gran V\u00eda de Fernando El Cat\u00f3lico; y, por el sur, la calle de \u00c0ngel Guimer\u00e0 y la calle del Erudito Orellana. El barrio debe su nombre al paseo de la Pechina petxina en valenciano). Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses y de metro T\u00faria y \u00c0ngel Guimer\u00e0). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95726855", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cd/6c/95/926520689.jpg", "externalReference": "97076", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4735918, "longitude": -0.3803347, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95726855/", "distance": "382", "description": "Piso moderno en el centro de Valencia con superficie total 90 m\u00b2, exterior y con buena iluminaci\u00f3n, con ascensor en una calle tranquila a algunos metros del Mercado Central.  Esta compuesto por:  - 3 habitaciones dobles  -2 ba\u00f1os - aire acondicionado fr\u00edo y calor) - armarios empotrados - calefacci\u00f3n central) - cocina equipada) - comedor estado  -garaje precio incluido) -lavadero -puerta blindada  -trastero incluido) Alquiler de larga duraci\u00f3n, gastos de comunidad incluidos  Se entrega amueblado y equipado  El Mercat es el barrio m\u00e1s c\u00e9ntrico del distrito de Ciutat Vella, correspondiente al casco viejo de Valencia, en el centro de la ciudad. Como su propio nombre indica, se extiende en torno al mercado central de Valencia. Sus l\u00edmites son, entre otros, por el norte, la calle de Quart, la calle de Caballeros, la calle de la Abad\u00eda de San Nicol\u00e1s y la calle de Cadirers; por el este, la calle de Zurradores y la calle de San Vicente M\u00e1rtir; por el sur, la calle de Adresadors y la calle de la Beata; y, por el oeste, la calle de Maldonado, la calle del Pie de la Cruz, la calle de Santa Teresa y la calle del Moro Zeit. En el centro del barrio, junto al mercado, se ubican tambi\u00e9n la lonja y la iglesia Santos Juanes. En el extremo este del barrio, se encuentra la original Plaza Redonda. Dada la estrechez de muchas calles antiguas, es recomendable optar por el transporte p\u00fablico: hay una buena comunicaci\u00f3n mediante autob\u00fas y tambi\u00e9n es posible acudir a la estaci\u00f3n de metro m\u00e1s cercana \u00c0ngel Guimer\u00e0). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95599661", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/20/11/3b/922970909.jpg", "externalReference": "96860", "numPhotos": 14, "floor": "6", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Malilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4489341, "longitude": -0.3781704, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95599661/", "distance": "2468", "description": "ref 96860 Precioso piso en alquiler con una superficie total 70 m\u00b2, situado en la sexta planta exterior de la finca. Orientaci\u00f3n sur La vivienda consta de: - 2 dormitorios con armarios empotrados y canap\u00e9s  - sal\u00f3n comedor - cocina office con neveras doble puerta, horno pirol\u00edtico, lavavajillas electrodom\u00e9sticos de calidad) - balc\u00f3n cerrado con ventanales - galer\u00eda  - 1 ba\u00f1o completo  Se entrega amueblado y equipado.  Finca de caravista de 15 a\u00f1os, con dos ascensores que llevan directamente al parking. Garaje opcional por 60\u20ac. Dispone de suelo vin\u00edlico, suelo de parquet, aire acondicionado, calefacci\u00f3n.  Se admiten mascotas Gastos de ibi y comunidad incluidos en el alquiler  Requisitos: Fianza de 2 meses Barrio Malilla Distrito Quatre Carreres) El barrio de Malilla pertenece al distrito de Quatre Carreres, en el sureste de Valencia. Sus l\u00edmites son, por el norte, la avenida de Peris y Valero; por el este, la avenida de Ausi\u00e0s March; por el sur, el Nuevo Cauce del R\u00edo Turia; y, por el oeste, la avenida del Poeta Federico Garc\u00eda Lorca. La avenida del Pianista Mart\u00ednez Carrasco divide en dos partes el barrio; la mitad norte es la m\u00e1s poblada. El barrio ofrece un f\u00e1cil acceso en coche por la autov\u00eda V-30. Tambi\u00e9n es posible tomar el autob\u00fas. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de AreaCasa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95767501", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/92/6f/98/927647498.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Santos Justo y Pastor", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Illa Perduda", "latitude": 39.4664176, "longitude": -0.3433991, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95767501/", "distance": "2951", "description": "Piso en alquiler en la Calle Santos Justo y Pastor, muy pr\u00f3ximo al Jard\u00edn de Ayora y a un paso de la parada de metro de Ayora. La vivienda se encuentra muy pr\u00f3xima a Blasco Ib\u00e1\u00f1ez y al Barrio de moda de Caba\u00f1al-Canyamelar. Se distribuye en hall de entrada, comedor-sal\u00f3n, cocina independiente, cuarto de ba\u00f1o con ducha y 2 dormitorios. Dispone tambi\u00e9n de un armario situado en el pasillo, y que puede utilizarse como despensa o para productos de limpieza entre otros usos. La vivienda est\u00e1 amueblada, dada de alta de suministros y lista para ocupar de inmediato. Dispone de una m\u00e1quina de aire acondicionado port\u00e1til situada en el sal\u00f3n. En definitiva, el inmueble es un apartamento totalmente acondicionado y listo para entrar a vivir, confortable, bien situado y comercializado a un precio razonable. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en contactar con Fincas Turia por tel\u00e9fono o e-mail.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santos Justo y Pastor"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95767433", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0f/c9/b2/927646059.jpg", "externalReference": "LULY", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "av malvarosa, 20", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4778758, "longitude": -0.3278585, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95767433/", "distance": "4304", "description": "Piso Amplio de 3 habitaciones dos dobles y otra sencilla. se encuentra en la malvarrosa, en una segunda planta SIN ASENSOR. La finca es familiar y tranquila a muy pocos metros de la playa. equipado con electrodom\u00e9sticos semi nuevos, cocina con gas butano, el piso es de origen pero en buen estado. ideal para familias o estudiantes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en av malvarosa, 20"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95600514", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/53/5c/922997787.jpg", "externalReference": "96786", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4694075, "longitude": -0.3765881, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95600514/", "distance": "198", "description": "REF. 96786 Magnifico Piso se Alquila Amueblado. Consta con una Superficie total 70 m\u00b2, superficie \u00fatil 67 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n amplio y luminoso. - 2 Habitaciones dobles. - Cocina totalmente equipada. - 1 Ba\u00f1o completo. - Aire acondicionado. - Calefacci\u00f3n. - Garaje - Orientaci\u00f3n oeste. - Planta 1\u00b0 con Ascensor. \u201cRequisito\u201d: Fianza de 1 mes. Russafa o Ruzafa, en castellano) es uno de los barrios que conforman el distrito de L\u2019Eixample, en el sureste de Valencia. Linda, al norte, con la calle de J\u00e1tiva, la calle de Ruzafa y la avenida del Reino de Valencia; al sureste, con la avenida de Peris y Valero; y, al oeste, con la calle de Gibraltar y la calle de Alicante. Russafa es uno de los barrios hist\u00f3ricos de la ciudad. En otro tiempo un municipio independiente de origen andalus\u00ed, hoy en d\u00eda el barrio cuenta con un imponente patrimonio hist\u00f3rico y cultural, con edificios como la Iglesia Parroquial de San Valero y San Vicente M\u00e1rtir, el Convento Nuestra Se\u00f1ora de los \u00c1ngeles o el Mercado Municipal de Ruzafa. En el extremo norte del barrio se encuentra ubicada la plaza de toros de Valencia, para inter\u00e9s de los m\u00e1s taurinos. Es posible tomar el autob\u00fas o el metro X\u00e0tiva). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95599612", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/10/df/51/922969136.jpg", "externalReference": "96725", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4610436, "longitude": -0.3682019, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95599612/", "distance": "1362", "description": "ref 96725 Piso en alquiler con una superficie total 80 m\u00b2 situado en la segunda planta interior de la finca. La vivienda consta de: - sal\u00f3n comedor - 2 habitaciones con armarios empotrados  - 1 ba\u00f1o completo - cocina equipada Se entrega completamente amueblado. Dispone de aire acondicionado Gastos de ibi y comunidad incluidos. Ubicado en pleno coraz\u00f3n del barrio de Ruzafa, a 500 m del Mercado. Lugar muy tranquilo y c\u00e9ntrico.  Barrio Ruzafa Distrito Eixample): Russafa o Ruzafa, en castellano) es uno de los barrios que conforman el distrito de L\u2019Eixample, en el sureste de Valencia. Linda, al norte, con la calle de J\u00e1tiva, la calle de Ruzafa y la avenida del Reino de Valencia; al sureste, con la avenida de Peris y Valero; y, al oeste, con la calle de Gibraltar y la calle de Alicante. Russafa es uno de los barrios hist\u00f3ricos de la ciudad. En otro tiempo un municipio independiente de origen andalus\u00ed, hoy en d\u00eda el barrio cuenta con un imponente patrimonio hist\u00f3rico y cultural, con edificios como la Iglesia Parroquial de San Valero y San Vicente M\u00e1rtir, el Convento Nuestra Se\u00f1ora de los \u00c1ngeles o el Mercado Municipal de Ruzafa. En el extremo norte del barrio se encuentra ubicada la plaza de toros de Valencia, para inter\u00e9s de los m\u00e1s taurinos. Es posible tomar el autob\u00fas o el metro X\u00e0tiva). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95302774", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ff/cf/5b/914751300.jpg", "externalReference": "96019", "numPhotos": 7, "floor": "4", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Campanar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Campanar", "latitude": 39.482768, "longitude": -0.390529, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95302774/", "distance": "1725", "description": "REF 96019 Piso en alquiler con una superficie total 100 m\u00b2, situado en la cuarta planta exterior de la finca. Amueblado y equipado.  La vivienda consta de: - sal\u00f3n comedor  - 3 habitaciones - 2 ba\u00f1os completos - balc\u00f3n con vistas a la Plaza del Ayuntamiento - Cocina equipada  Finca con ascensor y posibilidad de garaje 70\u20ac Dispone de aire acondicionado.  Estado de conservaci\u00f3n reformado.  Ciutat Vella es el centro hist\u00f3rico, cultural y pol\u00edtico de la ciudad de Valencia. La mayor\u00eda de calles de Ciutat Vella han mantenido su trazado original, por lo que al pasear por Ciutat Vella a\u00fan se puede respirar el ambiente tradicional y descubrir la historia en todos sus rincones. Limita al norte con La Zaid\u00eda, al este con El Pla del Real, al sudeste con Eixample y al sudoeste con Extramurs. Est\u00e1 compuesto por seis barrios: La Seu, La Xerea, El Carme, El Pilar antiguamente Velluters), El Mercat y Sant Francesc. Est\u00e1 delimitado por la muralla del siglo xiv, esto es, las calles de Col\u00f3n, J\u00e1tiva y Guillem de Castro, la margen derecha del r\u00edo Turia desde esta calle hasta la calle de la Justicia, la Puerta del Mar y de nuevo, Col\u00f3n. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95234995", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c1/c6/5a/912994693.jpg", "externalReference": "95911", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4542964, "longitude": -0.3739655, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95234995/", "distance": "1891", "description": "REF 95911 Disponible a partir del 2 de noviembre Piso en alquiler con una superficie total 70 m\u00b2, situado en la quinta planta exterior de la finca. Se entrega amueblado y equipado.  Se distribuye en: - sal\u00f3n comedor - 2 habitaciones dobles con armarios - 1 ba\u00f1o completo con plato de ducha - Cocina equipada Dispone de calefacci\u00f3n. Finca con ascensor.  Alquiler de Temporada. M\u00ednimo de alquiler 3 meses.  Alquiler hasta 6 meses 800. -\u20ac/mes m\u00e1s suministros agua, luz, gas e internet. Internet 30. -\u20ac.  Alquileres de m\u00e1s de 7 meses, el alquiler de queda en 750. -\u20ac al mes, m\u00e1s suministros agua, luz, gas e internet). Internet 30. -\u20ac.  Si bien su nombre habla de cuatro carreras o v\u00edas, el de Quatre Carreres es un distrito con hasta siete barrios: Monteolivete, En Corts, Malilla, Fuente San Luis, Na Rovella, La Punta y la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Lleva el n\u00famero 10 en el mapa de distritos de Valencia. La zona es uno de los puntos con mayor actividad promotora de la capital del Turia y ha aumentado su poblaci\u00f3n exponencialmente en los \u00faltimos 25 a\u00f1os. Sin embargo, su atractivo sigue siendo tan alto que el futuro de la \u2018nueva\u2019 Valencia pasa por sus terrenos. Quatre Carreres cuenta con alrededor del 10% de las viviendas construidas en Valencia. Pero su potencial residencial aumentar\u00e1 en los pr\u00f3ximos a\u00f1os. Actualmente hay en marcha ya grandes proyectos inmobiliarios para la construcci\u00f3n de vivienda de obra nueva, que modernizar\u00e1n la imagen del parque residencial del distrito con edificios vanguardistas y adecuados a la \u00faltima en lo que a promoci\u00f3n residencial se refiere. Asimismo, y en consonancia a estos planes de edificaci\u00f3n, la poblaci\u00f3n que vive en Quatre Carreres se destaca por su juventud, con un amplio n\u00famero de ciudadanos de mediana edad, que busca all\u00ed vivir en familia con las mejores calidades y todos los servicios a mano. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95659654", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/40/bd/5a/924611768.jpg", "externalReference": "95908", "numPhotos": 28, "floor": "5", "price": 960.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4764912, "longitude": -0.3827694, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95659654/", "distance": "762", "description": "REF: 95908 Magnifico Atico duplex con encanto Se Alquila Amueblado. Consta con una superficie de 80 m\u00b2 construidos, 75 m\u00b2 \u00fatiles. Tiene: - Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso. - Techos altos con vigas vistas de madera, - Ventanales climalit. - Dos dormitorios con camas dobles y armarios empotrados. - Cocina totalmente equipada. - Amplio cuarto de ba\u00f1o, mas un aseo. - Suelo gres porcel\u00e1nico. - Gastos de comunidad incluidos en el precio. - Terraza. - Orientaci\u00f3n norte, sur. - Trastero. - Planta 5\u00aa exterior sin ascensor.   \"Requisito\": Fianza de 2 meses. El Carme es uno de los barrios que componen el distrito de Ciutat Vella, correspondiente al casco viejo de Valencia, en el centro de la ciudad. Se extiende, por el norte, hasta un poco m\u00e1s all\u00e1 de la calle de Guillem de Castro y la calle de Blanquer\u00edas; por el este, hasta la calle de Serranos, entre otras; por el sur, hasta la calle de Caballeros y la calle de Quart; y, por el oeste, hasta la calle de Guillem de Castro de nuevo. Se trata de un barrio milenario que se desarroll\u00f3 entre la muralla musulmana situada en el este y la posterior muralla cristiana situada en el oeste. Algunos de los edificios m\u00e1s destacados del barrio son las torres de Quart, las torres de Serranos, el Instituto Valenciano de Arte Moderno (IVAM), la iglesia del Carmen o la casa-museo del pintor Jos\u00e9 Benlliure, entre otros muchos. Actualmente tambi\u00e9n es una zona de ocio muy valorada por los j\u00f3venes. Dada la estrechez de muchas calles antiguas, es recomendable optar por el transporte p\u00fablico: hay una buena comunicaci\u00f3n mediante autob\u00fas. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91679352", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1d/a0/9e/820614736.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 599.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Francisco Cubells, 10  ", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4632642, "longitude": -0.3342127, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91679352/", "distance": "3795", "description": "Se alquila 3\u00ba Piso con ascensor muy luminoso en la zona de El Grau. Tiene una superficie de 66 m2, distribuidos en 3 habitaciones, 1 ba\u00f1o, comedor y cocina, con electrodom\u00e9sticos. Es exterior, con una excelente situaci\u00f3n cerca de colegio, farmacia, ambulatorio, parque y parada de bus. Recien reformado, sin amueblar, cocina equipada. Se hace seguro impago Interesados preguntar por Pepe llamando al tel\u00e9fono 633 322 327. Tenemos m\u00e1s inmuebles. Ll\u00e1menos sin compromiso y solicite informaci\u00f3n sobre la referencia 866363.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Francisco Cubells, 10  "}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95302409", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/1a/64/914742648.jpg", "externalReference": "95891", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4713938, "longitude": -0.326736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95302409/", "distance": "4334", "description": "REF: 95891 Espectacular Piso Se Alquila Amueblado. Consta con una superficie total 90 m\u00b2, superficie \u00fatil 85 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n comedor Amplio y luminoso. - 4 Habitaciones, dos dobles y dos individuales con armarios empotrados. - Cocina totalmente equipada. - 2 Ba\u00f1os completos. - Aire acondicionado. - Balc\u00f3n. - Trastero. - Orientaci\u00f3n norte. - Acceso adaptado a personas con movilidad reducida. - Planta 2\u00aa exterior con ascensor. \"Requisito\": Fianza de 1 mes. El Cabanyal-El Canyamelar es uno de los barrios que componen el distrito de Poblats Mar\u00edtims, en el oeste de Valencia. Limita, por el norte, con la avenida los Naranjos, entre otras calles; por el este, con el mar Mediterr\u00e1neo (con el paseo mar\u00edtimo que bordea la playa de Levante o Las Arenas); por el sur, con la calle del Doctor Marcos Sopena y la calle de Francisco Cubells; y, por el oeste, con la calle de la Serrer\u00eda, la calle de Marino Blas de Lezo y la calle de Luis Peix\u00f3. Se trata de un antiguo barrio marinero de la capital valenciana que en otro tiempo fue un municipio independiente conocido como el Poble Nou de la Mar (Pueblo Nuevo del Mar, en castellano). El barrio, tradicionalmente habitado por pescadores, presenta unas casas de arquitectura muy variada. Particularmente interesante resulta la festividad de la Semana Santa Marinera, t\u00edpica del barrio de pescadores. Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses y tranv\u00eda. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95320802", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/10/f6/b2/915222475.jpg", "externalReference": "95889", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Creu Coberta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4527742, "longitude": -0.3858569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95320802/", "distance": "2170", "description": "REF: 95889 Espectacular Piso se Alquila Amueblado. Consta con una superficie total 70 m\u00b2, superficie \u00fatil 65 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso. - 2 Habitaciones, una doble con armario y c\u00f3moda y la otra individual. - Cocina todos los electrodom\u00e9sticos. - 1 Ba\u00f1o completo. - trastero en terraza. - Reci\u00e9n pintado. - 2\u00aa Planta. - Ascensor. Situado en el distrito de Jes\u00fas, en el suroeste de Valencia, el barrio de La Creu Coberta linda, al norte, con la calle de Joaqu\u00edn Navarro, la calle de San Vicente M\u00e1rtir y la calle de la Pianista Amparo Iturbi; al este, con la avenida del Poeta Federico Garc\u00eda Lorca; al sur, con la calle de Tom\u00e1s de Villarroya; y, al oeste, con la calle de los Carteros. La calle de San Vicente M\u00e1rtir act\u00faa como eje del barrio. La Creu Coberta era la entrada tradicional a Valencia por el sur y su nombre hace referencia a la cruz cubierta que se halla en la calle de San Vicente M\u00e1rtir. En el oeste del barrio se encuentra el parque de Artiller\u00eda, antiguo cuartel militar hoy en d\u00eda abandonado. Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses y tambi\u00e9n es posible acercarse a la estaci\u00f3n de metro m\u00e1s pr\u00f3xima (Patraix). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95302103", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4e/82/e6/914735559.jpg", "externalReference": "95872", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4878381, "longitude": -0.3577347, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95302103/", "distance": "2501", "description": "REF: 95872 Magnifico Piso se Alquila Semi Amueblado. Consta con una superficie total 90 m\u00b2, superficie \u00fatil 85 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso. - 2 Habitaciones, una doble y otra individual. con armarios empotrado. - Cocina (no tiene frigor\u00edfico). - 1 Ba\u00f1o completo. - Aire acondicionado. - Calefacci\u00f3n individual: Gas. - Orientaci\u00f3n norte. - Planta 1\u00aa interior sin ascensor. Uno de los cuartos se alquila sin muebles y el otro solo tiene el sommier (sin colch\u00f3n) \"Requisito\": Fianza de 1 mes. Benimaclet es el nombre de uno de los barrios que componen el distrito que lleva el mismo nombre, ubicado en el noreste de Valencia. El barrio se extiende, por el norte, hasta la avenida de Valladolid, entre otras calles; por el este, hasta la calle de Diog\u00e9nesis L\u00f3pez Mecho, entre otras; por el sur, hasta la avenida del Primado Reig; y, por el oeste, hasta la avenida de Alfahuir, entre otras calles. Sus dos ejes principales, perpendiculares entre s\u00ed, son la calle del Doctor Vicente Zaragoz\u00e1 y la calle de Emilio Bar\u00f3. El barrio todav\u00eda conserva una personalidad bastante diferenciada que recuerda al pueblo independiente que fue y, adem\u00e1s, tiene una s\u00f3lida tradici\u00f3n de asociaciones vecinales. Dada su cercan\u00eda respecto de la Universidad de Valencia y la Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia, existe una gran poblaci\u00f3n estudiantil en la zona. Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses, tranv\u00eda y metro (Benimaclet). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95163599", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6c/3c/29/907825477.jpg", "externalReference": "95730", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4926192, "longitude": -0.3916507, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95163599/", "distance": "2691", "description": "Ref: 95730 Piso en alquiler de 80m2, muy luminoso. 4\u00b0planta, exterior con ascensor La vivienda cuenta con:  - sal\u00f3n - comedor - 3 habitaciones: 2 grandes y 1 peque\u00f1a) - 1 ba\u00f1o completo - cocina equipada  - balc\u00f3n - Aire acondicionado frio/calor. Se entrega amueblado y equipado, y en excelente estado de conservaci\u00f3n  Ubicado en una zona de servicios, supermercados a pocos metros, colegios, centro de salud, comercios, bares, zonas ajardinadas, centro deportivo Atalanta - todo muy cercano.  A 25 minutos andando del centro hist\u00f3rico y muy bien comunicado con la playa!  Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95766665", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/15/30/927613543.jpg", "externalReference": "174", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 875.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4703238, "longitude": -0.3760593, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95766665/", "distance": "134", "description": "Alquiler de \u00e1tico en pleno centro de Val\u00e8ncia \u00c1tico en alquiler en el centro de la ciudad de Valencia, con preciosas vistas a la plaza del ayuntamiento de Valencia. Coqueto \u00e1tico en el que al entrar tenemos el sal\u00f3n-comedor con cocina abierta y salida a la gran terraza a trav\u00e9s de una peque\u00f1a escalera corredera, y en el peque\u00f1o pero amplio distribuidor tenemos el dormitorio en suite. El \u00e1tico dispone de una superficie de 60 m2 construidos, 55m2 de superficie \u00fatil, distribuidos en sal\u00f3n-comedor, un dormitorio y un ba\u00f1o.  Dispone de techos abovedados y moldura lo cual le proporciona mucha personalidad. El inmueble se alquila semi-amueblado, con electrodom\u00e9sticos de primera calidad y en perfectas condiciones, frigor\u00edfico a estrenar, Split de aire acondicionado frio-calor en los ambientes de d\u00eda y de noche. Dispone de ascensor hasta el \u00e1tico. La terraza cuenta con una zona de suelo de tarima de madera en el que puede poner un cenador.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95766638", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d9/b0/a6/927612771.jpg", "externalReference": "A444C", "numPhotos": 15, "floor": "9", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Valladolid, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4898011, "longitude": -0.3635701, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95766638/", "distance": "2385", "description": "Se alquila piso alto en Residencial de la Avda. Valladolid de Valencia. Superficie 75m Distribuido en sal\u00f3n comedor muy luminoso. Altura 9\u00aa. Sol de ma\u00f1anas. Cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos (nevera nueva a estrenar, lavavajillas, horno y vitrocer\u00e1mica, lavadora). Dispone de 2 habitaciones ( 1 sencilla para cama de 90cm y escritorio). 2 Ba\u00f1os completos ( ducha y ba\u00f1era). Suelos de terrazo. Paredes reci\u00e9n pintadas en blanco. Calefacci\u00f3n por radiadores de gas natural. Aire acondicionado por conductos en toda la vivienda. Se alquila SIN muebles. Incluye plaza de garaje. Residencial con jard\u00edn, piscina y zona infantil. Barrio con todos los servicios y muy bien comunicado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Valladolid, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "33924117", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/51/af/927603592.jpg", "externalReference": "46-80-33827", "numPhotos": 30, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Cardenal Benlloch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.473796, "longitude": -0.354981, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/33924117/", "distance": "1933", "description": "Gran terraza orientada al este. Aire acondicionado en el comedor. Posibilidad de amueblarlo. El inmueble cuenta con tres habitaciones, un ba\u00f1o completo reformado muy actual, sal\u00f3n comedor con acceso a la terraza de 30m2 con iluminaci\u00f3n y toma de agua con manguera; as\u00ed como una cocina con salida a una galer\u00eda cubierta que, adem\u00e1s, dispone de un trastero.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Cardenal Benlloch"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95464308", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/b6/55/919035666.jpg", "externalReference": "VA170", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 1350.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle San Vicente M\u00e1rtir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4733041, "longitude": -0.3765722, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95464308/", "distance": "249", "description": "Deja que te encandile con mi belleza indiscutible. Fusiono elegancia y modernidad en una de las zonas m\u00e1s cl\u00e1sicas y emblem\u00e1ticas de Valencia. \u00bfLo mejor de mi? No sabr\u00eda decidirme entre mi ubicaci\u00f3n y mi terracita, algo de lo que pocos pueden presumir en el coraz\u00f3n de la ciudad. Soy espaciosa y muy luminosa, probablemente por mis enormes ventanales con balcones al exterior\u2026 Modernidad, calidad y elegancia repletas de luz.  Te ofrezco una vida agradable y tranquila en mi interior, a una puerta del pleno centro de la ciudad. Me encuentro a pocos pasos del Mercado Central y del Ayuntamiento de Valencia. Te invito a callejear d\u00eda a d\u00eda por el barrio para enamorarte del casco antiguo de La Terreta, no dudo en que lo har\u00e1s.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle San Vicente M\u00e1rtir"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95449159", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7b/f3/0f/920079345.jpg", "externalReference": "VA169", "numPhotos": 26, "floor": "8", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Col\u00f3n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4666807, "longitude": -0.3743516, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95449159/", "distance": "552", "description": "REFORMA A ESTRENAR. Soy un oasis, un respiro, un refugio, un escondite\u2026 Soy el lugar al que siempre quieres llegar. Un contraste de realidad en la calle m\u00e1s comercial de la ciudad.  Entrar por mi puerta es viajar muy lejos; la luz c\u00e1lida que se cuela por mis ventanas acompa\u00f1a al silencio perfecto para desconectar. Me visto de colores c\u00e1lidos y limpios, compuestos por materiales naturales y todo a estrenar.  Cuento con una terraza que te permitir\u00e1 apreciar Valencia desde sus entra\u00f1as. Te ofrezco una perspectiva privilegiada del centro m\u00e1s c\u00e9ntrico de la ciudad.  A pesar de que te transporte muy lejos, me ubico en la Calle Col\u00f3n, la arteria comercial de Valencia. Desde aqu\u00ed tendr\u00e1s conexi\u00f3n a todos los puntos de la ciudad y vivir\u00e1s rodeado de multitud de restaurantes, tiendas, colegios\u2026 Todo lo que necesites para tenerme siempre cerca.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Col\u00f3n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95765238", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7c/4e/e8/927575904.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 690.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Primado Reig, 113", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4851233, "longitude": -0.3642095, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95765238/", "distance": "1916", "description": "DE OBRA NUEVA! TODO A ESTRENAR EN ESTE PRECIOSO APARTAMENTO PARA ESTUDIANTES Y TRABAJADORES ATENCI\u00d3N! EL APARTAMENTO ES EL DEL V\u00cdDEO, no son las fotos. Actualmente se est\u00e1 construyendo y estar\u00e1 listo para la 3r semana de Noviembre. OS ENSE\u00d1AMOS EL PISO PILOTO El precio son 690\u20ac + 90\u20ac de gastos agua, luz, y wifi 600mg. PRECIO FINAL 780 TODO INCLU\u00cdDO! Despreoc\u00fapate por todos los gastos.. . Visitas este mismo Martes d\u00eda 2, si quer\u00e9is resolver dudas y/o organizar una visita para el \u00fanico d\u00eda de visitas contactarme por Whatsapp Borja Belloch 639 018 451.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Primado Reig, 113"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95763674", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/f5/09/927526598.jpg", "externalReference": "254861", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 625.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4576954, "longitude": -0.3725975, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95763674/", "distance": "1545", "description": "Z. EN CORTS: Junto al Parque Central y al popular Barrio de Ruzafa, vivienda en alquiler con ascensor, exterior con balc\u00f3n y galer\u00eda exterior a calle y patio de manzana, ventilaci\u00f3n cruzada, calefacci\u00f3n central, aire acondicionado, dos habitaciones, una de ella muy amplia con jacuzzi, armarios empotrados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95761970", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/af/8b/39/927481953.jpg", "externalReference": "ALQ65", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pere de Val\u00e8ncia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Illa Perduda", "latitude": 39.4667836, "longitude": -0.3371196, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95761970/", "distance": "3477", "description": "\u00bfTe gustar\u00eda vivir en un amplio piso acogedor y tener todos los servicios, comercios y transportes a mano?    Entonces sigue leyendo.      La vivienda se compone de sal\u00f3n con terraza, cocina independiente con galer\u00eda, cuatro dormitorios y un ba\u00f1o.    Se alquila amueblado y equipado tal y como ves en las fotograf\u00edas.    Tiene puerta de entrada acorazada, suelos de madera, ventanas de aluminio con mosquiteras y puertas de madera de haya.    Aire acondicionado y calefacci\u00f3n por splits.    Muy buen estado.    Todo exterior. Orientado al Norte y al Oeste.        \u00a1P\u00eddeme el v\u00eddeo y vis\u00edtalo desde casa o llama y ven a verlo! (whatsapp al +34 621217611).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pere de Val\u00e8ncia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95761969", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/1a/a8/927481881.jpg", "externalReference": "ALQ066", "numPhotos": 19, "floor": "6", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Puebla de Valverde, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Vara de Quart", "latitude": 39.4601459, "longitude": -0.4020354, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95761969/", "distance": "2453", "description": "\u00bfTe gustar\u00eda vivir en un piso donde tienes todos los servicios, comercios y transportes a mano?    Entonces te va a interesar.      La vivienda se compone de sal\u00f3n, cocina independiente con galer\u00eda, tres dormitorios y un ba\u00f1o.    Se alquila amueblado y equipado tal y como ves en las fotograf\u00edas a falta de colocar las camas.    Tiene puerta blindada, suelos de terrazo, ventanas de aluminio lacadas y puertas de madera lacadas en blanco.    Dormitorio principal y sal\u00f3n exteriores orientados al Este, el resto da a un patio luminoso ya que se encuentra en la pen\u00faltima planta del edificio.    Edificio de buenos vecinos, con ascensor y amplio hall.    La zona dispone de todos los comercios y servicios necesarios como colegios, centros de salud, supermercados, est\u00e1 perfectamente comunicado con metro y diferentes lineas de autob\u00fas, y muy cercano a la entrada/salida de Valencia por la V30        Condiciones:    Se alquila por 650\u20ac al mes con los gastos de comunidad, luz y agua a parte.  Alquiler larga duraci\u00f3n, m\u00ednimo un a\u00f1o.  Se pide documentaci\u00f3n asociada la seguro de impago de alquileres.  No se admiten mascotas.        \u00a1P\u00eddeme el v\u00eddeo y vis\u00edtalo desde casa o llama y ven a verlo! (whatsapp al +34 621217611).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vara de Quart, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Puebla de Valverde, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95761772", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6b/9f/06/927476593.jpg", "externalReference": "A1292", "numPhotos": 1, "floor": "9", "price": 890.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Lloren\u00e7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4942034, "longitude": -0.3629384, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95761772/", "distance": "2844", "description": "Si quieres disfrutar de piscina, zonas verdes, buenas calidades, servicios y buenas vistas \u00a1Este es tu piso! MISS CASAS trae para ti esta magn\u00edfica vivienda A ESTRENAR ubicada en la zona de Alfahuir.  Rodeada de todo tipo de servicios y cercana a las salidas de Valencia, se encuentra a tan solo unos pasos de la parada de metro de Machado, centro comercial Arena y estadio de F\u00fatbol Ciudad de Valencia. Con 100m2 se distribuye en sal\u00f3n comedor, cocina independiente, 3 dormitorios con armarios empotrados, 2 ba\u00f1os y una estupenda terraza. Adem\u00e1s, cuenta con piscina comunitaria y zonas ajardinadas; plaza de garaje y trastero opcionales. Reserva ya tu visita! En MISS CASAS te ayudamos a encontrar y gestionar tu nuevo hogar. Y si lo precisas, te ayudamos consiguiendo las mejores condiciones para tu hipoteca. MISS CASAS RUB\u00c9N VELA 3 BAJO C. P. 46006 VALENCIA TELF 634 34 66 80 Este anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86741556", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8d/64/a6/893894249.jpg", "externalReference": "55249", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 580.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Ciutat Fallera", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Fallera", "latitude": 39.4959612, "longitude": -0.397592, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86741556/", "distance": "3267", "description": "SE ALQUILA PISO AMUEBLADO PARA ALQUILER DE TEMPORADA!    Alquiler m\u00e1ximo hasta final de Julio de 2022.    Piso en Valencia zona Benicalap, 80 m. de superficie, 22 m2 de salon, una habitaci\u00f3n doble y 2 habitaciones sencillas, un ba\u00f1o, propiedad reformada, cocina equipada, carpinteria interior de madera, orientaci\u00f3n noreste, suelo de gres, carpinter\u00eda exterior de aluminio.  Extras: agua, armarios empotrados, ascensor, balc\u00f3n (acristalado), luminoso, luz, muebles, puerta blindada.  cerca a esta propiedad tienes, autobuses, \u00e1rboles, centros m\u00e9dicos, colegios, hospitales, metro, tranv\u00eda, zonas infantiles.    Alquiler: 580\u20ac al mes (Gastos de comunidad incluidos)      FURNISHED APARTMENT FOR RENT FOR SEASONAL RENTAL!    Apartment in Valencia Benicalap area, 80 m. of surface, 22 m2 of living room, a double room and 2 simple rooms, a bathroom, renovated property, equipped kitchen, interior wood carpentry, northeast orientation, stoneware floor, aluminum exterior carpentry.  Extras: water, fitted wardrobes, elevator, balcony (glazed), bright, light, furniture, armored door.  close to this property you have, buses, trees, medical centers, schools, hospitals, metro, tram, children's areas.    Rent: \u20ac 580 per month (Community fees included).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95761479", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/57/17/927467398.jpg", "externalReference": "Benimaclet/11", "numPhotos": 15, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 61.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Dolores Marqu\u00e9s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4877724, "longitude": -0.3638164, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95761479/", "distance": "2180", "description": "Excelente vivienda situada en una 5\u00ba planta con ascensor, luminoso y tranquilo. Se compone de 2 dormitorios, ba\u00f1o completo, cocina equipada y sal\u00f3n comedor con 2 estancias. Muy buen estado de conservaci\u00f3n, ventilaci\u00f3n cruzada, Orientaci\u00f3n Oeste. Piso para larga duraci\u00f3n, excelente para una pareja por sus dimensiones, no se admiten mascotas. Situado en una de las principales arterias de Benimaclet, rodeado de todo tipo de servicios, zonas verdes, supermercados, ocio etc. destacar de la zona la gran comunicaci\u00f3n tanto en metro, autobus, tranv\u00eda etc. Visitalo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Dolores Marqu\u00e9s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88099280", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/40/50/2d/738566729.jpg", "externalReference": "A10789", "numPhotos": 11, "floor": "7", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4710528, "longitude": -0.3572134, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88099280/", "distance": "1718", "description": "Completamente reformado habitacion de matrimonio y ba\u00f1o en suite. Ideal para parejas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95759621", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/01/22/927401013.jpg", "externalReference": "02261", "numPhotos": 22, "floor": "4", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 96.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.4720093, "longitude": -0.4153298, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95759621/", "distance": "3271", "description": "Piso en alquiler, estrenas tu la reforma. Se estan terminando los ultimos retoques, semiamueblado y con electrodom\u00e9sticos. Para entrar a vivir. 4 habitaciones, cocina independiente, despensa, amplio salon comedor, balc\u00f3n, luminoso. 4\u00ba altura con ascensor, puertas lacadas en blanco, climalit, 1 ba\u00f1o con plato de ducha y manpara y aseo. El patio se esta bajando a cuota cero, dos ascensores.  en zona centro de mislata, en la misma avda gregorio gea, en frente de parada de metro. Zona bien comunicada, zona comercial, supermercados, autobuses, centros comerciales, colegios, hospitales, metro, parques, zona de paso, zonas infantiles. \u00a1llamanos, mejor verla! .   condiciones del alquiler: imprescindible ver documentaci\u00f3n situaci\u00f3n laboral del inquilino: 2 \u00faltimas n\u00f3minas y contrato trabajo (m\u00ednimo un a\u00f1o en la misma empresa).   mantente informado de las \u00faltimas novedades en nuestra web:  el contenido de esta publicaci\u00f3n es a t\u00edtulo informativo y no es contractual ni vinculante.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95759210", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/6a/38/927382893.jpg", "externalReference": "PT1408VI", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Tormos", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Tormos", "latitude": 39.4853826, "longitude": -0.3786052, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95759210/", "distance": "1589", "description": "Piso en planta baja con acceso directo desde la calle, REFORMA A ESTRENAR, en las fotos no aparece pero se alquila completamente AMUEBLADO. Dispone de tres habitaciones, sal\u00f3n comedor con cocina abierta y ba\u00f1o con ducha y zona de lavadora.  Situado en Marxalenes cerca de la parada de tranv\u00eda y a unos minutos andando del cauce del rio Turia, con todo tipo de servicios y supermercados.   Comprometidos con tu ilusi\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tormos, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95756481", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/0a/13/37/927309597.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "en", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Gran Via Fernando el Cat\u00f3lico, 70", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.4748195, "longitude": -0.387888, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95756481/", "distance": "1002", "description": "Excelente vivienda de 3 dormitorios totalmente equipada, con una terraza de 150m. Est\u00e1 distribuida en sal\u00f3n comedor con cocina office, dormitorio principal con ba\u00f1o completo con ducha, dos habitaciones amplias, ba\u00f1o secundario con ducha y gran terraza con barra, zona cubierta y lavadero. Incluido wifi en el alquiler. Disponibilidad inmediata.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Gran Via Fernando el Cat\u00f3lico, 70"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82411193", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8c/5d/c6/927302693.jpg", "externalReference": "200098", "numPhotos": 15, "floor": "11", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4794236, "longitude": -0.3571255, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82411193/", "distance": "1957", "description": "Ubicado en Primado Reig a la Altura de la Facultad de Ciencias de la Actividad F\u00edsica y el Deporte, ponemos en alquiler este coqueto apartamento que consta de una habitaci\u00f3n doble, un cuarto de ba\u00f1o completo, cocina - office y sal\u00f3n. Adem\u00e1s cuenta con una amplia galer\u00eda. La casa est\u00e1 equipada con aire acondicionado fr\u00edo - calor.  La finca es de ladrillo cara vista y tiene portero. Sin duda una ubicaci\u00f3n excelente en una finca muy singular y a cinco minutos andando del polit\u00e9cnico y del tranv\u00eda. NO dudes en visitarlo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95753656", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/7b/aa/927233559.jpg", "externalReference": "CA-1201", "numPhotos": 14, "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4700206, "longitude": -0.3740835, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95753656/", "distance": "297", "description": "Espectacular propiedad en alquiler en pleno centro de Valencia a escasos metros de la plaza del ayuntamiento. Vivienda de 91 m2 distribuidos en amplio y acogedor sal\u00f3n comedor, cocina independiente totalmente equipada con gran capacidad de almacenaje y galer\u00eda, dos ba\u00f1os completos encontr\u00e1ndose uno de ellos en el interior de la habitaci\u00f3n principal y tres habitaciones, todas ellas con amplios armarios empotrados. La vivienda cuenta con materiales de alta calidad, disponiendo de sistema de climatizaci\u00f3n air zone, suelos de parquet y techos con altura especial.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95752777", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a9/67/a2/927210114.jpg", "numPhotos": 33, "floor": "3", "price": 620.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sant Pius X", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "Sant Marcell\u00ed", "latitude": 39.4449977, "longitude": -0.3881614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95752777/", "distance": "3052", "description": "\"PROMOCI\u00d3N: NO PAGUES ALQUILER hasta el 1 de DICIEMBRE. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! Excelente piso de tres dormitorios y un ba\u00f1o. Se encuentra en la planta tercera de un edificio residencial de cinco plantas sobre rasante. Dispone de ascensor. Situado en el municipio de Valencia. La vivienda se distribuye en tres dormitorios, amplio sal\u00f3n-comedor, cocina independiente y un cuarto de ba\u00f1o. La superficie construida de la vivienda es de 68,61 m\u00b2 aproximadamente. Cuenta con cocina semi-equipada con muebles altos y bajos, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavadora y horno. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico como autobuses, metro, cercan\u00edas, estaci\u00f3n de tren, aeropuerto, etc. Dispone de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de 31 de Octubre del 2021 (incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio. \".", "hasVideo": true, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sant Pius X"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95752602", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/c8/4e/927202821.jpg", "externalReference": "W-02NAOU", "numPhotos": 3, "floor": "6", "price": 1400.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.475017, "longitude": -0.3829845, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95752602/", "distance": "656", "description": "Bonito piso para corta estancia en El Carmen Les presentamos este estupendo \u00e1tico moderno en el famoso barrio El Carmen para corta estancia de 1 a 6 meses. El piso se encuentra totalmente reformado y amueblado con muebles de dise\u00f1o. Est\u00e1 equipado con todo lo que necesita para su estancia vacacional en Valencia. Consta de sal\u00f3n comedor con amplia cocina con todos los electrodom\u00e9sticos, 1 habitaci\u00f3n con armario y 1 ba\u00f1o. El edificio dispone de ascensor. La terraza es de 17 metros cuadrados y cuenta con lindas vistas sobre el barrio. No dude en contactarnos para ver m\u00e1s fotos y visitar esta vivienda \u00fanica. El Carmen se encuentra en el noreste de la ciudad bella, detr\u00e1s de Plaza de la Virgen y cerca de Torres de Serranos y Torres de Quart. Esta parte de la antigua ciudad medieval es famosa por la gran cantidad de caf\u00e9s, bares y restaurantes. Hay muchos puntos de inter\u00e9s de esta zona del casco antiguo y tambi\u00e9n muy cerca de los hermosos Jardines del antiguo cauce del r\u00edo Turia. Dominada por la iglesia medieval del Carmen y lleno de fuentes y naranjos, este es un lugar id\u00edlico para dedicar tiempo a explorar los lugares hist\u00f3ricos y art\u00edsticos de inter\u00e9s. La zona es de f\u00e1cil acceso desde la Calle Serranos y por el otro lado a trav\u00e9s de los Jardines del Turia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95752244", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/39/0c/927195003.jpg", "externalReference": "W-02NB0L", "numPhotos": 31, "floor": "3", "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4736662, "longitude": -0.3790393, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95752244/", "distance": "322", "description": "Piso reformado en El Mercat - corta estancia Reformada y moderna vivienda con plaza de garaje, situado junto al Mercado Central. Disponible para corta estancia. La propiedad est\u00e1 distribuida en dos dormitorios, un ba\u00f1o completo y un aseo, sal\u00f3n comedor muy luminoso con las ventanas grandes y balcones exteriores. Armarios empotrados en todas las habitaciones, adem\u00e1s hay aire acondicionado tipo split y calefacion. Tambi\u00e9n dispone de una cocina moderna y reformada equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y lista para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. Este fant\u00e1stico apartamento se encuentra al lado del Mercado Central, muy cercano al centro hist\u00f3rico de la ciudad y solo a unos minutos del Barrio del Carmen, el famoso barrio por su vida bohemia. La zona posee todo tipo de servicios sociales y comerciales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95751671", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/29/dc/927183477.jpg", "externalReference": "W-02NAZ5", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4738927, "longitude": -0.3880204, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95751671/", "distance": "975", "description": "Piso con terraza para corta estancia Este reformado piso a estrenar, est\u00e1 disponible para corta estancia, ubicado en La Petxina. La vivienda est\u00e1 compuesta por 2 dormitorios dobles, un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n-comedor con una terraza interior. Tambi\u00e9n dispone de una cocina reformada y equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. La propiedad se encuentra en La Petxina, a tan solo a 1 km. del centro de Valencia, las comunicaciones por transporte p\u00fablico son \u00f3ptimas ya que se encuentra junto a diversas paradas de autob\u00fas y metro. Rodeado de zonas verdes al encontrarse a orillas del antiguo cauce del r\u00edo Turia con sus m\u00e1s de 30 km. de parque y \u00e1reas verdes. Adem\u00e1s en el \u00e1rea encontramos restaurantes exclusivos, centros comerciales, sitios de ocio, colegios, hospitales, parques, una zona maravillosa para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95751360", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/6a/16/927174455.jpg", "externalReference": "3004", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 720.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Pare Rico", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4731234, "longitude": -0.3872934, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95751360/", "distance": "891", "description": "Estupenda vivienda en La Petxina junto a Juan Llorens y Gran v\u00eda Fernando el Cat\u00f3lico. Ubicada cerca de todos tipo de comercios, transporte p\u00fablico, zonas verdes, colegios, supermercados etc.. . Completamente amueblada, exterior y muy luminosa. Consta de tres dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o, cocina independiente equipada con electrodom\u00e9sticos y despensa, sal\u00f3n comedor soleado con balc\u00f3n a la calle. Aire acondicionado frio-calor. Ascensor. Gastos de comunidad incluidos. \u00a1Ponte en contacto con nosotros para realizar una visita! Somos una inmobiliaria diferente, especializada en el trato con las personas para dar siempre un servicio cercano, humano y personalizado. Ser diferentes es nuestra obligaci\u00f3n. Encuentra m\u00e1s en funhouse. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Pare Rico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95748088", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ac/a5/60/927077041.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Puerto, 109", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4649943, "longitude": -0.3488944, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95748088/", "distance": "2526", "description": "Unicco Bcn os presenta este genial \u00e1tico, totalmente reformado y muy luminoso para ALQUILER DE TEMPORADA genial a estudiantes, a un paso de la zona universitaria. \u00c1tico de 50m2 construidos con terraza de unos 25m2, en un edificio reci\u00e9n reformado completamente, a un paso de la zona universitaria.  Dispone de 2 dormitorios, ba\u00f1o completo con ducha, cocina americana, sal\u00f3n-comedor, terraza. Exterior, alto y luminoso. Instalaciones de electricidad y fontaner\u00eda nuevos, ventanas de PVC Climalit, puertas de madera lacadas en blanco, suelo hidr\u00e1ulico restaurado de la \u00e9poca, combinaci\u00f3n de dise\u00f1o entre lo nuevo y lo antiguo. Edificio completamente renovado en fachadas e instalaciones, a un paso de los Jardines de Ayora, a unos minutos de Manuel Candela, Hospital Casa de Salud y a un paso de la Zona Universitaria.  Buena comunicaci\u00f3n y todos los servicios alrededor (autobuses, metro, sanidad, colegios, comercios, zonas verdes e infantiles.. . ). Cumplimos estrictos protocolos anti-COVID. Ofrecemos varias opciones de visitas a distancia, cons\u00faltenos. Este anuncio es informativo y sin valor contractual, puede contener errores. Gastos e impuestos no incluidos. Para poder recibir mas informaci\u00f3n, o concretar visitas ll\u00e1manos al 691442947, o m\u00e1ndanos un WhatsApp. AHORA ES UNA VIVIENDA, CON VOSOTROS SERA UN HOGAR!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Avenida del Puerto, 109"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95741591", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3a/c3/eb/926898334.jpg", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Pintor Peir\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4764371, "longitude": -0.3658385, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95741591/", "distance": "1142", "description": "Se alquila vivienda a estrenar en finca reci\u00e9n construida. Altas calidades. Buenos Aislamientos energ\u00e9ticos. Bomba fr\u00edo-calor por conductos. termo de aerotermia, para ahorrar en la factura de luz.  Distribuci\u00f3n: sal\u00f3n comedor con amplia terraza, cocina americana con una isla para comer/desayunar, 2 habitaciones dobles, la principal con amplio vestidor y ba\u00f1o en suite y 2 ba\u00f1os con plato de ducha a cota 0.  Puerta de acceso acorazada, ventanas oscilobatiente con doble cristal, toma de antena de TV y wifi en toda las estancias.  Se alquila con posibilidad de garaje en la misma finca por 110\u20ac adicionales. Se requiere solvencia econ\u00f3mica.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 110.0}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pintor Peir\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95738471", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/09/f0/926830541.jpg", "externalReference": "13186", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Don Juan de Austria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4685961, "longitude": -0.3744862, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95738471/", "distance": "367", "description": "Encantador estudio, situado en una calle peatonal de Valencia en la que encontraras todo tipo de comercios, restaurantes y servicios, presenta una disposici\u00f3n di\u00e1fana, con una superficie de 50 m2 en la que encontraras recibidor, espacio de cocina comedor, espacio sal\u00f3n, dormitorio y balc\u00f3n con varios armarios. Se alquila con muebles y electrodom\u00e9sticos, 2 splits frio-calor, reformado, el edificio cuenta con ascensor y portero 24 horas. OPCI\u00d3N DE GARAJE. Situado en una de las mejores zonas de Valencia, con todos los servicios a pie de calle as\u00ed como transporte p\u00fablico y edificios p\u00fablicos, tambi\u00e9n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Don Juan de Austria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95736076", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/8f/29/926763587.jpg", "externalReference": "H1746", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 845.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Burjassot", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Marxalenes", "latitude": 39.4839727, "longitude": -0.3842536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95736076/", "distance": "1550", "description": "Helice inmobiliaria les presenta en alquiler esta fantastica vivienda, totalmente reformada en avenida burjassot. La vivienda cuenta con 81 m2 seg\u00fan el catastro, totalmente amueblada y se distribuye en un amplio y luminoso salon-comedor con aire acondicionado por split, tres dormitorios uno de ellos de matrimonio y otros dos simples, todos con armarios. Un ba\u00f1o con ducha reformado hace 2 a\u00f1os. Cocina independiente totalmente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos nuevos tales como lavadora, lavavajillas etc\u2026 zona consolidada, rodeada de todo tipo de comercios, supermercados, hospital, bancos, escuelas y transporte p\u00fablico (autobus y metro). Si desea visitar la vivienda, no dude en ponerse en contacto con nosotros!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marxalenes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Burjassot"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95735852", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6f/22/ed/926756130.jpg", "externalReference": "8435", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 720.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Salvador Perles s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "Sant Marcell\u00ed", "latitude": 39.4428574, "longitude": -0.3911715, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95735852/", "distance": "3362", "description": "J 8435 ref. Se alquila piso semi nuevo en valencia. Zona san marcelino, serca del hospital la fe nueva  disponibilidad inmediata  2 meses de fianza  vivienda amueblada y cocina equipada  no mascotas  consta de 85 m construidos, 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os completos, cocona con galeria, armarios empotrados, puerta blindada, suelo ceramico  terraza interior  solvencia economica demostrable y contrato indefinido para el seguro de impago.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Salvador Perles s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95735706", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b5/7c/34/926752355.jpg", "externalReference": "W-02NA4R", "numPhotos": 32, "floor": "4", "price": 1700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4738674, "longitude": -0.3791578, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95735706/", "distance": "346", "description": "Piso de dise\u00f1o en El Mercat para corta estancia Este reformado y luminoso piso de dise\u00f1o, est\u00e1 disponible para periodos de corta estancia, ubicado en El Mercat. La vivienda est\u00e1 compuesta por 2 dormitorios dobles, dos ba\u00f1os completos, luminoso sal\u00f3n-comedor con un balcon. Tambi\u00e9n dispone de una cocina reformada y equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. Este fant\u00e1stico apartamento se encuentra al lado del Mercado Central, muy cercano al centro hist\u00f3rico de la ciudad y solo a unos minutos del Barrio del Carmen, el famoso barrio por su vida bohemia. La zona posee todo tipo de servicios sociales y comerciales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95735682", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/e6/ce/926752072.jpg", "numPhotos": 2, "floor": "7", "price": 999.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4949131, "longitude": -0.3617223, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95735682/", "distance": "2961", "description": "Vivienda con 100 m2, distribuidos en un amplio salon-comedor con salida a la terraza muy luminoso, tres dormitorios con armarios empotrados, y dos ba\u00f1os. Cocina independiente con vitro, horno y microondas. Aire acondicionado frio/calor por conducto en toda la casa. La vivienda se alquila con plaza de garaje. El precio indicado en el anuncio va sin muebles, pero hay posibilidad de amueblarlo. VIVIENDA NUEVA A ESTRENAR, edificio con piscina.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95733247", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/2c/9e/926677030.jpg", "externalReference": "AP2119-2334", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Vicent Sancho Tello", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4677239, "longitude": -0.3576157, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95733247/", "distance": "1726", "description": "\"Pisos INTERNET ofrece vivienda \u201c Alquiler de vivienda en Mestalla \u2013 Pla del Real Vivienda de 75mt. Distribuida en dos dormitorio, un ba\u00f1o, cocina abierta al salon comedor y balcon.  La vivienda da a un amplio patio interior. Pero es luminosa y no tiene ruidos. Se alquila sin muebles, la cocina esta equipada con los electrodom\u00e9sticos principales, dispone de armarios empotrados.  Esta muy bien situado, pr\u00f3ximo a Av. Arag\u00f3n, Mestalla. , Facultades y Polit\u00e9cnico.  La zona dispone de todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, colegios, centro medico\u2026etc\u2026 Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad, metro y bus.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201ceste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual\u201d. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Vicent Sancho Tello"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]