[{"propertyCode": "94779007", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/8e/8a/897798951.jpg", "externalReference": "1448", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 630.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 52.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle Don Juan de Austria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4691189, "longitude": -0.3742556, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94779007/", "distance": "339", "description": "\"UBICACI\u00d3N INMEJORABLE Y PRIVILEGIDADA\", CALLE DON JUAN DE AUSTRIA JUNTO AL CORTE INGL\u00c9S Y CALLE COL\u00d3N, EN EL CORAZ\u00d3N DE VALENCIA. Junto al Metro de Col\u00f3n, a un paso de la Plaza del Ayuntamiento y en pleno centro financiero de Valencia. Apartamento-Estudio reformado de 52 m2 en excelente Edificio de Lujo con servicios. SAL\u00d3N-COMEDOR amplio rectangular donde se encuentra 1 cama a modo de dormitorio, COCINA americana equipada con los electrodom\u00e9sticos y 1 BA\u00d1O completo con ducha amplia. Dispone de buenos armarios empotrados y de aire acondicionado individualizado por splitz. Se alquila con muebles modernos. Muy luminoso. Una excelente opci\u00f3n para vivir en el mejor punto de Valencia y en una zona que se encuentra rodeada de todo tipo de servicios, transportes, comodidades, tiendas, supermercados y perfectamente comunicada. EN EL PRECIO EST\u00c1 INCLUIDO EL CONSUMO DEL SUMINISTRO DEL AGUA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle Don Juan de Austria"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94210159", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/51/15/909835283.jpg", "externalReference": "victor126", "numPhotos": 21, "floor": "4", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Comte d'Altea, 34", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4663975, "longitude": -0.3666353, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94210159/", "distance": "1050", "description": "Presentamos en exclusiva esta excelente vivienda de 89 metros construidos, perfectamente distribuidos en un acogedor sal\u00f3n-comedor con amplios ventanales, cocina independiente completamente equipada y con un ampl\u00edsimo ventanal que har\u00e1 las delicias de cualquiera. Cuenta con tres amplios y luminosos dormitorios y dos cuartos de ba\u00f1o, uno de ellos completo.    Vivienda muy acogedora y luminosa, destacando su confort interior, sus techos altos, paredes recien pintadas, ventanas climalit y climatizada con varios splits de aire acondicionado de primera marca, provistos de bomba de calor y frio.    Excelente ubicaci\u00f3n en un barrio lleno de vida, que cuenta con todos los servicios, colegios, autobuses, centros m\u00e9dicos, supermercados.y muy cercano al mercado de Col\u00f3n, barrio de moda en Valencia, emergente, multicultural y lleno de contrastes.     Cpi gesti\u00f3n le ayuda a encontrar su propiedad, \u00bfquiere que tambi\u00e9n le ayude a encontrar su nuevo trabajo? \u00bfLe atrae el sector inmobiliario? \u00bfle gustar\u00eda trabajar en \u00e9l? \u00bfya es agente inmobiliario y te gustar\u00eda mejorar o desarrollar tu propia agencia en un futuro? En Keller Williams Cpi gesti\u00f3n ofrecemos infinitas oportunidades profesionales y estamos en constante crecimiento, manteniendo el ambiente familiar, buscamos personas honestas y emp\u00e1ticas, con o sin experiencia, para unirse a nuestro equipo de agentes y gerentes inmobiliarios aut\u00f3nomos asociados \u00a1Ll\u00e1menos y pida una reuni\u00f3n informativa! Por mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble en exclusiva, lo que le garantiza un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, un proceso sencillo, r\u00e1pido y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad, a los vecinos o conserjes del edificio o urbanizaci\u00f3n si los hubiera. Muchas gracias por su comprensi\u00f3n. Si Usted es agencia inmobiliaria y tiene un cliente para este inmueble, ll\u00e1menos, estaremos encantados de colaborar en esta y otras operaciones.  Tambi\u00e9n le ofrecemos un servicio personalizado en caso de que quiera delegar en nosotros la dif\u00edcil tarea de encontrar su propiedad ideal entre un mar de agencias y particulares. Cpi gesti\u00f3n, encuentra su mansi\u00f3n. Le asesoraremos y acompa\u00f1aremos en todo el proceso de compra, gracias a nuestro agente inmobiliario del comprador el cual puede concertarle y concentrarle visitas con los inmuebles que Usted necesite aunque sean de otras agencias. LL\u00c1MENOS AHORA y empiece su nueva vida cuanto antes. En las compraventas, el precio anunciado no incluye los gastos como los impuestos, notario, registro de la propiedad ni los honorarios de la agencia inmobiliaria. Los honorarios de la agencia inmobiliaria al comprador son un 3% +IVA sobre el precio final negociado en compraventas (con un m\u00ednimo 3.000\u20ac+ IVA) o de una mensualidad + IVA en alquileres. Dichos honorarios tampoco est\u00e1n incluidos en el precio de anuncio a no ser que expresamente se diga lo contrario en el texto descriptivo del anuncio. Este anuncio es meramente informativo y no vinculante.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Comte d'Altea, 34"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92070684", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c6/0c/ab/832634260.jpg", "externalReference": "W-02KMZ0", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 43.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4676907, "longitude": -0.3785717, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92070684/", "distance": "398", "description": "Acogedora vivienda en el centro En una de las zonas m\u00e1s privilegiadas de la ciudad de Valencia, encontramos esta acogedora vivienda de dos dormitorios y un ba\u00f1o. La cocina est\u00e1 totalmente equipada con los electrodom\u00e9sticos necesarios para el d\u00eda a d\u00eda. El ba\u00f1o est\u00e1 completo y cuenta con ducha con hidromasaje. La vivienda est\u00e1 equipada con aire acondicionado Split en las habitaciones y el sal\u00f3n, con modo fr\u00edo y calor. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. Ubicado en la Plaza del Ayuntamiento, centro por excelencia de la ciudad, en el distrito de Ciutat Vella. En el coraz\u00f3n de la ciudad de Valencia, rodeado de zonas monumentales y emblem\u00e1ticas de la ciudad. En medio de zonas comerciales, financieras, de ocio, teatros, museos y restauraci\u00f3n. Acceso directo a los principales servicios p\u00fablicos y de transporte de la ciudad. No dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 21.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91943309", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2d/b5/cd/826977484.jpg", "externalReference": "AV1909034-2", "numPhotos": 22, "floor": "7", "price": 1900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.489108, "longitude": -0.3295776, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91943309/", "distance": "4552", "description": "Piso de alquiler TEMPORAL de 2 habitaciones, en Playa Patacona. SOLO ALQUILER TEMPORAL. Amplia y cuidada vivienda de 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os, en un complejo con piscina, vistas al mar y mucha luz, disponible en alquiler de Octubre a Abril, en la playa de la Patacona.  Se trata de una vivienda amplia, con una superficie de 93 m2 construidos, completamente amueblada y equipada. Con un gran sal\u00f3n y terraza, luminosa y completamente exterior. Construida en el a\u00f1o 2014. Incluye garaje. Dispone de 2 dormitorios ( 1 con cama de matrimonio y otra individual ), dos ba\u00f1os completos, una moderna cocina equipada con una amplia galer\u00eda y un gran sal\u00f3n con salida a la terraza. Dispone de parqu\u00e9, aire acondicionado por conductos fr\u00edo- calor, pintura lisa, videoportero, armarios empotrados, acceso personas de movilidad reducida y excelente aislamiento con ventanas climalit. La vivienda se encuentra en complejo privado con piscina, parque infantil, conserje y c\u00e1maras de seguridad y vigilancia, situado a escasos metros de la playa. Zona con todos los servicios, supermercados, restaurantes, farmacia, centro de salud, escuela infantil, colegios y calles peatonales con parques y zonas de juego, adem\u00e1s de un centro deportivo con piscina y gimnasio. A 10 minutos andando de las universidades y solo 15 minutos en coche al centro de Val\u00e8ncia. Muy buena comunicaci\u00f3n con varias lineas de autob\u00fas al centro de la ciudad.   \u00a1 No dude en contactarnos!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 21.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91755682", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a9/3c/e9/822502104.jpg", "externalReference": "AV2009081-2", "numPhotos": 23, "floor": "6", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Plaza Poeta Badenes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Na Rovella", "latitude": 39.4575976, "longitude": -0.3617757, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91755682/", "distance": "2005", "description": "Piso en alquiler de 2 habitaciones TEMPORAL en la Ciudad de las Artes y las Ciencias. DISPONIBLE EN ENERO DE 2022 M\u00c1XIMO 6 MESES Esta vivienda se encuentra en la zona de Ciudad de la Justicia, Ciudad de las Artes y las Ciencias y cuenta con una superficie de 90 metros cuadrados, distribuida de la siguiente forma: un sal\u00f3n comedor amplio y acogedor, con cocina integrada equipada con los electrodom\u00e9sticos necesarios (nevera, horno, microondas, lavadora, etc. ); dos dormitorios equipados con camas y armarios, y dos cuartos de ba\u00f1os completos, todo reformado. El piso se encuentra totalmente amueblado con un estilo moderno, dispone de aire acondicionado frio/calor por conductos. Se encuentra en una zona estupenda, pues dispone de todo tipo de servicios a su alrededor (Mercadona, Consum, ambulatorio, farmacia, guarder\u00edas, colegios y universidades en su cercan\u00eda) y a su vez tiene al lado las zonas m\u00e1s conocidas de Valencia en cuanto a restaurantes, cafeter\u00edas. Si te interesa visitar esta vivienda, no lo dudes, ponte en contacto con nosotros.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Na Rovella, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza Poeta Badenes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91237308", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ec/c8/96/919669137.jpg", "externalReference": "W-02JUMI", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Gran V\u00eda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4636187, "longitude": -0.3690636, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91237308/", "distance": "1090", "description": "Pr\u00e1ctica vivienda con garaje en El Ensanche Vivienda amueblada con amplio sal\u00f3n comedor, cocina completamente equipada con salida a patio cubierto. La vivienda se distribuye adem\u00e1s en dos dormitorios, con armarios empotrados, un cuarto de ba\u00f1o completo. Tiene calefacci\u00f3n y rejillas de ventilaci\u00f3n entre las estancias. El precio incluye gastos de comunidad e IBI. Si desea visitar la propiedad, no dude en contactar con nosotros, estaremos encantados de atenderle. La propiedad se ubica en el coraz\u00f3n del Ensanche, zona totalmente consolidada, con todos los servicios necesarios para una vida c\u00f3moda, con colegios, supermercados, restaurantes, etc. ; tan solo a un paso del centro de la ciudad y de los jardines del rio Turia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89727388", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/79/3b/8f/918270154.jpg", "externalReference": "W-02D7Y5", "numPhotos": 14, "floor": "9", "price": 2000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.468499, "longitude": -0.3767694, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89727388/", "distance": "294", "description": "Espacio para eventos en la Plaza de Ayuntamiento Luminoso espacio para eventos privados y para empresas ubicado en una de las mejores zonas de la \u201cCiutat Vella\u201d. Incre\u00edbles vistas a la plaza del Ayuntamiento, perfecto para disfrutar la Masclet\u00e1. Posibilidad de catering y decoraci\u00f3n para los eventos. No dude en visitar esta propiedad, estaremos encantados de atenderle. Se encuentra ubicado en el centro de la ciudad, en la Plaza del Ayuntamiento, desde ah\u00ed podr\u00e1 acceder a todos los lugares m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad, barrio del Carmen, barrio de San Francesc etc. Perfectamente comunicado, a dos pasos del Mercado Central y de todos los servicios para hacer que tu d\u00eda a d\u00eda sea mucho m\u00e1s c\u00f3modo. Una ubicaci\u00f3n perfecta si quieres disfrutar de la comodidad y del encanto de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 33.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95668208", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ff/4a/2c/924877532.jpg", "externalReference": "W-02N82P", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 1250.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4716041, "longitude": -0.3296934, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95668208/", "distance": "4081", "description": "Exclusivo \u00e1tico a escasos metros de la playa Estupenda vivienda reformada en edificio de dos plantas recientemente rehabilitada en el centro del Cabanyal a 500 metros de la playa. \u00c9ste \u00e1tico se ha rehabilitado con materiales de m\u00e1xima calidad de manera de recuperar sus detalles hist\u00f3ricos que la distinguen, tales como sus puertas de madera, las vigas originarias y el suelo hidr\u00e1ulico, incluido el original nolla, un mosaico de los a\u00f1os '20 de gran valor.  Esta propiedad, cuenta con tres habitaciones, un amplio y funcional comedor/cocina, ba\u00f1o, balc\u00f3n y uno de sus puntos m\u00e1s fuertes cual es una confortable terraza que le permitir\u00e1 disfrutar en encantadores atardeceres. La vivienda se encuentra completamente amueblada y equipada con todo lo necesario, calefacci\u00f3n individual con un sistema innovador y aire acondicionado. No dude en consultarnos, para concertar visitas a \u00e9ste encantador \u00e1tico. Situado en el coraz\u00f3n del Cabanyal y totalmente comunicado mediante servicios de metro, tranv\u00eda, autob\u00fas y taxi. Tambi\u00e9n est\u00e1 muy cerca del puerto de Valencia, con su terminal de cruceros y la estaci\u00f3n de tren de Cabanyal. En la misma calle se pueden encontrar todo tipo de servicios; supermercados, tiendas de ropa, zapater\u00edas, servicios profesionales (abogados, notarios, arquitectos, etc. ). A pocos minutos andando se encuentra el Polideportivo Municipal. Caminando puedes llegar a la playa en menos de cinco minutos y disfrutar del mar y de los servicios que all\u00ed se encuentran; restaurantes, hoteles, lugares de entretenimiento. Un lugar perfecto para disfrutar de un barrio tradicional.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95659700", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ef/31/23/924612744.jpg", "externalReference": "W-02N7ZQ", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4615679, "longitude": -0.3325273, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95659700/", "distance": "3982", "description": "Piso reformado cerca del puerto Encantador piso, acogedor y luminoso de 90 m2 el cu\u00e1l se alquila sin amueblar. Cuenta con un amplio sal\u00f3n - comedor situado junto a la cocina abierta y equipada. El sal\u00f3n tiene salida al un balc\u00f3n. Vivienda dispone de dos habitaciones dobles, una de ellas dando al balc\u00f3n exterior. Otra habitaci\u00f3n tiene un vestidor grande. Adem\u00e1s la propiedad cuenta con un ba\u00f1o renovado completo con plato de ducha. El piso se encuentra en una primera planta. La zona es muy tranquila y segura. Es una vivienda perfecta para familias, parejas o estudiantes. No dude en ponerse en contacto con nosotros para visitarlo. La zona de El Caba\u00f1al, recientemente renovada, est\u00e1 situada junto a la playa de la Malvarrosa, ya que antes eran todas casas tradicionales de pescadores. Hoy en d\u00eda, cuenta con un agradable paseo mar\u00edtimo, una playa muy tranquila de arena blanca y todo tipo de instalaciones de ocio, como restaurantes, bares, tiendas, supermercados, etc. Est\u00e1 muy bien comunicada por autob\u00fas o tranv\u00eda con el centro de la ciudad. Una oportunidad \u00fanica para establecer su hogar en un lugar cercano a la playa con todos los servicios necesarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95654534", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5e/d4/8e/925980919.jpg", "externalReference": "W-02N7LR", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 94.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Malilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4572386, "longitude": -0.3743315, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95654534/", "distance": "1563", "description": "Apartamento luminoso en Quatre Carreres Magn\u00edfico apartamento sin amueblar de 110 m2 situado en la zona de Malilla, en el distrito Quatre Carreres. Dispone una cocina luminosa y 2 habitaciones con dos ba\u00f1os, el suelo es de parquet y cuenta con armarios empotrados. Piso de dise\u00f1o moderno y con un amplio sal\u00f3n y una cocina equipada con todos los elementos. Adem\u00e1s dispone de garaje inclu\u00eddo en el precio. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. El edificio se encuentra en el distrito de Quatre Carreres, concretamente en el barrio de Malilla, situado al sur de la ciudad. La calle desemboca en la Plaza de Manuel Sanchis Guarner y la Avenida Peris y Valero. Otra calle cercana es la Calle Dr. Waksman. En este barrio se encuentran el IES Malilla y el polideportivo de Malilla. Adem\u00e1s, lo rodean calles muy importantes de la ciudad como son la Avenida Giorgeta y otras calles cercanas como la calle Centelles, Literato Azor\u00edn, etc. La vivienda est\u00e1 cercana a la zona de Ruzafa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95614955", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/26/86/925653269.jpg", "externalReference": "W-02N33V", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 38.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4769104, "longitude": -0.3774864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95614955/", "distance": "643", "description": "Acogedor apartamento junto a Torres de Serranos Esta acogedora y luminosa vivienda se encuentra situada en una cuarta altura sin ascensor. Dispone de una habitaci\u00f3n completa, sal\u00f3n comedor, cocina totalmente equipada y un ba\u00f1o completo con ducha, aire acondicionado fr\u00edo-calor, todas las estancias son independientes. La vivienda se encuentra dotada de todas las comodidades, en una finca totalmente rehabilitada, ubicada en una calle tranquila, es un privilegio vivir en el centro y disfrutar de la tranquilidad que nos aporta este bonito apartamento. No duden en contactar con nosotros y hacer una visita, estaremos encantados de atenderles. En el centro mismo de la ciudad, en una calle peatonal, encontramos este edificio se\u00f1orial completamente rehabilitado. Su estrat\u00e9gica situaci\u00f3n nos permite estar a pocos minutos paseando en cualquiera de los puntos importantes del Centro Hist\u00f3rico de la ciudad, disfrutar de la vida de sus calles, restaurantes y animadas terrazas. Los Jardines del Turia, a dos minutos paseando, te permitir\u00e1n disfrutar de agradables recorridos a pie o en bici y de m\u00faltiples opciones de cultura y deporte.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 21.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95568845", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5c/46/f2/922600877.jpg", "externalReference": "W-02N4CW", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 1000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.457772, "longitude": -0.3709637, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95568845/", "distance": "1579", "description": "Estupendo Atico en Ruzafa Exclusiva vivienda reci\u00e9n reformada, situada en una finca peque\u00f1a con pocos vecinos, de excelente ubicaci\u00f3n para quienes buscan tranquilidad a metros del centro de Ruzafa. Amplia terraza de 100 m2, luminoso sal\u00f3n con ba\u00f1o de cortes\u00eda y con cocina integrada dise\u00f1ada a medida y totalmente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, dormitorio con ba\u00f1o en suite y dotado de armarios empotrados de m\u00e1xima calidad. La terraza dispone de una zona de paellero/lavadero al que se le puede dar diversas utilidades. Posibilidad de alquilar plaza de garaje. Localizada en el coraz\u00f3n del barrio de Ruzafa, a poca distancia de la estaci\u00f3n central de tren, zona con excelente comunicaci\u00f3n a distintos puntos de la ciudad, con acceso directo en menos de 20 minutos al aeropuerto internacional de la ciudad. De contrastado inter\u00e9s tur\u00edstico, es una zona en pleno auge calificada como el nuevo SOHO de Valencia y considerada como el barrio con mayor actividad cultural y social de la ciudad. Un barrio donde podr\u00e1 disfrutar de las mejores zonas de ocio, bares, restaurantes, caf\u00e9s, tiendas de moda, mercados y comercios variados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95568276", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5e/78/80/922100888.jpg", "externalReference": "W-02N4H1", "numPhotos": 15, "floor": "6", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4701091, "longitude": -0.3912613, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95568276/", "distance": "1209", "description": "Luminoso piso en La Petxina de corta estancia Fant\u00e1stico y luminoso inmueble compuesto por una habitaci\u00f3n, un ba\u00f1o, un sal\u00f3n comedor y una peque\u00f1a y funcional cocina. La vivienda se encuentra en una sexta planta soleada con una buena ventilaci\u00f3n, dispone de ascensor. Las vistas a la tranquila Calle Calixto III y su buena localizaci\u00f3n hacen de esta vivienda reformada una joya en el centro de Valencia. Esta propiedad est\u00e1 ubicada en el distrito de La Pechina, uno de los distritos m\u00e1s conocidos y bonitos de Valencia. A pocos pasos del r\u00edo Turia, el Jard\u00edn Bot\u00e1nico y las Torres de Quart, se encuentran en la zona m\u00e1s verde de la ciudad. A solo 10 minutos del Barrio del Carmen, la Plaza del Ayuntamiento y las calles m\u00e1s comerciales. La zona cuenta con todo tipo de servicios, como escuelas, tiendas y centros comerciales, y est\u00e1 muy bien conectada con el transporte p\u00fablico (Metro y autob\u00fas). No dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95543183", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/07/86/de/921394178.jpg", "externalReference": "1434", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Periodista Bad\u00eda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4786152, "longitude": -0.3631532, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95543183/", "distance": "1468", "description": "TOTALMENTE REFORMADA, VIVIENDA DE 80 M2. Completamente reformada a estrenar, preciosa vivienda que consta de un SAL\u00d3N-COMEDOR con acceso a un Balc\u00f3n-Terraza, 2 DORMITORIOS amplios y exteriores a la fachada principal del Edificio, 1 BA\u00d1O completo en m\u00e1rmol blanco con ducha y COCINA americana de dise\u00f1o equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, incluido el lavavajillas. Se alquila con mobiliario moderno. Pavimento de terrazo vitrificado, paredes amaestradas, carpinteria interior lacada en blanco, calefacci\u00f3n individual por radiadores el\u00e9ctricos. La zona es excelente, junto a las Facultades, los Hospitales, los Jardines de Monforte, los Jardines de los Viveros y un Paso del Centro de Valencia. Con todo tipo de servicios, transportes, comodidades y perfectamente comunicada. PRECIOSA. PLAZA DE GARAJE INCLUIDA EN EL PRECIO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Periodista Bad\u00eda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95525691", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/59/ba/920903011.jpg", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4717998, "longitude": -0.3292686, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95525691/", "distance": "4117", "description": "Se alquila excelente piso en el Caba\u00f1al! El piso se encuentra muy bien ubicado, cerca de la playa de la Malvarrosa y con todos los servicios cerca. Excelente servicio de transporte, con Supermercados, Colegios, Hospital y a minutos de las Universidades. El piso tiene tres habitaciones ( una habitaci\u00f3n doble, 2 habitaciones sencillas), 1 ba\u00f1o con ducha, sal\u00f3n-comedor, cocina con electrodom\u00e9sticos ( horno, microondas, nevera, lavadora ), aire acondicionado, puerta blindada. Piso exterior, segunda (2\u00aa) planta sin ascensor. Indispensable presentaci\u00f3n de n\u00f3minas, para Seguro de Impagos.  El precio de alquiler NO incluye los gastos de comunidad, 45 euros adicionales al precio de alquiler.  No se admiten mascotas. Disponible a partir del 30 de octubre /2021.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95760185", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f4/60/93/927417789.jpg", "externalReference": "R-CELDA750", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "barrio Ciutat Fallera", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Fallera", "latitude": 39.4983628, "longitude": -0.3956766, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95760185/", "distance": "3417", "description": "R-CELDA750 VIVIENDA AMUEBLADA Y CON ELECTRODOM\u00c9STICOS  Ponemos a su disposici\u00f3n amplia vivienda en alquiler detr\u00e1s del Parque de benicalap, concretamente en la calle Peris Celda, pr\u00f3xima al tranv\u00eda de Empalme y Florista, rodeada de diversos comercios de todo tipo as\u00ed como pr\u00f3xima a colegios y supermercados. El inmueble consta de 4 dormitorios ( 1 doble y 3 sencillos ), 2 cuartos de ba\u00f1o completos con ducha, cocina independiente con electrodom\u00e9sticos ( horno, encimera, campana, nevera, cocina a gas ciudad), amplio sal\u00f3n comedor completamente amueblado con acceso al balc\u00f3n exterior con vistas a la calle.  Cuenta con suelos de gres, puerta blindada, aire acondicionado con split en pared. Requisitos: No se aceptan mascotas  2 meses de fianza  Solvencia econ\u00f3mica Se verificar\u00e1 documentaci\u00f3n para Seguro de Impago Alquiler de larga duraci\u00f3n  Ven a verlo con Bolsa Inmobiliaria Valencia, nos avalan m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93170044", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2d/60/a1/856060379.jpg", "externalReference": "VAL-4023", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Real de Madrid", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "La Torre", "country": "es", "latitude": 39.430738, "longitude": -0.3927865, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93170044/", "distance": "4684", "description": "Excelente oportunidad en alquiler 1\u00aaplanta ascensor, 85m vivienda completamente reformada, salon comedor, cocina amplia equipada con electrodomesticos, galeria, 2 habitaciones dobles, 1 ba\u00f1o plato de ducha, suelos de gres, acristalamiento climalit, puerta blinadada, armario empotrados, sin pasillo, imprescindibles contratos y nominas (seguro de impago ).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Torre", "title": "Piso en Avenida Real de Madrid"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95715217", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/40/d5/61/926216555.jpg", "externalReference": "T10121C1", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 660.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4650684, "longitude": -0.3587439, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95715217/", "distance": "1724", "description": "Excelente piso reformado a pocos metros de una de las mejores zonas de Valencia ***Avda. de Francia, Avda. Baleares, c. c. Aqua, y Ciudad de las Artes y las Ciencias***, distribuido en sal\u00f3n comedor con sof\u00e1, mesita y aparador para tele, cocina completa excepto nevera y lavadora( lo aportar\u00eda el arrendador si es necesario) 1 habitaci\u00f3n de matrimonio con cama grande, mesita de noche, espejo y aparador, (el arrendador aportar\u00eda el colch\u00f3n si es necesario), una habitaci\u00f3n individual con un armario grande, 1 ba\u00f1o con plato de ducha, estanter\u00eda y un espejo, aire acondicionado frio-calor.   Entrada al edificio reformada recientemente.  Zona con servicios, supermercados, colegios, centro de salud, gimnasios, jardines y zonas de recreo para ni\u00f1os y gran variedad de comercios.                         8.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95207292", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/9f/0a/913147337.jpg", "externalReference": "0092", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 970.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4597598, "longitude": -0.3633655, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95207292/", "distance": "1736", "description": "GALGO REAL ESTATE alquila REFORMA A ESTRENAR.  SE ALQUILA CON MUEBLES A ESTRENAR Vivienda de 100m2 totalmente reformada con buenas calidades en edificio con ascensor. Ventanas de climalit, aire acondicionado, suelo de parquet y paredes lisas, instalaciones de electricidad y fontaner\u00eda renovadas. Todo con buenas calidades. Cuenta con amplio sal\u00f3n comedor con grandes ventanales y acceso a balc\u00f3n, y cocina independiente totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos integrados. Dormitorio principal con ba\u00f1o en suite con gran plato de ducha y gran armario hecho a medida y vestido, listo para entrar a vivir. Segundo dormitorio muy espacioso con armario a medida. Cuenta con un segundo ba\u00f1o completo con plato de ducha.  Ubicaci\u00f3n ideal a un paso de Peris y Valero, zona consolidada con todos los servicios, transporte p\u00fablico y grandes supermercados, a 1 paso de los Jardines del Rio Turia y a 15 minutos a pie del centro de la ciudad.  PERFIL IDEAL: ESTUDIANTES/J\u00d3VENES PROFESIONALES/PAREJA DURACI\u00d3N M\u00cdNIMA ACEPTADA: 1 A\u00d1O ACEPTA MASCOTAS: NO FIANZA 2 MESES PARA ALQUILAR ESTA VIVIENDA ES NECESARIO DEMOSTRAR SOLVENCIA ECON\u00d3MICA DE: 3000\u20ac/MENSUALES. \u00a1No deje escapar esta magnifica ocasi\u00f3n! Ll\u00e1menos para concertar una visita. Atendemos en espa\u00f1ol e ingl\u00e9s. La informaci\u00f3n de este anuncio ha sido facilitada por la propiedad, es meramente informativa y no contractual, pudiendo incluir errores o sufrir modificaciones por motivos comerciales o contractuales.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89289756", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b7/b1/d5/768155500.jpg", "externalReference": "7693763cd84b58c3b69f", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 1929.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la S\u00e9nia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4737849, "longitude": -0.3774036, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89289756/", "distance": "296", "description": "UBK-217515 (Disponible 1-24 meses) Homelike es una plataforma online de reservas de apartamentos amueblados para estancias cortas o largas. Todas las facturas y los servicios p\u00fablicos est\u00e1n incluidos en el precio mensual. Las visitas no est\u00e1n disponibles para la mayor\u00eda de las propiedades ya que nuestro proceso de reserva es 100% en l\u00ednea. Cuando pregunte sobre una propiedad, por favor indique el n\u00famero de referencia de la propiedad arriba. Autentica casa acogedora y especial, donde la paz y tranquilidad reinan con la esencia antigua de un edificio centenario protegido que data del siglo XIX (a\u00f1o 1875) en el Centro Hist\u00f3rico de Valencia. A 15 min de la Ciudad de Artes y Ciencias. El apartamento tiene una habitaci\u00f3n doble, un ba\u00f1o completo integrado en la habitaci\u00f3n principal y un aseo con acceso desde el salon /cocina asi como una una cocina y una sala de estar, o lugar de lectura y trabajo, donde encontrar\u00e1 un sof\u00e1 cama con un colch\u00f3n doble y acceso directo a un balc\u00f3n. Si te diriges a la hermosa Valencia y est\u00e1s buscando un espacioso apartamento en el centro de la ciudad, es posible que hayas encontrado la respuesta que estabas buscando! Este apartamento est\u00e1 ubicado en el distrito de Ciutat Vella, el coraz\u00f3n y el alma de la ciudad, ya que es un centro de lugares hist\u00f3ricos, incre\u00edbles zonas de vida nocturna, restaurantes t\u00edpicos y mucho m\u00e1s. Aqu\u00ed, no te aburrir\u00e1s Tendr\u00e1s muchos enlaces de transporte que te llevar\u00e1n a cualquier parte de la ciudad en poco tiempo! \u00bfTe gusta el apartamento? Solic\u00edtalo de manera online haciendo clic en \"Enlace Adicional\" que encontraras al final de este anuncio. Es una manera r\u00e1pida y segura de asegurarte este piso de manera inmediata.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 29.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la S\u00e9nia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95720720", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/00/1a/e7/926380702.jpg", "externalReference": "trinitarios", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Trinitarios", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4756305, "longitude": -0.3701688, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95720720/", "distance": "786", "description": "ESPECTACULAR vivienda de 100m2 distribuida en dos dormitorios dobles, uno con cama de matrimonio y otro con dos camas individuales, dos ba\u00f1os con ba\u00f1era, uno de ellos en suite, un amplio sal\u00f3n comedor con sof\u00e1 cama, cocina con todo el menaje y balc\u00f3n. La vivienda tiene mucha luz natural debido a su orientaci\u00f3n y dispone de una ventilaci\u00f3n cruzada espectacular.  Tambi\u00e9n dispone de aire acondicionado por conductos y calefacci\u00f3n por gas mediante radiadores.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Trinitarios"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95733267", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/58/09/e6/926677777.jpg", "externalReference": "8434", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gran V\u00eda del Marqu\u00e9s del Turia, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4651604, "longitude": -0.3724737, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95733267/", "distance": "778", "description": "J 8434 ref. Se alquila piso totalmente reformado en centro valencia  disponibilidad inmediata  2 meses de fianza  vivienda amueblada y cocina equipada  no mascotas   a pocos metros de los jardines del turia. Una de las mejores zonas de valencia, junto al emblem\u00e1tico barrio de ruzafa.  la vivienda consta de 70m construidos, 1 habitaci\u00f3n doble, cuarto de ba\u00f1o completo, salon amplio y luminoso, cocina comedor totalmente equipada, con salida a una gran terraza.  aire acondicionado.  plaza de garaje opcional.  gastos de comunidad incluidos en el precio de alquiler  solvencia economica demostrable y contrato de trabajo para el seguro de impago.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Gran V\u00eda del Marqu\u00e9s del Turia, 4"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95732381", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b7/82/28/926657712.jpg", "externalReference": "892", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Molinell", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4834675, "longitude": -0.3695198, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95732381/", "distance": "1524", "description": "VIVIENDA REFORMADA DE 88 M2 junto a los Jardines de los Viveros y Club la H\u00edpica. Dispone de un amplio SAL\u00d3N-COMEDOR con COCINA americana completamente equipada con ventilaci\u00f3n natural, 3 DORMITORIOS (2 dobles y 1 individual) y 1 BA\u00d1O amplio completo con ducha y ventilaci\u00f3n natural. Se alquila amueblado. Pavimento de gres. LUMINOSA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Molinell"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95694356", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/88/8d/9b/925705962.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Santiago Rusi\u00f1ol, 26", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4952037, "longitude": -0.3666339, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95694356/", "distance": "2827", "description": "Zamok real estate alquila piso totalmente exterior con maravillosas vistas, con amplio balc\u00f3n, tres dormitorios, un ba\u00f1o, amplio sal\u00f3n. Muy luminoso con vistas despejadas. Se sit\u00faa cerca del estadio de Levante y C. C. Arena. El edificio tiene consierge y buen vecindario. Las paredes y techos est\u00e1n recien pintados. Cerca hay parada de metro, colegios, parques, zonas deportivas, restaurantes y todo necesario. e Edificio tiene 2 ascensores, rampa y el patio esta reci\u00e9n reformado,.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santiago Rusi\u00f1ol, 26"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "34117979", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b4/b8/fa/925335892.jpg", "externalReference": "106-3007", "numPhotos": 12, "floor": "10", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida del doctor waksman, 35", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4562873, "longitude": -0.3717512, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/34117979/", "distance": "1715", "description": "Vivienda reformada en alquiler en Avenida Doctor Waksman. La vivienda cuenta con 87 metros cuadrados construidos, distribuidos en un sal\u00f3n con salida a balc\u00f3n con vistas despejadas hacia el Este, 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os con ducha y cocina independiente con galer\u00eda. Cuenta con suelo de parquet, pintura lisa, Split de aire acondicionado fr\u00edo-calor y ventiladores en habitaciones. Vivienda con mucha luz al ser un piso alto, es un d\u00e9cimo. Se alquila sin mobiliario pero con electrodom\u00e9sticos en cocina. Gastos de comunidad incluidos en el precio. GRM INMUEBLES con 20 a\u00f1os de experiencia en el sector les ofrece un asesoramiento personalizado, transparente y profesional en la compra, venta o alquiler de su inmueble. Servicio de an\u00e1lisis y valoraci\u00f3n, asesoramiento jur\u00eddico-fiscal, financiaci\u00f3n, certificaci\u00f3n energ\u00e9tica o cualquier soluci\u00f3n a las necesidades de nuestros clientes. Este anuncio es a t\u00edtulo informativo, no vinculante ni contractual con posibles variaciones o erratas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del doctor waksman, 35"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91980532", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/59/34/827886798.jpg", "externalReference": "7468", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Sedavi", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Sedavi", "country": "es", "latitude": 39.42674, "longitude": -0.38488, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91980532/", "distance": "4978", "description": "\"Piso en perfecto estado con mucha luz natural y como nuevo, situado en una de las mejores zonas de Sedav\u00ed, equipado con electrodom\u00e9sticos de alta gama. Dispone de nevera, lavadora, lavavajillas, vitrocer\u00e1mica y horno. Las habitaciones disponen de ventiladores de techo silenciosos y nuevos a estrenar. Mamparas de ducha en los ba\u00f1os e iluminaci\u00f3n por toda la casa con LED de bajo consumo acabada de instalar. Armarios amplios y empotrados en las habitaciones y parquet en toda la vivienda. Reci\u00e9n pintado y listo para entrar. Incluye tambi\u00e9n un trastero y una plaza de garaje en la misma finca muy amplia para coche y moto a la que se accede con un elevador especial para garaje\u201d. Ref. 7468.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sedavi", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "35017601", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/3a/a6/924259696.jpg", "externalReference": "1587", "numPhotos": 15, "floor": "4", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida jacinto benavente, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4680537, "longitude": -0.363968, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/35017601/", "distance": "1188", "description": "magn\u00edfica vivienda de alquiler totalmente amueblada frente al palau de la musica- frente al rio y a un paso del centro-4\u00aa altura con ascensor-reforma integral dise\u00f1o-89 m2 construidos-2 habitaciones dobles con 2 ba\u00f1os completos incorporados en las habitaciones- ba\u00f1era y ducha-salon-cocina americana con mirador y vistas magnificas al rio y al palau de la musica- electrodomesticos (lavadora-nevera-television-lavavajillas-secadora)-2 balcones exteriores al rios y palau de la musica-instalacion completa a/a frio y calor-suelo parket-techos altos muy bonitos-puertas blancas-climalit.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida jacinto benavente, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95596194", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a3/71/29/922867211.jpg", "externalReference": "0124", "numPhotos": 33, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4701981, "longitude": -0.3298587, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95596194/", "distance": "4067", "description": "GALGO REAL ESTATE alquila vivienda a 200 metros de la playa.  DISPONIBLE 28/10  Vivienda totalmente reformada y amueblada con buen gusto, cuenta con aire acondicionado por split en toda la vivienda. Se trata de una vivienda situada en una 2\u00ba planta sin ascensor.  Amplio sal\u00f3n comedor muy luminoso y cocina totalmente equipada.  Cuenta con 3 dormitorios de los cuales un dormitorio doble y dos individuales, uno exterior y otro a patio interior, habitaciones luminosas y bien ventiladas. Cuarto de ba\u00f1o completo con plato de ducha.  Zona consolidada con todos los servicios, bien conectado con tranv\u00eda y autob\u00fas.  Incluye: IBI, Derramas de la Comunidad, Netflix y Amazon Prime. No incluye: Electricidad, Agua y Comunidad (45\u20ac) ++POSIBILIDAD DE ALQUILER PARA CORTE ESTANCIA POR 1.150\u20ac/MENSUALES PERFIL IDEAL: ESTUDIANTES/J\u00d3VENES PROFESIONALES/PAREJA/FAMILIA DURACI\u00d3N M\u00cdNIMA ACEPTADA: CORTA Y LARGA ESTANCIA ACEPTA MASCOTAS: NO FIANZA: 1 MES  SE ACEPTA PAGO POR ADELANTADO  SEGURO DE IMPAGO 500\u20ac PARA ALQUILAR ESTA VIVIENDA ES NECESARIO DEMOSTRAR SOLVENCIA ECON\u00d3MICA DE: 1800\u20ac/MENSUALES. \u00a1No deje escapar esta magnifica ocasi\u00f3n! Ll\u00e1menos para concertar una visita. Atendemos en espa\u00f1ol e ingl\u00e9s. La informaci\u00f3n de este anuncio ha sido facilitada por la propiedad, es meramente informativa y no contractual, pudiendo incluir errores o sufrir modificaciones por motivos comerciales o contractuales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95593845", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/09/67/922815361.jpg", "externalReference": "AV1903021", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Col\u00f3n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.46955, "longitude": -0.36787, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95593845/", "distance": "822", "description": "Piso en alquiler de 2 habitaciones y terraza en Pla del Remei DISPONIBLE EL 10 DE NOVIEMBRE DE 2021. Piso amueblado en la principal v\u00eda comercial de Valencia con dos habitaciones, 1 ba\u00f1o, 1 aseo, cocina totalmente equipada, terraza interior y terraza exterior. El sal\u00f3n comedor es exterior al dar sus ventanas a la calle Col\u00f3n. Est\u00e1 amueblado con sof\u00e1 chefl\u00f3n, sof\u00e1 individual, mesa con cuatro sillas, mueble para la televisi\u00f3n y televisi\u00f3n. Esta estancia tiene Aire Acondicionado y calefacci\u00f3n a gas ciudad. La primera habitaci\u00f3n est\u00e1 sin amueblar con calefacci\u00f3n, armario empotrado, aseo suit y salida a la terraza interior. Cocina tiene todos los electrodom\u00e9sticos, nevera, horno, lavavajillas, cocina a gas ciudad de dos fuegos y campana extractara. Con armarios de buena capacidad. Esta estancia tiene salida a la terraza interior. La terraza interior adem\u00e1s de dar luminosidad tanto a la primera habitaci\u00f3n como a la cocina tiene la zona de lavado. Donde encontramos la lavadora, lavadero y la zona de tendido. La segunda habitaci\u00f3n o habitaci\u00f3n de matrimonio dispone de aire acondicionado, calefacci\u00f3n y est\u00e1 amueblada con cama y mueble bajo con cajones. La habitaci\u00f3n da salida a la gran terraza de dos alturas, amueblada con mesa de jard\u00edn y sus correspondientes sillas. Tambi\u00e9n tiene un toldo para proteger del sol. La vivienda se alquila con los muebles que se ven tanto en el video como en las fotos, no se pondr\u00eda ning\u00fan otro tipo de mueble. Situada en la arteria comercial de la ciudad a un paso de la parada de metro Col\u00f3n, parada de bus Porta de la Mar, carril bici, y a menos de 5 minutos a pie del parque del R\u00edo T\u00faria y parque del Panterre. Posibilidad de plaza de garaje.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Col\u00f3n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95593562", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cd/27/50/926188781.jpg", "externalReference": "0114", "numPhotos": 26, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Alameda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4546755, "longitude": -0.3441045, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95593562/", "distance": "3381", "description": "GALGO REAL ESTATE alquila apartamento con Vistas a la CIUDAD DE LAS ARTES Y LAS CIENCIAS.  Coqueto apartamento de un dormitorio. Se encuentra situado en un edificio de construcci\u00f3n moderna.  Cuenta con un sal\u00f3n muy luminoso con acceso a balc\u00f3n de 6 metros y estupendas vistas, con cocina americana abierta totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos.  Dormitorio doble con dos armarios empotrados y un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era.  Destacamos la zona por su ubicaci\u00f3n, frete a la Ciudad de las Artes y las Ciencias, a 5 minutos a pie del Centro Comercial Aqua y El Corte Ingl\u00e9s de Avenida de Francia. Cuenta con todos los servicios a un paso, grandes supermercados, comercios, bares y transporte p\u00fablico.  Disponible 23 de Octubre PERFIL IDEAL: 1 PERSONA O 1 PAREJA DURACI\u00d3N M\u00cdNIMA ACEPTADA: 1 A\u00d1O ACEPTA MASCOTAS: SI MASCOTAS PEQUE\u00d1AS FIANZA: 2 MESES SE REALIZAR\u00c1 SEGURO DE IMPAGO PARA ALQUILAR ESTA VIVIENDA ES NECESARIO DEMOSTRAR SOLVENCIA ECON\u00d3MICA DE: 2000\u20ac/MENSUALES. \u00a1No deje escapar esta magnifica ocasi\u00f3n! Ll\u00e1menos para concertar una visita. Atendemos en espa\u00f1ol e ingl\u00e9s. La informaci\u00f3n de este anuncio ha sido facilitada por la propiedad, es meramente informativa y no contractual, pudiendo incluir errores o sufrir modificaciones por motivos comerciales o contractuales.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo Alameda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95560332", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cc/46/7c/921879552.jpg", "externalReference": "7189", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 1400.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Arquitecto Alfaro s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4641452, "longitude": -0.335024, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95560332/", "distance": "3705", "description": "Referencia del inmueble 7189 Vivienda Reformada, totalmente amueblada. Se distribuye en un gran sal\u00f3n comedor con salida a una amplia terraza. Cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos (incluye lavavajillas y lavadora). Tres dormitorios. Un cuarto de ba\u00f1o completo con ducha. Piso muy amplio y muy luminoso. Rodeada de todos los servicios necesarios como (comercios, supermercados, transporte p\u00fablico, espacios de restauraci\u00f3n y ocio, etc. ) y bien comunicado con transportes p\u00fablicos. Primera altura sin ascensor.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Arquitecto Alfaro s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95515474", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/68/56/920640239.jpg", "externalReference": "213537", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 580.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Just Vilar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4674775, "longitude": -0.3314689, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95515474/", "distance": "3949", "description": "MERCADO DEL CABA\u00d1AL Vivienda en alquiler totalmente reformada a estrenar. Distribuida en un amplio sal\u00f3n, tres dormitorios, dos de ellos con balc\u00f3n a la calle, por lo que disfrutan de mucha luz natural, cocina independiente y ba\u00f1o completo con ducha. Suelos de parquet. Ubicada a escasos metros del Mercado del Caba\u00f1al, en una zona muy comercial que ofrece todos los servicios, supermercados, colegios, centros de salud, peque\u00f1o comercio.. . Muy bien comunicado mediante autob\u00fas, tranv\u00eda. Pr\u00f3ximo a la Estaci\u00f3n del Caba\u00f1al. Desde 1986 al servicio de nuestros clientes. Seriedad y confianza en tus gestiones inmobiliarias. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Just Vilar"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91709217", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/e7/6a/821370965.jpg", "externalReference": "AV2006027-1", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gran Via del Marqu\u00e9s del T\u00faria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4660604, "longitude": -0.3739737, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91709217/", "distance": "628", "description": "Piso en alquiler de 1 habitaci\u00f3n en Gran V\u00eda Marqu\u00e9s del Turia DISPONIBLE EL 01 DE NOVIEMBRE DE 2021 En Marqu\u00e9s del Turia, zona muy demandada de Val\u00e8ncia, encontramos este c\u00f3modo apartamento de una habitaci\u00f3n y un ba\u00f1o. Esta propiedad situada en una primera planta de un edificio totalmente rehabilitado dispone de una terraza interior que puede disfrutarse tanto en verano como en invierno. Encontramos el acceso a la terraza a trav\u00e9s de la cocina y tambi\u00e9n desde la habitaci\u00f3n. Destaca de esta propiedad su aire acondicionado, y su localizaci\u00f3n a escasos cinco minutos caminando de la Plaza del Ayuntamiento. En cuanto a servicios, dispone de todo tipo de comercios, supermercados y zonas de ocio. Si desea conocer este magn\u00edfico apartamento, contacte con nosotros.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Gran Via del Marqu\u00e9s del T\u00faria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95495798", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/f7/9e/919899775.jpg", "externalReference": "AV2110005", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 1600.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 94.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Ciscar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4662614, "longitude": -0.3662007, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95495798/", "distance": "1090", "description": "\u00c1tico en alquiler de dos habitaciones en Gran V\u00eda Este precioso \u00e1tico se encuentra en una de las zonas prime de la ciudad de Val\u00e8ncia, junto a la Gran V\u00eda Marqu\u00e9s del Turia, zona C\u00e1novas. Su superficie de 94 metros cuadrados cuenta con la siguiente distribuci\u00f3n: un amplio sal\u00f3n con cocina abierta estilo americano, y salida a una espl\u00e9ndida terraza, un dormitorio con armarios empotrados, y un cuarto de ba\u00f1o completo con ducha, y un altillo con un dormitorio abierto y otro peque\u00f1o cuarto de ba\u00f1o completo, con ducha. La vivienda se encuentra totalmente reformada a estrenar, cuenta con aire acondicionado fr\u00edo-calor, suelo de tarima de madera y grandes calidades. El edificio dispone de ascensor. Su situaci\u00f3n es fant\u00e1stica, junto a la Gran V\u00eda, rodeado de todo tipo de servicios como supermercados, tiendas, cafeter\u00edas y restaurantes, perfectamente conectada con el transporte p\u00fablico, l\u00edneas principales de AUTOB\u00daS EMT, l\u00edneas de Metro, Taxi, estaciones ValenbiSi, etc. Si te interesa visitar esta estupenda vivienda, no dudes en ponerte en contacto con nosotros!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Ciscar"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95235390", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d3/ab/79/913004165.jpg", "externalReference": "00301", "numPhotos": 25, "floor": "5", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "jeronima gales", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "L'Hort de Senabre", "latitude": 39.4490425, "longitude": -0.3941361, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95235390/", "distance": "2851", "description": "Ya sabes lo que cuesta encontrar una vivienda en alquiler hoy en d\u00eda, \"que si s\u00f3lo para estudiantes\", \"que s\u00f3lo vacacional\", etc.. .    Pues acabas de encontrar una vivienda para entrar a vivir, parcialmente reformada y sin muebles, para que puedas poner tus muebles o amueblarlo a tu gusto.  Ubicada en una zona muy pr\u00f3xima a todos los servicios en la ciudad de Valencia y pr\u00f3xima a la nueva F\u00e9 y junto al Hospital Doctor Peset.    Consta de 2 habitaciones dobles y una sencilla con armario empotrado, 1 ba\u00f1o con cabina de ducha, cocina independiente con galer\u00eda acristalada y sal\u00f3n comedor.    El edificio dispone de ascensor y rampa para cubrir las barreras aarquitect\u00f3nicas.    Se requiere solvencia demostrable, estabilidad laboral y se someter\u00e1 bajo revisi\u00f3n del seguro.    Por mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble en EXCLUSIVA, lo que le garantiza el acceso a toda la informaci\u00f3n, a un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, sencillo y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad o a los vecinos, as\u00ed como a los porteros de la comunidad en el caso de que los hubiera. Muchas gracias por su comprensi\u00f3n.    EL PRECIO PUBLICADO NO INCLUYE GASTOS DE AGENCIA.  EL ANUNCIO NO ES VINCULANTE Y PODR\u00cdA CONTENER ALG\u00daN ERROR\". \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en jeronima gales"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89890085", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/fb/71/778767179.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "San Mart\u00edn, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4733586, "longitude": -0.3752828, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89890085/", "distance": "299", "description": "Piso en la popular CIUTAT VELLA. Flats available in CIUTAT VELLA, todas renovadas y listas para estrenar, Brands new rooms, 850\u20ac, cero nominas, cero contratos entra ya Te encantar\u00e1 este espacio funcional. Tiene una cama doble con espacio de almacenamiento debajo, aire acondicionado para mantenerte fresco y un televisor para ver desde el sof\u00e1 o la mesa del comedor. Para colmo, incluso tiene 2 balcones lindos. Creemos que es ideal si est\u00e1 buscando participar en la acci\u00f3n. Est\u00e1s cerca de lugares famosos como el Mercado Central de Valencia y los hermosos Jardines del Real. D\u00e9 un paseo por las calles adoquinadas del centro de la ciudad y vea todo. Este es un moderno apartamento en el segundo piso, estudio en la calle de Sant Mart\u00ed, Valencia. Cuenta con una amplia sala de estar con cama doble, TV, A / C y 2 balcones exteriores que reciben mucha luz solar. Esta propiedad es ideal si buscas experimentar el coraz\u00f3n de Valencia. Todo est\u00e1 a poca distancia aqu\u00ed. Recoge algunos productos frescos en el Mercado Central, o haz un recorrido por la plaza de toros. Te doy contrato y puedes empadronar. \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f S\u00edgueme en Facebook e Instagram Skyroomsvalencia \ufffd Cont\u00e1ctame al WhatsApp  + 34 632 018 874 vale! \u260e\ufe0f.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en San Mart\u00edn, 7"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90132883", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/26/91/783940987.jpg", "externalReference": "202B", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de les Corts Valencianes, 46", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4937972, "longitude": -0.400996, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90132883/", "distance": "3242", "description": "Loft confort Con una variedad de elegantes acabados y una cuidada distribuci\u00f3n de planta abierta, este inmaculado Loft confort es un paradigma de la vida contempor\u00e1nea de Valencia. Si no necesitas demasiado espacio para vivir, este es tu sitio.  Todos nuestros estudios tienen capacidad de 1 a 2 personas, adapt\u00e1ndose a las necesidades de tus nuevos planes. Tienen 30 m2 con la siguiente distribuci\u00f3n: comedor con cocina integrada en el mismo (incluye menaje) y una habitaci\u00f3n, todo ello, integrado en un mismo espacio. En funci\u00f3n del estudio que elijas, encontrar\u00e1s habitaciones de una cama de matrimonio o dos camas individuales seg\u00fan apartamento y un ba\u00f1o privado con ducha. Adem\u00e1s, dispones de Wi-Fi incluido en la mensualidad. Las caracter\u00edsticas de este apartamento de 30 m2 cuadrados incluyen enormes ventanas con excelentes vistas al exterior, calefacci\u00f3n y aire acondicionado centralizados. M\u00e1s all\u00e1 de un espacio de entrada funcional, la casa fluye hacia una sala de estar, comedor con sof\u00e1 y TV y cocina luminosa de concepto abierto. La cocina estilo galera est\u00e1 equipada con encimeras de cuarzo, una placa para salpicaduras de azulejos, gabinetes y un conjunto de electrodom\u00e9sticos de acero inoxidable de alta gama. El dormitorio se encuentra en la sala de estar y tiene un gran armario empotrado. El ba\u00f1o tiene pisos de baldosas de cer\u00e1mica, paredes texturizadas y elegantes accesorios, lista para entrar a vivir.  Galileo Flats es un nuevo condominio boutique ubicado en la av. Cortes Valencianas 46. El edificio de 62 apartamentos, situado junto al Palacio de Congresos y a escasos metros de un importante centro comercial y de negocios, cuenta con seguridad y atenci\u00f3n 24h, wifi en todo el edificio, dos ascensores, una sala de visitas, trastero privado, plazas de aparcamiento, lavander\u00eda y gimnasio. Est\u00e1 a menos de una cuadra de todos los restaurantes, tiendas y supermercados que bordean esta avenida, y est\u00e1 cerca de varios parques y \u00e1reas de juego. Las l\u00edneas de metro cercanas incluyen ABC y tambi\u00e9n varias l\u00edneas de buses, se encuentra muy bien conectado con la ciudad y con las universidades m\u00e1s importantes de Valencia. Para maximizar la satisfacci\u00f3n de nuestros residentes, nos asegurarnos de que nuestros inquilinos est\u00e1n obteniendo una experiencia especial y viviendo en un ambiente lleno de comodidades buscadas y la sensaci\u00f3n de hogar. SE ALQUILA R\u00c1PIDO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Avenida de les Corts Valencianes, 46"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89891542", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/37/74/778785028.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 1200.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Ribera, 13", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4679602, "longitude": -0.3757086, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89891542/", "distance": "375", "description": "Piso en la popular XATIVA. Flats available in XATIVA, todas renovadas y listas para estrenar, Brands new rooms, 1200\u20ac, cero nominas, cero contratos entra ya Te encantar\u00e1 la decoraci\u00f3n. Muebles de estilo, ventanas de bloques de vidrio, hermosos pisos de madera y mucho color. \u00bfNecesitas un poco de aire fresco? Salga al balc\u00f3n ventoso para una hermosa vista de la calle. Pensamos que es ideal para j\u00f3venes profesionales. La ubicaci\u00f3n es excelente: bares, restaurantes y caf\u00e9s que se encuentran justo al lado de la arquitectura del siglo XIV. Las vibraciones progresivas y diversas est\u00e1n a tu alrededor. Este es un fabuloso apartamento de 1 dormitorio en Carrer De Ribera, Valencia. Cuenta con un hermoso balc\u00f3n, una decoraci\u00f3n elegante y est\u00e1 cerca de los puntos de referencia m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad. Creemos que este apartamento es perfecto para un joven profesional. Si busca absorber todo lo que Valencia tiene para ofrecer, Ciutat Vella es definitivamente un excelente punto de partida. \u00bfFumador? Se puede hinchar en el balc\u00f3n. Te doy contrato y puedes empadronar. \u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f\u203c\ufe0f S\u00edgueme en Facebook e Instagram Skyroomsvalencia \ufffd Cont\u00e1ctame al WhatsApp  + 34 632 018 874 vale! \u260e\ufe0f.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 24.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Ribera, 13"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93832407", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fc/02/d1/872780877.jpg", "externalReference": "Ideacasas", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "ernesto anastacio", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4631366, "longitude": -0.3336324, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93832407/", "distance": "3846", "description": "Piso en alquiler en Ernesto Anastasio. Para entrar el 1 de JULIO | SOLO LARGA ESTANCIA Espectacular y encantador apartamento en alquiler muy luminoso y acogedor con dise\u00f1o moderno y minimalista, (1) habitaci\u00f3n completamente amoblada, 1 ba\u00f1o amplio, cocina moderna de concepto abierto, mobiliario de lujo y nuevo, luces led, aire acondicionado frio y calor. Muy cerca de la playa, a minutos del centro de la ciudad, rodeado de tiendas, comercio, restaurantes, bares, cafeter\u00edas, parques, excelente combinaci\u00f3n de transporte p\u00fablico. No dejes que te lo contemos y m\u00edralo con tus propios ojos. Cont\u00e1ctanos: Con tus Asesores Ideacasas tu pones las ideas, nosotros realizamos sue\u00f1os. Instagram @ideacasas_com.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en ernesto anastacio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90132879", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9e/02/c8/860008313.jpg", "externalReference": "1HAB101A", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 690.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de les Corts Valencianes, 46", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4937972, "longitude": -0.400996, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90132879/", "distance": "3242", "description": "Con una variedad de elegantes acabados y una cuidada distribuci\u00f3n de planta abierta, este inmaculado condominio de 1 dormitorio y 1 ba\u00f1o es un paradigma de la vida contempor\u00e1nea de Valencia.  Todos nuestros apartamentos de 1 habitaci\u00f3n tienen capacidad de 1 a 2 personas, adapt\u00e1ndose a las necesidades de tus nuevos planes. Tienen 40 m2 con la siguiente distribuci\u00f3n: comedor con cocina integrada en el mismo (incluye menaje), una habitaci\u00f3n con una cama de matrimonio o dos camas individuales seg\u00fan apartamento y un ba\u00f1o con ducha. Adem\u00e1s, dispones de Wi-Fi incluido en la mensualidad.  Las caracter\u00edsticas de este apartamento de 40 m2 cuadrados incluyen enormes ventanas con excelentes vistas al exterior, calefacci\u00f3n y aire acondicionado centralizados. M\u00e1s all\u00e1 de un espacio de entrada funcional, la casa fluye hacia una sala de estar, comedor con sof\u00e1 y TV y cocina luminosa de concepto abierto. La cocina estilo galera est\u00e1 equipada con encimeras de cuarzo, una placa para salpicaduras de azulejos, gabinetes y un conjunto de electrodom\u00e9sticos de acero inoxidable de alta gama. El dormitorio se encuentra junto a la sala de estar y tiene un gran armario empotrado. El ba\u00f1o tiene pisos de baldosas de cer\u00e1mica, paredes texturizadas y elegantes accesorios, lista para entrar a vivir.  El PARKING es comunitario se paga aparte y son 50\u20ac/mes. Galileo Flats es un nuevo condominio boutique ubicado en la av. Cortes Valencianas 46. El edificio de 62 apartamentos, situado junto al Palacio de Congresos y a escasos metros de un importante centro comercial y de negocios, cuenta con seguridad y atenci\u00f3n 24h, wifi en todo el edificio, dos ascensores, una sala de visitas, trastero privado, plazas de aparcamiento, lavander\u00eda y gimnasio. Est\u00e1 a menos de una cuadra de todos los restaurantes, tiendas y supermercados que bordean esta avenida, y est\u00e1 cerca de varios parques y \u00e1reas de juego. Las l\u00edneas de metro cercanas incluyen ABC y tambi\u00e9n varias l\u00edneas de buses, se encuentra muy bien conectado con la ciudad y con las universidades m\u00e1s importantes de Valencia.  Para maximizar la satisfacci\u00f3n de nuestros residentes, nos asegurarnos de que nuestros inquilinos est\u00e1n obteniendo una experiencia especial y viviendo en un ambiente lleno de comodidades buscadas y la sensaci\u00f3n de hogar. SE ALQUILA R\u00c1PIDO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de les Corts Valencianes, 46"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39254167", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/79/48/c3/797842814.jpg", "externalReference": "472502", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Cruz Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Vara de Quart", "latitude": 39.4594224, "longitude": -0.4135604, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39254167/", "distance": "3378", "description": "Se alquila duplex muy luminoso en la zona de Tres Forques. Piscina y garaje. Tiene una superficie de 33 m2, distribuidos en 1 habitacion, 1 ba\u00f1o, comedor y cocina, con electrodom\u00e9sticos. Es exterior, con una excelente situaci\u00f3n cerca de colegio, farmacia, ambulatorio, parque y parada de bus. Residencial con piscina. Ideal. Tlf. Contacto 607804422 Interesados preguntar por Beatriz. Tenemos m\u00e1s inmuebles. Ll\u00e1menos sin compromiso y solicite informaci\u00f3n sobre la referencia 472502.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vara de Quart, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle de la Cruz Roja"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95740814", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/08/e8/926885187.jpg", "externalReference": "TEA-1447", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo alameda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4581423, "longitude": -0.3514412, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95740814/", "distance": "2643", "description": "LAS CONDICIONES: La fianza. 1 mes de alquiler adelantado. 1 mes de honorarios a la agencia inmobilaria. No estudiantes por favor. Necesita nomina y contrato de trabajo. Contrato de alquiler m\u00ednimo de un a\u00f1o. Se alquila piso en Paseo Alameda. 1 habitaci\u00f3n, 1 ba\u00f1o, comedor- cocina, aire acondicionado por conductos, terraza, amueblado, 3\u00b0 con ascensor. Vistas al oceanografico. Cerca de supermercados, tiendas, bares, restaurantes, cafeter\u00edas, ocio y todos los servicios. Ll\u00e1manos ahora para concertar una visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo alameda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95107042", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/68/de/21/906402575.jpg", "externalReference": "52040", "numPhotos": 13, "floor": "7", "price": 650.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Almirante Cadarso, 30", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.464169, "longitude": -0.3674614, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95107042/", "distance": "1141", "description": "PRECIOSO \u00c1TICO, en una de las zonas m\u00e1s demandadas de la ciudad. Con todos los servicios a pie de calle y una muy buena comunicaci\u00f3n mediante transporte p\u00fablico. Muy luminoso. ALQUILER M\u00cdNIMO DE UN A\u00d1O. SE ALQUILA SIN MUEBLES. Edificiode 1931 reformado. Ubicado en una de las calles m\u00e1s emblem\u00e1ticas del Segundo Ensanche de Valencia, a pocos metros del Antiguo Cauce del r\u00edo Turia. \u201d Buen estado. Soleada terraza de 20m2. sin amueblar. El ascensor llega hasta el piso 6. Gastos de comunidad incluidos. No paga IBI. 1 mes de fianza. NO LO DEJE ESCAPAR. \u00bfQU\u00c9 HACEMOS? En Inmobiliaria Pantoja&Asociados Inmobiliarios le ofrecemos todos los servicios necesarios para hacerle la vida m\u00e1s c\u00f3moda. Construcci\u00f3n, Reformas, Restauraciones, Proyectos completos de Arquitectura e Interiorismo, Alquileres, Ventas, por mas Info, +34 646 05 39 34 - Le invitamos a visitarnos, puede concretar una entrevista para conocernos, Saludos Cordiales. (En ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tienen car\u00e1cter contractual, siendo v\u00e1lidos al mero efecto informativo. \". \".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle del Almirante Cadarso, 30"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95732932", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/da/16/96/926669068.jpg", "externalReference": "TEA-1445", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Pedro Cabanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4954765, "longitude": -0.3752303, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95732932/", "distance": "2713", "description": "Piso muy luminoso. 2 habitaciones. Gran sal\u00f3n-comedor. Puerta Blindada. Ascensor cota cero. Todas las ventanas de Climalit. Cocina equipada y lavadora. Sin amueblar, s\u00f3lo una cama, un armario doble y un somier sencillo.  Cerca de supermercados, tiendas, bares, restaurantes, cafeter\u00edas, ocio y todos los servicios. Ll\u00e1manos ahora para concertar una visita. LAS CONDICIONES: La fianza. 1 mes de alquiler adelantado. 1 mes de honorarios a la agencia inmobilaria. Se solicita seguro de impago.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Pedro Cabanes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95732721", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/88/d5/926663992.jpg", "externalReference": "TEA-1444", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Carr\u00edcola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4526211, "longitude": -0.3890713, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95732721/", "distance": "2294", "description": "LAS CONDICIONES: La fianza. 1 mes de alquiler adelantado. 1 mes de honorarios a la agencia inmobilaria. No estudiantes por favor. Mantener la limpieza. Se alquila piso en Valencia reci\u00e9n pintado con puertas nuevas y suelo de gres. 2 habitaciones, una grande sin cama (opcionable poner) y una peque\u00f1a con cama, ambas con armarios. Cuenta con terraza y aire acondicionado. Sin televisores. Cerca de supermercados, tiendas, bares, restaurantes, cafeter\u00edas, ocio y todos los servicios. Ll\u00e1manos ahora para concertar una visita.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Carr\u00edcola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95644068", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/63/8b/27/924193730.jpg", "externalReference": "ALQ_TAPIN", "numPhotos": 22, "floor": "4", "price": 900.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "TAPINERIA, 6", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4743092, "longitude": -0.3764479, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95644068/", "distance": "360", "description": "INMOBILIARIA PROZONA ofrece este maravilloso ATICO duplex EN ALQUILER en la calle TAPINERIA, al lado de la iglesia santa catalina. Situada en la tercera y cuarta planta de un edificio tipico de la epoca rehabilitado, con ascensor. Toda ella reformada del 2015, propiedad muy luminosa con orientaci\u00f3n ESTE-OESTE, con una excelente distribuci\u00f3n, cuenta con 1 habitacion, con posibilidad de la segunda habitacion separada con un paraban, un cuarto de ba\u00f1o completo en la planta inferior. En la planta superior conforme accedemos al inmueble, encontramos un salon comedor, cocina abierta. Y en su ultima planta, una TERRAZA DE 40 METROS, preparada con otra cocina cubierta, y barbacoa, asi como, zona de chill out. Toda la vivienda esta amueblada y equipada con electrodom\u00e9sticos todo a estrenar, as\u00ed como aires acondicionados tanto en el sal\u00f3n, como en la habitaci\u00f3n. No puedes dejar pasar esta magn\u00edfica oportunidad. Contacta con nosotros para cualquier duda o visita, estaremos encantados de atenderles.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en TAPINERIA, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95614656", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a6/6c/cc/923384766.jpg", "externalReference": "CF127", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Salvador Pau s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4707267, "longitude": -0.3535374, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95614656/", "distance": "2034", "description": "\u00bfLlevas tiempo buscando un piso con terraza? . Pues ya puedes pedir cita para visitar este bonito piso con espectacular terraza de 60m2, reformado y completamente amueblado. La propiedad dispone de una distribuci\u00f3n muy cuadrada que aprovecha todos los metros de la vivienda. Cuenta con un luminoso sal\u00f3n comedor provisto de grandes ventanales con salida a un balc\u00f3n, tres dormitorios dobles, un ba\u00f1o completo con ducha y cocina con salida a la joya de la vivienda, su terraza de 60m2 en la que dispones tambi\u00e9n de un amplio trastero. Ubicada en una calle muy tranquila sin apenas tr\u00e1fico, en la misma calle est\u00e1 el ambulatorio. Junto al hospital la Salud, entre las avenidas Manuel Candela y Cardenal Benlloch. Zona con todo tipo de servicios, as\u00ed como las mejores opciones de transporte y comunicaci\u00f3n y a tan solo 10 minutos caminando del cauce del r\u00edo. No se admiten mascotas. No es un inmueble para alquiler de estudiantes. Pide cita, estaremos encantadas en ense\u00f1\u00e1rselo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Salvador Pau s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94437477", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/df/3e/37/888830856.jpg", "externalReference": "Xativa", "numPhotos": 26, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de X\u00e0tiva", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4690831, "longitude": -0.3771617, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94437477/", "distance": "226", "description": "Exclusivo apartamento en pleno centro de Valencia junto a Plaza de Toros y Estaci\u00f3n del Norte, totalmente reformada, con cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos empotrados y semi-amueblado. Disponible para entrar a vivir ya. NO SE ACEPTAN MASCOTAS, solo disponible para alquiler de larga estancia. Este anuncio se muestra a titulo informativo no vinculante ni contractual puede contener variaciones o erratas.  Exclusivo apartamento en pleno centro de Valencia junto a Plaza de Toros y Estaci\u00f3n del Norte, totalmente reformada, con cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos empotrados y semi-amueblado. Disponible para entrar a vivir ya. NO SE ACEPTAN MASCOTAS, solo disponible para alquiler de larga estancia. Este anuncio se muestra a titulo informativo no vinculante ni contractual puede contener variaciones o erratas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de X\u00e0tiva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95517007", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/41/0d/920677242.jpg", "externalReference": "202113a", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 730.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Pintor Pascual Capuz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.46215, "longitude": -0.39636, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95517007/", "distance": "1920", "description": "Duo2 Inmobiliaria \"Gesti\u00f3n en Exclusiva \" esta vivienda en Residencial con Piscina. Vivienda exterior de 2 habitaciones y dos ba\u00f1os completos. Habitaci\u00f3n principal en tipo suite. Armarios empotrados.  Primeras calidades: Aire acondicionado por conductos frio/ calor. Ventanales tipo climalit. La vivienda  se entrega reci\u00e9n pintada toda en blanco y luces led. Como a estrenar. Excelente ubicaci\u00f3n Zonas comunes con jard\u00edn y piscina. Zona consolidada con todos lose servicios. NO SE ADMITEN MASCOTAS. Gastos de comunidad incluidos. Ll\u00e1menos para m\u00e1s informaci\u00f3n, estaremos encantados de poderles ayudar a encontrar lo que est\u00e1n buscando. Le invitamos a que lo visite personalmente sin compromiso, no saque conclusiones solo con  el reportaje fotogr\u00e1fico. Es el consejo que le damos a todos nuestros clientes. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Para cualquier consulta nuestra oficina se encuentra en calle Fontanares n\u00ba 63, Valencia 46014, estaremos encantados de poderles ayudar. Duo2 Inmobiliaria 100% Humanidad. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pintor Pascual Capuz"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94318830", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c7/c9/25/920591329.jpg", "externalReference": "Calle del Mar", "numPhotos": 23, "floor": "5", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del mar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4752634, "longitude": -0.3740073, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94318830/", "distance": "537", "description": "Bonito apartamento junto a calle de la paz barrio consolidado con todos los servicios a pie de calle. Distribuido en salon, una habitacion, ba\u00f1o y cocina. Este anuncio se muestra a titulo informativo no vinculante ni contractual puede tener variaciones o erratas bonito apartamento junto a calle de la paz barrio consolidado con todos los servicios a pie de calle. Distribuido en salon, una habitacion, ba\u00f1o y cocina. Este anuncio se muestra a titulo informativo no vinculante ni contractual puede tener variaciones o erratas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del mar"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]