[{"propertyCode": "95290481", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/1b/4b/914442528.jpg", "externalReference": "CR116A", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Carr\u00edcola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4526742, "longitude": -0.3868569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95290481/", "distance": "2211", "description": "Estupendo piso de 70m2, exterior, amueblado, consta de sal\u00f3n comedor con aire acondicionado, cocina independiente equipada con electrodom\u00e9sticos, y tiene 2 habitaciones, la principal con armario y c\u00f3moda, y se puede poner cama de 1.35x1.90, y una habitaci\u00f3n simple con cama de 1.90x80. , y adem\u00e1s estupenda terraza con trastero incluido. Vivienda reci\u00e9n pintada. Edificio con ascensor. 2\u00aa planta.     Esta propiedad est\u00e1 situada en zona Cruz Cubierta, Jes\u00fas, calle tranquila del barrio de Jes\u00fas, a escasos metros de Calle Carteros, Gaspar Aguilar y San Vicente, y muy cerca del Hospital Peset. Barrio muy consolidado con sus comercios, colegios, institutos, restaurantes, centro de salud y servicios. Carril bici y f\u00e1cil salida a la V-30.    Requisitos: Solvencia demostrable y aportar AVALISTA. No admite mascotas.   Honorarios: 1 mensualidad + IVA.    Los datos expuestos son ofrecidos por terceros, meramente informativos y se suponen correctos. Nuestra empresa no garantiza su veracidad. La oferta est\u00e1 sujeta a errores, cambios de precio, omisi\u00f3n y/o retirada del mercado sin previo aviso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Carr\u00edcola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92484110", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/4e/b7/840802091.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Linterna", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4737026, "longitude": -0.3790423, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92484110/", "distance": "326", "description": "En pleno centro de Valencia a escasos pasos de la Plza del Ayuntamiento nos encontramos este apartamento en perfecto estado, no amueblado La casa consta de un amplio sal\u00f3n comedor, A/C con la cocina office integrada, un ba\u00f1o con ducha completo y una amplia habitaci\u00f3n con un gran armario empotrado a doble altura. Los techos son de mas de 3mt ya que est\u00e1 dentro de una finca rehabilitada. Su ubicaci\u00f3n hace que puedas encontrar toda una oferta de comercio y ocio a pocos pasos. No dudes en visitarla.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Linterna"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95273800", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/d7/de/914005152.jpg", "externalReference": "19099", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Danzas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4761989, "longitude": -0.380033, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95273800/", "distance": "613", "description": "Ponemos a su disposici\u00f3n este singular piso en pleno casco antiguo de Valencia, a unos metros de La Lonja y El Mercado Central. Esta c\u00f3moda vivienda, est\u00e1 ubicada en la primera planta de un edificio con ascensor. A trav\u00e9s de la decoraci\u00f3n, se obtuvo un acogedor espacio con mucha luz natural y un dise\u00f1o pr\u00e1ctico integrado con unos coquetos detalles cl\u00e1sicos.  La vivienda consta principalmente de una amplia zona diurna que engloba el sal\u00f3n comedor dotado de grandes ventanales, junto a una cocina totalmente equipada. El sal\u00f3n dispone de una mesa, sof\u00e1, una mesa baja y una televisi\u00f3n de pantalla plana. Todas las estancias son exteriores. El dormitorio principal, de muy buen tama\u00f1o, dispone de una zona de vestidor adem\u00e1s de acceso al balc\u00f3n, al igual que el sal\u00f3n. El cuarto de ba\u00f1o dispone de ducha.  Es un piso ideal para personas que buscan una vivienda c\u00e9ntrica, c\u00f3moda y totalmente equipada. Adem\u00e1s, el piso dispone de aire acondicionado por conductos, ventanas con doble cristal tipo climalit, contraventanas, suelo de parquet, paredes lisas, todos los electrodom\u00e9sticos y muebles necesarios para que sea tu hogar. Adem\u00e1s de todo lo anterior, la vivienda dispone de un espacio de almacenaje para las bicicletas. Solo alquiler de largo plazo. P\u00f3ngase en contacto con nosotros para visitar esta interesante propiedad cuanto antes.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Danzas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95377254", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/ba/b3/907678252.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Carteros", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4536775, "longitude": -0.3895197, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95377254/", "distance": "2207", "description": "Magnifica vivienda en una zona inmejorable de valencia, en la Cruz Cubierta cerca de todo tipos de servicios, un supermercado pr\u00e1cticamente en la puerta, entidades bancarias cerca, centros de salud, transporte p\u00fablico, y todo lo que necesites al alcance de tu mano. La vivienda consta de 86m, esta en perfecto estado, y cuenta con tres dormitorios, dos de ellos dobles, sal\u00f3n-comedor, cocina, cuarto de ba\u00f1o competo y balcon. Aire acondicionado con bomba de frio/calor. No dudes en venir a visitarlo y en ponerte en contacto si tienes cualquier duda. Riolo&Lopez S. L Este anuncio no es vinculante, puede contener errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Carteros"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94936531", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7d/c4/16/902020291.jpg", "externalReference": "Ref. 1436", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 770.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Gim\u00e9nez y Costa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "La Torre", "country": "es", "latitude": 39.4333395, "longitude": -0.3908485, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94936531/", "distance": "4360", "description": "Alquiler \u00e1tico Valencia, en La Torre, de 90 m\u00b2. Nuevo a estrenar. Consta de 3 habitaciones, dos ba\u00f1os con plato de ducha con mampara, cocina independiente con galer\u00eda, y amplio sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n y una terraza. Piso exterior, y muy luminoso. Tiene suelos de terrazo, ventanas de aluminio, armarios empotrados, y puerta blindada. Piso amueblado, en perfecto estado para entrar a vivir. 2\u00ba piso con ascensor. Bien comunicado. Gastos Comunidad Incluidos. Solvencia demostrable.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Torre", "title": "\u00c1tico en Calle Gim\u00e9nez y Costa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94278441", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/14/70/884578721.jpg", "externalReference": "MQZ15", "numPhotos": 14, "floor": "8", "price": 1500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Marqu\u00e9s de Zenete", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4633028, "longitude": -0.3854354, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94278441/", "distance": "1118", "description": "Ponemos a t\u00fa disposici\u00f3n esta vivienda para disfrutar del verano en Valencia. El edificio dispone de ASCENSOR.     Con una preciosa, soleada y amplia terraza donde disfrutar de los meses de mejor temperatura, sol y luz en Valencia.     La vivienda cuenta con un dormitorio doble amplio con armario empotrado de 4 puertas y TV.    El ba\u00f1o de la vivienda cuenta con ventilaci\u00f3n exterior, es completo y con ducha.     El sal\u00f3n comedor es muy amplio con acceso directo a la terraza y con acceso a una cocina muy completa y con electrodom\u00e9sticos.     La terraza con vistas despejadas es muy amplia, soleada, luminosa, amueblada, con toldo y perfecta para disfrutar de la brisa de Valencia dado que es un OCTAVO y \u00faltimo piso.     Te esperamos para visitarlo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 33.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Marqu\u00e9s de Zenete"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94368422", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/93/6e/ca/886993566.jpg", "externalReference": "93712246", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Pl\u00e0tans", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.49125, "longitude": -0.3901243, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94368422/", "distance": "2496", "description": "Espectacular piso en Benicalap. Reformado y decorado con muebles de dise\u00f1o, este bonito piso consta de 65 m2 repartidos en 2 amplias habitaciones (con armarios y ventanas al exterior), un ba\u00f1o completo con plato de ducha, 2 terrazas (una interior y otra exterior), una cocina americana totalmente equipada y un sal\u00f3n comedor amplio y luminoso. Situado en la 1\u00aa planta de un edificio con ascensor, pr\u00f3ximo a transporte p\u00fablico y a todos los servicios necesarios en el d\u00eda a d\u00eda. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, no dude en contactar con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Pl\u00e0tans"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94171453", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/d5/44/881756980.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Salamanca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4658766, "longitude": -0.3634504, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94171453/", "distance": "1319", "description": "Propiedad en alquiler con muebles, ubicada en L\u2019Eixample, el distrito mas exclusivo de Valencia, vivienda de 60m2 + Patio grande 15m2.  La condici\u00f3n de la vivienda se corresponde con estancias amplias y con techos de gran altura decoradas con tallas de la \u00e9poca, tambi\u00e9n la mayor\u00eda de los suelos hidr\u00e1ulicos originales. La vivienda est\u00e1 dotada de dos habitaciones amplias 1 matrimonial y i individual, un ba\u00f1o completo, espl\u00e9ndido sal\u00f3n comedor independientes, gran cocina.  Todos los impuestos y suministros incluidos ( agua, luz, gas),  en el precio del alquiler. En este excepcional distrito nos encontramos con la mayor\u00eda de las joyas arquitect\u00f3nicas de la ciudad, as\u00ed como la mayor\u00eda de servicios y comercios. Plaza para coche y bicicletas opcional. Para mas informaci\u00f3n contactar por Email:  Abstenerse Agentes y Agencias Inmobiliarias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Salamanca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93060022", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5e/b2/bf/853566807.jpg", "externalReference": "A807", "numPhotos": 8, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "dr. gil y morte", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4607299, "longitude": -0.3812152, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93060022/", "distance": "1205", "description": "piso en alquiler valencia, zona arrancapins, a pocos minutos del centro de la ciudad. con una superficie aproximada de 95m2, completamente amueblado. dispone de 3 habitaciones ( 1 doble y 2 sencillas), 1 ba\u00f1o completo. la cocina es independiente y est\u00e1 equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. esta vivienda tiene balc\u00f3n, est\u00e1 situada en una 5\u00aa altura con ascensor y plaza de garaje. el suelo es de terrazo, las ventanas climalit, aire acondicionado. decoraci\u00f3n actual y funcional. una vivienda ideal para mir, profesores, masters, etc. se solicitan  y garant\u00eda. no se admiten mascotas. es necesario demostrar ingresos, contrato de trabajo, \u00faltimas n\u00f3minas o aval. este anuncio puede contener errores y no es vinculante, s\u00f3lo informativo. ll\u00e1manos y te informaremos encantados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en dr. gil y morte"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91757251", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/d2/f2/822537764.jpg", "externalReference": "A - 1920", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Cardenal Benlloch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4674121, "longitude": -0.3561272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91757251/", "distance": "1858", "description": "Moderno y acogedor \"Estudio / Loft\", ubicado en Avenida Cardenal Benlloch, una de las principales avenidas de Valencia. Cerramiento con ventanas CLIMALIT, abatibles, que a\u00edslan el ruido externo. Muy bien comunicado, cerca de la zona universitaria, cerca al Centro Hist\u00f3rico, de La Ciudad de las Artes y Las Ciencias, de UPV, al lado de la Universidad Europea y Cat\u00f3lica y a 3km de la playa. Muy bien comunicado por autob\u00fas, metro y bicicleta (Valenbici) Perfecto para estar una temporada en Valencia por estudios o trabajo (contrato de alquiler temporal),  Es una vivienda ideal, para una persona o pareja, Est\u00e1 ubicado en un edificio de tan solo 10 a\u00f1os de antiguedad. Con ascensor amplio y poca vecindad. Equipado con Wifi, dos televisores, aire acondicionado, microondas, nevera, menaje de cocina, ropa de cama, y lavadora/secadora. Alquiler temporal MAXIMO 11 MESES. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Avenida del Cardenal Benlloch"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95710885", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4d/77/cd/926104212.jpg", "externalReference": "AI_51", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "SAN PANCRACIO", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Marxalenes", "latitude": 39.4892505, "longitude": -0.3871926, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95710885/", "distance": "2189", "description": "ARENA INMOBILIARIA PONE A SU DISPOSICI\u00d3N este bonito piso en Marxalenes, ascensor, aire aciondicionado y calefacci\u00f3n por splits, luminoso. Ideal para pareja o persona sola. NASCOTAS NO.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marxalenes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en SAN PANCRACIO"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95689617", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b0/17/0b/925577886.jpg", "externalReference": "PIS740", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4704054, "longitude": -0.3945323, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95689617/", "distance": "1486", "description": "Este piso se encuentra en Carrer d'Olimpia Arozena Torres, 46018, Valencia, en la zona del Nou Moles, en la planta 2 sin ascensor. Es un piso que tiene 92 m2 y dispone de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1os amueblado y cocina con electrodom\u00e9sticos. Tiene cocina equipada, gas natural, armarios empotrados, exterior, suelo parquet. Vivienda reformada. Cerca de parques, bares y comercios. AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, TENEMOS TU HOGAR Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95648040", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/e4/f6/924294187.jpg", "numPhotos": 1, "floor": "5", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "arxiduc cares", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4612043, "longitude": -0.3983111, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95648040/", "distance": "2118", "description": "Se aquila piso SIN AMUEBLAR en la zona de Patraix junto a Safranar, rodeado de muy bunas comunicaciones y con muy buen transportes, junto a la plaza Enrique Granados. La vienda ofrece en sus alrededores todo tipo de servicios.  Consta de 100m2 distribuios en 3 dormitorios, los cuales son bastantes amplios y cuentan con armarios empotrados. Un ba\u00f1o completo, una cocina independiente equipada con electrodomesticos. Un salon comedor con mucha amplitud, y un balcon. La vivienda cuenta con aire acondicionado y se aquila SIN AMUEBLAR.  Impresicindible nominas y contrato de trabajo.  LLAMA YA PARA SOLICITAR MAS INFORMACION Y CONCERTAR UNA VISITA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en arxiduc cares"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93742634", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/94/dc/37/870680331.jpg", "externalReference": "PIS560", "numPhotos": 5, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pere Cabanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.496265, "longitude": -0.3782344, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93742634/", "distance": "2796", "description": "Este piso no amueblado se encuentra en Carrer de Pere Cabanes, 46019, Val\u00e8ncia, Valencia, en la planta 2 con ascensor. Es un piso que tiene 85 m2 y dispone de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1os, la vivienda es vac\u00eda con electrodom\u00e9sticos. Se trata de un inmueble exterior.  Tiene cocina equipada y incluye ascensor, luminoso, ventanas climalit, suelo gres y armarios empotrados.  AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, TENEMOS TU HOGAR Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pere Cabanes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95599614", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fe/75/b6/922986331.jpg", "externalReference": "P1393", "numPhotos": 16, "floor": "7", "price": 870.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Avenida d'Ausi\u00e0s March", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4517389, "longitude": -0.3710209, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95599614/", "distance": "2220", "description": "Magn\u00edfica vivienda exterior situada en la s\u00e9ptima planta, dispone de 100 m2, los cuales se distribuyen en 4 habitaciones con armarios empotrados y 1 ba\u00f1o completo. Adem\u00e1s de un gran sal\u00f3n-comedor y cocina equipada y amueblada.  La vivienda se encuentra totalmente amueblada y es muy luminosa, con ascensor, en buen estado y reformada. Tambi\u00e9n cuenta con aire acondicionado.  Person Inmobiliaria de persona a persona Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida d'Ausi\u00e0s March"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95499975", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0f/e3/d2/920012507.jpg", "externalReference": "P1363", "numPhotos": 11, "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sant Vicent de Pa\u00fcl", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4905756, "longitude": -0.3698277, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95499975/", "distance": "2254", "description": "Se alquila vivienda ubicada en la primera planta con ascensor. Vivienda reformada, con tres habitaciones, un ba\u00f1o completo, cocina equipada y sal\u00f3n comedor.  Disponible para entrar a partir del 30 de noviembre de 2021. Person Inmobiliaria de persona a persona Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sant Vicent de Pa\u00fcl"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95456971", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/c6/63/918870881.jpg", "externalReference": "59586", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.480181, "longitude": -0.3818361, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95456971/", "distance": "1081", "description": "SE ALQUILA PISO CON REFORMA DE DISE\u00d1O Y AMPLIA TERRAZA EN EL PILAR    Piso en Valencia zona El Carmen, 78 m. de superficie, una habitaci\u00f3n doble y una habitaci\u00f3n sencilla, 2 ba\u00f1os, propiedad reformada, cocina equipada, carpinteria interior de lacado blanco, gres, carpinter\u00eda exterior de aluminio.  Extras: agua, aire acondicionado, armarios empotrados, comunidad incluida, gas ciudad, luminoso, luz, parque p\u00fablico, puerta de seguridad, supermercados, zona bien comunicada, zona comercial, zona de ocio, zona peatonal, autobuses, centros comerciales, centros m\u00e9dicos, colegios, hospitales, parques, supermercados, zona de paso, zonas infantiles.    Alquiler: 1200 \u20ac MES, comunidad incluida    APARTMENT FOR RENT WITH DESIGN REFORM AND LARGE TERRACE IN EL PILAR    Apartment in Valencia El Carmen area, 78 m. of surface, a double room and a single room, 2 bathrooms, renovated property, equipped kitchen, white lacquered interior carpentry, stoneware, aluminum exterior carpentry.  Extras: water, air conditioning, built-in wardrobes, community included, city gas, bright, light, public park, security door, supermarkets, well-connected area, shopping area, leisure area, pedestrian area, buses, shopping centers, medical centers, schools, hospitals, parks, supermarkets, transit area, children's areas.    Two months deposit is required.    Rent: \u20ac 1200 MONTH, community included.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95404179", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a6/a5/97/917449807.jpg", "externalReference": "LU013", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Alameda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4547712, "longitude": -0.341718, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95404179/", "distance": "3549", "description": "GRUPO CONECTA. \u00a1Oportunidad \u00fanica e incre\u00edble a tu alcance! Ponemos a tu disposici\u00f3n este precioso y luminoso piso totalmente amueblado y en perfectas condiciones. Tiene vista exterior a la Ciudad de las Artes y de las Ciencias, ubicado a metros de los Jardines del Turia. Distribuido de la siguiente forma: 1 habitaci\u00f3n con 2 armarios empotrados, 1 ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, 1 cocina con electrodom\u00e9sticos, 1 sal\u00f3n y un balc\u00f3n de 6 metros de largo. Y adem\u00e1s, con las siguientes caracter\u00edsticas: Vistas al exterior, climatizaci\u00f3n por conductos, suelo de m\u00e1rmol, puerta acorazada, cristales climatizados, 2 ascensores, videoportero, videovigilancia, paredes lisas sin gotele y est\u00e1 reci\u00e9n pintado. \u00a1Esperamos tu solicitud!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo Alameda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95398423", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6d/df/b6/920637811.jpg", "externalReference": "10001426", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 1400.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4622263, "longitude": -0.3366247, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95398423/", "distance": "3623", "description": "La localizaci\u00f3n es inmejorable, la vivienda est\u00e1 situada en el distrito de poblados mar\u00edtimos, al este de la ciudad, y a un paso del puerto de Valencia. Estar\u00e1s a 300 m. del mar y a 1.5 km de la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Este barrio se encuentra en la zona m\u00e1s antigua del puerto de Valencia, convirti\u00e9ndose en los \u00faltimos a\u00f1os en un lugar de referencia, que se ha remodelado pasando a formar parte de la oferta de ocio m\u00e1s importante de la ciudad. Ubicaci\u00f3n id\u00f3nea pues est\u00e1 rodeada de todos los servicios para la vida diaria (comercios, supermercados, transporte p\u00fablico, espacios de restauraci\u00f3n y ocio, etc. )    La vivienda tiene un dise\u00f1o n\u00f3rdico y est\u00e1 totalmente amueblada. Se distribuye en un gran sal\u00f3n comedor con salida a una amplia terraza, cocina completamente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos (incluye lavavajillas y lavadora), 3 dormitorios y 1 cuarto de ba\u00f1o. Destacan tambi\u00e9n su amplitud y luminosidad. .  The location is unbeatable, the property is situated in the district of Poblados Maritimos, to the east of the city, and just a stone's throw from the port of Valencia. You will be 300 m from the sea and 1.5 km from the City of Arts and Sciences. This neighbourhood is located in the oldest area of the port of Valencia, becoming in the last few years a place of reference, which has been remodelled and has become part of the most important leisure offer of the city. Ideal location as it is surrounded by all the services for daily life (shops, supermarkets, public transport, restaurants and leisure areas, etc. ).    The property has a Nordic design and is fully furnished. It is distributed in a large living-dining room with access to a large terrace, fully equipped kitchen with all appliances (including dishwasher and washing machine), 3 bedrooms and 1 bathroom. It also stands out for its spaciousness and luminosity.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95277577", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/81/fb/914097577.jpg", "externalReference": "IM543", "numPhotos": 11, "floor": "7", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "SANTA GENOVEVA", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4953131, "longitude": -0.3597223, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95277577/", "distance": "3081", "description": "GRUPO CONECTA/SOLO ALQUILERES alquila con GARAJE Y TRASTERO con PISCINA y con zonas comunes, este precioso piso piso con unas vistas espectaculares, con una inmejorable ubicaci\u00f3n con el junto al Centro Comercial Arena, y cerca del metro, y otros medios de transporte. Junto a colegios y supermercados. Est\u00e1 preparada para acondicionarla y decorarla a tu gusto. Es una vivienda con armarios en todas las habitaciones y con aire acondicionado en toda la casa. Dispone de GARAJE y TRASTERO, y puedes disfrutar de los jardines y de zonas comunes. Ven a visitarla, y te la ense\u00f1amos cuando quieras. Se realiza seguro de impagos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en SANTA GENOVEVA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86766354", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/00/20/46/702290191.jpg", "externalReference": "IM335", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 390.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 35.0, "exterior": false, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Plaza Regino Mas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Fallera", "latitude": 39.4997612, "longitude": -0.3920337, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86766354/", "distance": "3428", "description": "GRUPO CONECTA ALQUILA este estudio loft, SIN VENTANAS, pr\u00e1ctico, moderno y acogedor. La distribuci\u00f3n consiste en comedor con cocina integrada, con electrodom\u00e9sticos, un ba\u00f1o amplio con ducha, iluminaci\u00f3n LED y cableado para red de ordenadores. Situado a 150 metros de supermercado, y a 50 metros de las paradas EMT n\u00ba 12 y 28. Buena comunicaci\u00f3n en coche por la ronda norte y la V-30. Necesario n\u00f3mina o avalista. Ven a visitarlo te lo ense\u00f1amos enseguida. Este estudio, tiene la posibilidad de que el propietario colabore con el 50% de la instalaci\u00f3n y adquisici\u00f3n del aire acondicionado. GASTOS DE LUZ Y AGUA NO INCLUIDO. Ven a verlo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Plaza Regino Mas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87118786", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a3/8f/ba/711982297.jpg", "externalReference": "gil y morte", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Doctor Gil y Morte", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4607363, "longitude": -0.379323, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87118786/", "distance": "1168", "description": "Se alquila Piso amplio a 100 metros del AVE. La vivienda Consta de 100 metros y distribuidos en tres habitaciones, un cuarto de ba\u00f1o completo, cocina, comedor totalmente reformado. Esta amueblado y con todos los electrodom\u00e9sticos y con plaza de garaje incluido en el precio. Excelente ubicaci\u00f3n en el centro de Valencia. Muy bien comunicado, con parada de Metro y Bus a menos de 50 metros. Aire Acondicionado. Electrodom\u00e9sticos en perfecto estado. Ven a verlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Doctor Gil y Morte"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95211070", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/21/b7/899552105.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Tramoyeres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4722354, "longitude": -0.3325302, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95211070/", "distance": "3839", "description": "Oportunidad. Interesante vivienda reformada en el Caba\u00f1al, a solo 10 minutos de la playa, . Pr\u00f3ximo a la parada de tranv\u00eda de avda. Tarongers y Doctor Lluch, y l\u00edneas de autob\u00fas. Muy buena ubicaci\u00f3n, ideal para vivir pr\u00f3ximo a la playa, en un barrio aut\u00e9ntico, renovado y en auge. Vivienda reformada, con mucha luz, listo para entrar, con una superficie de 75 m2 distribuidos en sal\u00f3n comedor, cocina, 3 habitaciones y una de ellas es m\u00e1s peque\u00f1a y podr\u00eda ser para despacho, ba\u00f1o completo. VIVIENDA REFORMADA LISTA PARA ENTRAR. Segundo piso sin ascensor. LA VIVIENDA SE ALQUILA VAC\u00cdA Y SIN MUEBLES, PERO CON PARTE DE LOS ELECTRODOM\u00c9STICOS. No se admiten MASCOTAS. Muy bien comunicado con el centro de la ciudad con varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00eda. Zona con todos los servicios y muy pr\u00f3xima a la playa: supermercado, mercado, farmacia, tiendas, centro de salud, parque.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Tramoyeres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94768131", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7a/c8/42/898177805.jpg", "externalReference": "RA00060721", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 970.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.477783, "longitude": -0.380319, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94768131/", "distance": "786", "description": "Piso de dos habitaciones en el carmen 70M2 distribuidos de la siguiente manera; amplia entrada da paso al luminoso sal\u00f3n comedor, de ah\u00ed pasamos a la cocina la cual es integral y tiene todos los electrodom\u00e9sticos, un pasillo nos lleva al \u00e1rea de las habitaciones, la habitaci\u00f3n principal es doble y tiene armarios empotrados, la segunda habitaci\u00f3n es sencilla. La vivienda tiene techos altos y suelos de madera, hay aire acondicionado y calefacci\u00f3n, est\u00e1 totalmente amueblada. La finca tiene v\u00eddeo portero es un primer piso SIN ascensor. Ubicado en una zona se\u00f1orial del carmen a pasos de museos, sitios hist\u00f3ricos, tiendas universidades, restaurantes, transporte EMT y mucho m\u00e1s. Ll\u00e1menos estaremos encantados de mostrarle este luminoso piso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93574727", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/6c/78/58/866549094.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Bail\u00e8n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4671168, "longitude": -0.378373, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93574727/", "distance": "455", "description": "Precioso piso en el centro de Valencia, vivienda y finca NUEVAS A ESTRENAR con muy buenas calidades, primer piso con terraza amplia para poder disfrutarla. Piso muy moderno y con mucho gusto, con aire acondicionado por conductos de aire frio y calor, paredes lisas blancas, puertas lacadas, armarios empotrados vestidos, suelos de parquet, cocina abierta al sal\u00f3n-comedor, vigas vistas en sal\u00f3n-comedor, ubicaci\u00f3n inmejorable. Ven a visitarlo, te va a encantar!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Bail\u00e8n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89877684", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/59/4b/33/778479619.jpg", "externalReference": "AM - 388", "numPhotos": 16, "floor": "5", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de X\u00e0tiva", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4681629, "longitude": -0.3795829, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89877684/", "distance": "385", "description": "Bonito apartamento en el centro de Valencia. Completamente amueblado y con todo lo necesario, disfrutar\u00e1s de una vivienda en pleno centro de Valencia, al lado del Ayuntamiento, Plaza de Toros y Estaci\u00f3n de metro y tren. INCLUIDOS todos los gastos de lavanderia, se\u00f1ora de limpieza, agua y luz. SKY PROPERTIES marca comercial de la sociedad PROPIEDADES DEL CIELO, S.L con CIF: B98872591, trata la informaci\u00f3n que nos facilita con el fin de prestarle el servicio comercial solicitado.  Esta empresa lleva a cabo una pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos, conforme a lo establecido en la Ley Org\u00e1nica 15/1999, de 13 de Diciembre, de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal. Por dicho motivo, los datos personales recabados como consecuencia de alguno de los servicios ofertados, ser\u00e1n incluidos en alguno de los ficheros de datos de car\u00e1cter personal, inscritos en la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos Los datos recogidos no se ceder\u00e1n a terceros, salvo que exista autorizaci\u00f3n por parte de los clientes o se advierta de otra cosa en el momento de recogida de la informaci\u00f3n. Esta empresa ha adoptado las medidas de seguridad de protecci\u00f3n de datos legalmente exigidas, tanto de \u00edndole t\u00e9cnica como organizativa, con el fin de garantizar la confidencialidad de los datos, y evitar su alteraci\u00f3n, p\u00e9rdida, tratamiento o acceso no autorizado. Por el mismo motivo, el responsable del fichero y los empleados con acceso al mismo est\u00e1n obligados a cumplir con el secreto profesional con respecto a los datos incluidos en el mismo. Es responsabilidad del interesado la veracidad de los datos suministrados, y es su obligaci\u00f3n mantener actualizados los datos proporcionados a esta empresa\u00b4. Adem\u00e1s, en cualquier momento el interesado podr\u00e1 hacer uso de su derecho al acceso, rectificaci\u00f3n, cancelaci\u00f3n y oposici\u00f3n en relaci\u00f3n con sus datos personales incluidos en los ficheros de esta empresa. Para ejercitar este derecho, el interesado, o en su caso su representante legal, deber\u00e1 ponerse en contacto con la empresa bien por correo ordinario al domicilio social, dirigi\u00e9ndose al responsable del fichero, e incluyendo fotocopia del DNI, o bien a trav\u00e9s de correo electr\u00f3nico Esta empresa se reserva el derecho a modificar su pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos, seg\u00fan los criterios establecidos por la propia organizaci\u00f3n, o para adaptarlas a las modificaciones legislativas o decisiones que vaya tomando la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos. En cualquier caso, la empresa difundir\u00e1 de la manera que crea conveniente su nueva pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos. Para cualquier duda, aclaraci\u00f3n o consulta, puede ponerse en contacto con nosotros enviando un correo ordinario en la direcci\u00f3n social o por correo electr\u00f3nico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de X\u00e0tiva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89415567", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/57/db/7b/770898219.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Jes\u00fas Morante Borr\u00e1s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "La Punta", "latitude": 39.4391207, "longitude": -0.3431784, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89415567/", "distance": "4605", "description": "\u00a1ESPECTACULAR APARTAMENTO hecha 100% con productos reciclados, en la que SE INCLUYEN EN LA RENTA LOS GASTOS DE AGUA Y LUZ (CON CONSUMO RESPONSABLE) a 1.200 metros de la CIUDAD DE LAS CIENCIAS! El apartamento se ubica en la punta, zona muy tranquila y rodeada de huerta y naturaleza, a escasos 800 metros, encontramos todo tipo de servicios, comercios, centro comercial gran turia, centro comercial aqua, la afamada ciudad de las ciencias, colegios y parques. Excelentemente comunicada, tanto por carretera, como por la l\u00ednea 15 de autob\u00fas con parada a 50 metros. El apartamento se distribuye en un sal\u00f3n con sof\u00e1, cocina americana, con vistas a las zonas comunes ajardinadas, 1 habitaci\u00f3n abierta al sal\u00f3n y 1 cuarto de ba\u00f1o. En la zona comunitaria se han puesto mini huertos urbanos y zonas ajardinadas, a disposici\u00f3n de los residentes, con un encanto excepcional. La vivienda dispone de aire acondicionado. No se aceptan mascotas. Se solicitara solvencia acreditada. Se puede aparcar coche con comodidad en la calle principal, donde se ubica el inmueble. \u00a1Excelente ubicaci\u00f3n, en zona muy tranquila a escasos 1.200 metros de la ciudad de las ciencias.!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Punta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Jes\u00fas Morante Borr\u00e1s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95735611", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/21/84/11/926750102.jpg", "externalReference": "10001516", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4744287, "longitude": -0.4040007, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95735611/", "distance": "2326", "description": "- Estupendo piso reformado cerca del r\u00edo de tres habitaciones, dos ba\u00f1os y un sal\u00f3n comedor. Cocina independiente totalmente equipada. Casa amueblada totalmente.    Estupendo para entrar a vivir ya. Barrio con todas las comodidades.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95617927", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/be/96/42/923499403.jpg", "externalReference": "10001486", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Torrefiel", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.493265, "longitude": -0.3772344, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95617927/", "distance": "2461", "description": "Piso muy luminoso. 2 habitaciones. Gran sal\u00f3n-comedor. Puerta Blindada. Ascensor cota cero. Todas las ventanas de Climalit. Cocina equipada y lavadora. Sin amueblar, s\u00f3lo una cama, un armario doble y un somier sencillo. Se solicita seguro de impago. un mes de fianza. 2\u00aa Planta. Ascensor. Terraza. Se aceptan mascotas.  SIN AMUEBLAR.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95717198", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/13/33/926273941.jpg", "externalReference": "10001513", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 720.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4704437, "longitude": -0.3912637, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95717198/", "distance": "1206", "description": "* Se alquila piso muy bien comunicado, situado entre Juan Llorens y la gran v\u00eda Fernando el Cat\u00f3lico.    Muy luminoso con 3 habitaciones sal\u00f3n comedor y cocina independiente totalmente equipada. Se alquila amueblado y con aire acondicionado. Exterior, con balc\u00f3n a una calle se\u00f1orial.     Muy bien conservado y con ascensor. Gastos de Comunidad incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95717211", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/42/c4/ab/926273836.jpg", "externalReference": "10001512", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Trinitat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4804742, "longitude": -0.3723096, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95717211/", "distance": "1122", "description": "- Bonita vivienda muy bien situada pr\u00f3xima a Museo San PioV, viveros, r\u00edo y centro de Valencia.    Dispone de amplio comedor con cocina abierta, 3 habitaciones que una de ellas puede ser habilitada como despacho y un cuarto de ba\u00f1o con ducha cerrada.     Vivienda muy luminosa    SEGUNDO PISO CON ASCENSOR.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95705803", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/13/cf/925993508.jpg", "externalReference": "10001508", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Patraix", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4658043, "longitude": -0.390842, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95705803/", "distance": "1308", "description": "* Alquiler temporal para estudiantes o trabajadores temporales.     Dispone de tres habitaciones, dos dobles y una individual. Con 1 ba\u00f1o cocina independiente y amplio sal\u00f3n.    Muy cerca del hospital general y a 5 minutos en coche de la Fe. Metro en la misma acera.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95705802", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3a/a0/e6/925993373.jpg", "externalReference": "10001506", "numPhotos": 7, "floor": "9", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4692927, "longitude": -0.378846, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95705802/", "distance": "245", "description": "* Estupendo apartamento amueblado en finca moderna. Con un dormitorio y un ba\u00f1o, amplio sal\u00f3n con balconcito al exterior.    Muy c\u00e9ntrico y pr\u00f3ximo a paradas de metros y autobuses.    Se solicita demostrar solvencia econ\u00f3mica.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95671743", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b0/2d/26/924977807.jpg", "externalReference": "27660-a-MDI090AL", "numPhotos": 12, "price": 1700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Plaza Cisneros s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4778946, "longitude": -0.3759209, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95671743/", "distance": "761", "description": "Alquiler temporal! Se alquila vivienda entre las torres de serranos y plaza de la virgen, en pleno centro historico de valencia y totalmente reformada. La vivienda cuenta con cuatro dormitorios, cocina office, salon comedor, dos ba\u00f1os y terraza. Totalmente amueblado y dos accesos. Maximo alquiler de 11 meses. Disponible a final de julio!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza Cisneros s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95653676", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/33/2e/74/924451546.jpg", "externalReference": "4299", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 52.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Exposici\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4745016, "longitude": -0.365795, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95653676/", "distance": "1051", "description": "Vivienda de nueva construcci\u00f3n a estrenar, altas calidades con todos los detalles. Ventanas de climalit, persianas el\u00e9ctricas, fr\u00edo/calor por conductos, electrodom\u00e9sticos integrados, muebles nuevos de dise\u00f1o. Ideal para una pareja. Muy bien comunicado y con numerosos servicios. Inmejorable zona, junto a Hospitales, colegios, La Alameda. Posibilidad de garaje en el mismo edificio. Se entrar\u00eda a partir de Diciembre, pero se puede visitar. NO ACEPTAN MASCOTAS. Viviendas disponibles del primero al quinto.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95653364", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/35/62/7a/924443602.jpg", "externalReference": "4298", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 52.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Exposici\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4757016, "longitude": -0.364695, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95653364/", "distance": "1190", "description": "Vivienda de nueva construcci\u00f3n a estrenar, altas calidades con todos los detalles. Ventanas de climalit, persianas el\u00e9ctricas, fr\u00edo/calor por conductos, electrodom\u00e9sticos integrados, muebles nuevos de dise\u00f1o. Ideal para una pareja. Muy bien comunicado y con numerosos servicios. Inmejorable zona, junto a Hospitales, colegios, La Alameda. Posibilidad de garaje en el mismo edificio. Se entrar\u00eda a partir de Diciembre, pero se puede visitar. NO ACEPTAN MASCOTAS. Viviendas disponibles del primero al quinto.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95624988", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3f/ee/61/923684597.jpg", "externalReference": "P-PASTOR800", "numPhotos": 16, "floor": "5", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio L'Amistat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Amistat", "latitude": 39.4702043, "longitude": -0.3493559, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95624988/", "distance": "2395", "description": "ALQUILER EN JUSTO Y PASTOR Ref. - p-pastor800 Ponemos a su disposici\u00f3n bonita y amplia vivienda en la misma Calle Justo y Pastor, justo enfrente de l Hospital de La Salud. Rodeado de todos los servicios de transporte, supermercados, colegios, zonas verdes, etc. La vivienda se alquila completamente amueblada y equipada con electrodom\u00e9sticos. Cuenta con unos 110 metros cuadrados y se distribuye en 3 habitaciones, la principal en suite, 2 ba\u00f1os completos, cocina independiente y amplio sal\u00f3n comedor con salida a balc\u00f3n. Quinta planta con ascensor. Aire acondicionado y armarios empotrados.  Se admiten mascotas.  Se exige solvencia econ\u00f3mica demostrable. Dos meses de fianza.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Amistat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95590332", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/83/cf/922704653.jpg", "externalReference": "R-AUSIAS870", "numPhotos": 17, "floor": "7", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4548389, "longitude": -0.3720209, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95590332/", "distance": "1865", "description": "R-AUSIAS870 Amplia vivienda con vistas y amueblada en AUSIAS MARCH! Ponemos a su disposici\u00f3n este amplio y luminoso inmueble en la zona de En Corts, concretamente en la Av. Ausias March, una de las zonas que tendr\u00e1 mayor crecimiento en la ciudad, gracias a su proximidad con el Parque central, Ruzafa, y que tambi\u00e9n cuenta con diversos comercios de todo piso, centros de salud, colegios ETC. El inmueble consta de 4 habitaciones ( 1 doble y 3 sencillas ) con armarios, de las 4 habitaciones, actualmente, hay camas en 2 de ellas, 1 se utiliza como despacho y la otra como un peque\u00f1o Gimnasio, el mobiliario de la habitaci\u00f3n de Gimnasio de y despacho se puede sacar. La propiedad cuenta con 1 cuarto de ba\u00f1o con ducha completo con reforma de dise\u00f1o, amplio sal\u00f3n comedor exterior, luminoso y con acceso a un amplio balc\u00f3n-terraza con Vistas a la Av. Ausias March. Cocina independiente totalmente reformada con galer\u00eda. La propiedad se alquila con muebles y electrodom\u00e9sticos. Gastos de Comunidad e IBI incluidos en el precio. IMPORTANTE: LA PROPIEDAD SE ALQUILA HASTA SEPTIEMBRE DEL A\u00d1O 2024. Requisitos: Solvencia demostrable No se aceptan mascotas alquiler m\u00ednimo de 1 a\u00f1o  NO estudiantes  2 meses de fianza Ven a verlo con Bolsa Inmobiliaria Valencia, nos avalan m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95590314", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/37/7b/2d/922704406.jpg", "externalReference": "R-MATIAS800", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4630977, "longitude": -0.3688889, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95590314/", "distance": "1144", "description": "R-MATIAS800 VIVIENDA CON TOTALMENTE REFORMADA EN RUZAFA! Ponemos a su disposici\u00f3n un inmueble completamente reformado casi a estrenar en el barrio de Ruzafa, uno de los barrios m\u00e1s cotizados y cosmopolitas de la ciudad, ya que es conocido como el barrio bohemio de Valencia gracias a su diversidad cultural, art\u00edstica y arquitect\u00f3nica que ofrece. La propiedad se encuentra en una finca de fachada hist\u00f3rica, en una 2\u00ba planta interior con ascensor. El inmueble cuenta con 2 habitaciones dobles con armarios empotrados m\u00e1s 2 cuartos de ba\u00f1o completos, uno de los cuales cuenta con cabina de hidromasaje, adem\u00e1s, en cuanto a las calidades del inmueble, destacamos sus suelos de parqu\u00e9, paredes lisas, aire acondicionado en diversas estancias del mismo, as\u00ed como su reciente pintura.  La vivienda se alquila completamente amueblada y con todos los electrodom\u00e9sticos para una c\u00f3moda estancia. Requisitos: Alquiler de larga duraci\u00f3n No se admiten Mascotas Solvencia demostrable 2 meses de fianza Ven a verlo con Bolsa Inmobiliaria Valencia, nos avalan m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia en el sector.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "1555884", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d1/d9/ed/12219905.jpg", "externalReference": "372A", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 560.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Torrefiel", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4900451, "longitude": -0.3774668, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/1555884/", "distance": "2104", "description": "Bonito piso en Torrefiel totalmente reformado. Se vende bonita vivienda totalmente reformada. Una bombonera! Es la ocasi\u00f3n de tener una vivienda de un dormitorio, pero sin renunciar a metros cuadrados. Consta de un gran dormitorio con vestidor, anteriormente tres, amplio ba\u00f1o, cocina y sal\u00f3n comedor muy espacioso con salida a balc\u00f3n. Vivienda muy luminosa y con dos orientaciones. Suelos de gres, ventanas oscilo-batientes de aluminio blanco con climalit, armarios empotrados, aire acondicionado, calefacci\u00f3n de gas, carpinter\u00eda interior de haya, puerta blindada, etc. Vivienda en perfecto estado de uso. Muy pr\u00f3ximo a Peset Aleixandre. Barrio muy consolidado con todo tipo de comercios y servicios. Varias l\u00edneas de autob\u00fas. HABITALE ALFAHUIR. Todos nuestros arrendamientos est\u00e1n sujetos a la aceptaci\u00f3n del propietario y/o seguro de impago.  Este anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y puede contener errores, si eso ocurre, lamentamos las molestias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95430075", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c3/fd/c8/918147956.jpg", "externalReference": "508B5", "numPhotos": 13, "floor": "6", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 94.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Doctor Carlos Caball\u00e9 Lancry, 9", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4535783, "longitude": -0.3796529, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95430075/", "distance": "1961", "description": "REFERENCIA: 508B5 - Amplio piso en perfecto estado para entrar a vivir. Est\u00e1 compuesto por 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os (ducha y ba\u00f1era), cocina con galer\u00eda, ventanas climalit, suelos de terrazo, calentador de gas natural, aire acondicionado por conductos. Plaza de garaje incluida en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Doctor Carlos Caball\u00e9 Lancry, 9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95318646", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/43/29/b5/915163673.jpg", "externalReference": "65016", "numPhotos": 10, "floor": "6", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Cardenal Benlloch, 37", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4692199, "longitude": -0.3557687, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95318646/", "distance": "1854", "description": "Vivienda en edificio de 15 a\u00f1os de antig\u00fcedad, calidades de lujo. Ideal para persona sola que deba trasladarse temporalmente a Valencia. Silencio y discreci\u00f3n en una zona inmejorable de la ciudad, pr\u00f3ximo Paseo Alameda, Palau de la M\u00fasica y Ciudada de las Ciencias. Metro (dos estaciones), autobuses, hospital, supermercados (Consum y Mercadona), buena zona. Incluye gastos de comunidad y dispone de plaza de garaje.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Cardenal Benlloch, 37"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95215458", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/2b/2a/912310891.jpg", "externalReference": "830E", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 59.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4681421, "longitude": -0.3828481, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95215458/", "distance": "584", "description": "En alquiler vivienda reformada distribuida en una habitaci\u00f3n, sal\u00f3n comedor con acceso a balc\u00f3n tipo mirador, un cuarto de ba\u00f1o completo, cocina equipada, se alquila con muebles. Vivienda adaptada para personas con movilidad reducida.  Tercera altura con ascensor todo exterior, luminosa.  Esta vivienda es id\u00f3nea para parejas o una persona para disfrutar que quieren disfrutar de vivir en el centro de Valencia, en una casa c\u00f3moda y muy bien comunicada.  La vivienda se encuentra en un complejo que contar\u00e1 con piscina, restaurante, etc.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94582188", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/68/1f/9e/892570405.jpg", "externalReference": "Alquiler- Atico En Colom", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 1350.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4759386, "longitude": -0.3797914, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94582188/", "distance": "578", "description": "Desde Habitale el Carmen, les presentamos este precioso \u00c1TICO, ubicado en la 4\u00aa planta de un edificio construido en 1850, en perfecto estado CON ASCENSOR. Se sit\u00faa en pleno coraz\u00f3n de la Ciutat Vella, rodeada de los lugares mas emblem\u00e1ticos de la ciudad, a escasos metros de la plaza del ayuntamiento, de la seu, la Plaza de la Reina y de la virgen y a un paso del Mercado Central, lugar de culto de para los amantes de la gastronom\u00eda. La vivienda se llena de luz a trav\u00e9s de sus ventanales con vistas a la calle principal, los arboles y los monumentos son parte del paisaje. Reci\u00e9n reformada con materiales de primera calidad y decorada con gusto y elegancia.  Se distribuye en un sal\u00f3n comedor, cocina americana completamente equipada, 1 habitaci\u00f3n doble, 1 habitaci\u00f3n sencilla, 1 ba\u00f1o completo y una espectacular terraza de uso privativo situada en la 5\u00aa planta. Dispone de Aire acondicionado por conductos frio/calor. - ALQUILER CORTAS ESTANCIAS/TEMPORAL. - No se admiten mascotas. - Fianza 1 mes. - Comisi\u00f3n inmobiliaria 1 mes. - Luz y Agua a cargo del inquilino. - Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio, a cargo de la propiedad. - Se aceptan s\u00f3lo inquilinos con nomina, o que puedan demostrar ingresos mensuales. No dudes en contactarnos, m\u00e1xima disponibilidad en organizar visitas.  Este anuncio se muestra a titulo informativo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 21.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95676638", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/4f/84/925116211.jpg", "externalReference": "10053646", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio L'Illa Perduda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Illa Perduda", "latitude": 39.4726831, "longitude": -0.3391613, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95676638/", "distance": "3272", "description": "\"EXCELENTE VIVIENDA\"    Ideal Profesionales, j\u00f3venes trabajadores, parejas, Enfermeras, M\u00e9dicos. Etc    Muy luminosa debido a su disposici\u00f3n exterior    La vivienda es encuentra ubicada a 20 metros de Av. Blasco Iba\u00f1ez, se distribuye en una habitaci\u00f3n doble con vestidor, una habitaci\u00f3n simple, sal\u00f3n comedor, cocina independiente y ba\u00f1o completo.    A 15 minutos de Universidades!  La zona est\u00e1 muy bien comunicada con todos los servicios cerca: supermercados, colegios, transporte, Universidades cerca.  Vendemos viviendas, nos importan las personas. Vendemos viviendas, nos importan las personas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95674660", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/16/07/925065553.jpg", "externalReference": "EST3350", "numPhotos": 12, "floor": "6", "price": 600.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4658547, "longitude": -0.3548304, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95674660/", "distance": "2010", "description": "Se alquila acogedor estudio amueblado ideal para una persona, a pocos pasos del Paseo de la Alameda, Jard\u00edn del Turia, cerca del centro de Valencia y la Ciudad de las Artes y las Ciencias.  Este estudio de 45 m2 se encuentra en a 6\u00ba planta en un edificio de los a\u00f1os cincuenta que cuenta con ascensor hasta la 5\u00ba planta. Consta de sal\u00f3n-comedor, cocina americana, dormitorio con armario empotrado y un ba\u00f1o completo. Tiene carpinter\u00edas estancas de aluminio con doble acristalamiento tipo climalit, aire acondicionado por conductos y calefacci\u00f3n por radiadores el\u00e9ctricos.  En el entorno existen todos los servicios. La zona est\u00e1 perfectamente comunicada con el transporte p\u00fablico (autobuses, metro, carriles bici, etc. ). Los gastos de comunidad est\u00e1n incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95539870", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b2/21/00/921299202.jpg", "externalReference": "ALH002", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 46.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4681466, "longitude": -0.3780541, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95539870/", "distance": "338", "description": "Tu Espacio Urbano, pone en alquiler un apartamento de 1 habitaci\u00f3n, 1 ba\u00f1o, Sal\u00f3n Comedor, Cocina americana, ubicado en el centro de la ciudad, junto a la estaci\u00f3n de metro y autobuses, con una excelente comunicaci\u00f3n, disponiendo en el edificio de ascensor y servicio de porter\u00eda, disponible a partir del 1 de octubre. La vivienda dispone de todos los servicios con los gastos de luz y agua no se incluyen en el precio.  La propiedad se hace cargo de los gastos de comunidad e impuestos municipales.  Se solicitar\u00e1 para alquilar la vivienda, garant\u00edas para poder realizar el contrato de alquiler, depositando 2 meses de fianza.  Interesados, contactar con el agente asignado, para poder concertar visitas.    \u00bfQuieres vivir en el centro de la ciudad y disfrutar de la comodidad de ir andando a todos tus sitios favoritos? , este es tu apartamento, comunicado y con todos los servicios al alcance de tu mano.   Solicita ya una vivita y no pierdas esta oportunidad.    Los datos expuestos son ofrecidos por terceros, meramente informativos y se suponen correctos. Nuestra empresa no garantiza su veracidad. La oferta est\u00e1 sujeta a errores, cambios de precio, omisi\u00f3n y/o retirada del mercado sin previo aviso. Honorarios; 1 mensualidad m\u00e1s IVA correspondiente.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85535370", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3a/51/4d/665561806.jpg", "externalReference": "01955", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.4749562, "longitude": -0.4125761, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85535370/", "distance": "3062", "description": "Piso seminuevo de un dormitorio, salon-comedor con cocina americana, ba\u00f1o completo, armarios empotrados, balcon, plaza de garaje y trastero incluidos. Vacio y sin electrodomesticos. No se admiten animales domesticos. Muy bien comunicado. Condiciones imprescindibles alquiler: ver documentaci\u00f3n inquilino, 2 \u00faltimas n\u00f3minas y contrato trabajo. Zona bien comunicada, zona comercial, supermercados, autobuses, centros comerciales, colegios, hospitales, metro, parques, zona de paso, zonas infantiles. \u00a1llamanos, mejor verla!  mantente informado de las \u00faltimas novedades en nuestra web casas de la canaleta. Com.  el contenido de esta publicaci\u00f3n es a t\u00edtulo informativo y no es contractual ni vinculante.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95636293", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ff/e0/9f/923976097.jpg", "externalReference": "PIS3349", "numPhotos": 13, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Creu del Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4637045, "longitude": -0.3422119, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95636293/", "distance": "3117", "description": "Se alquila acogedor piso sin amueblar a pocos pasos de la Ciudad de las Artes y las Ciencias, el Corte Ingl\u00e9s Av. Francia, el Centro Comercial Aqua, playa las Arenas, el Puerto de Valencia y la zona universitaria. Este piso de 100 m2 se encuentra ubicado en la planta 4\u00aa de un edificio construido en el a\u00f1o 1997 que dispone de una zona ajardinada. Consta de amplio y luminoso sal\u00f3n-comedor, cocina individual con galer\u00eda, 3 habitaciones con armarios empotrados y 2 ba\u00f1os completos. Tiene suelos de terrazo, carpinter\u00edas de roble, ventanas climalit, calefacci\u00f3n por radiadores a gas.  En el entorno existen todos los servicios (colegios, comercio local, centros comerciales, centros deportivos, bibliotecas, etc. ). La zona est\u00e1 perfectamente comunicada con el transporte p\u00fablico (autobuses, metro, Tranv\u00eda, RENFE Caba\u00f1al, carriles bici, etc. ). Los gastos de comunidad est\u00e1n incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95524837", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c7/12/c3/920879593.jpg", "externalReference": "ALQE-ASKAJM", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Raiosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Raiosa", "latitude": 39.4568918, "longitude": -0.3828759, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95524837/", "distance": "1654", "description": "Vivienda esquinera con vistas a la estaci\u00f3n del AVE. 3\u00ba altura en finca con mucho encanto y rehabilitada, se distribuye en 2 habitaciones, una doble y otra individual, un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor exterior y cocina independiente. Dispone de aire acondicionado por splits, armarios empotrados, ventanas climalit y paredes lisas. Se encuentra reformado.  Zona consolidada con todos los servicios, supermercados, restaurantes, colegios, centros de salud, farmacias, bancos y peque\u00f1os comercios. Buena comunicaci\u00f3n con transporte p\u00fablico, metro Jes\u00fas a 5 minutos, l\u00edneas de autob\u00fas 9, 10, 11, 27, 64, 89, 180, 181, 182, N6 y N89. A pocos metros de Correos y estaci\u00f3n Joaqu\u00edn Sorolla.  Precio: 600\u20ac/mes. Para firmar el contrato de alquiler, se abonar\u00e1n 3 mensualidades: -1 mensualidad en concepto de fianza -1 mensualidad en concepto de adelanto de alquiler -1 mensualidad en concepto de honorarios inmobiliarios. Requisitos alquiler: -Contrato de trabajo con antig\u00fcedad m\u00ednima de 1 a\u00f1o. -\u00daltima n\u00f3mina. -DNI/NIE. Estos requisitos ser\u00e1n enviados a una compa\u00f1\u00eda aseguradora, y de ser aprobado se generar\u00e1 una p\u00f3liza de seguros contra impagos, que pagar\u00e1 el propietario. El candidato que apruebe este filtro, podr\u00e1 optar por el alquiler. 960 50 78 58. \u00a1Ll\u00e1menos y venga a verlo! Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Raiosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]