[{"propertyCode": "95172859", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/11/fb/4e/908055830.jpg", "externalReference": "VLC17_A001", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4696007, "longitude": -0.3938897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95172859/", "distance": "1439", "description": "alquiler de piso reformado hace dos a\u00f1os, dos habitaciones, antes tres y se puede volver a utilizar las tres habitaciones. electrodom\u00e9sticos nuevos, armarios empotrados en las habitaciones e instalaci\u00f3n de luces leds.   c\u00e9ntrico, bien comunicado y con todos los servicios en la zona.   el piso est\u00e1 situado en la zona nou moles, valencia, con todo tipo de servicios y transporte. estancia m\u00ednimo un a\u00f1o a partir de septiembre.   ubicado en una segunda planta sin ascensor. total mente amueblado y equipado para entrar a vivir. requisitos del propietario  y 1 en curso.    si estas buscando alquiler no dejes pasar esta oportunidad!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95227676", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ed/01/0c/912811471.jpg", "numPhotos": 4, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Salamanca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4677766, "longitude": -0.3627504, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95227676/", "distance": "1297", "description": "Propiedad en alquiler con muebles, ubicada en L\u2019Eixample, el distrito mas exclusivo de Valencia, vivienda de 65 m2, con mucha iluminaci\u00f3n. La condici\u00f3n de la vivienda se corresponde con estancias amplias con techos de gran altura decoradas con tallas de la \u00e9poca, los suelos de parket. La vivienda est\u00e1 dotada de dos habitaciones amplias, una de matrimonio y la segunda individual y con posibilidad de dormir 2 personas ( cama nido ), un ba\u00f1os completo, espl\u00e9ndido sal\u00f3n comedor comunicado con gran cocina. Las habitaciones son interiores.  En este excepcional distrito nos encontramos con la mayor\u00eda de las joyas arquitect\u00f3nicas de la ciudad, as\u00ed como la mayor\u00eda de servicios y comercios. Plaza para coche y bicicletas opcional. Para mas informaci\u00f3n contactar por Email:  Abstenerse Agentes y Agencias Inmobiliarias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Salamanca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95216058", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/30/90/912334104.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 930.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Salamanca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4663766, "longitude": -0.3638504, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95216058/", "distance": "1264", "description": "Propiedad en alquiler con muebles, ubicada en L\u2019Eixample, el distrito mas exclusivo de Valencia, vivienda de 40 m2, totalmente reformado a\u00f1o 2017. La condici\u00f3n de la vivienda se corresponde con estancias amplias y luminosas con techos de gran altura decoradas con tallas de la \u00e9poca, tambi\u00e9n tiene los suelos hidr\u00e1ulicos originales. La vivienda est\u00e1 dotada de una habitaci\u00f3n amplia, uns ba\u00f1o completos espl\u00e9ndido sal\u00f3n comedor cocina.   En este excepcional distrito nos encontramos con la mayor\u00eda de las joyas arquitect\u00f3nicas de la ciudad, as\u00ed como la mayor\u00eda de servicios y comercios. Plaza para coche y bicicletas opcional. Para mas informaci\u00f3n contactar por Email:  Abstenerse Agentes y Agencias Inmobiliarias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 21.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Salamanca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95038923", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/cc/cb/904651629.jpg", "externalReference": "A-PJ28-3-D", "numPhotos": 4, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Antella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Tres Forques", "latitude": 39.4690599, "longitude": -0.4022711, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95038923/", "distance": "2160", "description": "Se alquila 2\u00ba piso sin ascensor en la zona de Tres Forques. Est\u00e1 amueblado y la cocina est\u00e1 equipada. El inmueble tiene una superficie de 78 m2, distribuidos en 3 habitaciones, comedor y cocina. ba\u00f1o con ducha, cocina independiente con galer\u00eda y comedor. El ba\u00f1o ha sido totalmente reformado hace menos de 3 a\u00f1os. Dormitorio principal con Aire Acondicionado. Su precio es de 660 \u20ac, (Gastos de comunidad incluidos). El inmueble es todo exterior y muy luminoso. Adem\u00e1s, por su orientaci\u00f3n este, en esta casa disfrutar\u00e1s del sol por las ma\u00f1anas. Se encuentra en una zona excelente, muy cercana a centros m\u00e9dicos, colegios, transporte p\u00fablico y supermercados. Se gestiona con Seguro de Impagos. Tenemos muchos m\u00e1s inmuebles en cartera que pueden ajustarse a sus necesidades. Sin descripci\u00f3n de Cocina Sin descripci\u00f3n de Ba\u00f1os Sin descripci\u00f3n de Fachada y/o portal.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tres Forques, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Antella"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93694504", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/ef/62/5a/869861850.jpg", "numPhotos": 5, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 38.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Salamanca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4672259, "longitude": -0.3625637, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93694504/", "distance": "1331", "description": "Propiedad en alquiler con muebles, ubicada en L\u2019Eixample, el distrito mas exclusivo de Valencia, vivienda de 35 m2, Totalmente reformado en el a\u00f1o 2018. La vivienda se corresponde por situarse en interior de una gran manzana con gran luminosidad y sol, tipico en todo el distrito de L'Eixample.  Est\u00e1 dotada de una habitacion, un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor con cocina americana, suelos de parket.   En este exepcional distrito nos encontramos con la mayor\u00eda de las joyas arquitect\u00f3nicas de la ciudad, as\u00ed como la mayor\u00eda de servicios y comercios. Todos los Impuestos ysuministros (Agua, luz, gas incluidos). Parking para coche y bicicletas opcional. Para mas informaci\u00f3n contactar por Email:  Abstenerse Agentes y Agencias Inmobiliarias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 24.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Salamanca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84116101", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ff/95/c0/632159785.jpg", "externalReference": "bailen", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "bailen", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4676007, "longitude": -0.3791897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84116101/", "distance": "426", "description": "Se Alquila Precioso piso en zona Inmejorable en calle Xativa junto Plaza de Toros. El piso esta todo reformado a estrenar sin mueblar y sin electrodom\u00e9sticos, consta de unos 98 metros con 3 habitaciones mas un vestidor, 2 ba\u00f1os completos, terraza interior en la habitaci\u00f3n principal. Aire acondicionado, armarios, ventanas climalits... buenas calidades, ven a verlo!.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en bailen"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87250277", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b0/af/50/723437752.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Convento Jerusal\u00e9n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4644758, "longitude": -0.3803759, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87250277/", "distance": "786", "description": "Piso de dos habitaciones, ba\u00f1o, cocina, sal\u00f3n-comedor, primer piso con terraza de 40 metros, parte de ella est\u00e1 acristalada como ampliaci\u00f3n de la vivienda, espacio ideal para tener un estudio, amueblado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Convento Jerusal\u00e9n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39749681", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/c5/96/272518306.jpg", "externalReference": "016217", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4711927, "longitude": -0.3755944, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39749681/", "distance": "141", "description": "Altura piso 5\u00ba, piso superficie total 100 m\u00b2, superficie \u00fatil 90 m\u00b2, habitaciones dobles: 2, 2 ba\u00f1os, ascensor, balc\u00f3n, carpinter\u00eda exterior, cocina, comedor, estado conservaci\u00f3n: buen estado, gastos de comunidad amueblado, n\u00famero de vecinos: 1, n\u00ba de planta: 1, portero auto. , soleado, exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92198861", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/26/69/833378053.jpg", "externalReference": "20039", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Cardenal Benlloch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Cardenal Benlloch", "country": "es", "latitude": 39.4697564, "longitude": -0.4204897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92198861/", "distance": "3715", "description": "NEW METOURBANA SERVICIOS INMOBILIARIOS PONE EN ALQUILER     Preciosa vivienda situada en el coraz\u00f3n de Mislata, de 2 dormitorios dobles, amueblado, ba\u00f1o completo con ducha y mampara, cocina independiente con una amplia galer\u00eda, y un precioso vestidor!    No dudes en ponerte en contacto con nosotras para venir a verlo sin compromiso!   Tomaremos todas las medidas higi\u00e9nicas necesarias!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Cardenal Benlloch, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95739518", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/8b/34/926854507.jpg", "externalReference": "15466", "numPhotos": 10, "floor": "4", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Aiora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4626834, "longitude": -0.3413614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95739518/", "distance": "3219", "description": "Ref. 15466. Se alquila vivienda en Valencia, zona Ayora, el piso esta amueblado, tiene una habitacion, cocina office equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Reformado. Aire acondicionado. Altillo. Terraza. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95695727", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/7e/d8/925737786.jpg", "externalReference": "4305", "numPhotos": 21, "floor": "4", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Raiosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Raiosa", "latitude": 39.4560323, "longitude": -0.3816224, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95695727/", "distance": "1719", "description": "Vivienda muy tranquila y luminosa, perfectamente comunicada y con numerosos servicios. Ideal para una familia, con 3 habitaciones y 2 ba\u00f1os, muchos armarios, fr\u00edo/calor por conductos. Plaza de garaje en el mismo edificio incluido en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Raiosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "32067482", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/da/4a/b0/126090864.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de vicent sancho tello, 19", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4696425, "longitude": -0.3563754, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/32067482/", "distance": "1798", "description": "Piso vac\u00edo de unos 75 metros cuadrados con 2 habitaciones dobles y armarios empotrados vestidos, cocina americana con lavadora y nevera, sal\u00f3n-comedor con acceso a balc\u00f3n, ba\u00f1o completo, luminoso, suelo de terrazo, ascensor, aire acondicionado habitaci\u00f3n principal, muy bien comunicado con metro y autobuses, gastos de comunidad incluidos en el precio. Junto Facultades y Polit\u00e9cnico. NO ADMITEN MASCOTAS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de vicent sancho tello, 19"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95416139", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/65/b5/922983140.jpg", "externalReference": "0-1680", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Tormos", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Tormos", "latitude": 39.4899472, "longitude": -0.3805036, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95416139/", "distance": "2111", "description": "Vivienda en alquiler junto al parque Marxalenes, en una tercera planta sin ascensor. La vivienda consta de 64m2, distribuidos en 2 habitaciones, una doble y otra individual cuarto de ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, cocina independiente, cuarto de lavander\u00eda y sal\u00f3n comedor exterior, .  Se encuentra rodeada de todo tipo de servicios y a escasos metros del parque de Marxalenes y el polideportivo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tormos, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95375922", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/99/f4/916698278.jpg", "externalReference": "LU011", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza de Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.470683, "longitude": -0.3947494, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95375922/", "distance": "1503", "description": "SOLO ALQUILERES. Te ofrecemos alquilar este precioso piso, totalmente amueblado y reformado a nuevo, con electrodom\u00e9sticos a estrenar y ubicado en una de las mejores zonas de Valencia. Se encuentra cerca del Cauce del Turia. Con orientaci\u00f3n exterior y muy luminoso. Tiene 2 habitaciones dobles, sal\u00f3n de 20m2, pasillo distribuidor, 1 ba\u00f1o y cocina. Adem\u00e1s, todos los servicios que necesitas est\u00e1n muy cerca: colegios, supermercados, gimnasios, tiendas, transporte p\u00fablico (cerca de metro y bus L73, L89/90, N89, N4). Gastos de comunidad, IBI y seguro de hogar incluidos en el precio del alquiler. Precio negociable. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dudes en ponerte en contacto con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza de Nou Moles"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95336764", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8a/a1/1e/915615260.jpg", "externalReference": "10001407", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 43.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4702189, "longitude": -0.3738556, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95336764/", "distance": "307", "description": "Ponemos a su disposici\u00f3n este encantador loft con terraza en pleno centro de Valencia.     Apartamento tipo loft c\u00e9ntrico junto a la plaza del ayuntamiento. Muebles y cocina completamente nuevos. Cuenta con una terraza muy tranquila donde poder relajarse.     Posibilidad tambi\u00e9n de Parking en el mismo edificio.     Vivienda disponible a partir del 10 de Octubre, pero est\u00e1n abierta la reserva de esta vivienda.    Si desea visitar esta vivienda p\u00f3ngase en contacto con nosotros estaremos encantados de poder ayudarle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95242977", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c0/6e/48/913191648.jpg", "externalReference": "IM542", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "CAMPOAMOR", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Beter\u00f3", "latitude": 39.4679786, "longitude": -0.3402506, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95242977/", "distance": "3193", "description": "GRUPO CONECTA/SOLO ALQUILERES Alquila este precios piso para 2 personas. Para matrimonio o parejas trabajadoras de hospitales u otros trabajos o estudiantes de master o Mir  Se distribuye en 2 habitaciones una de matrimonio y otra sencilla con armarios empotrados. Totalmente equipada con ropa de cama y toallas. Habitaci\u00f3n grande cama doble 180cm. totalmente equipada con ropa de cama y toallas. Cocina grande equipada lavavajillas secadora lavadora. Calefacci\u00f3n bajo consumo.  La vivienda esta preparada para entrar a vivir  Cerca de facultades, 1km. playa a 800mts. Metro al centro ciudad a 250mts. Parada de autobuses a 200mts. Vecindario tranquilo. Cerca de zonas de tapeo. 500mts. 4\u00aa Planta. Ascensor. Amueblado. Calefacci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beter\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en CAMPOAMOR"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95214822", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/60/99/f2/912290980.jpg", "externalReference": "C-1", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Baldov\u00ed", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4701502, "longitude": -0.3802525, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95214822/", "distance": "280", "description": "Vivienda en alquiler de dos habitaciones, dos ba\u00f1os uno con ducha y otro con ba\u00f1era, en la calle peatonal junto al ayuntamiento, amueblado, aire acondicionado, suelo de parquet, armarios empotrados, cocina reformada, en pleno centro, con plaza de garaje opcional en el mismo edificio. \u00a0 \u00a0.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Baldov\u00ed"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39689938", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e5/34/ea/264637244.jpg", "numPhotos": 4, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 27.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "jaime beltran", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Raiosa", "latitude": 39.458184, "longitude": -0.3881187, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39689938/", "distance": "1715", "description": "ESPECTACULAR ESTUDIO CON GASTOS DE AGUA Y LUZ INCLUIDOS (CONSUMO RESPONSABLE). Se encuentra a escasos 50 metros de la parada del metro de Patraix, Zona totalmente consolidada con todo tipo de servicios, hospitales, cercan\u00eda al Parque central y al mercado de Jes\u00fas.  Se trata de un apartamento con un sal\u00f3n con cocina americana, habitaci\u00f3n y un cuarto de ba\u00f1o, techos altos y much\u00edsima luminosidad. Para una persona sola. NO SE ADMITEN MASCOTAS. Totalmente amueblado. \u00a1EXCELENTE UBICACI\u00d3N, EXCELENTE OPORTUNIDAD!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Raiosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en jaime beltran"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95659301", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b8/4b/25/924602959.jpg", "externalReference": "121212", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4702981, "longitude": -0.3280587, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95659301/", "distance": "4222", "description": "Disponemos de esta vivienda, situada en la marina de Valencia, en una de las calles m\u00e1s emblem\u00e1ticas de nuestra ciudad, por estar situada frente al mar y a 5 minutos de nuestro espacio de ocio nocturno en la playa \u00a1 Es un piso moderno y actual, dispone de 3 habitaciones y 1 ba\u00f1o, esta equipado de muebles y electrodom\u00e9sticos, es un segundo sin ascensor, tiene aire acondicionado frio / calor \u00a1 Los gastos de comunidad son 40\u20ac mensuales, que no se van incluidos en el precio \u00a1 Es una calle que est\u00e1 rodeada de comercios, parques y colegios \u00a1 Te encantar\u00e1 \u00a1.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95648103", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1c/70/de/924295073.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "MARINA, 13", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4726907, "longitude": -0.3305934, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95648103/", "distance": "4007", "description": "disponible finales de noviembre hasta junio, apartamento ideal para una persona o pareja, totalmente equipado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en MARINA, 13"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95577964", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/66/e5/926554193.jpg", "externalReference": "123456", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 96.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4567109, "longitude": -0.3755013, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95577964/", "distance": "1609", "description": "Disponemos de esta magn\u00edfica vivienda, ubicada a 10 minutos andando de estaci\u00f3n Joaqu\u00edn sorolla y en un enclave situado cerca de zona centro de la comunidad. formado por dos habitaciones grandes, que antes eran tres. Dispone de una gran terraza de 30 metros, para amenizar nuestras veladas \u00a1 Est\u00e1 reci\u00e9n pintado y se alquila con muebles y electrodom\u00e9sticos \u00a1 Tiene todos los servicios a su alcance, supermercados, colegios, centro de salud y parques \u00a1 Estaremos encantados de ense\u00f1arlo \u00a1.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95538561", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4b/9b/b9/921263589.jpg", "externalReference": "334455", "numPhotos": 17, "floor": "5", "price": 960.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4788105, "longitude": -0.3804269, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95538561/", "distance": "897", "description": "Este acogedor \u00e1tico-duplex, se encuentra en el casco antiguo de la ciudad de Valencia \u00a1 Es una vivienda con suelos de madera noble, vigas en techo de madera, escalera interior tambi\u00e9n de madera noble, la cual da acceso a una terraza de 16 metros, situada en un quinto piso, con unas vistas despejadas hacia el emblem\u00e1tico casco antiguo de nuestro ciudad y al alcance de todos los servicios, tanto metro, bus y comercios entre otros \u00a1 Es una zona muy tranquila, pues se encuentra ubicado en una calle peatonal \u00a1 No dude en venir a visitarlo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95492023", "externalReference": "65404", "numPhotos": 0, "floor": "4", "price": 1275.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Plaza del Carmen, 11", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4790044, "longitude": -0.3784278, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95492023/", "distance": "882", "description": "Se alquila piso de cuatro habitaciones. Alquiler especial para estudiantes o por meses/temporadas. De tres a diez meses. Disponible a partir del 16 de octubre. Gastos de suministros incluidos en el precio del alquiler. Cuatro dormitorios independientes, totalmente amoblados, todos exteriores. Amplio y luminoso sal\u00f3n ubicado centralmente haciendo del \u00e1rea com\u00fan un lugar ameno y agradable. Televisor (smart TV) es parte del mobiliario. El piso cuenta con dos balcones. La cocina est\u00e1 equipada con cubiertos y utensilios para seis personas. \u00a1Lista para entrar! Hornalla de inducci\u00f3n Telefunken y ollas y sartenes WMF. \u00bfPorque no combinar estudios o trabajo con placer? El piso tiene una capacidad para seis personas, pero para mayor comodidad se limita a cuatro. Los gastos de suministros (agua, luz, gas y wifi) promedio ya est\u00e1n incluidos en el alquiler.  Fianza de 1 mes y pago de alquiler del 1 al 5 de cada mes. .", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza del Carmen, 11"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95350630", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/c3/aa/915974638.jpg", "externalReference": "65072", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle MUSICO PEYDRO s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.459867, "longitude": -0.370761, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95350630/", "distance": "1369", "description": "NOVIEMBRE A JUNIO  Se alquila estudio, de una habitaci\u00f3n con cama de matrimonio amueblado.  Tiene aire acondicionado y WiFi.  Tiene suelo de parque, carpinter\u00eda de madera y vigas en el techo.  Tiene un balc\u00f3n terraza y otro balc\u00f3n peque\u00f1o.  Se alquila desde principios de noviembre. 1\u00aa Planta. Amueblado. Terraza. Calefacci\u00f3n. CE: D.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle MUSICO PEYDRO s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94751381", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/91/03/2b/897103489.jpg", "externalReference": "PIS654", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4706401, "longitude": -0.3931308, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94751381/", "distance": "1365", "description": "Este piso se encuentra en Carrer d'Olimpia Arozena Torres, 46018, Valencia, en la zona del Nou Moles, en la planta 3 sin ascensor. Es un piso que tiene 73 m2 y dispone de 3 habitaciones y 1 ba\u00f1o, amueblado, cocina con electrodom\u00e9sticos. Se trata de un inmueble exterior. Dispone de suelo gres, amueblado y balc\u00f3n. Cerca de bares, supermercados y comercios. AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, TENEMOS TU HOGAR Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94750802", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/da/e7/897085593.jpg", "externalReference": "PIS651", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Carr\u00edcola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4537742, "longitude": -0.3885569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94750802/", "distance": "2159", "description": "Este piso se encuentra en Carrer de Carr\u00edcola, 46017, Valencia, en la zona del Quatre Carreres, en la planta 2 con ascensor. Es un piso que tiene 65 m2 y dispone de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1os, amueblado y cocina con electrodom\u00e9sticos. Se trata de un inmueble exterior. Tiene ascensor, trastero incluido, calefacci\u00f3n central y cocina equipada.  AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, TENEMOS TU HOGAR Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Carr\u00edcola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95668655", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/43/fb/8c/924887803.jpg", "externalReference": "AP11131982", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4738907, "longitude": -0.3318934, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95668655/", "distance": "3904", "description": "\"Pisos INTERNET ofrece vivienda \u201c Alquiler apartamento en El Caba\u00f1al Alquiler de apartamento con un dormitorio, 1 ba\u00f1o, cocina abierta al salon comedor.  La habitacion es doble, con ventana.  El apartamento esta como nuevo, los muebles son nuevos y actuales. La zona dispone de todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, colegios, centro medico\u2026etc\u2026 Disponible a partir de Diciembre.  Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad, metro y bus.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201ceste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95667998", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/12/4a/d3/924873330.jpg", "externalReference": "AP19351686", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Torrefiel", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4961608, "longitude": -0.3769997, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95667998/", "distance": "2784", "description": "Detalles  \"Pisos INTERNET ofrece vivienda \u201c Alquiler de piso en Torrefiel \u2013 Rasca\u00f1a Vivienda de 70distribuida en tres dormitorios, 2 ba\u00f1os, cocina abierta al salon comedor.  Vivienda con una reforma reciente, finca con ascensor, piso con muebles y electrodom\u00e9sticos.    La zona dispone de todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, colegios, centro medico\u2026etc\u2026 Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad, metro y bus.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201ceste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95650856", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e2/99/07/924369497.jpg", "externalReference": "40", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 700.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Barrio de la Luz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Barrio de la Luz", "country": "es", "latitude": 39.4611858, "longitude": -0.415429, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95650856/", "distance": "3459", "description": "Aprovecha esta OPORTUNIDAD! por este precio lo tienes todo.  Maijaus servicios inmobiliarios tiene el agrado de presentar este Magn\u00edfico estudio tipo duplex dise\u00f1ado tanto como para vivir o teletrabajar muy pr\u00f3ximo al Centro Comercial Turia.  En la primera planta encontramos un amplio y luminoso sal\u00f3n comedor con techos muy altos, cocina americana totalmente equipada un aseo y trastero  En el altillo encontramos la zona de dormitorio, dispone de calefacci\u00f3n por conductos, cuenta con un ba\u00f1o completo y Armarios en las dos alturas  La vivienda Tambi\u00e9n tiene un balc\u00f3n exterior con vistas a la calle, perfecto para disfrutar y cuenta con plaza de garaje la cual esta incluida en el precio.    No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle.   La propiedad est\u00e1 situada proxima al Centro Comercial Gran Turia, a 5 minutos en coche de la Estaci\u00f3n de Ave Joaqu\u00edn Sorolla as\u00ed como del centro de Valencia, del Aeropuerto y de la V-30.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de la Luz, Xirivella", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95642494", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/af/dd/6d/924163802.jpg", "externalReference": "Alb/17", "numPhotos": 18, "floor": "8", "price": 800.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Creu del Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4604733, "longitude": -0.3406641, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95642494/", "distance": "3355", "description": "Atico, 95 m2 seg\u00fan catastro, consta de vestibulo o recibidor, amplio salon comedor, tres habitaciones, una de ellas doble, dos individuales, todas ellas con armarios, cocina independiente totalmente equipada, un ba\u00f1o completo, terraza sobre 30 m2, suelo de parquet, a la terraza se accede tanto desde la cocina, como desde el salon comedor, todo exterior, orientacion sur, soleado y luminoso. Muy proximo a los Jardines del Rio Turia y Ciudad de las Artes y las Ciencias.  Zona con todo tipo de servicios y comercios, tales como supermercados, colegios, centros de educacion infantil, centro de salud etc. Alquiler larga estancia y no se admiten mascotas. Buenas comunicaciones ( varias lineas de bus, y metro). Este anuncio no es vinculante, puede cometer errores. Se muestra a titulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95612192", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/5c/6f/923311205.jpg", "externalReference": "D-Malv", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Playa de la Malvarrosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4811968, "longitude": -0.3261068, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95612192/", "distance": "4528", "description": "Una vivienda totalmente exterior junto a la playa Malvarosa. Piso reci\u00e9n reformado, el suelo es de parquet de madera natural.  Consta de 60m2 con un sal\u00f3n-comedor amplio, cocina americana, dos habitaciones y un ba\u00f1o con ba\u00f1era. La cocina cuenta con todos electrodom\u00e9sticos.  Piso exterior muy luminoso, aire acondicionado fr\u00edo-calor.  Situada en una de las mejores zonas de la Malvarrosa, a apenas tres calles de la playa y con todo tipo de servicios al alcance, muy bien comunicado con el resto de la ciudad a trav\u00e9s del transporte p\u00fablico y cerca de universidades NO SE ADMITEN LAS MASCOTAS.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95597129", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/94/37/5e/922889266.jpg", "externalReference": "Alb/12", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4719998, "longitude": -0.3295686, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95597129/", "distance": "4092", "description": "Piso 77 m2 seg\u00fan catastro, reforma integral, consta de sal\u00f3n comedor, cocina independiente totalmente equipada abierta al sal\u00f3n, tres habitaciones, una doble, dos individuales, un ba\u00f1o completo con ducha, ventanales climalit, suelo de tarima, puerta blindada, exterior, luminoso, aire acorde frio-calor por splits en todas las estancias.  Es un segundo piso sin ascensor, se encuentra muy pr\u00f3ximo a la Playa de la Malvarrosa y Playa de las Arenas. Zona con todo tipo de comercios y servicios. Buenas comunicaciones (varias l\u00edneas de bus y tranv\u00eda). El precio incluye netflix amazon prime. Gastos ordinarios de comunidad a cargo de la parte arrendataria, que son 45 euros mensuales. Disponible a partir del d\u00eda 30 de octubre. Se requiere contrato de trabajo y n\u00f3mina, ya que se hace seguro de impago de alquileres. Este anuncio no es vinculante, puede cometer errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95594894", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/21/81/922841921.jpg", "externalReference": "Alb/10", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4704439, "longitude": -0.3800614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95594894/", "distance": "253", "description": "Piso 90 m2, seg\u00fan catastro, consta de vestibulo o recibidor, tres habitaciones, dos de ellas dobles y una individual, armarios, todas tienen acceso a balc\u00f3n, un ba\u00f1o reci\u00e9n reformado con ducha,  cocina independiente totalmente equipada con zona de lavadero, sal\u00f3n comedor muy amplio con salida a balc\u00f3n y un gran mirador, aire acondicionado fr\u00edo-calor por split en el sal\u00f3n comedor, suelo de parquet, carpinteria interior en madera lacada en blanco, techos altos, reci\u00e9n pintado, exterior, luminoso, muy tranquilo, tercero con ascensor. Se admiten mascotas. Muy proximo al Mercado Central y Plaza del Ayuntamiento, zona con todo tipo de servicios y comercios. Buenas comunicaciones. Este anuncio no es vinculante, puede cometer errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92005225", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/0e/7f/828455943.jpg", "externalReference": "321", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 695.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4735377, "longitude": -0.3875722, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92005225/", "distance": "926", "description": "Este piso se encuentra en Val\u00e8ncia, situado en el distrito de Petxina, bien ubicado y comunicado, en una tercera planta. Es un piso luminoso, exterior de unos 85 m2 \u00fatiles, est\u00e1 amueblado, y dispone de sal\u00f3n-comedor con balc\u00f3n, cocina equipada, 3 habitaciones con armarios y un ba\u00f1o. Se trata de un inmueble exterior y c\u00e9ntrico con orientaci\u00f3n este.  Aire acondicionado. Comunidad con ascensor.  Serios profesionales le ayudamos a encontrar su vivienda. 50casas. com Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95582628", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b2/32/3a/922503378.jpg", "externalReference": "483", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4599977, "longitude": -0.3672889, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95582628/", "distance": "1503", "description": "50casa. com les presenta este impecable y c\u00e9ntrico piso en Val\u00e8ncia, situado en el barrio de Ruzafa, en una segunda planta. Cuenta con 80 m2 \u00fatiles distribuidos en sal\u00f3n-comedor, dos habitaciones (ambas con armarios empotrados), cocina equipada y amueblada y un cuarto de ba\u00f1o. No se admiten mascotas. Ubicaci\u00f3n excelente, a cinco minutos del Mercado. No dudes en visitarlo. Serios profesionales le ayudamos a encontrar su vivienda. 50casas. com Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95577971", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/a0/76/922384344.jpg", "externalReference": "VCI00112", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 845.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Marxalenes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Marxalenes", "latitude": 39.4815727, "longitude": -0.3835536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95577971/", "distance": "1282", "description": "Se alquila coqueto piso COMPLETAMENTE REFORMADO, de 87m2, en Valencia, en una 2\u00aa planta de edificio CON ASCENSOR cerca del antiguo cauce del Turia.    La vivienda se distribuye en: entrada-recibidor con armario empotrado grande; 3 habitaciones dos de ellas dobles con armarios, 1 ba\u00f1o con ducha; cocina muy luminosa y completamente equipada (vitrocer\u00e1mica, campana, horno, nevera, lavavajillas y lavadora, amplio y sal\u00f3n comedor exterior,     El inmueble cuenta con numerosos extras como: puertas de Haya AIRE ACONDICIONADO frio-calor por splits en zona comedor y dormitorios    Se alquila amueblado.    Se ubica en una zona totalmente consolidada con centros m\u00e9dicos, colegios, parques, zonas verdes, metro, autobuses, supermercados, centros comerciales, etc, etc.    NO LO PIENSES MAS! , si quieres vivir en Valencia en una acogedora vivienda reformada con gusto y muy pr\u00e1ctica, con todas las comodidades y servicios a tu alcance. NO DUDES EN VENIR A VERLO. TE ENCANTARA!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marxalenes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95555739", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/b9/ee/921754903.jpg", "externalReference": "ID-4679", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 800.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4602116, "longitude": -0.3723131, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95555739/", "distance": "1284", "description": "Fant\u00e1stico \u00c1TICO LOFT con encanto, REFORMADO con materiales de primera calidades en el coraz\u00f3n del emblem\u00e1tico Barrio de Ruzafa, uno de los mas demandados de la ciudad. Cocina totalmente equipada, de un solo ambiente con sal\u00f3n comedor del cual accedes a una maravillosa terraza. Ba\u00f1o completo con plato de ducha, suelo de tarima, aire acondicionado frio-calor por split, exterior, soleado, luminoso, muy pr\u00f3ximo al Mercado de Ruzafa. Se admiten mascotas. Contrato m\u00ednimo 6 meses. DISPONIBLE A PARTIR DEL 8 DE NOVIEMBRE. No dudes en visitarlo. Contactanos para concertar una visita. Gemma 601446184.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95334799", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/7f/f9/915568391.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "bj", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Fuente Podrida s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.465685, "longitude": -0.3278982, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95334799/", "distance": "4277", "description": "estudio reci\u00e9n reformado, amueblado y equipado con electrodom\u00e9sticos, para visitar y alquilar hasta finales de mayo, gastos de comunidad incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Fuente Podrida s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91572798", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/18/e1/851024478.jpg", "externalReference": "SFI46-008CH", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Beter\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Beter\u00f3", "latitude": 39.4689068, "longitude": -0.3359968, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91572798/", "distance": "3548", "description": "DISPONIBLE A PARTIR OCT-21    Magnifica finca de obra nueva muy cerca de la playa con muy buenas comunicaciones tanto por bus como tranv\u00eda y muy cerca de las universidades a solo un paso, debido a su excepcional ubicaci\u00f3n existe una amplia oferta gastron\u00f3mica y de ocio. El sitio permite realizar cualquier tipo de actividad deportiva o simplemente realizar agradables paseos en pareja, con amigos o en familia.    El edificio es moderno y con todas las facilidades y comodidad actual, 2 ascensores, garajes. Est\u00e1 dotada con la mejor calidad y los acabados son de lujo.    La vivienda es una PRIMERA PLANTA CON UNA TERRAZA INTERIOR DE UNOS 20 METROS, 3 dormitorios con suelos de m\u00e1rmol, puertas lacadas en blancas al igual que los armarios lo cual da una sensaci\u00f3n de mucha luminosidad y amplitud, los ba\u00f1os tienen plato de ducha y ba\u00f1era respectivamente y uno de ellos en suite principal. La cocina es en tonos grises y blancos con encimera de granito gris, campana, vitrocer\u00e1mica horno y lavadora en su galer\u00eda. La carpinter\u00eda met\u00e1lica es de aluminio con c\u00e1mara de aire en las ventanas tipo Climalit que aumenta la sensaci\u00f3n de paz y tranquilidad; a\u00edsla del ruido. El piso esta totalmente amueblado, con muebles actuales y gusto decorativo tipo IKEA.    Todas las habitaciones tiene su escritorio para que puedas estudiar o desarrollar tus proyectos.    A ESTE PISO SOLO LE FALTAS TU, LLAMAME Y TE LO ENSE\u00d1O GUSTOSAMENTE.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beter\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95294221", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/84/c5/914545313.jpg", "externalReference": "R-MATARANA900", "numPhotos": 10, "floor": "4", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4913192, "longitude": -0.3948507, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95294221/", "distance": "2706", "description": "r-matarana900 ponemos a su disposici\u00f3n vivienda \u00edntegramente reformada en el barrio de benicalap, concretamente en la calle pintor matarana, a 50 m de la parada de tranv\u00eda de garb\u00ed, mercadona en la misma calle, diversos comercios, guarder\u00edas, centros de salud, y bien comunicado con diversas l\u00edneas de autob\u00fas.  la vivienda se compone de 3 habitaciones ( 2 dobles y 1 sencilla ), 1 cuarto de ba\u00f1o de dise\u00f1o con ducha y mampara, amplia cocina americana totalmente reformada y con electrodom\u00e9sticos, sal\u00f3n comedor amueblado, exterior, con acceso a un balc\u00f3n. la vivienda se encuentra en una 4\u00ba planta sin ascensor.  en cuanto a las calidades destacamos la reforma integral que se le hizo a la propiedad, instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica y de fontaner\u00eda totalmente nuevas, suelos de tarima y gres, paredes lisas, ventanales de aluminio climalit con persianas, puerta blindada.  requisitos: solvencia demostrable se acepta alquiler temporal  se acepta alquiler de larga duraci\u00f3n no se admiten mascotas    ven a verlo con bolsa inmobiliaria valencia, nos avalan 25 a\u00f1os de experiencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92788575", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/5f/d3/927312797.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina, 28", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4648498, "longitude": -0.3290136, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92788575/", "distance": "4197", "description": "Piso en Calle Reina. con 2 habitaciones una de ellas doble, y un ba\u00f1o. Reci\u00e9n pintada y reformada.  Los gastos de comunidad est\u00e1n incluidos. Buscamos perfil solvente. Inmejorable situaci\u00f3n, al lado de la playa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina, 28"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95174077", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/57/35/f8/908091650.jpg", "externalReference": "R-JUSTO900", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Tormos", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Tormos", "latitude": 39.4907434, "longitude": -0.3788467, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95174077/", "distance": "2185", "description": "R-JUSTO900 Ponemos a su disposici\u00f3n vivienda en alquiler temporal ( m\u00e1ximo 6 meses, pero con la posibilidad de que sean renovables ), la vivienda consta de 3 habitaciones ( 1 doble y 2 sencillas ), 1 cuarto de ba\u00f1o completamente reformado con ducha y mampara, amplio sal\u00f3n comedor con acceso a una terraza-balc\u00f3n, cocina independiente totalmente equipada con horno, encimera, campana, nevera, microondas, lavadora.. . La vivienda se ubica concretamente en la zona de San Antonio, concretamente en la calle Just Ramirez en una 2\u00ba planta SIN ascensor. La vivienda cuenta con aire acondicionado con bomba fr\u00edo calor, y se alquila totalmente amueblada y con todos los electrodom\u00e9sticos anteriormente mencionados. Incluye los gastos de comunidad as\u00ed como el IBI.  Precio negociable dependiendo del periodo de arrendamiento. Requisitos:  Contrato m\u00e1ximo 6 meses ( posibilidad de que sea renovables )  NO se admiten mascotas Ven a verlo con Bolsa Inmobiliaria Valencia, nos avalan m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tormos, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95100600", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/e8/e3/906233304.jpg", "externalReference": "4250", "numPhotos": 8, "floor": "7", "price": 650.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Gran V\u00eda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.465769, "longitude": -0.3691614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95100600/", "distance": "913", "description": "\u00c1tico en pleno centro de valencia, el ascensor llega hasta el sexto y hay que subir uno a pie. Se alquila vac\u00edo con electrodom\u00e9sticos, ideal para una persona o una pareja. gastos de comunidad e ibi incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95691212", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/4c/fe/925625528.jpg", "externalReference": "2498", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Juan Verdeguer", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4593831, "longitude": -0.3342681, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95691212/", "distance": "3912", "description": "Piso en alquiler amueblado en Valencia, zona La Cruz del Grao, bonito piso y tranquilo, reformado a estrenar de 65m\u00b2 ( seg\u00fan Catastro ), 3 habitaciones, aseo con ducha, puertas en madera lacada blanca, split de aire acondicionado fr\u00edo - calor individual, exterior con balc\u00f3n y amplias vistas con orientaci\u00f3n noreste, distribuci\u00f3n independiente. Zona con amplios servicios y comunicaciones.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Juan Verdeguer"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95689102", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ab/98/67/925565448.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Carr\u00edcola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4536742, "longitude": -0.3869569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95689102/", "distance": "2111", "description": "Alquiler de vivienda en zona familiar y tranquila, muy bien comunicada y rodeada de todos los servicios. La vivienda consta de dos habitaciones exteriores, una doble y otra individual, ba\u00f1o completo, cocina independiente totalmente equipada, salon amplio y luminoso con dos grandes ventanales a la calle. Trastero en la terraza. Gastos de comunidad incluidos en el precio de alquiler de la vivienda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Carr\u00edcola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95671085", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a2/51/41/924970720.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 725.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 96.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Molinell", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4868096, "longitude": -0.3701635, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95671085/", "distance": "1846", "description": "Alquiler de vivienda a pocos metros del Cauce del Turia, parada de tranvia, Jardines de Viveros, zona familiary tranquila rodeada de todos los servicios. La vivienda consta de cuatro habitaciones, una de ellas destinada a despacho, ba\u00f1o completo con plato de ducha y aseo, cocina independiente totalmente equipada, galeria, salon amplio y luminoso. gastos de comunidad incluidos en el precio de alquiler de la vivienda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Molinell"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95655386", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/13/7c/924510495.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "5", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Fontanars dels Alforins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Safranar", "latitude": 39.4636358, "longitude": -0.3984131, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95655386/", "distance": "1999", "description": "piso sin muebles, cocina sin electrodomesticos, tres habitaciones, un ba\u00f1o, sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n, aire acondicionado, ascensor, dos meses de fianza, gastos de comunidad incluidos, disponible para visitar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Safranar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Fontanars dels Alforins"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95647185", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/30/22/924270972.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pedro Cabanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.495665, "longitude": -0.3781344, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95647185/", "distance": "2729", "description": "Alquiler de vivienda en zona familiar, junto al Camino de Montcada, zona muy bien comunicada y rodeada de todos los servicios. La vivienda consta de dos habitaciones dobles una de ellas con armario empotrado, ba\u00f1o completo con plato de ducha, cocina independiente totalmente equipada, galer\u00eda, sal\u00f3n comedor amplio y luminoso con salida a balc\u00f3n. Se alquila sin muebles. gastos de comunidad incluidos en el precio de alquiler de la vivienda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pedro Cabanes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95646549", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/2d/11/924257086.jpg", "externalReference": "P6020", "numPhotos": 17, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4612305, "longitude": -0.3799877, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95646549/", "distance": "1124", "description": "Magn\u00edfico piso situado en Arrancapins. Quinta planta con ascensor de 100 m2 distribuidos en sal\u00f3n comedor, cocina, tres habitaciones y un ba\u00f1o. Balc\u00f3n. Se alquila comepletamente amueblado y con la cocina equipada. Aire acondicionado. Plaza de garaje incluida en el precio. Piso sitiuado en una zona perfectamente consolidada, con todos los servicios necesarios. Cercas de comercios y supermercados. Buena comunicaci\u00f3n con transporte p\u00fablico. NO DUDES EN LLAMAR PARA PEDIR INFORMACI\u00d3N. 2 MESES DE FIANZA La inmobiliaria DIVISI\u00d3N VERTICAL se dedica a la gesti\u00f3n de venta y alquiler de inmuebles en la Comunidad Valenciana. AL SERVICIO DE NUESTROS CLIENTES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95613768", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9d/3e/47/923355068.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "6", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Fray Pedro Vives", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 39.4854058, "longitude": -0.371717, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95613768/", "distance": "1657", "description": "Alquiler de vivienda a pocos metros del Cauce del Turia, junto parada de tranvia, zona familiar y tranquila rodeada de todos los servicios. La vivienda consta de dos habitaciones dobles y luminosas con armarios empotrados, ba\u00f1o completo, cocina independiente totalmente equipada, salon amplio. Plaza de garaje y gastos de comunidad incluidos en el precio de alquiler de la vivienda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Fray Pedro Vives"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]