[{"propertyCode": "93263673", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/fe/b7/858532871.jpg", "externalReference": "1356", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4608111, "longitude": -0.3746838, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93263673/", "distance": "1167", "description": "Bonita vivienda en calle Peatonal junto al mercado de Ruzafa, con elementos restaurados de \u00e9poca como los suelos hidr\u00e1ulicos de mosaico, ventanales climalit y techos altos, consta de un sal\u00f3n con cocina exterior, dos dormitorios y ba\u00f1o completo.  La finca tiene ascensor y tres balcones a calle.    Precio: 650\u20ac al mes con gastos de comunidad incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95172865", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b8/a9/ff/908056085.jpg", "externalReference": "VLC17_A003", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4676026, "longitude": -0.4001135, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95172865/", "distance": "2002", "description": "Alquiler temporal para estudiantes o trabajadores temporales. Enfrente del hospital general y a 5 minutos en coche de la Fe. Metro en la misma acera. 1\u00aa Planta. cuenta con 3 dormitorios, 1 ba\u00f1o, salon comedor y una peque\u00f1a terraza exterior Ascensor. Amueblado y equip\u00e0do, NO DUDES EN CONTACTARNOS, (disponible a p\u00e0rtir de octubre).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86824323", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/76/20/703934455.jpg", "externalReference": "1806", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Playa de la Malvarrosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4758111, "longitude": -0.3288085, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86824323/", "distance": "4189", "description": "Vivienda de 80 m/2 que dispone de un luminoso sal\u00f3n-comedor con balc\u00f3n, una cocina, tres dormitorios y un cuarto de ba\u00f1o con ducha. Est\u00e1 ubicada cerca de la playa de la Malvarrosa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94239585", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dc/d5/5e/883481386.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "4", "price": 575.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Puerto, Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4683011, "longitude": -0.3574881, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94239585/", "distance": "1723", "description": "Apartamento seminuevo, bien amueblado, electrodom\u00e9sticos, aa/frio/calor, suelos de Parquet. Un dormitorio con ba\u00f1o completo incluido, sal\u00f3n comedor con cocina tipo americano incorporada, exterior, balc\u00f3n magnificas vistas. Buen edificio con dos ascensores y conserje.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Puerto, Mestalla"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92101193", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/36/88/830963634.jpg", "numPhotos": 4, "floor": "1", "price": 475.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Carretera Escriv\u00e0", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Raiosa", "latitude": 39.4565774, "longitude": -0.3836139, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92101193/", "distance": "1707", "description": "Estudio habitacion, ba\u00f1o independiente, interior, pero luminoso gastos de luz y agua incluidos con un consumo responsable, para del metro de jes\u00fas a un 1 m. y a 3 m. De la estaci\u00f3n del ave. Varias l\u00edneas de bus al lado. rodeado de todos los servicios. No se admiten mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Raiosa, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Carretera Escriv\u00e0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95680003", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/b0/5d/925214257.jpg", "externalReference": "121133", "numPhotos": 13, "floor": "4", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Playa de la Malvarrosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4820542, "longitude": -0.3287807, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95680003/", "distance": "4332", "description": "Este magn\u00edfico piso se encuentra en el caba\u00f1al, en avenida Malvarrosa junto al mar, est\u00e1 compuesto por tres habitaciones y 1 ba\u00f1o y est\u00e1 totalmente equipado de muebles y electrodom\u00e9sticos \u00a1 Est\u00e1 ubicado en un barrio con todos los servicios necesarios, como farmacias, comercios, colegios y junto al paseo de la Malvarrosa \u00a1 Hasta el 6 de diciembre no est\u00e1 disponible \u00a1 Si le interesa. , contacte con nosotros a principios de diciembre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95608373", "externalReference": "65620", "numPhotos": 0, "floor": "7", "price": 870.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Ausi\u00e0s March, 25", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.454584, "longitude": -0.3736217, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95608373/", "distance": "1864", "description": "Luminoso piso totalmente reformado y equipado, planta s\u00e9ptima, cerca de la nueva Fe, del centro y de la Ciudad de las Artes. Cuatro habitaciones, parquet, aire acondicionado, bomba de calor. Con ascensor.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Ausi\u00e0s March, 25"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95553397", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b3/28/f7/921693784.jpg", "externalReference": "809007", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.460288, "longitude": -0.3458103, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95553397/", "distance": "2954", "description": "Disponemos de esta atractiva vivienda, en la mejor zona actualmente en nuestra comunidad, equipada totalmente de muebles y electrodom\u00e9sticos y dentro de un complejo residencial compuesto por zona ajardinada y piscina. \u00a1Est\u00e1 rodeada de comercios, jardines del turia y paseo alameda \u00a1 Te va a encantar, no dudes en llamarnos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95553541", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1d/1e/9e/921696108.jpg", "externalReference": "7654663", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Creu Coberta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4499134, "longitude": -0.3875342, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95553541/", "distance": "2518", "description": "Disponemos de esta vivienda, totalmente equipada y muy bien conservada, con todo lo necesario para una estancia agradable, cercana a la avenida gastar Aguilar, junto bulevar sur y calle San Vicente M\u00e1rtir, est\u00e1n muy cercano. a paradas de bus, metro y estaci\u00f3n del ave \u00a1 No dudes en contactar con nosotros, te lo ense\u00f1aremos muy gustosamente.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95647504", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e7/df/89/924281040.jpg", "externalReference": "16689", "numPhotos": 7, "floor": "7", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4712632, "longitude": -0.4019955, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95647504/", "distance": "2125", "description": "Ref. 16689. Se alquila vivienda en Valencia, zona P. Pechina, el piso esta semiamueblado, tiene una habitacion, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Aire acondicionado. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95646801", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8c/59/ee/924262316.jpg", "externalReference": "16687", "numPhotos": 9, "floor": "6", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Els Orriols", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4984983, "longitude": -0.3692644, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95646801/", "distance": "3119", "description": "Ref. 16687. Se alquila vivienda en Valencia, zona Orriols, el piso esta semiamueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95613580", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/14/38/74/923351210.jpg", "externalReference": "ID-4766", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 925.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4737745, "longitude": -0.3751162, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95613580/", "distance": "346", "description": "En alquiler este amplio piso totalmente reformado, luminoso con orientaci\u00f3n suroeste, con agradable balc\u00f3n y vistas del coraz\u00f3n de la ciudad junto a la Plaza la Reina, con wifi alta velocidad. Ba\u00f1o con ducha, cocina abierta al sal\u00f3n amplio y luminoso, amplia y luminosa habitaci\u00f3n.  1 mes de fianza. Se admiten mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90494996", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5f/e6/bf/923368954.jpg", "externalReference": "46-205-5608", "numPhotos": 10, "floor": "4", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mont-Olivet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4599001, "longitude": -0.357882, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90494996/", "distance": "2077", "description": "Piso reformado de 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o con ducha, sal\u00f3n-comedor, amplia cocina independiente, exterior, muy luminoso, ascensor, vistas a los jardines del r\u00edo. Se requiere contrato de trabajo indefinido y n\u00f3minas de al menos 1500\u20ac.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95581689", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9b/f2/d1/922482662.jpg", "externalReference": "481", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 720.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4699234, "longitude": -0.3902934, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95581689/", "distance": "1128", "description": "Este piso se encuentra en Val\u00e8ncia, situado en el distrito de Extramuros, en una tercera planta. Cuenta con 78 m2 \u00fatiles, distribuidos en sal\u00f3n-comedor, dos habitaciones (una doble y otra sencilla) una cocina equipada y un cuarto de ba\u00f1o. DISPONIBLE EN DICIEMBRE. LARGA ESTANCIA Serios profesionales le ayudamos a encontrar su vivienda. 50casas. com Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95531142", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/cb/73/921055467.jpg", "externalReference": "16629", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4893886, "longitude": -0.3860046, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95531142/", "distance": "2165", "description": "Ref. 16629. Se alquila vivienda en Valencia, zona Benicalap, el piso esta amueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, galeria, salon comedor y un ba\u00f1o. Aire acondicionado. Gas. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88431938", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/27/a1/909346607.jpg", "externalReference": "07087", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Pilar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4708263, "longitude": -0.3819476, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88431938/", "distance": "405", "description": "Elegante vivienda en edificio cl\u00e1sico frente al colegio Arte Mayor de la Seda y junto a los jardines del Hospital.  Es un edficio rehabilitado en el 2003 con ascensor. La vivienda consta de 2 habitaciones dobles, 2 ba\u00f1os completos, sal\u00f3n comedo y cocina independiente. Suelo de parquet, paredes con ladrillos caravista, techos altos con vigas y fachada cl\u00e1sica con balc\u00f3n corrido.    El piso est\u00e1 amueblado y con electrodom\u00e9sticos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91877929", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/3a/17/825438818.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Na Rovella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Na Rovella", "latitude": 39.4501887, "longitude": -0.3719137, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91877929/", "distance": "2372", "description": "Piso en Algimia de Alfara, para entrar a vivir, de 90 m2, distribuidos en 3 dormitorios, 1 ba\u00f1o completo con ducha, sal\u00f3n-comedor, cocina equipada con galer\u00eda, y 2 balcones a la calle. Dispone de armarios empotrados en todas las habitaciones y calefacci\u00f3n. Techos altos, suelo gres, ventanas aluminio climalit, puertas robles, paredes lisas, puerta principal acorazada, totalmente exterior. Segunda planta sin ascensor. Venga a verlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Na Rovella, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87294908", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/34/f9/909456706.jpg", "externalReference": "VLC9_A002", "numPhotos": 8, "floor": "5", "price": 890.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4601363, "longitude": -0.379323, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87294908/", "distance": "1234", "description": "Se alquila piso en Valencia capital, zona de Arrancapins. El piso dispone de 3 habitaciones, 1 ba\u00f1o, sal\u00f3n comedor amplio y luminoso y cocina independiente equipada con electrodom\u00e9sticos. El piso se alquila amueblado.    La vivienda se ubica en una finca con ascensor, situada a 5 minutos del centro de Valencia, muy cerca de centros m\u00e9dicos, supermercados, colegios, paradas de metro y bus.    No se admiten mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95689572", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6b/b5/3e/925576161.jpg", "externalReference": "GMH4117", "numPhotos": 12, "floor": "8", "price": 1100.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4670641, "longitude": -0.3872606, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95689572/", "distance": "971", "description": "Se alquila ampl\u00edsimo \u00e1tico de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1o, gran terraza, amueblado y con electrodom\u00e9sticos, suelo de gres, los techos altos. Gastos de comunidad incluidos. Cerca de todos los servicios, a 5 minutos del centro. Tambi\u00e9n puede comunicarse por WhatsApp al: 625 97 03 96.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95689457", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9d/a3/d8/925573981.jpg", "externalReference": "GMH7670", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Gran V\u00eda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4641895, "longitude": -0.3688981, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95689457/", "distance": "1051", "description": "Se alquila amplio piso al lado de Reino de Valencia de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1o. suelo de gres. Amueblado y cocina equipada con electrodom\u00e9sticos. Caldera de gas para agua caliente. 2 Terrazas. A/A. Cerca de todos los servicios y a un paso de la plaza del Ayuntamiento. Puede contactar por WhastApp al: 625 97 03 96.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87855198", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d1/10/d9/739592000.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4673712, "longitude": -0.3798006, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87855198/", "distance": "471", "description": "Piso amueblado, con dos habitaciones, ba\u00f1o cocina abierta a sal\u00f3n-comedor, junto plaza Espa\u00f1a. Apartamento muy acogedor. Una habitaci\u00f3n con cama de 135 cm, armario y balc\u00f3n a la calle y la otra ciega con cama de 90 cm y escritorio. Cocina con encimera y horno el\u00e9ctricos, microondas, lavadora y termo el\u00e9ctrico de 50 L.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95403400", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/8d/f5/917441280.jpg", "externalReference": "16556", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Isidre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Sant Isidre", "latitude": 39.4541524, "longitude": -0.4051401, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95403400/", "distance": "3049", "description": "Ref. 16556. Se alquila vivienda en Valencia, zona T. Cruces, el piso esta vacio, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Aire acondicionado. Armarios. Balcon. Calefaccion. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Isidre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95339108", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/fc/60/925841595.jpg", "externalReference": "1364", "numPhotos": 11, "floor": "6", "price": 775.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4607476, "longitude": -0.3677563, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95339108/", "distance": "1411", "description": "Se alquila \u00e1tico en pleno Ruzafa, calle Pintor Salvador Abril, vivienda reformada y amueblada, dos dormitorios (uno peque\u00f1o), sal\u00f3n comedor con aire acondicionado (fr\u00edo y calor), cocina equipada e independiente y ba\u00f1o.  La vivienda tiene salida directa a Terraza comunitaria (los vecinos no suelen usarla pr\u00e1cticamente), orientaci\u00f3n este, muy luminosa y agradable.  Precio: 775\u20ac al mes con gastos de comunidad incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90081493", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/74/8b/924767939.jpg", "externalReference": "1307", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4571799, "longitude": -0.3754648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90081493/", "distance": "1557", "description": "Estupenda Vivienda en alquiler, calle Sueca, tercero con ascensor, vivienda muy luminosa en chafl\u00e1n, muy bien ventilada con techos altos con tallas, vac\u00edo de mobiliario, tres dormitorios, un ba\u00f1o, cocina equipada independiente, sal\u00f3n con balc\u00f3n. Orientaci\u00f3n este-oeste (ventilaci\u00f3n forzada).    Reserva una visita para verla.  Se alquila para larga estancia, se precisa garant\u00edas.    Precio: 675\u20ac al mes con gastos de comunidad incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94688735", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/82/20/895538693.jpg", "externalReference": "13050", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 560.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 49.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Barrio de Favara", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Barrio de Favara", "latitude": 39.453958, "longitude": -0.3946042, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94688735/", "distance": "2421", "description": "Ref. 13050. Se alquila vivienda en Valencia, zona Patraix, el estudio esta amueblado, tiene una habitacion, cocina office equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Garaje. Trastero. Balcon. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de Favara, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94516134", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f4/46/e3/890958286.jpg", "externalReference": "14374", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 575.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "La Torre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "La Torre", "country": "es", "latitude": 39.4372244, "longitude": -0.3944261, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94516134/", "distance": "4047", "description": "Ref. 14374. Se alquila vivienda en Valencia, zona La Torre, el piso esta amueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Trastero. Altas dadas. Exterior. Disponible en Julio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Torre", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93577010", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/54/84/a3/866263944.jpg", "externalReference": "1115", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Creu del Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4593281, "longitude": -0.3401864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93577010/", "distance": "3440", "description": "Excelente piso de 2 dormitorios un ba\u00f1o, en Avda Baleares, se alquila por 3 MESES JULIO INCLUSIVE. \u20ac700, m\u00e1s gastos. Cerca del Corte Ingl\u00e9s, Supermercados, todos los medios de transporte DISPONIBLE a partir deL 1 DE MAYO.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93394281", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/68/70/861748673.jpg", "externalReference": "15934", "numPhotos": 17, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Torrefiel", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4953711, "longitude": -0.3732752, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93394281/", "distance": "2717", "description": "Ref. 15842. Se alquila vivienda reformada en Valencia, zona Torrefiel. El piso est\u00e1 tiene tres habitaciones, cocina independiente, sal\u00f3n comedor y un ba\u00f1o. Dispone de galer\u00eda, ascensor, armarios empotrados y balc\u00f3n. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38298198", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/51/bb/58/792546311.jpg", "externalReference": "46-247-703", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Playa de la Malvarrosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4845862, "longitude": -0.3249714, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38298198/", "distance": "4728", "description": "Estupendo Piso de alquiler para temporada de verano, 1200\u20ac, gastos incluidos, los meses de verano de agosto. A escasos metros de la playa de la Malvarrosa y pegado a la Playa de la Patacona, con vistas al mar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89743565", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3e/a4/c3/775438338.jpg", "externalReference": "14544", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4681943, "longitude": -0.4027911, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89743565/", "distance": "2217", "description": "Ref. 14544. TODOS LOS GASTOS INCLUIDOS (agua-luz-internet-gas-comunidad) EN EL PRECIO. Se alquila estudio en Valencia, zona Avenida del Cid, esta amueblado, tiene una habitacion, cocina office equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Esta todo reformado. Calefaccion.  Puerta blindada. Ideal para una persona sola o pareja. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95597396", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2f/39/d3/922895614.jpg", "externalReference": "16458", "numPhotos": 2, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio Aiora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.462363, "longitude": -0.3391923, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95597396/", "distance": "3407", "description": "Ref. 16458. Se alquila vivienda en Valencia, zona Ayora, el piso esta amueblado, tiene cuatro habitaciones, salon comedor y un ba\u00f1o.  Reformado. Aire acondicionado. Balcon.  Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95133844", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Maximiliano Thous, 23", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 39.4877935, "longitude": -0.3738708, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95133844/", "distance": "1875", "description": "Piso sin amueblar muy luminiso todo una esquina. Con dos ba\u00f1os completos y 4 habitaciones. El piso incluye plaza de garaje.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Maximiliano Thous, 23"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95575616", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/ba/d5/923439848.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Carrasca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "La Carrasca", "latitude": 39.4777601, "longitude": -0.3536828, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95575616/", "distance": "2152", "description": "LIBRE PARA FINALES DE NOVIEMBRE. Este bonito apartamento cerca de la avenida Catalu\u00f1a tiene dos habitaciones, cocina americana y ba\u00f1o completo, esta muy bien situado en una de las mejores zonas de valencia, muy cerca de las universidades y con paradas de metro y autob\u00fas Finca semi nueva con conserje y facil aparcamiento. Zonas verdes y amplios jardines. NO SE ACEPTAN MASCOTAS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Carrasca, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92035885", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/5c/05/829209761.jpg", "externalReference": "9218", "numPhotos": 3, "floor": "bj", "price": 260.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 22.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "La Torre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "La Torre", "country": "es", "latitude": 39.4356721, "longitude": -0.3876378, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92035885/", "distance": "4041", "description": "Peque\u00f1o estudio amueblado, ideal para una persona, exterior, zona bien comunicada, electrodom\u00e9sticos. Gtos. comunidad, luz y agua incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Torre", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95616679", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/d0/9a/923447651.jpg", "externalReference": "A1984", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Trinitat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4802407, "longitude": -0.3694283, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95616679/", "distance": "1215", "description": "Se alquila piso en Valencia, en primera planta con peque\u00f1a terraza, amueblado y electrodom\u00e9sticos. 3 Habitaciones, 1 ba\u00f1o y cocina equipada. Vivienda en primera plata con ascensor.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95421818", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/ab/8e/917922705.jpg", "externalReference": "16592", "numPhotos": 8, "floor": "5", "price": 625.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Marcell\u00ed", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "Sant Marcell\u00ed", "latitude": 39.44469, "longitude": -0.38667, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95421818/", "distance": "3048", "description": "Ref. 16592. Se alquila vivienda en Valencia, zona S. Vicente, el piso esta amueblado, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Puerta blindada. Aire acondicionado. Calefaccion. Altas dadas. Exterior. Disponible a finales de Octubre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83958004", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/c3/34/919994931.jpg", "externalReference": "13118", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4914751, "longitude": -0.3881936, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83958004/", "distance": "2450", "description": "Ref. 13118. Alquiler vivienda en Valencia, zona Benicalap, el piso esta amueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Reformado. Altas dadas. Exterior. Disponible a finales de Octubre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95403027", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ec/7f/25/917430648.jpg", "externalReference": "16580", "numPhotos": 7, "floor": "5", "price": 640.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4710429, "longitude": -0.4000982, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95403027/", "distance": "1962", "description": "Ref. 16580. Se alquila vivienda en Valencia, zona Olivereta, el piso esta vacio, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Armarios. Balcon. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95243601", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/83/11/913211236.jpg", "externalReference": "16419", "numPhotos": 8, "floor": "6", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Torrefiel", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4929189, "longitude": -0.3806865, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95243601/", "distance": "2441", "description": "Ref. 16419. Se alquila vivienda en Valencia, zona Torrefiel, el piso esta amueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Terraza. Calefaccion. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94220986", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/06/7a/97/883156595.jpg", "externalReference": "46-205-5797", "numPhotos": 16, "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Tormos", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Tormos", "latitude": 39.4865084, "longitude": -0.3802544, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94220986/", "distance": "1730", "description": "Totalmente reformado a estrenar con muy buenas calidades. Aire acondicionado. Balc\u00f3n. Todo exterior. Muy luminoso. Ascensor. Posibilidad de poner muebles. Gastos de comunidad, IBI y seguro de hogar incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tormos, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95211091", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5b/36/7a/913988331.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 550.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Exposici\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4790966, "longitude": -0.3623776, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95211091/", "distance": "1553", "description": "LIBRE PARA LA PRIMERA SEMANA DE NOVIEMBRE Este estudio a pesar de ser peque\u00f1o es muy c\u00f3modo y esta muy bien distribuido, cuenta con todo lo que cualquier persona necesita para vivir c\u00f3modamente. Situado en una de las mejores zonas de valencia, cerca de las universidades y con el metro al lado para poder ir a cualquier punto de valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95159940", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/36/9b/912910172.jpg", "externalReference": "46-205-5676", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 595.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Calvari", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "El Calvari", "latitude": 39.4885143, "longitude": -0.3905057, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95159940/", "distance": "2244", "description": "Reforma integral, 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o, sal\u00f3n con cocina abierta, aire acondicionado, 3\u00ba con ascensor, exterior con balc\u00f3n. Internet incluido. Garaje opcional. Tambi\u00e9n en alquiler con opci\u00f3n a compra por 99.900, 10% se\u00f1al m\u00e1s 500\u20ac/mes durante 2 a\u00f1os a cuenta del precio..", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Calvari, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95000667", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/03/80/77/903643892.jpg", "externalReference": "16474", "numPhotos": 3, "floor": "bj", "price": 525.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Creu Coberta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4521591, "longitude": -0.3897128, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95000667/", "distance": "2364", "description": "Ref. 16474. Se alquila vivienda en Valencia, zona C. Cubierta, el piso esta amueblado, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Reformado. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94842988", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/aa/95/c1/899505951.jpg", "externalReference": "16391", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "La Torre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "La Torre", "country": "es", "latitude": 39.4346494, "longitude": -0.3919351, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94842988/", "distance": "4247", "description": "Ref. 16391. Se alquila vivienda en Valencia, zona La Torre, el piso esta vacio, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada, salon comedor y un ba\u00f1o. Balcon. Altas dadas. Exterior. Reformado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Torre", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87596330", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/be/d6/725722215.jpg", "externalReference": "11741", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 580.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Benim\u00e0met", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Benim\u00e0met", "country": "es", "latitude": 39.5028214, "longitude": -0.4171758, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87596330/", "distance": "4916", "description": "Ref. 11741. Se alquila vivienda en Valencia, zona Benimamet, el piso esta amueblado, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Parquet. Aire acondicionado. Armarios. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benim\u00e0met", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94596939", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/ea/44/892972477.jpg", "externalReference": "16318", "numPhotos": 6, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4740896, "longitude": -0.4023241, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94596939/", "distance": "2178", "description": "Ref. 16318. Se alquila vivienda en Valencia, zona Nou Moles. El piso est\u00e1 amueblado, tiene tres habitaciones, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos, sal\u00f3n comedor y un ba\u00f1o. Dispone de ascensor. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91533658", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/66/78/816842234.jpg", "externalReference": "13490", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 595.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 52.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Calvari", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "El Calvari", "latitude": 39.4861505, "longitude": -0.3868599, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91533658/", "distance": "1863", "description": "Ref. 13490. Se alquila vivienda reformada en Valencia, zona Campanar. El piso est\u00e1 amueblado, tiene dos habitaciones, cocina office equipada con electrodom\u00e9sticos, sal\u00f3n comedor y un ba\u00f1o. Dispone de garaje (+35\u20ac) y terraza. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Calvari, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94374788", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ea/48/e6/887156755.jpg", "externalReference": "13641", "numPhotos": 4, "floor": "4", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Calvari", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "El Calvari", "latitude": 39.4850874, "longitude": -0.3876736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94374788/", "distance": "1792", "description": "Ref. 13641. Se alquila en Valencia, zona Campanar. El piso est\u00e1 amueblado, tiene dos habitaciones, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos, sal\u00f3n comedor y un ba\u00f1o.  Dispone de ascensor, calefacci\u00f3n trastero y garaje. Trastero y garaje: +40\u20ac. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 40.0}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Calvari, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "25917835", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/96/cb/53/887146752.jpg", "externalReference": "6323", "numPhotos": 6, "floor": "4", "price": 600.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.467228, "longitude": -0.382537, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/25917835/", "distance": "628", "description": "Ref. 6323. Se alquila en Valencia, zona Plaza Espa\u00f1a. El piso est\u00e1 amueblado, tiene dos habitaciones, cocina equipada, sal\u00f3n comedor y un ba\u00f1o.  Cocina y ba\u00f1o reformados. No se admiten mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84531745", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a2/f8/0e/641196371.jpg", "externalReference": "10542", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Benim\u00e0met", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Benim\u00e0met", "country": "es", "latitude": 39.499425, "longitude": -0.4211074, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84531745/", "distance": "4906", "description": "Ref. 10542. Se alquila vivienda en Valencia, zona benimamet, el piso esta amueblado, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, galeria, salon comedor y un ba\u00f1o. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benim\u00e0met", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]