[{"propertyCode": "95739668", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/1a/5a/926857856.jpg", "externalReference": "P0181", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "lepanto, 29", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "Zona Ausias March", "country": "es", "latitude": 39.4963292, "longitude": -0.3482863, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95739668/", "distance": "3745", "description": "UrbanHome gestiona el alquiler de este acogedor piso en Alboraya, junto al paseo Arag\u00f3n. El inmueble cuenta con una superficie de 50 m2 construidos, distribuidos en sal\u00f3n comedor con cocina integrada, 1 amplia habitaci\u00f3n dormitorio y 1 ba\u00f1o completo en suite. Carpinter\u00eda exterior de aluminio con doble acristalamiento, paredes lisas, suelos de m\u00e1rmol, carpinter\u00eda interior de madera, ventanas oscilobatientes, A. A por conducto frio/calor. La vivienda se encuentra ubicada en zona privilegiada de Alboraya, con todos los servicios a su alcance, supermercados, colegios, parada de metro y centro de salud a escasos 450 m. No lo dudes y ven a visitarla, estaremos encantados de atenderte.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Zona Ausias March, Alboraya", "title": "Piso en lepanto, 29"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95688189", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9e/45/60/925528180.jpg", "externalReference": "518201", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 52.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Pintor Peir\u00f3 s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.475188, "longitude": -0.3641732, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95688189/", "distance": "1208", "description": "Piso AMUEBLADO A ESTRENAR de 52m2 junto a los Viveros y Paseo de la Alameda, una de las mejores zonas de Valencia con todo tipo de servicios. Recibidor con armario empotrado.  SAL\u00d3N comedor amplio con acceso a terraza de unos 5m2 recayente a fachada.  COCINA integrada completamente en el Sal\u00f3n, con bancada de Gelcox blanca, electrodomesticos Balay; encimera de inducci\u00f3n, horno, nevera, lavavajillas microondas, lavadora y aerotermia.  DORMITORIO doble amplio recayente a fachada con armarios forrados, vestidos y con altillos.  BA\u00d1O completo con ducha a ras de suelo, y con lavabo encastrado en mueble de Gelcox blanco con 3 cajones.  AIRE ACONDICIONADO para fr\u00edo y calor en toda la vivienda. CARPINTER\u00cdA exterior de aluminio con Climalit con persianas el\u00e9ctricas y estrores, interior lacada en blanco con los tiradores o herrajes en cromo. PAVIMENTO Taugres porcelanico de 90x90 color beige. Luces indirectas LED en toda la vivienda. Paredes lisas. Puerta blindada.  Video portero. Ascensor. Plaza de garaje opcional.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 110.0}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pintor Peir\u00f3 s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95652778", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/5c/91/924431159.jpg", "externalReference": "2200/22000403/102", "numPhotos": 16, "floor": "7", "price": 799.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Maria Fernanda d\u00b4Ocon, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Nou Benicalap", "latitude": 39.4975555, "longitude": -0.3918094, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95652778/", "distance": "3194", "description": "\u00a1Sin comisiones de agencia! Vivienda no amueblada.  En el barrio valenciano de Benicalap, junto al parque del mismo nombre.  Cuenta con viviendas de alquiler de 2 y 3 dormitorios, un parque infantil, (lugar perfecto para las familias con ni\u00f1os ya que les permite divertirse a cualquier hora), adem\u00e1s de jard\u00edn, ascensor, conserje y videovigilancia. De excelente ubicaci\u00f3n, cerca del edificio encontramos gran multitud de servicios haciendo que la estancia sea lo m\u00e1s c\u00f3moda posible. Entre ellos destacan colegios, p\u00fablicos y concertados de prestigio, grandes supermercados, piscina p\u00fablica y el Centro Comercial Nuevo Centro, entre otros servicios. Zona residencial perfectamente comunicada con el centro, gracias a las estaciones de Metro Palau de Congresos y Florista as\u00ed como diferentes l\u00edneas de buses urbanos. Al encontrarse a 50 metros de la Ronda Norte, permite desplazarse hacia todas direcciones f\u00e1cilmente. Consulte condiciones y disponibilidad. Sin comisiones de agencia.  La vivienda cuenta con 2 plazas de garaje.  Requisitos No tener vivienda en propiedad. Ingresos familiares no superiores a 44.000\u20ac/a\u00f1o. Un mes de fianza. Seguro de impago de rentas (\u00a1sin avales ni otras garant\u00edas adicionales! )  Seguro del Hogar.  Acreditar solvencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Maria Fernanda d\u00b4Ocon, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95589192", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/63/06/5e/922672141.jpg", "externalReference": "2200/22000811/00000022", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 844.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Ab\u00e9n al Abbar, 8", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4670868, "longitude": -0.3523865, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95589192/", "distance": "2179", "description": "\u00a1Alquila ahora y ll\u00e9vate 2 meses gratis! Edificio situado a un paso del centro de Valencia, en la misma Avenida del Puerto y a 10 minutos a pie del Palau de la M\u00fasica y el Parque Gulliver, as\u00ed como de la Ciudad de las Artes y las Ciencias, conjunto arquitect\u00f3nico \u00fanico en Espa\u00f1a. En este edificio encontramos luminosas viviendas de 2 a 4 dormitorios, as\u00ed como bonitos \u00e1ticos. Vivienda acondicionada: cocina equipada con muebles altos y bajos, suelo de gr\u00e9s y armarios empotrados. Las viviendas disponen, adem\u00e1s, de balc\u00f3n y plaza de garaje asociada. Por otro lado, la finca cuenta con servicio de conserjer\u00eda y ascensor. La zona cuenta con todo tipo de servicios: supermercados en el mismo bajo del edificio, colegio justo enfrente, \"Hospital La Salud\" y Estaci\u00f3n de Metro \". -Casa de Salud\" cercanos, etc. A s\u00f3lo 8 minutos del Paseo de la Alameda y a 10 minutos del Estadio de Mestalla Valencia CF. Distrito 12 es un barrio de contrastes y una de las zonas m\u00e1s conocidas, por la cercan\u00eda al mar y al centro. Consulte condiciones y disponibilidad y no te quedes sin tu vivienda.  Sin comisiones de agencia. Cuenta con plaza de garaje.  VIVIENDA NO AMUEBLADA. COCINA TOTALMENTE AMUEBLADA Y EQUIPADA, INCLUYE LAVADORA Y FRIGOR\u00cdFICO. REQUISITOS  1 mes de fianza.  Seguro de impago.  Seguro de hogar a la firma de contrato.  Acreditar solvencia. En Lazora estamos trabajando, poniendo todo nuestro esfuerzo en ofrecer el mejor servicio y realizar nuestra actividad con el m\u00ednimo riesgo. Por esto, nuestras visitas se realizan con las m\u00e1ximas garant\u00edas y medidas de seguridad posibles. Nuestros edificios y viviendas cuentan con medidas de higiene y desinfecci\u00f3n necesarias. Hemos dotado a nuestro equipo comercial con materiales de protecci\u00f3n para realizar la visita de forma segura.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Ab\u00e9n al Abbar, 8"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95542158", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3e/67/23/921363514.jpg", "externalReference": "P1382", "numPhotos": 13, "floor": "7", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida del Port", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4639392, "longitude": -0.3424204, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95542158/", "distance": "3093", "description": "Magn\u00edfica vivienda de 98m2, totalmente reformada y amueblada. La vivienda dispone de tres dormitorios (uno es vestidor), dos ba\u00f1os completos y cocina totalmente equipada y amueblada con todo tipo de electrodom\u00e9sticos. Muy luminosa con vistas despejadas a la avenida del puerto.  Se trata de un inmueble exterior muy luminoso con balc\u00f3n, situado en la s\u00e9ptima planta con ascensor, armarios empotrados y aire acondicionado frio/calor. Person Inmobiliaria de persona a persona Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Port"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95483055", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/ff/15/919564662.jpg", "externalReference": "PAT-LUMN7FR", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Mare Nostrum, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4912412, "longitude": -0.326093, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95483055/", "distance": "4926", "description": "Alquiler de temporada disponible desde noviembre hasta el 30 de mayo de 2022. Apartamento con vistas al mar, distribuido en sal\u00f3n comedor, cocina independiente, dos dormitorios y dos ba\u00f1os.  Terraza frente al mar. Consultar posibilidad de garaje + 50 euros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Mare Nostrum, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95754483", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/43/c0/927253886.jpg", "externalReference": "13707", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Portal de Valldigna", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4756556, "longitude": -0.3807453, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95754483/", "distance": "587", "description": "En el barrio del Carmen, en el portal de Valdigna, exactamente donde esta el Portal, pr\u00f3ximo a la Plaza del Tossal, Mercado de Mossen Sorell, Mercado Central, Torres de Serrano, pleno casco hist\u00f3rico, Con todo tipo de servicios a su alrededor  loft de 60m2 en una primera planta con ascensor, ba\u00f1o y cocina independiente. Mas un espacio para teletrabajar en la entrada Totalmente amueblado, Aire acondicionado fri\u00f3/ calor, suelos de tarima, armarios. Con vistas a la muralla \u00e1rabe que bordeaba el casco antiguo. SITIO MUY TRANQUILO Finca con ascensor Alquiler anual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Portal de Valldigna"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95751757", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0c/cc/06/927194149.jpg", "externalReference": "1637", "numPhotos": 17, "floor": "4", "price": 600.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Plaza de la Virgen, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.475987, "longitude": -0.3755545, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95751757/", "distance": "559", "description": "LOFT-BUHARDILLA COMPLETAMENTE REFORMADO, IMPECABLE DE 45 M2 EN EL CENTRO HIST\u00d3RICO DE VALENCIA, EN LA PLAZA DE LA VIRGEN. Con un encanto y una decoraci\u00f3n exquisita dispone de una ESTANCIA di\u00e1fana, con COCINA equipada con lavadora y una peque\u00f1a nevera y 1 BA\u00d1O con ducha. Un espacio \u00fanico con mucho encanto. Entorno espectacular al atardecer y en la noche. Se alquila con mobiliario moderno. Alterna paredes blancas con paredes de ladrillo vista y vigas de madera en el techo. Aire acondicionado Fr\u00edo-Calor por conductos, pavimento de parquet muy bonito y acogedor. Gracias a la buena ubicaci\u00f3n de este estupendo inmueble, podr\u00e1 disfrutar de su amplia oferta comercial y de ocio y de su parte cultural del Centro Hist\u00f3rico de Valencia donde la mayor\u00eda de sus calles han mantenido su trazo original. SIN DUDA ALGUNA UN ESPACIO \u00daNICO Y EXCLUSIVO EN EL CORAZ\u00d3N DE VALENCIA CON VISTAS DE ENSUE\u00d1O.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Plaza de la Virgen, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95748299", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/3f/76/927084746.jpg", "externalReference": "MV-AM650", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida MALVARROSA", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4811985, "longitude": -0.3263013, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95748299/", "distance": "4512", "description": "**** EXPERCASA MALVARROSA**** DISPONE DE UN PISO EN ALQUILER EN LA AVENIDA MALVARROSA EN MUY BUENA UBICACI\u00d3N Y EN PERFECTO ESTADO DISTRIBUIDO EN: - 2 HABITACIONES - 1 BA\u00d1O - COCINA INDEPENDIENTE - SAL\u00d3N-COMEDOR - BALC\u00d3N CARACTER\u00cdSTICAS: - VIVIENDA REFORMADA, EN PERFECTO ESTADO - CON ASCENSOR - ORIENTACI\u00d3N ESTE - LUMINOSO - CUENTA CON AIRE ACONDICIONADO, ARMARIOS EMPOTRADOS - AMUEBLADO - EXCELENTE UBICACI\u00d3N, AL LADO DE SUPERMERCADOS, CERCA DE LA PLAYA, TRANSPORTE P\u00daBLICO.. . 1. - Los datos de esta publicaci\u00f3n, se muestran a t\u00edtulo informativo, no contractual y no son vinculantes. 2. - En EXPERCASA tenemos m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia en el sector inmobiliario, le ofrecemos un asesoramiento personalizado, transparente y profesional en la compra, venta o alquiler de su inmueble, con amplia difusi\u00f3n publicitaria en todos los principales portales inmobiliarios, con el reparto de miles de folletos y la mejor revista mensual de promoci\u00f3n inmobiliaria de Valencia. Los servicios que ponemos a su disposici\u00f3n incluyen: la valoraci\u00f3n gratuita de su vivienda y an\u00e1lisis del mercado, asesoramiento financiero exclusivo OPERFIN que le encontrar\u00e1 la mejor financiaci\u00f3n y pr\u00e9stamo hipotecario adaptado a sus necesidades, certificaci\u00f3n energ\u00e9tica, tramitaci\u00f3n de herencias.. . porque nuestro objetivo es encontrar siempre la mejor soluci\u00f3n adaptada a todas las necesidades de nuestros clientes. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida MALVARROSA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95739297", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1f/7b/e3/926848884.jpg", "externalReference": "AV2110101", "numPhotos": 16, "price": 750.0, "propertyType": "chalet", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Creu Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Vara de Quart", "latitude": 39.4625215, "longitude": -0.413726, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95739297/", "distance": "3274", "description": "\u00c1tico en alquiler con piscina comunitaria en Val\u00e8ncia En la zona de expansi\u00f3n y en un complejo residencial con vigilancia 24 horas, conserjer\u00eda, piscina y zonas comunes, encontramos este amplio y pr\u00e1ctico \u00e1tico d\u00faplex, sin amueblar. En la primera planta, encontramos la cocina equipada, cuarto de ba\u00f1o y su amplio sal\u00f3n como elemento dominante. Por el sal\u00f3n, se accede a una amplia terraza con vistas a la zona com\u00fan. Subiendo por la escalera que da acceso a las plantas altas, encontraremos la zona dormitorio y si continuamos ascendiendo, accedemos a la amplia terraza descubierta en la que podemos disfrutar de las vistas que nos proporciona la altura y lo despejado de la zona. En definitiva, estamos ante una interesante y singular vivienda que se puede disfrutar todo el a\u00f1o. Si est\u00e1 interesado en visitar esta propiedad, no dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "chalet"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vara de Quart, Val\u00e8ncia", "title": "Chalet en Calle de la Creu Roja"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95732672", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/1a/1b/926662815.jpg", "externalReference": "AV2110094", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Andarella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Barrio de la Luz", "country": "es", "latitude": 39.4609858, "longitude": -0.412829, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95732672/", "distance": "3256", "description": "Loft sin amueblar en alquiler en Andarella SIN AMUEBLAR. DISPONIBLE A PARTIR DEL 3 DE NOVIEMBRE D\u00faplex nuevo, luminoso, sin muebles. Si que dispondr\u00e1 de nevera y lavadora En zona tranquila de Valencia, a 10 minutos en coche del Centro Valencia, y cerca de la V30. Compuesto de dos plantas, arriba una habitaci\u00f3n con ba\u00f1o y un vestidor, bajo un gran sal\u00f3n comedor con cocina equipada y un aseo. Un balc\u00f3n de unos 6 metros cuadrados aprox. Dispone de plaza de parking privado si se desea( 50 \u20ac/MES), de acceso directo del garaje. Preparado para entrar. Vivienda nueva. El edificio dispone de ascensor y vigilancia, las ventanas son climalit y al vivienda consta de aire acondicionado A/A en todas las estancias. Si te interesa visitar esta exquisita vivienda, no dudes en ponerte en contacto con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de la Luz, Xirivella", "title": "D\u00faplex en Calle Andarella"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95690403", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/80/c8/0f/925601927.jpg", "externalReference": "P0179", "numPhotos": 30, "floor": "5", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "JUAN ALFONSO GIL ALBORS, 1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4631908, "longitude": -0.3474597, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95690403/", "distance": "2703", "description": "UrbanHome gestiona el alquiler de este fant\u00e1stico piso ubicado en el demandado barrio Camins al Grau, a 600 m del cauce del R\u00edo Turia y 5 min de la Marina de Valencia. Cuenta con una superficie de 78 m2 construidos, distribuidos en amplio sal\u00f3n - comedor con cocina integrada equipada, 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os completos (1 de ellos en suite). Esta magn\u00edfica vivienda cuenta con suelos de parquet, A. A por conducto frio/calor, amplios armarios empotrados, carpinter\u00eda exterior de aluminio con doble acristalamiento. Inmueble muy luminoso y cuidado. PLAZA DE GARAJE Y TRASTERO INCLUIDA EN EL PRECIO! No lo dudes, ven a visitarlo y hazlo tu hogar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en JUAN ALFONSO GIL ALBORS, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95687795", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9b/09/1f/925601429.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 560.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle San Juan de la Pe\u00f1a", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4932899, "longitude": -0.3677353, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95687795/", "distance": "2596", "description": "Piso en alquiler ubicado en Calle San Juan de la Pe\u00f1a.  Acierto Gesti\u00f3n Inmobiliaria trae para ti este fant\u00e1stico piso, con cocina tipo americana equipada y ba\u00f1o reformado, ambos listos para estrenar. Consta de 56m2 distribuidos en 3 habitaciones bastante c\u00f3modas, un sal\u00f3n comedor amplio que conecta con la cocina abierta que genera un ambiente familiar. Ubicado cerca de comercios, farmacias, colegios y supermercados. Este maravilloso piso espera por ti.  No esperes mas y cont\u00e1ctanos para concertar una cita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle San Juan de la Pe\u00f1a"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95643395", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/c6/c1/924178144.jpg", "externalReference": "VAL0302", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Garcilaso, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4791984, "longitude": -0.3774525, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95643395/", "distance": "898", "description": "Ocasi\u00f3n! Se alquila vivienda de 90 m2, sin muebles. Excelente zona, bien comunicada, en pleno coraz\u00f3n de la cuidad de Valencia. El piso es muy luminoso, todo exterior, orientaci\u00f3n este, es amplio, techos altos con vigas de madera, suelo de parquet, cocina independiente y reformada, equipada con cocina, horno y nevera. La vivienda dispone de varios armarios empotrados y estanter\u00edas. Tres aparatos de aire acondicionado frio/calor. Conexi\u00f3n de gas natural. Tiene un aseo y un ba\u00f1o con plato de ducha. Balc\u00f3n. La vivienda esta en muy buen estado y lista para entrar a vivir!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Garcilaso, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95600245", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/e7/85/b5/922989804.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Vidal de Blanes, 17", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.459578, "longitude": -0.3347801, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95600245/", "distance": "3863", "description": "Piso a escasos minutos de la playa. El inmueble dispone de una reforma integral reciente, cocina, ba\u00f1o con plato de ducha, paredes lisas, luces led, tarima de madera AC5, aire acondicionado as\u00ed como la electricidad y fontaner\u00eda de la vivienda. Tiene 2 habitaciones de matrimonio y un gran sal\u00f3n comedor. Actualmente est\u00e1n reformando el patio y poniendo el ascensor. Se requiere n\u00f3mina y contrato de trabajo para poder realizar seguro de protecci\u00f3n de pagos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Vidal de Blanes, 17"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "28283098", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/18/d2/926929792.jpg", "externalReference": "2006141", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 690.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Genaro la Huerta, 47", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4865802, "longitude": -0.3669945, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/28283098/", "distance": "1930", "description": "alquiler larga duraci\u00f3n Una de las dos habitaciones es estudio ( no tiene ventana, tiene dos puertas de acceso. ideal estudio. Fant\u00e1stico apartamento amueblado dos habitaciones una de ellas tipo estudio interior, comedor sal\u00f3n mucha luz orientaci\u00f3n este cocina independiente ba\u00f1o completo Plaza garaje incluido en el precio), conserjeria,  conserjer\u00eda, zonas comunes jardines interiores zona fabulosa. Primado Reig, cruce. Varias l\u00edneas de bus, metro muy buena comunicaci\u00f3n, imprescindible contrato de trabajo fijo, hacemos seguro de impago. solvencia, Todos los servicios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Genaro la Huerta, 47"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95466189", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/a2/35/919087854.jpg", "externalReference": "AV2109114", "numPhotos": 27, "floor": "2", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Blanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4737659, "longitude": -0.3783272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95466189/", "distance": "308", "description": "Piso en alquiler en Ciutat Vella Junto a uno de los monumentos m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad de Val\u00e8ncia, como es el Mercado Central, encontramos esta exclusiva vivienda con una reforma \u00fanica en un edificio de estilo cl\u00e1sico. La vivienda de 95 m2, se ubica en la segunda planta sin ascensor, de edificio con una vivienda por planta. En total consta de dos habitaciones, dos ba\u00f1os, cocina, comedor, gran sal\u00f3n; y magn\u00edfica terraza de uso privado en la quinta planta del edificio y posibilidad de trastero en la \u00faltima planta del mismo. Nada m\u00e1s acceder a ella ya intuimos la delicadeza y elegancia con lo que ha sido ejecutada la reforma donde se han mantenido los elementos constructivos cl\u00e1sicos y entremezcl\u00e1ndolo con la funcionalidad y la modernidad actual. Se han conservado los maravillosos pavimentos de mosaico Nolla, as\u00ed como las molduras originales en los techos caracter\u00edsticos de un edificio de principios del siglo pasado. La vivienda se compone de dos habitaciones amplias y luminosas, una de ellas con ba\u00f1o en suite; un cuarto de ba\u00f1o completo, una cuidada cocina moderna con todos los electrodom\u00e9sticos encastrados, una peque\u00f1a ante sala que hace las funciones de comedor que da paso al majestuoso sal\u00f3n comedor con balcones a fachada con una incre\u00edble luz natural. La vivienda se encuentra escasos metros del Mercado Central, el cual constituye una de las joyas, arquitect\u00f3nicas de la ciudad de Valencia. Situado en pleno coraz\u00f3n de Valencia, esta construcci\u00f3n de estilo modernista valenciano se levanta majestuosa en pleno barrio del Carmen. Rodeado de construcciones tan m\u00edticas como la Lonja o la Iglesia de Santos Juanes, y a tan solo cinco minutos paseando de la misma Plaza del Ayuntamiento, centro neur\u00e1lgico de la ciudad.   Estaremos encantados de visitarlo con Ud. y ampliarle informaci\u00f3n sobre este atractivo y exclusivo inmueble.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Blanes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95383939", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/03/32/96/916909187.jpg", "externalReference": "IKA649", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "SUECA, 81", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4585302, "longitude": -0.3728309, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95383939/", "distance": "1450", "description": "Les presentamos esta vivienda en una de las mejores zonas de Valencia, en el barrio de Ruzafa. La vivienda cuenta con dos habitaciones, un ba\u00f1o completo, un sal\u00f3n comedor y una ampl\u00eda cocina independiente con galer\u00eda. Se encuentra semi amueblada y con electrodom\u00e9sticos. No lo dudes y ven a visitarla, seguro os encanta! La oferta est\u00e1 sujeta a cambios de precio o retirada del mercado sin previo aviso. Este anuncio en su conjunto, incluyendo textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del mismo, no es vinculante dado que la informaci\u00f3n es ofrecida por terceros y puede contener errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. * Se requiere solvencia demostrable. * 1 mensualidad de deposito de fianza. El precio no incluye lo siguiente: Honorarios de la agencia inmobiliaria: 1 mensualidad m\u00e1s IVA. Por mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble en exclusiva, lo que le garantiza el acceso a toda la informaci\u00f3n, a un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, sencillo y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad o a los vecinos. Muchas gracias por su comprensi\u00f3n. Si usted es agente inmobiliario y tiene un cliente para este inmueble, ll\u00e1menos: estaremos encantados de colaborar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en SUECA, 81"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95312739", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a2/06/63/915007936.jpg", "externalReference": "AV2109065", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 58.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Buenos Aires", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4626185, "longitude": -0.3759485, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95312739/", "distance": "952", "description": "Alquiler TEMPORAL de piso de 1 habitaci\u00f3n en Ruzafa DISPONIBLE A PARTIR DEL 24 DE DICIEMBRE Solo para amantes del buen gusto, presentamos este inigualable piso de dise\u00f1o. Alquiler de CORTA y MEDIA estancia, en el coraz\u00f3n de Ruzafa. Ubicado en uno de los barrios de mayor demanda para vivir o vacacionar en Val\u00e8ncia, se encuentra este elegante y luminoso piso, con decoraci\u00f3n moderna y de estupendas calidades, con un total de 58 m2. El inmueble cuenta una habitaci\u00f3n de 2 camas de 90 convertibles en cama de 1,80 y 1 cuarto de ba\u00f1o completo. Su cocina tiene todo el equipamiento y est\u00e1 integrada a su c\u00f3modo y luminoso sal\u00f3n comedor. La vivienda cuenta adem\u00e1s de estupendas calidades y moderno dise\u00f1o, con detalles \u00fanicos como: Internet de Fibra \u00d3ptica de alta velocidad, aire acondicionado fr\u00edo y calor centralizado por conductos en todas las estancias, techos modernos con luces Led integradas, suelo de parqu\u00e9, as\u00ed como con todo el equipamiento b\u00e1sico para entrar de inmediato. Por \u00faltimo, las \u00e1reas comunes de la finca complementaran su estancia con: Terraza com\u00fan- sol\u00e1rium, Rooftop chill out con mobiliario de exterior y desde donde se puede disfrutar de unas vistas encantadoras de la ciudad, cuarto para guardar su bicicleta, alquiler de bicicletas y sala de lavander\u00eda de lavado y secado. La ubicaci\u00f3n es ideal a minutos dispone de garaje p\u00fablico de pago y garaje privado (sujeto a disponibilidad). Adem\u00e1s se encuentra a muy pocos minutos andando, de la estaci\u00f3n de tren del NORTE, estaciones de metro X\u00c1TIVA y COL\u00d3N, de paradas de autobuses EMT, colegios, supermercados y farmacias y del nuevo y fabuloso Parque Central. Adem\u00e1s, muy pr\u00f3ximo al Mercado de Ruzafa uno de los mercados de m\u00e1s tradici\u00f3n en Valencia y a un corto paseo andando del centro de la ciudad. En la zona se pueden encontrar teatros, restaurantes y galer\u00edas de arte. Capacidad m\u00e1xima de la vivienda 4 personas. Incluye en el precio servicio de limpieza o cambio de toallas y sabanas. El precio de alquiler puede variar dependiendo de la temporada. Precio actual. INCLUYE: * IVA y tasas. * Todos los gastos de internet, agua, gastos de comunidad incluidos en el precio * No se incluyen en el precio los gastos de luz que ser\u00e1n a cuenta del arrendatario. * Servicio de LIMPIEZA o CAMBIO DE ROPA DE CAMA y TOALLAS cada 10 d\u00edas. * Servicio CHILD FRIENDLY ( cuna, trona, ba\u00f1era de beb\u00e9, carrito de paseo). * Reparaci\u00f3n y mantenimiento del inmueble. * Gastos de limpieza de zonas comunes y escalera.   Cont\u00e1ctenos para m\u00e1s informaci\u00f3n. \u00a1Estaremos encantados de atenderles!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Buenos Aires"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95287384", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/23/d7/39/914367002.jpg", "externalReference": "AV2109057", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Corona", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4789578, "longitude": -0.3804643, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95287384/", "distance": "914", "description": "Piso de alquiler temporal en el Carmen  Piso para corta estancia de 1 habitaci\u00f3n y un ba\u00f1o en la calle Corona. La plaza de la Virgen se encuentra a pocos minutos caminando. \u00a0 La zona est\u00e1 rodeada de todo tipo de servicios a y est\u00e1 muy bien con l\u00edneas de EMT y Metro que le permiten estar perfectamente comunicado con el resto de la ciudad. No deje pasar esta oportunidad, estaremos encantados de visitarlo con usted y ampliarle la informaci\u00f3n que necesite.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Corona"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95200211", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/11/f8/12/911941300.jpg", "externalReference": "nuwe-642", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 925.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Passatge de Giner", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4724745, "longitude": -0.3757162, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95200211/", "distance": "199", "description": "Piso exterior, Muy luminoso, Reci\u00e9n Reformado, totalmente equipado a Estrenar y con balcones a la Plaza de la Reina, en Passatge de Giner, Valencia, situado en el distrito de Ciutat Vella, en la planta 3 con ascensor. Es un piso luminoso y amueblado que tiene 70 m2 y dispone de 1 habitaci\u00f3n y 1 ba\u00f1o.    Wifi incluido en el precio.    Se trata de un inmueble exterior y c\u00e9ntrico, con balcones a la Plaza de la Reina, junto al Micalet y la Catedral de Valencia, en pleno centro hist\u00f3rico. Ubicaci\u00f3n privilegiada.    Distribuido en cocina y ba\u00f1o, bajando una peque\u00f1a escalera disponemos del ampl\u00edo sal\u00f3n-comedor y ampl\u00edo dormitorio, ambas estancias con balc\u00f3n a la Plaza de la Reina.    Dispone de cocina equipada y aire acondicionado, totalmente equipado y decorado.       Barrio de La Seu    Es uno de los barrios mas antiguos de la ciudad, ya que coincide en gran arte en la antigua ciudad romana, Valentia  Toma su nombre debido a que se encuentra en este barrio la Catedral de Valencia  Es el centro religioso y pol\u00edtico de la ciudad ya que en ella se encuentra tambi\u00e9n el Palau de la Generalitat.  Sus dos plazas principales, la de la Virgen y la de la Reina, son dos de los emplazamientos mas exclusivos de la ciudad, en cuanto a vivienda se refiere.  En este barrio podemos encontrar una extensa y variada oferta gastron\u00f3mica, museos y ocio.    Vivir en la Seu, es vivir en el origen de Valencia      Servicio integral de inmobiliaria especializada en medio y alto standing en Valencia  Somos expertos en t\u00fa hogar en Valencia  Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Passatge de Giner"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95049184", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e2/e1/af/904908228.jpg", "externalReference": "cruz roja", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Creu Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Vara de Quart", "latitude": 39.4597215, "longitude": -0.414126, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95049184/", "distance": "3410", "description": "Loft con plaza de garaje. Loft de 80 m\u00b2 distribuidos en una primera planta compuesta por la cocina, aseo, despensa, peque\u00f1o trastero y gran sal\u00f3n-comedor con salida a terraza. El loft dispone de muy buenas calidades, con gran ventanal con vidrio doble.  El edificio de estilo moderno se localiza en un entorno muy bien comunicado, con salida directa a la V 30 y hacia el resto de la ciudad. El edificio de estilo moderno se localiza en un entorno muy bien comunicado, con salida a la V 30 y hacia el resto de la ciudad. Dispone de todos los servicios cercanos como son el centro comercial, hospitales, colegios, etc.  En el precio se incluye una plaza doble para coche grande con buenos accesos y espacio de maniobra.  Solicit\u00e9 m\u00e1s informaci\u00f3n sin compromiso y ven a verlo. Este anuncio se muestra a nivel informativo y no contractual puede contener errores.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vara de Quart, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Creu Roja"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94595741", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8d/1d/7d/909395266.jpg", "externalReference": "nuwe-556", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 840.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la S\u00e9nia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4754551, "longitude": -0.3799884, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94595741/", "distance": "536", "description": "Espectacular vivienda exterior en primer piso, reformada y totalmente equipada, en el Mercat, en Carrer de la S\u00e9nia, 46001, Val\u00e8ncia, situado en el distrito de Ciutat Vella, en la planta 1 sin ascensor. Es un piso amueblado, construido en el a\u00f1o 1984, que tiene 78 m2 y dispone de 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os. *Disponible a partir de ENERO de 2022. Se trata de un inmueble exterior con orientaci\u00f3n noroeste con balc\u00f3n junto a la Pla\u00c7a de la Companyia, La Lonja de la Seda y de la Plaza de la Estame\u00f1eria Vieja. A 2 minutos del Mercado Central y a 3 minutos de la Plaza de la Reina. En pleno centro del Barrio del Mercat, con mucho Encanto, rodeado de plazas con bares y restaurantes con sus terracitas.  Vivienda reformada pero manteniendo la esencia de su entorno privilegiado, con techos altos y vigas de madera a la vista, paredes lisas combinando con caravista, ventanales de madera, cuidando hasta el \u00faltimo detalle tanto en mobiliario como en decoraci\u00f3n. Dispone de cocina equipada abierta al ampl\u00edo sal\u00f3n-comedor, calefacci\u00f3n y aire acondicionado, suelo parquet, armarios empotrados, TV.. . Disponible en alquiler de corta y larga duraci\u00f3n.  Servicio integral de inmobiliaria especializada en medio y alto standing en Valencia Somos expertos en t\u00fa hogar en Valencia. Encuentra m\u00e1s en (url oculto).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la S\u00e9nia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94595725", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/c3/92/909392446.jpg", "externalReference": "nuwe-419", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Joan Lloren\u00e7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4687489, "longitude": -0.3908957, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94595725/", "distance": "1201", "description": "Este piso reformado se encuentra en Carrer de Joan Lloren\u00e7, 46008, Val\u00e8ncia, Valencia, situado en el distrito de Arrancapins, en la planta 1 con ascensor. Es un piso luminoso y amueblado, construido en el a\u00f1o 1935, que tiene 81 m2 y dispone de 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os. *Disponible a partir de septiembre de 2021* Se trata de un inmueble exterior junto a la Calle Calixto III, entre la Calle Palleter, Mart\u00edn el Humano y Calle Angel Guimera. Muy bien comunicado y a un paso del Centro. Rodeado de todos los servicios. Dispone de cocina totalmente equipada abierta al ampl\u00edo sal\u00f3n-comedor. Una Gran y bonita Terraza, aire acondicionado, balc\u00f3n a la calle, suelo de parquet, puerta blindada y TV. Servicio integral de inmobiliaria especializada en medio y alto standing, arquitectura y construcci\u00f3n. Somos expertos en hogares Encuentra m\u00e1s en (url oculto).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Joan Lloren\u00e7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94565059", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/06/6a/892117189.jpg", "externalReference": "8043-VI-000-001-007-031", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 869.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4894959, "longitude": -0.3267265, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94565059/", "distance": "4792", "description": "2 MESES DE ALQUILER GRATIS*. \u00a1SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA! \u00a1SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA! *Fotograf\u00edas vivienda tipo \u00a1Ahora puedes vivir junto al mar 365 d\u00edas al a\u00f1o! Amplia y luminosa vivienda de 2 dormitorios y 2 ba\u00f1os, con cocina independiente totalmente equipada, espacioso sal\u00f3n comedor con salida a terraza, cocina totalmente equipada, ba\u00f1o con columna de hidromasaje, aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos y persianas motorizadas. Plaza de garaje y trastero incluidos. Excelente urbanizaci\u00f3n en el maravilloso entorno mar\u00edtimo de la Patacona, muy pr\u00f3xima al centro de la ciudad, a 15 minutos del casco hist\u00f3rico y de la Ciudad de las Artes y de las Ciencias. Cuenta con conserjer\u00eda 24 horas, c\u00e1maras de seguridad, vigilancia nocturna, piscina, zona infantil y amplias zonas comunes. Un lugar ideal para vivir y disfrutar de la playa todo el a\u00f1o. Cuenta con todos los servicios b\u00e1sicos, supermercado, hipermercado, centro de salud, farmacia, universidades, lugares de ocio, transportes, un gimnasio justo enfrente y una gran oferta gastron\u00f3mica. - Entregamos la vivienda en perfecto estado: pintada, adecuada e higienizada. - Cocina completamente equipada incluyendo electrodom\u00e9sticos: frigor\u00edfico, lavadora y lavavajillas. - Amplios armarios empotrados ya vestidos. - Tres primeros a\u00f1os bonificados de comunidad e ibi. UBICACI\u00d3N Y ENTORNO: A escasos metros de la playa de La Patacona F\u00e1cil acceso desde V-21 Aeropuerto de Manises a 20 minutos. A 10 minutos de las Universidades Polit\u00e9cnica y de Tarongers de Valencia. L\u00edneas de autobuses urbanos e interurbanos. Entorno con servicios cercanos como: - Colegios p\u00fablicos y concertados (como el CEIP La Patacona) - Supermercados a pocos metros del edificio (Mercadona y Consum), REQUISITOS: Aportaci\u00f3n de la documentaci\u00f3n necesaria para acreditar ratio de solvencia. 1 mes de fianza A la firma de contrato se solicitar\u00e1 seguro de vivienda (contenido). Altas de luz y gas por cuenta del inquilino. Seguro de rentas y de hogar no incluido en el precio. Ventajas de ser un inquilino Tempore: - Entregamos la vivienda en perfecto estado: pintadas, adecuadas e higienizadas. - Nuestra gran oferta se adapta a sus necesidades. Preg\u00fantenos. - No s\u00f3lo va a disfrutar de su casa, sino tambi\u00e9n de la finca en la que vive. Cuidamos nuestras Promociones. - Ante cualquier incidencia, No se encontrar\u00e1 solo, cuenta con un Equipo de profesionales a su servicio y m\u00e1s ventajas que ir\u00e1 conociendo. \u00bfTODAV\u00cdA SE LO EST\u00c1 PENSANDO? \u00daNASE A LA FAMILIA TEMPORE. *DOS MESES DE ALQUILER GRATIS: 2 meses de alquiler prorrateados durante 24 meses.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94564836", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b8/5d/15/892110974.jpg", "externalReference": "8043-VI-000-004-000-002", "numPhotos": 28, "floor": "bj", "price": 831.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4861959, "longitude": -0.3287265, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94564836/", "distance": "4487", "description": "2 MESES DE ALQUILER GRATIS*. \u00a1SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA! \u00a1SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA! *Fotograf\u00edas vivienda tipo \u00a1Ahora puedes vivir junto al mar 365 d\u00edas al a\u00f1o! Amplia y luminosa vivienda en planta baja de 1 dormitorio y 1 ba\u00f1o. Espacioso sal\u00f3n comedor con salida a una excelente terraza, cocina totalmente equipada, ba\u00f1o con columna de hidromasaje, aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos y persianas motorizadas. Plaza de garaje y trastero incluidos. Excelente urbanizaci\u00f3n en el maravilloso entorno mar\u00edtimo de la Patacona, muy pr\u00f3xima al centro de la ciudad, a 15 minutos del casco hist\u00f3rico y de la Ciudad de las Artes y de las Ciencias. Cuenta con conserjer\u00eda 24 horas, c\u00e1maras de seguridad, vigilancia nocturna, piscina, zona infantil y amplias zonas comunes. Un lugar ideal para vivir y disfrutar de la playa todo el a\u00f1o. Cuenta con todos los servicios b\u00e1sicos, supermercado, hipermercado, centro de salud, farmacia, lugares de ocio, universidades, transporte, un gimnasio justo enfrente y una gran oferta gastron\u00f3mica. - Entregamos la vivienda en perfecto estado: pintada, adecuada e higienizada. - Cocina completamente equipada incluyendo electrodom\u00e9sticos: frigor\u00edfico, lavadora y lavavajillas. - Amplios armarios empotrados ya vestidos. - Tres primeros a\u00f1os bonificados de comunidad e IBI. UBICACI\u00d3N Y ENTORNO: A escasos metros de la playa de La Patacona F\u00e1cil acceso desde V-21 Aeropuerto de Manises a 20 minutos. A 10 minutos de las Universidades Polit\u00e9cnica y de Tarongers de Valencia. L\u00edneas de autobuses urbanos e interurbanos. Entorno con servicios cercanos como: - Colegios p\u00fablicos y concertados (como el CEIP La Patacona) - Supermercados a pocos metros del edificio (Mercadona y Consum), REQUISITOS: Aportaci\u00f3n de la documentaci\u00f3n necesaria para acreditar ratio de solvencia. 1 mes de fianza A la firma de contrato se solicitar\u00e1 seguro de vivienda (contenido). Altas de luz y gas por cuenta del inquilino. Seguro de rentas y de hogar no incluido en el precio. Ventajas de ser un inquilino Tempore: - Entregamos la vivienda en perfecto estado: pintadas, adecuadas e higienizadas. - Nuestra gran oferta se adapta a sus necesidades. Preg\u00fantenos. - No s\u00f3lo va a disfrutar de su casa, sino tambi\u00e9n de la finca en la que vive. Cuidamos nuestras Promociones. - Ante cualquier incidencia, No se encontrar\u00e1 solo, cuenta con un Equipo de profesionales a su servicio y m\u00e1s ventajas que ir\u00e1 conociendo. \u00bfTODAV\u00cdA SE LO EST\u00c1 PENSANDO? \u00daNASE A LA FAMILIA TEMPORE. *DOS MESES DE ALQUILER GRATIS: 2 meses de alquiler prorrateados durante 24 meses.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94564661", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3e/c2/7f/892107590.jpg", "externalReference": "8043-VI-000-003-005-032", "numPhotos": 33, "floor": "2", "price": 749.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4863959, "longitude": -0.3268265, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94564661/", "distance": "4647", "description": "2 MESES DE ALQUILER GRATIS*. \u00a1SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA! \u00a1SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA! *Fotograf\u00edas vivienda tipo \u00a1Ahora puedes vivir junto al mar 365 d\u00edas al a\u00f1o! Amplia y luminosa vivienda de 1 dormitorio y 1 ba\u00f1o. Espacioso sal\u00f3n comedor con salida a la terraza, cocina totalmente equipada, ba\u00f1o con columna de hidromasaje, aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos y persianas motorizadas. Plaza de garaje y trastero incluidos. Excelente urbanizaci\u00f3n en el maravilloso entorno mar\u00edtimo de la Patacona, muy pr\u00f3xima al centro de la ciudad, a 15 minutos del casco hist\u00f3rico y de la Ciudad de las Artes y de las Ciencias. Cuenta con conserjer\u00eda 24 horas, c\u00e1maras de seguridad, vigilancia nocturna, piscina, zona infantil y amplias zonas comunes. Un lugar ideal para vivir y disfrutar de la playa todo el a\u00f1o. Cuenta con todos los servicios b\u00e1sicos, supermercado, hipermercado, centro de salud, farmacia, universidades, lugares de ocio, transportes, un gimnasio justo enfrente y una gran oferta gastron\u00f3mica. - Entregamos la vivienda en perfecto estado: pintada, adecuada e higienizada. - Cocina completamente equipada incluyendo electrodom\u00e9sticos: frigor\u00edfico, lavadora y lavavajillas. - Amplios armarios empotrados ya vestidos. - Tres primeros a\u00f1os bonificados de comunidad e ibi. UBICACI\u00d3N Y ENTORNO: A escasos metros de la playa de La Patacona F\u00e1cil acceso desde V-21 Aeropuerto de Manises a 20 minutos. A 10 minutos de las Universidades Polit\u00e9cnica y de Tarongers de Valencia. L\u00edneas de autobuses urbanos e interurbanos. Entorno con servicios cercanos como: - Colegios p\u00fablicos y concertados (como el CEIP La Patacona) - Supermercados a pocos metros del edificio (Mercadona y Consum), REQUISITOS: Aportaci\u00f3n de la documentaci\u00f3n necesaria para acreditar ratio de solvencia. 1 mes de fianza A la firma de contrato se solicitar\u00e1 seguro de vivienda (contenido). Altas de luz y gas por cuenta del inquilino. Seguro de rentas y de hogar no incluido en el precio. Ventajas de ser un inquilino Tempore: - Entregamos la vivienda en perfecto estado: pintadas, adecuadas e higienizadas. - Nuestra gran oferta se adapta a sus necesidades. Preg\u00fantenos. - No s\u00f3lo va a disfrutar de su casa, sino tambi\u00e9n de la finca en la que vive. Cuidamos nuestras Promociones. - Ante cualquier incidencia, No se encontrar\u00e1 solo, cuenta con un Equipo de profesionales a su servicio y m\u00e1s ventajas que ir\u00e1 conociendo. \u00bfTODAV\u00cdA SE LO EST\u00c1 PENSANDO? \u00daNASE A LA FAMILIA TEMPORE. *DOS MESES DE ALQUILER GRATIS: 2 meses de alquiler prorrateados durante 24 meses.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94564577", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3e/b2/83/892103849.jpg", "externalReference": "8043-VI-000-004-008-050", "numPhotos": 23, "floor": "8", "price": 933.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4892959, "longitude": -0.3296265, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94564577/", "distance": "4558", "description": "2 MESES DE ALQUILER GRATIS*. \u00a1SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA! \u00a1SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA! *Fotograf\u00edas vivienda tipo \u00a1Ahora puedes vivir junto al mar 365 d\u00edas al a\u00f1o! Magn\u00edfico \u00e1tico d\u00faplex con vistas al mar y amplia terraza. Dispone de 1 dormitorio y 1 ba\u00f1o, un espacioso sal\u00f3n comedor con salida a la terraza y cocina totalmente equipada; el ba\u00f1o incluye columna de hidromasaje y la vivienda cuenta con aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos y persianas motorizadas. Plaza de garaje y trastero incluidos. Excelente urbanizaci\u00f3n en el maravilloso entorno mar\u00edtimo de la Patacona, muy pr\u00f3xima al centro de la ciudad, a 15 minutos del casco hist\u00f3rico y de la Ciudad de las Artes y de las Ciencias. Cuenta con conserjer\u00eda 24 horas, c\u00e1maras de seguridad, vigilancia nocturna, piscina, zona infantil y amplias zonas comunes. Un lugar ideal para vivir y disfrutar de la playa todo el a\u00f1o. Cuenta con todos los servicios b\u00e1sicos, supermercado, hipermercado, centro de salud, farmacia, universidades, lugares de ocio, transportes, un gimnasio justo enfrente y una gran oferta gastron\u00f3mica. - Entregamos la vivienda en perfecto estado: pintada, adecuada e higienizada. - Cocina completamente equipada incluyendo electrodom\u00e9sticos: frigor\u00edfico, lavadora y lavavajillas. - Amplios armarios empotrados ya vestidos. - Tres primeros a\u00f1os bonificados de comunidad e ibi. UBICACI\u00d3N Y ENTORNO: A escasos metros de la playa de La Patacona F\u00e1cil acceso desde V-21 Aeropuerto de Manises a 20 minutos. A 10 minutos de las Universidades Polit\u00e9cnica y de Tarongers de Valencia. L\u00edneas de autobuses urbanos e interurbanos. Entorno con servicios cercanos como: - Colegios p\u00fablicos y concertados (como el CEIP La Patacona) - Supermercados a pocos metros del edificio (Mercadona y Consum), REQUISITOS: Aportaci\u00f3n de la documentaci\u00f3n necesaria para acreditar ratio de solvencia. 1 mes de fianza A la firma de contrato se solicitar\u00e1 seguro de vivienda (contenido). Altas de luz y gas por cuenta del inquilino. Seguro de rentas y de hogar no incluido en el precio. Ventajas de ser un inquilino Tempore: - Entregamos la vivienda en perfecto estado: pintadas, adecuadas e higienizadas. - Nuestra gran oferta se adapta a sus necesidades. Preg\u00fantenos. - No s\u00f3lo va a disfrutar de su casa, sino tambi\u00e9n de la finca en la que vive. Cuidamos nuestras Promociones. - Ante cualquier incidencia, No se encontrar\u00e1 solo, cuenta con un Equipo de profesionales a su servicio y m\u00e1s ventajas que ir\u00e1 conociendo. \u00bfTODAV\u00cdA SE LO EST\u00c1 PENSANDO? \u00daNASE A LA FAMILIA TEMPORE. *DOS MESES DE ALQUILER GRATIS: 2 meses de alquiler prorrateados durante 24 meses.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "\u00c1tico en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93863587", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/ea/d9/873560015.jpg", "externalReference": "AV2005041-3", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 975.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Mestre Aguilar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4585232, "longitude": -0.3697779, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93863587/", "distance": "1540", "description": "Alquiler de loft de dise\u00f1o en Ruzafa Fant\u00e1stico Loft de dise\u00f1o moderno situado en el barrio de Ruzafa. Se encuentra en la cuarta planta de un edificio cl\u00e1sico SIN ASCENSOR, junto al mercado. Se trata de un loft de 74 m\u00b2 totalmente reformado y di\u00e1fano en el que encontramos un amplio sal\u00f3n-comedor con la cocina integrada, completamente equipada. El dormitorio principal est\u00e1 abierto al resto de la casa y el segundo dormitorio lo encontramos en el sal\u00f3n, ya que se trata de una cama abatible pudiendo as\u00ed convertir el \u00e1rea en un segundo dormitorio\u00a0sin necesidad de desplazar ning\u00fan mueble, se abate una gran cama de matrimonio de 150 cm en cada estancia, convirtiendo el loft en dos enormes dormitorios independientes. La cocina, en isla es totalmente de dise\u00f1o y est\u00e1 equipada con todos los electrodom\u00e9sticos de alta gama: placa de inducci\u00f3n, campana extractora, \u00a0horno con microondas, nevera, sistema de purificaci\u00f3n de agua por osmosis, placa de inducci\u00f3n, l\u00e1mpara campana extractora de carbono, frigor\u00edfico y lavavajillas integrados. Cuenta con un enorme ventanal de m\u00e1s de 8 metros de largo y 4 metros de alto, orientado a un tranquilo y enorme patio de manzanas, provistos de persianas el\u00e9ctricas y cortinas. Los son suelos de madera clara y paredes con ladrillo cara vista y sus vigas de madera originales. La vivienda, dispone de un amplio cuarto de ba\u00f1o totalmente equipado y provisto de una gran ducha con iluminaci\u00f3n RGB con cambios de color y un grand\u00edsimo armario empotrado. \u00a0Tambi\u00e9n dispone de aire acondicionado fr\u00edo y calor por conductos y calefacci\u00f3n central por gas natural.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Mestre Aguilar"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91757359", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/7a/35/822540443.jpg", "externalReference": "AV2008080-1", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza del Col\u00b7legi del Patriarca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4721067, "longitude": -0.3749133, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91757359/", "distance": "227", "description": "Alquiler de piso de 2 habitaciones en la Plaza del Colegio del Patriarca.  Funcional vivienda situada en edificio emblem\u00e1tico de la Plaza Colegio del Patriarca, cerca de todos los servicios y atracciones que brinda el centro neur\u00e1lgico de la ciudad de Val\u00e8ncia. Cuenta con una distribuci\u00f3n l\u00f3gica con una amplia entrada que da paso a un distribuidor con armarios empotrados, en el que se encuentra el cuarto de ba\u00f1o, un dormitorio individual y un dormitorio doble, ambos exteriores. Por otro lado, se encuentra la cocina y un sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n. Para completar este magn\u00edfico piso, se encuentra equipado con calefacci\u00f3n por gas natural, con cocina completamente equipada y galer\u00eda. El edificio cuenta con ascensor y con portero en horario comercial. Esta acogedora vivienda se encuentra situada en uno de los puntos m\u00e1s demandados de la ciudad, con servicios p\u00fablicos a escasos metros, y con todo tipo de edificios gubernamentales que podemos encontrar a unos pasos, adem\u00e1s de las tiendas m\u00e1s elegantes, as\u00ed como centros comerciales, restaurantes, museos, teatros, etc\u2026 Si le interesa la vivienda no dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza del Col\u00b7legi del Patriarca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91491564", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ed/96/09/815840265.jpg", "externalReference": "VA528", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 1200.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Mos\u00e9n Femades", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4708076, "longitude": -0.3765387, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91491564/", "distance": "69", "description": "\u00bfBuscas sentir que vives como en un hotel de manera permanente? Lo tenemos para ti! Monserrate presenta fabuloso y acogedor estudio con todas las comodidades y lujo a tu alcance. Junto a la plaza del ayuntamiento, es la mejor ubicaci\u00f3n si trabajas en el distrito finnaciero de la ciudad, y a un paso de todos los comercios, supermecados y el Corte Ingl\u00e9s. Se trata de un coqueto estudio en un edificio de lujo de reciente construcci\u00f3n, con cocina totalmente equipada con todos los electrodomesticos unida al sal\u00f3n mediante su propia bancada y separada del dormitorio por una estupenda y bonita puerta corredera dando mayor amplitud y luz a los espacios. La cocina cuenta con cuarto con lavadora y secadora para dar desahogo al apartamento asi como ba\u00f1o completo con calentador de toallas y ducha hidromasaje. Dentro de la habitaci\u00f3n excelente armario ropero con puertas de espejo generando mayor amplitud. Si te parece suficiente, tiene un excelente trastero frente a la entrada del apartamento que podr\u00eda ser perfectamente una segunda habitaci\u00f3n o un despacho. La sensaci\u00f3n de privacidad en la planta del edicifio es m\u00e1xima. Adem\u00e1s del aire acondicionado fr\u00edo y calor por conductos en todo el estudio cuenta con suelo radiante bajo su bonito suelo de madera. Cuenta con conserje 24h del d\u00eda y alarma en la vivienda con conexi\u00f3n directa. No le falta detalle No lo pienses mas, es el mejor estudio que podr\u00e1s encontrar en el distrito financiero.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle de Mos\u00e9n Femades"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91099077", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e2/56/3f/806734006.jpg", "externalReference": "04011", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Almirall Cadarso", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4645597, "longitude": -0.3672165, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91099077/", "distance": "1127", "description": "En la calle Almirante Cadarso, ubicado en pleno coraz\u00f3n de L'Eixample, encontramos este exclusivo apartamento de alquiler de 80 metros cuadrados, amueblado y con opci\u00f3n a plaza de garaje en el mismo edificio.    Con una c\u00f3moda distribuci\u00f3n, desde el vest\u00edbulo de entrada se accede a un espacioso distribuidor en el que encontramos un luminoso sal\u00f3n-comedor, dos dormitorios dobles, cocina independiente con terraza cubierta y ba\u00f1o completo dotado de cabina de ducha con hidromasaje.    El amplio sal\u00f3n-comedor cuenta con grandes ventanales orientados a la calle Almirante Cadarso, que dotan a la estancia de gran luminosidad y est\u00e1 amueblado con c\u00f3modos sillones relax.    El dormitorio principal tambi\u00e9n exterior y orientado a la calle principal, cuenta con camas articuladas y zona de lectura adem\u00e1s de armario empotrado con altillo y mobiliario auxiliar. En la habitaci\u00f3n secundaria amueblada con cama nido, tambi\u00e9n encontramos varios armarios de gran capacidad y espacio destinado a despacho o estudio.    Amplia cocina independiente con electrodom\u00e9sticos, lavadora, horno, frigor\u00edfico, microondas, y mesa de desayuno. Desde la cocina accedemos a una amplia terraza cubierta de uso privado.    La vivienda cuenta con materiales de primera calidad, suelos de m\u00e1rmol, aire acondicionado fr\u00edo-calor y calefacci\u00f3n de gas natural.    Exclusivo apartamento en L' Eixample, una de las zonas m\u00e1s demandas de la ciudad por su oferta de ocio y restauraci\u00f3n que convive con edificios se\u00f1oriales y comercios tradicionales.    El precio incluye impuesto de bienes inmuebles anual y gastos de comunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Almirall Cadarso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88892608", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6c/20/03/758097018.jpg", "externalReference": "PEREZ PUJOL", "numPhotos": 20, "floor": "5", "price": 875.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle P\u00e9rez Pujol", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4676696, "longitude": -0.3734736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88892608/", "distance": "501", "description": "incre\u00edble atico en inmejorable situaci\u00f3n junto a plaza ayuntamiento, terraza 60 metros. Este \u00c1tico totalmente reformado situado en el distrito de Ciutat Vella, en la planta 5 con ascensor. Es un \u00e1tico muy luminoso que tiene 60 m2 de los cuales 55 m2 son \u00fatiles y dispone de 1 habitaciones y 1 ba\u00f1o. Se trata de un \u00e1tico exterior con ampl\u00eda Terraza de 60m2 en pleno centro de Valencia, con vistas a la Plaza del Ayuntamiento en edificio se\u00f1orial rehabilitado. Dispone de cocina totalmente equipada, Dormitorio principal vestido con armario y l\u00e1mparas, suelo parquet, aire acondicionado en todas las estancias y la reforma realizada con materiales de \u00faltimas calidades. Gastos de Comunidad incluida en el precio. No se admiten mascotas. incre\u00edble atico en inmejorable situaci\u00f3n junto a plaza ayuntamiento, terraza 60 metros. Este \u00c1tico totalmente reformado situado en el distrito de Ciutat Vella, en la planta 5 con ascensor. Es un \u00e1tico muy luminoso que tiene 60 m2 de los cuales 55 m2 son \u00fatiles y dispone de 1 habitaciones y 1 ba\u00f1o. Se trata de un \u00e1tico exterior con ampl\u00eda Terraza de 60m2 en pleno centro de Valencia, con vistas a la Plaza del Ayuntamiento en edificio se\u00f1orial rehabilitado. Dispone de cocina totalmente equipada, Dormitorio principal vestido con armario y l\u00e1mparas, suelo parquet, aire acondicionado en todas las estancias y la reforma realizada con materiales de \u00faltimas calidades. Gastos de Comunidad incluida en el precio. No se admiten mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle P\u00e9rez Pujol"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95728704", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/9c/50/926560721.jpg", "externalReference": "2999", "numPhotos": 27, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4743998, "longitude": -0.3262686, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95728704/", "distance": "4389", "description": "Piso completamente reformado a 5 minutos de la Playa caminando. Cerca de supermercados, farmacias, colegios, terrazas, transporte p\u00fablico en la puerta, la playa etc. La vivienda es una reforma a estrenar que se distribuye en tres dormitorios completos con armarios empotrados, un cuarto de ba\u00f1o completo, una cocina americana equipada con electrodom\u00e9sticos nuevos y una terraza que da al exterior. Suelo Parquet, aire acondicionado, muebles lacados en blanco, acabados de gran calidad. 2\u00ba SIN ASCENSOR Incluye Comunidad, IBI, Netflix y Amazon Prime. \u00a1Ponte en contacto con nosotros para realizar una visita! Somos una inmobiliaria diferente, especializada en el trato con las personas para dar siempre un servicio cercano, humano y personalizado. Ser diferentes es nuestra obligaci\u00f3n. Encuentra m\u00e1s en funhouse. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95696049", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/32/75/925746096.jpg", "externalReference": "AB-AL111", "numPhotos": 21, "floor": "8", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4684351, "longitude": -0.3925332, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95696049/", "distance": "1346", "description": "GRAN OPORTUNIDAD. Vivienda en alquiler en Valencia, amueblada, electrodom\u00e9sticos y ascensor. Ubicado en la zona del Mercado de Abastos a un paso del centro y con todos los servicios cerca. Se trata de una vivienda muy cuidada en planta octava que le confiere gran luminosidad con magn\u00edfica orientaci\u00f3n, inmejorables vistas. Se alquila este fant\u00e1stico piso distribuido en 3 habitaciones y 1 ba\u00f1o, luminoso sal\u00f3n-comedor y cocina independiente. Dispone de todo lo necesario para conseguir una alta calidad de vida. No lo pienses, es una gran oportunidad para t\u00ed. Ll\u00e1manos. No se aceptan mascotas. Por mandato expreso del propietario comercializamos este inmueble mediante contrato de multiexclusiva, por el cual numerosas agencias colaboradoras, nacionales e internacionales, ofrecen esta vivienda a sus potenciales compradores, todo ello garantizando un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, sencillo y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad, a los vecinos o conserjes del edificio o urbanizaci\u00f3n si los hubiera. Muchas gracias por su comprensi\u00f3n. La descripci\u00f3n del presente inmueble e im\u00e1genes tienen mero car\u00e1cter informativo y en ning\u00fan caso car\u00e1cter contractual, pudiendo ser modificados por MBI asesores inmobiliarios sin que ello implique responsabilidad alguna frente a terceros.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91649932", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/d4/84/850803221.jpg", "externalReference": "AV1805001-1", "numPhotos": 28, "floor": "12", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida d'Arag\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4728711, "longitude": -0.35716, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91649932/", "distance": "1734", "description": "Piso en alquiler en Mestalla Amplio piso en la Avenida de Arag\u00f3n, totalmente amueblado. Cuenta con 90 m2 \u00fatiles que se distribuyen en un luminoso sal\u00f3n-comedor, cocina independiente totalmente equipada, con galer\u00eda, tres habitaciones con armarios empotrados, dos ba\u00f1os, uno de ellos incorporado a la habitaci\u00f3n principal y una preciosa terraza que nos ofrece unas espectaculares vistas de Val\u00e8ncia. Cuenta con suelo de madera, climatizaci\u00f3n fr\u00edo/calor por splits en todas las estancias, conserje, incluido gastos de comunidad\u2026situado es una de las arterias principales de la ciudad de Valencia, con todo tipo de servicios, colegios, supermercados, restauraci\u00f3n\u2026junto a parada de autob\u00fas y metro, al lado del pulm\u00f3n de Valencia, los jardines del antiguo cauce del Turia. Venga a verlo, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida d'Arag\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95632648", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/be/33/48/924219180.jpg", "externalReference": "AV2110057", "numPhotos": 16, "floor": "5", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4660133, "longitude": -0.374578, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95632648/", "distance": "612", "description": "Piso en alquiler de 2 habitaciones en Ruzafa Este fant\u00e1stico piso se encuentra en la inmejorable zona de Ruzafa con Gran V\u00eda. Su superficie de 65 metros cuadrados se distribuye en un espacioso sal\u00f3n comedor, con un split de aire a/a fr\u00edo y calor, una peque\u00f1a cocina independiente, algo antigua, equipada con: nevera, horno, vitro, microondas y lavadora, dos dormitorios, uno doble y uno individual y un cuarto de ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. La vivienda se encuentra totalmente amueblada, es INTERIOR, aunque muy luminosa pues se encuentra en el \u00faltimo piso y tiene un patio de luces muy amplio. La zona en la que se encuentra este piso es ideal, a un paso de la Plaza de Toros y del Ayuntamiento, a pocos metros de la Gran V\u00eda, y a escasos minutos caminando de la zona de moda, llena de todo tipo de restaurantes: RUZAFA. Muy bien conectada con el transporte p\u00fablico: l\u00edneas principales de autob\u00fas EMT y de metro, taxis y estaciones ValenbiSi. No dejes escapar esta oportunidad, ponte en contacto con nosotros y estaremos encantados de mostrarte este encantador piso. * Se requiere presentaci\u00f3n de solvencia econ\u00f3mica demostrable* Piso ideal para UNA PERSONA, o PAREJAS.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Russafa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95588544", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/93/37/0c/922657577.jpg", "externalReference": "PIS726", "numPhotos": 31, "floor": "7", "price": 990.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Avenida d'Ausi\u00e0s March", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4551389, "longitude": -0.3725209, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95588544/", "distance": "1822", "description": "Este piso se encuentra en Avinguda d'Ausi\u00e0s March, 46013, Valencia, en la zona del Cuatre Carreres, cerca de la nueva Fe, del centro y de la Ciudad de las Artes. en la planta 7. Es un piso en muy buen estado, soleado y luminoso, construido en el a\u00f1o 1970, que tiene 91 m2 de los cuales 80 m2 son \u00fatiles y dispone de 4 habitaciones y 1 ba\u00f1o. Se trata de un inmueble con orientaci\u00f3n este/oeste. Dispone de cocina independiente totalmente amueblada y equipada, dispone de calefacci\u00f3n individual: bomba de fr\u00edo/calor, terraza, exterior con ventanas climalit, armarios empotrados, ascensor, suelo parquet.  Sin necesita m\u00e1s informaci\u00f3n o visitar la vivienda. Maria Jos\u00e9 Massia  AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, TENEMOS TU HOGAR Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida d'Ausi\u00e0s March"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95586600", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f3/76/93/922611633.jpg", "externalReference": "AV2110040", "numPhotos": 22, "floor": "en", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Cid", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4670661, "longitude": -0.3965535, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95586600/", "distance": "1718", "description": "Piso en alquiler de 2 habitaciones en Avenida del Cid Bonito apartamento a estrenar de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1o, totalmente reformado. POR 100 EUROS M\u00c1S INCLUYE TODOS LOS SUMINISTROS. DISPONIBLE A PARTIR DEL 1 DE ENERO DE 2021. Al entrar en este piso, vemos un amplio sal\u00f3n con chimenea y cocina americana, totalmente amueblado y de dise\u00f1o, con vistas a una incre\u00edble terraza para poder disfrutar del aire libre, continuamos la visita y tenemos un amplio ba\u00f1o con ducha y una habitaci\u00f3n amplia con armariada, continuamos y entramos en la habitaci\u00f3n principal con espacio para poder teletrabajar o estudiar y tiene salida a la terraza y un magn\u00edfico vestidor. Una zona muy bien comunicada con todos los servicios a mano, muy cercana a la Plaza de Espa\u00f1a y al centro de la ciudad. Si desea m\u00e1s informaci\u00f3n sobre este inmueble no dude en contactar con nosotros. Estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Cid"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95557422", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1c/fd/82/921802223.jpg", "externalReference": "W-02N3LH", "numPhotos": 13, "floor": "10", "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4701034, "longitude": -0.3791259, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95557422/", "distance": "197", "description": "Luminoso atico para corta estancia Espectacular y luminosa vivienda ubicada en Avenida del Oeste, disponible para corta estancia. La vivienda est\u00e1 compuesta por 2 dormitorios dobles, un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n-comedor con acceso a terraza acogedora. Perfecto para las noches de verano y para tomar el sol. Tambi\u00e9n dispone de una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. Este fant\u00e1stico apartamento se encuentra en Avenida del Oeste, al lado del Mercado Central, muy cercano al centro hist\u00f3rico de la ciudad y solo a unos minutos del Barrio del Carmen, el famoso barrio por su vida bohemia. La zona posee todo tipo de servicios sociales y comerciales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 25.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95526822", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/ac/1f/920933197.jpg", "externalReference": "AV2110016", "numPhotos": 24, "price": 1400.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Arquitecte Alfaro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4608873, "longitude": -0.3368894, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95526822/", "distance": "3645", "description": "Piso en alquiler en el puerto de Val\u00e8ncia Esta encantadora vivienda se encuentra situada en la zona del Caba\u00f1al, cuenta con una superficie de 97 metros cuadrados, distribuidos en un sal\u00f3n comedor amplio y luminoso con una salida a una preciosa terraza, una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, tres dormitorios y un cuarto de ba\u00f1o. La casa se encuentra totalmente amueblada con muebles y materiales de buenas calidades, con un dise\u00f1o n\u00f3rdico. Destaca su amplitud y luminosidad. La localizaci\u00f3n es inmejorable, la vivienda est\u00e1 situada en el distrito de poblados mar\u00edtimos, al este de la ciudad, y a un paso del puerto de Valencia. Estar\u00e1s a 300 metros del mar y a 1.5 kil\u00f3metros de la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Este barrio se encuentra en la zona m\u00e1s antigua del puerto de Valencia, convirti\u00e9ndose en los \u00faltimos a\u00f1os en un lugar de referencia, que se ha remodelado pasando a formar parte de la oferta de ocio m\u00e1s importante de la ciudad. Ubicaci\u00f3n id\u00f3nea pues est\u00e1 rodeada de todos los servicios para la vida diaria (comercios, supermercados, transporte p\u00fablico, espacios de restauraci\u00f3n y ocio, etc. ) Si te interesa esta espectacular vivienda, no dudes en ponerte en contacto con nosotros!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Arquitecte Alfaro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95098210", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4b/d6/e8/906166786.jpg", "externalReference": "19097", "numPhotos": 31, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "San Antonio", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.4752673, "longitude": -0.4127769, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95098210/", "distance": "3084", "description": "Este moderno piso de 55 m2 se localiza en un complejo residencial construido en el a\u00f1o 2020, junto al Parque de Cabecera en Mislata. El complejo est\u00e1 dotado de la piscina comunitaria, gimnasio, parque infantil y zonas ajardinadas. El espacio engloba la zona del sal\u00f3n comedor con una cocina abierta y totalmente equipada (horno, placa de inducci\u00f3n, lavavajillas, nevera, congelador, cafetera, kettle). El sal\u00f3n dispone de una mesa, sof\u00e1, una mesa baja y una televisi\u00f3n de pantalla plana. El dormitorio principal de buen tama\u00f1o cuenta con cama grande y un gran armario empotrado. El cuarto de ba\u00f1o dispone de plato de ducha. Adem\u00e1s, el piso cuenta con aire acondicionado por conductos, ventanas con doble cristal tipo climalit, paredes lisas, todos los electrodom\u00e9sticos y muebles necesarios para que sea tu hogar. Existe posibilidad de alquilar un c\u00f3moda plaza de garaje. Es un piso ideal para persona que busca una vivienda moderna, c\u00f3moda y totalmente equipada. Disponible desde septiembre 2021. Solo alquileres de largo plazo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 60.0}, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso en San Antonio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95736412", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/6e/30/926769046.jpg", "externalReference": "07052", "numPhotos": 34, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Maestro Rodrigo", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4845088, "longitude": -0.4035193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95736412/", "distance": "2702", "description": "Vivienda solo en alquiler en conjunto residencial con 80 m2, 2 habitaciones, 2 ba\u00f1os, sal\u00f3n con salida a terraza, cocina con galer\u00eda, suelos de parquet, aire acondicionado frio y calor por conductos, armarios empotrados. 1 ba\u00f1o con ba\u00f1era de hidromasaje y otro con ducha y mampara. Plaza de garaje y trastero.  Dispone de piscina, jard\u00edn, parque infantil, conserje 24 h. Muy bien comunicada y con todos los servicios. Se alquila vac\u00eda, disponibilidad inmediata.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Maestro Rodrigo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95757403", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a6/29/3f/927334949.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 780.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Puerto", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4685437, "longitude": -0.3591612, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95757403/", "distance": "1577", "description": "GRUPO CONECTA ALQUILA, esta vivienda situada en la avenida del puerto, consta de una sola habitacion exterior, cocina independiente y un peque\u00f1o salon que da a la avenida. ba\u00f1o completo y aire acondicionado. La zona dispone de todos los servicios necesarios, como bancos, restaurantes, librerias, etc. Tiene para de autobus muy cerca y la de taxi tambien. si deseas mas informacion sobre la vivienda llamanos, dispojemos de mas viviendas por valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Puerto"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95727907", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5f/c9/b4/926757187.jpg", "externalReference": "02330", "numPhotos": 41, "floor": "21", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4919622, "longitude": -0.4000648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95727907/", "distance": "3034", "description": "En edificio residencial con zonas comunes, conserje las veinticuatro horas del d\u00eda, los siete d\u00edas de la semana, piscina comunitaria con solarium, pista de p\u00e1del, gimnasio, club social y zona infantil; vivienda de dos habitaciones y dos cuartos de ba\u00f1o completos, sal\u00f3n comedor amplio y luminoso, terraza con vistas panor\u00e1micas, cocina independiente con galer\u00eda, puerta blindada, suelo de m\u00e1rmol, armarios empotrados, ventanas de climalit, aire acondicionado fr\u00edo / calor por conductos, persianas del sal\u00f3n comedor motorizadas. Se alquila amueblada y con electrodom\u00e9sticos. Una plaza de garaje incluida. En zona de servicios, junto a parada de metro, colegios, farmacias 24 horas, comercios de todo tipo y bien comunicada por diferentes medios de transporte. Cercano al Palacio de Congresos, hospital Arnau de Vilanova y nuevo estadio de Mestalla.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95703633", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c1/27/83/926669222.jpg", "externalReference": "209", "numPhotos": 35, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Beneficencia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4770747, "longitude": -0.3813006, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95703633/", "distance": "748", "description": "Inmobiliaria Calatayud oferta un bonito apartamento en el casco antiguo de la ciudad de Valencia, justo detr\u00e1s del museo del IVAM. Se trata de un inmueble compuesto por un gran sal\u00f3n comedor con cocina abierta y totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos, balc\u00f3n orientado a la calle, un dormitorio doble con armario empotrado y un ba\u00f1o con ba\u00f1era. El edificio dispone de ascensor. Esta enclavado en un edificio de principios del siglo XX que fue totalmente rehabilitado en 1999 y que dispone de ascensor. Se sit\u00faa en el conocido y t\u00edpico barrio del Carmen de Valencia, a escasos minutos de la plaza del Ayuntamiento, en las proximidades del Instituto Valenciano de Arte Moderno (IVAM). Se trata, por tanto, de una zona totalmente consolidada, dotada de toda clase de servicios, muy demandada, de un nivel alto de renta y perfectamente comunicada por transporte p\u00fablico. INMOBILIARIA CALATAYUD (TEL. 96 351 85 08) inicia su actividad en el sector inmobiliario de Valencia hace m\u00e1s de veinticinco a\u00f1os. Actualmente est\u00e1 considerada como una de las mejores empresas inmobiliarias, m\u00e1s profesionales del sector medio-alto del mercado inmobiliario de la ciudad y poblaciones cercanas.  Con el prop\u00f3sito de seguir ofreciendo nuestra gesti\u00f3n de intermediaci\u00f3n, con la garant\u00eda de profesionales colegiados, nos dedicamos a la venta y alquiler de cualquier tipo de inmuebles (viviendas, oficinas, locales comerciales, solares, naves industriales y chalets). Estamos situados en la zona centro de Valencia, c/Don Juan de Austria n\u00ba 4- 3\u00ba -pta. 77, junto a la calle Col\u00f3n. En ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tienen car\u00e1cter contractual, siendo v\u00e1lidos al mero efecto informativo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Beneficencia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81303138", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/ee/e1/574236227.jpg", "externalReference": "21-58918", "numPhotos": 51, "floor": "7", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Poeta Mas y Ros", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Amistat", "latitude": 39.46984, "longitude": -0.35098, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81303138/", "distance": "2258", "description": "Alquiler de piso de reciente reforma! \u00a0  La vivienda tiene 80 metros cuadrados, muy bien aprovechados, distribuidos en 3 amplias y luminosas habitaciones, acogedor sal\u00f3n-comedor con salida a un balc\u00f3n. Cocina equipada con toda clase de electrodom\u00e9sticos: lavadora, frigor\u00edfico, lavavajillas, horno, microondas, encimera. todos de primeras marcas.  El piso se ha reformado recientemente y todav\u00eda no ha entrado nadie a vivir. Reforma con materiales de primera calidad. Ubicado en una s\u00e9ptima planta de un edificio con ascensor. Aire acondicionado.  Situado en una de las mejores zonas de Valencia. Rodeado de toda clase de servicios: comercios, tiendas, supermercados, bancos, zonas ajardinadas, colegios, institutos, centros m\u00e9dicos.. . Muy bien comunicado con el centro de la ciudad por diferentes l\u00edneas de bus.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Amistat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Poeta Mas y Ros"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92815582", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/25/3e/a0/848807822.jpg", "externalReference": "02230", "numPhotos": 46, "floor": "2", "price": 690.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 36.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4929972, "longitude": -0.402096, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92815582/", "distance": "3235", "description": "Diferentes tipos de apartamentos amueblados apartamento de una habitacion de 36 metros cuadrados equipados aprovechados al m\u00e1ximo, con una distribuci\u00f3n que consta de un comedor, una cocina con menaje, y una habitaci\u00f3n con dos camas o cama de matrimonio, con ba\u00f1o privado y con ducha, en pleno centro neur\u00e1lgico de Valencia junto al palacio de congresos, centros comerciales farmacias, colegios metro en la puerta, tel\u00e9fono de atenci\u00f3n 24 horas, y servicio de mantenimiento 24 horas, gimnasio, seguridad plaza de garaje opcional por 50 \u20ac y plaza de moto opcional por 25 euros trastero opcional. lavander\u00eda y wifi.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92811759", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a3/6c/7f/848699182.jpg", "externalReference": "02228", "numPhotos": 37, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 24.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4950972, "longitude": -0.400696, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92811759/", "distance": "3340", "description": "Diferentes tipos de apartamentos amueblados estudio de 25 metros cuadrados equipados aprovechados al m\u00e1ximo, con una distribuci\u00f3n que consta de un comedor, una cocina con menaje, y una habitaci\u00f3n, todo ello integrado en el mismo espacio, con dos camas o cama de matrimonio, con ba\u00f1o privado y con ducha, en pleno centro neur\u00e1lgico de Valencia junto al palacio de congresos, centros comerciales farmacias, colegios metro en la puerta, tel\u00e9fono de atenci\u00f3n 24 horas, y servicio de mantenimiento 24 horas, gimnasio, seguridad plaza de garaje opcional por 50 \u20ac y plaza de moto opcional por 25 euros trastero opcional. lavander\u00eda y wifi.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 25.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95713362", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/be/33/0f/926163300.jpg", "externalReference": "121", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida del Primado Reig", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Universit\u00e0ria", "latitude": 39.4772965, "longitude": -0.3539818, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95713362/", "distance": "2110", "description": "Vivienda de 83 m2 amueblada junto a facultades en excelente zona. Dispone de hall de entrada, sal\u00f3n. Comedor amplio, 2 dormitorios, 2 ba\u00f1os completos (1 incorporado en el Dormitorio principal) y cocina completamente equipada. Ideal para estudiantes. Zona dotada de todo tipo de servicios, transportes y comodidades. Pr\u00f3xima al metro.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Universit\u00e0ria, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Primado Reig"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]