[{"propertyCode": "95465127", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/47/a5/922252960.jpg", "externalReference": "W-02N0R6", "numPhotos": 17, "floor": "5", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4672437, "longitude": -0.3563612, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95465127/", "distance": "1843", "description": "C\u00f3moda y luminosa vivienda a un paso del Centro En una de las Avenidas m\u00e1s importantes de la ciudad, y a tan solo cinco minutos del centro, encontramos este magn\u00edfico piso de una habitaci\u00f3n. La propiedad se alquila totalmente amueblada y equipada, se cambiar\u00e1n los muebles con los que cuenta actualmente por mobiliario nuevo. Dispone de sal\u00f3n comedor, con cocina independiente, un dormitorio amplio y un ba\u00f1o completo. Es un piso totalmente exterior y en una quinta planta, lo que hace que cuente con mucha luz y tranquilidad. La zona cuenta con todos los servicios necesarios a mano y a su vez tiene muy buena comunicaci\u00f3n con las universidades. No dude en contactar con nosotros, esteremos encantados de atenderle. La Avenida del Puerto, lugar donde se ubica la propiedad, es una de las principales avenidas de la ciudad. Dispone de todo tipo de servicios, as\u00ed como de una muy buena comunicaci\u00f3n mediante trasporte p\u00fablico. A su vez, est\u00e1 justo al lado el antiguo cauce del rio Turia, lo que le proporciona mucha vida a la zona. Un lugar perfecto para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95429041", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c6/15/19/918116255.jpg", "externalReference": "1568", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Molinell", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4866675, "longitude": -0.3686198, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95429041/", "distance": "1879", "description": "Junto a los jardines de los viveros club la h\u00edpica y club de tenis Valencia, Vivienda reformada a estrenar de 90 m\u00b2 en la calle Molinell con terraza privativa. Dispone de HALL de Entrada, un amplio SALON-COMEDOR con acceso a una fant\u00e1stica Terraza privativa interior techada, 3 DORMITORIOS espaciosos, 1 BA\u00d1O completo con ducha con ventilaci\u00f3n natural y amplia COCINA con la opci\u00f3n de electrodom\u00e9sticos, nevera y lavadora, dispone de horno y microondas aereos. Pavimento de terrazo reci\u00e9n vitrificado y pulido. Vivienda reci\u00e9n pintada. Carpinter\u00eda interior de gran calidad con mecanismos doble acristalamiento oscil\u00f3 batientes. Zona dotada de todo tipo de servicios, comodidades, transportes y perfectamente comunicada. LUMINOSA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Molinell"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95406765", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/b8/f2/918271459.jpg", "externalReference": "W-02MXFD", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 1050.0, "propertyType": "chalet", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4713108, "longitude": -0.3275523, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95406765/", "distance": "4264", "description": "Casa de estilo cl\u00e1sico en la playa de Valencia En una de la mejores zonas del Caba\u00f1al, se encuentra situada esta vivienda de estilo tradicional de la zona. Con una superficie de 120 m2 distribuidos en tres plantas y terraza. En la planta baja est\u00e1 la cocina integrada, comedor seguido del ba\u00f1o completo con ducha y un patio interior con trastero. La primera planta distribuida en el sal\u00f3n con balc\u00f3n a la calle, despacho de trabajo con cama singular y una terraza interior. En la segunda planta se encuentra el dormitorio doble y una terraza de 10 metros cuadrados. Esta vivienda est\u00e1 equipada con aire acondicionado por Split de fr\u00edo y calor en la planta baja e internet. Una oportunidad perfecta para aquellos que buscan disfrutar del mar sin renunciar de la cercan\u00eda del centro de la ciudad. No dude en contactarnos, estaremos encantados de atenderle. La vivienda se encuentra en una de las mejores zonas del Caba\u00f1al, con todo tipo de servicios en la zona. A 5 minutos de la playa, al lado del Campus Universitario de Valencia, con paradas de autob\u00fas y tranv\u00eda que te comunican con el centro de la ciudad, adem\u00e1s de colegios, zonas de ocio en el paseo mar\u00edtimo y la zona del puerto, en este perfecto enclave es donde se sit\u00faa esta magn\u00edfica propiedad. Todo un placer vivir en uno de los barrios con m\u00e1s historia de Valencia con todas las comodidades de hoy en d\u00eda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Chalet adosado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95371029", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/81/46/734375483.jpg", "externalReference": "46-329-476", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Historiador Diago", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4675763, "longitude": -0.3844855, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95371029/", "distance": "736", "description": "PISO CON MUCHO ENCANTO. ZONA PLAZA DE ESPA\u00d1A. REFORMA INTEGRAL. BALC\u00d3N. FINCA SE\u00d1ORIAL.  Orizon Valencia ofrece vivienda con mucho encanto y excelente ubicaci\u00f3n en estado impecable para entrar a vivir. NO SE ADMITEN MASCOTAS. La vivienda cuenta con 70m2 distribuidos en dos habitaciones (una doble y una individual), ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, cocina con galer\u00eda y amplio sal\u00f3n comedor con acceso a balc\u00f3n exterior.  Vivienda se\u00f1orial con mucho encanto completamente reformada con suelo de parquet, ventanas climalit, paredes lisas, radiadores por caldera en toda la vivienda, aire acondicionado, puerta blindada, armarios empotrados; pero conservando la esencia de la vivienda que cuenta con bonitos techos altos ornamentados.  Se vende con muebles y electrodom\u00e9sticos. Excelente ubicaci\u00f3n en el barrio de Arrancapins, junto plaza de Espa\u00f1a y plaza Obispo Amig\u00f2, zona consolidada con todos los servicios necesarios disponibles.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Historiador Diago"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95308715", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cc/d6/91/918265415.jpg", "externalReference": "W-02MTUV", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 745.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4573262, "longitude": -0.3717083, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95308715/", "distance": "1605", "description": "Piso Reformado en Ruzafa Magn\u00edfico piso reformado en la zona m\u00e1s cotizada de Valencia. Amplio y luminoso sal\u00f3n orientado al oeste que le asegura la m\u00e1xima luminosidad durante el dia sin calor. Cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de \u00faltima generaci\u00f3n, piso parquet y lavadero independiente. Un amplio dormitorio principal, ba\u00f1o completamente reformado con materiales de m\u00e1xima calidad, y un segundo dormitorio dotado de su respectivo armario empotrado. La posibilidad de vivir en un ambiente pensado y dise\u00f1ado para un p\u00fablico exigente, con todas las comodidades que el barrio de ruzafa puede ofrecerle. No deje pasar esta oportunidad y cont\u00e1ctenos para realizar una visita personalizada. Localizada en el coraz\u00f3n del barrio de Ruzafa a poca distancia de la estaci\u00f3n central de tren, zona con excelente comunicaci\u00f3n a distintos puntos de la ciudad, con acceso directo en menos de 20 minutos al aeropuerto internacional de la ciudad. De contrastado inter\u00e9s tur\u00edstico, es una zona en pleno auge calificada como el nuevo SOHO de Valencia y considerada como el barrio con mayor actividad culturar y social de la ciudad. Un barrio donde podr\u00e1 disfrutar de las mejores zonas de ocio, de bares, restaurantes, caf\u00e9s, tiendas de moda, mercados y comercios variados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95220217", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/52/f8/29/912467303.jpg", "externalReference": "WT-288", "numPhotos": 21, "floor": "11", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Santa Genoveva Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4950491, "longitude": -0.3631316, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95220217/", "distance": "2922", "description": "Este piso se encuentra en Carrer de Santa Genoveva Torres de Val\u00e8ncia, situado muy cerca del centro comercial Arena. Es un piso, construido en el a\u00f1o 2021, que tiene 89 m2 de los cuales 79 m2 son \u00fatiles. El piso es totalmente nuevo a estrenar, es exterior con orientaci\u00f3n oeste. Esta compuesto por Sal\u00f3n de 20 de m2, cocina totalmente equipada, frigor\u00edfico, lavavajillas, lavadora, 2 dormitorios, 2 ba\u00f1os, balc\u00f3n, 4 armarios empotrados, suelo de tarima, ventanas Climalit, paredes lisas y aire acondicionado. Zona muy tranquila y con mucha luz natural con zona ajardinada y piscina. Junto con el alquiler esta incluido el trastero y el garaje, junto a Metro y a tan solo unos minutos de la playa. Pr\u00f3ximo a institutos, colegios zonas deportivas y centro comercial con vistas al estadio del Levante. -La propiedad no admite mascotas ni inquilinos fumadores. Si estas interesado/a en esta vivienda puedes solicitar una visita o m\u00e1s informaci\u00f3n poni\u00e9ndote en contacto con nuestro email o en el tel\u00e9fono 669814300 pregunta por Flor Home Staging, PSI (Personal Shopper Inmobiliario) Encuentra tu hogar con PisoLider! Garantizado\u00a1 Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Santa Genoveva Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95096672", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f6/bb/9a/906127772.jpg", "externalReference": "95503", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4725551, "longitude": -0.3808695, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95096672/", "distance": "350", "description": "Ref: 95503 Hermoso piso en alquiler de 90m2, muy luminoso. 3\u00b0planta, exterior con ascensor La vivienda cuenta con:  - amplio y soleado sal\u00f3n - comedor - 3 habitaciones con armarios empotrados - 1 ba\u00f1o completo - cocina equipada  - balc\u00f3n - Calefacci\u00f3n y Aire acondicionado Dispone de suelos parquet Se admiten mascotas *Se entrega sin amueblar y en excelente estado de conservaci\u00f3n, fachada reci\u00e9n restaurada Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de \u00c1reaCasa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94959175", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/55/50/63/902553893.jpg", "externalReference": "NC9566", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Conde de Altea", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.46744, "longitude": -0.3631751, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94959175/", "distance": "1274", "description": "Situado en el distrito de L\u2019Eixample, a escasos metros de los Jardines del Turia, se encuentra este piso de 84 m\u00b2 seg\u00fan catastro. La propiedad se ubica en la segunda planta de un bonito de edificio construido en el a\u00f1o 1930, con ascensor a cota cero. El piso fue reformado integralmente hace unos a\u00f1os. Cuenta con paredes lisas, suelos de parquet laminado, carpinter\u00edas de PVC oscilobatientes con doble acristalamiento, A/A frio-calor por conductos, instalaciones renovadas y acabados nuevos en cocina y ba\u00f1os. La propiedad se distribuye en un sal\u00f3n comedor con salida a un peque\u00f1o balc\u00f3n con agradables vistas, cocina independiente, un cuarto de ba\u00f1o completo, dos habitaciones individuales y un dormitorio principal de generosas proporciones. El piso se alquila sin mobiliario pero con todos los electrodom\u00e9sticos. Si busca alquilar piso en Gran V\u00eda, Cicerone Group le presenta un coqueto apartamento, situado en una de los mejores barrios de Valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Conde de Altea"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94893436", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/75/a8/918270688.jpg", "externalReference": "W-02MIZY", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Playa de la Malvarrosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.477325, "longitude": -0.3288605, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94893436/", "distance": "4208", "description": "Piso para estudiantes en El Caba\u00f1al Luminoso piso totalmente amueblado. Situado en el barrio de El Caba\u00f1al a pocos minutos andando a la playa de la Malvarrosa. La vivienda consta de tres habitaciones, cocina amplia y equipada, ba\u00f1o con ducha, sal\u00f3n comedor con aire acondicionado tipo split, tambi\u00e9n cuenta con una peque\u00f1a terraza a la cual se accede por una de las habitaciones. Se alquila durante un curso entero para estudiantes. No dude en consultarnos, estaremos encantados de atenderle. La vivienda est\u00e1 enclavada en el Grao de Valencia y justo en la frontera con El Cabanyal \u2013 Canyamelar. En un sitio privilegiado con la cercan\u00eda de la Marina Real y la playa de la Malvarrosa, con lugares de ocio y culturales. A pocos metros se encuentra el Mercado del Grao, actualmente en proceso de una moderna restauraci\u00f3n, las Reales Atarazanas, monumento medieval y museo, la Iglesia de Santa Mar\u00eda del Mar, famosa por ser uno de los principales ejes de la Semana Santa Marinera de Valencia. En cuanto a servicios de transportes tenemos el metro, servicio de tranv\u00eda, autobuses y taxis. El aspecto sanitario est\u00e1 cubierto con un ambulatorio y centro de especialidades de la Seguridad Social a pocos metros de la vivienda. En las cercan\u00edas cuenta con servicios de supermercados y tiendas de alimentaci\u00f3n. En cuanto a ocio es una zona famosa por su oferta en restauraci\u00f3n de calidad. Zona ideal para residir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94686973", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b5/72/13/895490622.jpg", "externalReference": "AV2107035", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4734386, "longitude": -0.3807914, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94686973/", "distance": "399", "description": "Piso en alquiler con terraza cerca del Mercado Central 2500 euros mes de Agosto. 1300 euros de Septiembre a Enero. Este piso, reformado y a estrenar dispone de un precioso comedor, de 1 habotaci\u00f3n de un despacho, de una cocina perfectamente equipada y, de un\u00a0ba\u00f1o y de una increible terreza privativa. En cuanto a su ubicaci\u00f3n, est\u00e1 en pleno centro de Ciudat Vella, entre El Carmen y el Mercat, y a pocos minutos caminando de la plaza de la virgen. Muy bien comunicado en referencia al transporte p\u00fablico, con lo que tiene f\u00e1cil comunicaci\u00f3n al resto de la ciudad. La zona tiene todo tipo de servicios, supermercados, restaurantes de todo tipo, colegios, institutos y farmacias. Si quiere vivir en una de las zonas de moda de\u00a0Valencia\u00a0en un piso reformado, esta es su oportunidad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94605965", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7c/fa/3d/918270786.jpg", "externalReference": "W-02MDPI", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.477016, "longitude": -0.3919751, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94605965/", "distance": "1424", "description": "Magn\u00edfica propiedad frente al Turia Amplia y bonita vivienda a escasos metros del r\u00edo y en el mismo paseo de La Petxina. Muy luminosa con ventanales y fant\u00e1sticas vistas. El piso re\u00fane todas las comodidades y est\u00e1 amueblado con muebles modernos. Esta propiedad consta de dos dormitorios, los dos con un ba\u00f1o en cada habitaci\u00f3n, uno con ba\u00f1era y el otro con ducha, cada uno con su armario empotrado. La vivienda dispone de calefacci\u00f3n a gas y aire acondicionado. Cocina totalmente equipada y amplio sal\u00f3n comedor con vistas despejadas. Garaje en el mismo edificio. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. Ubicada en uno de los barrios m\u00e1s conocidos, demandados y caracter\u00edsticos de Valencia, a 10 minutos del centro hist\u00f3rico y a tres minutos del r\u00edo Turia y del Jard\u00edn Bot\u00e1nico. Dispone de todos los servicios en las proximidades: supermercados, guarder\u00edas, colegios, centros m\u00e9dicos, administraciones p\u00fablicas, etc. Perfectamente comunicado con metro y autob\u00fas y a 10 minutos del aeropuerto de Manises. Zona tranquila y c\u00f3moda entre dos de las arterias principales de la ciudad, la Gran V\u00eda Fernando el Cat\u00f3lico y Paseo Pechina.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94310256", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b4/b5/7e/918225488.jpg", "externalReference": "W-02M67F", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 1800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Albors", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4694191, "longitude": -0.3523354, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94310256/", "distance": "2145", "description": "Piso luminoso en Ayora para corta estancia DISPONIBLE PARA LOS MESES JULIO Y AGOSTO. Piso para corta estancia, tranquilo y luminoso, reformado recientemente y totalmente amueblado. El apartamento consta de 3 dormitorios, amplio sal\u00f3n con acceso al balc\u00f3n, ba\u00f1o y cocina totalmente equipada. Cada habitaci\u00f3n cuenta con una mesa de estudios, por ello este piso es perfecto para estudiantes. No dude en contactarnos para ver este acogedor apartamento, estaremos encantados de ayudarle. Localizado en una bonita zona, el barrio de Ayora con los jardines y parque cerca, se puede llegar caminando al puerto y a la playa y tambi\u00e9n se encuentra muy cerca de la Ciudad de las Artes y Ciencias y el campus de la Universidad Polit\u00e9cnica. La zona tiene una buena oferta de tiendas, restaurantes y todos los servicios necesarios para una vida c\u00f3moda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93806401", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/91/d3/1d/918266015.jpg", "externalReference": "W-02LTEO", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 1450.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4739611, "longitude": -0.374341, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93806401/", "distance": "401", "description": "Moderno apartamento junto a Plaza de la Reina CORTA ESTANCIA. Accedemos al apartamento en ascensor. Entramos a la zona de d\u00eda que es un espacio que integra sal\u00f3n, comedor y la cocina completamente equipada. Seguimos a la zona de noche con dos dormitorios dobles y un cuarto de ba\u00f1o. Es luminoso y todo exterior con cuatro balcones a la calle. Tiene suministro de agua y luz por cuenta del inquilino y aire acondicionado por conductos fr\u00edo/calor. El wifi 5G de \u00faltima generaci\u00f3n est\u00e1 incluido en el precio del alquiler. No dude en visitarlo, estaremos encantados de atenderle. Este moderno apartamento est\u00e1 ubicado en un edificio de nueva construcci\u00f3n en una tranquila calle del barrio el Mercat de Ciutat Vella que es el distrito n\u00famero 1 de la ciudad de Valencia (Espa\u00f1a) y que limita al norte con La Said\u00eda, al este con El Pla del Real, al sudeste con Eixample y al sudoeste con Extramurs y que est\u00e1 compuesto por seis barrios: La Seu, La Xerea, El Carmen, El Pilar (antiguamente Velluters), El Mercat y Sant Francesc. Ciutat Vella es el centro hist\u00f3rico, cultural y pol\u00edtico de la ciudad de Valencia. La mayor\u00eda de calles de Ciutat Vella han mantenido su trazado original, por lo que al pasear por Ciutat Vella a\u00fan se puede respirar el ambiente tradicional y descubrir la historia en todos sus rincones. El barrio del Mercat cuenta con todos los servicios p\u00fablicos, profesionales y comerciales necesarios para llevar una agradable vida urbana en un entorno hist\u00f3rico y conectar con el resto de la ciudad, las playas, aeropuertos y v\u00edas interurbanas con gran facilidad tanto en metro, autob\u00fas y tren como en transporte privado sea en bicicleta, moto o auto.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 23.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93203944", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/cc/b5/856917425.jpg", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 899.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Salinas s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.476997, "longitude": -0.3791086, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93203944/", "distance": "672", "description": "El apartamento en Valencia posee 1 dormitorio(s) y capacidad para 2 personas. Dispone de plancha, acceso internet (wifi), secador, balc\u00f3n, calefacci\u00f3n radiadores el\u00e9ctricos, aire acondicionado solo en sal\u00f3n, Televisi\u00f3n. La cocina americana, el\u00e9ctrica, est\u00e1 equipada con nevera, microondas, congelador, vajilla/cuberter\u00eda, utensilios/cocina, cafetera y hervidor de agua. Gastos de gesti\u00f3n 120\u20ac/mes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Salinas s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93235118", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/03/ba/95/918266472.jpg", "externalReference": "W-02LERM", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4655189, "longitude": -0.3291505, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93235118/", "distance": "4174", "description": "Vivienda a estrenar en el Caba\u00f1al En una de las zonas m\u00e1s vanguardistas de la ciudad de Valencia, encontramos esta espectacular vivieneda totalmente reformada a estrenar. Cuenta con dos habitaciones y 2 ba\u00f1os. La vivienda no cuenta con mobiliario, pero la cocina dispone de todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para el d\u00eda a d\u00eda. Adem\u00e1s, cuenta con dos balcones con orientaci\u00f3n oeste, perfectos para disfrutar todo el a\u00f1o. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. El Caba\u00f1al es una de las zonas de referencia de la ciudad y uno de los barrios marineros m\u00e1s importantes de Valencia. Desde el sigrlo XIX ha ido incrementando como referente cultural y como social, debido a su fuerte car\u00e1cter representativo. Hasta el a\u00f1o 1897 se llamaba Pueblo Nuevo del Mar, pero a partir de esta fecha cambi\u00f3 de dominaci\u00f3n como Caba\u00f1al. Est\u00e1 junto al puerto de la ciudad y cercano a las conocidas playas de \u201cLa Malvarrosa\u201d y \u201cLa Patacona\u201d pero dispone de medios de transporte para llegar al centro en menos de quince minutos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93209925", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/39/1e/74/918265813.jpg", "externalReference": "W-02LEPD", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4647189, "longitude": -0.3315505, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93209925/", "distance": "3985", "description": "Magnifico \u00e1tico en El Caba\u00f1al En una de las zonas m\u00e1s vanguardistas de la ciudad de Valencia, encontramos este magnifico \u00e1tico totalmente reformado a estrenar. Cuenta con dos habitaciones y un ba\u00f1o completo. Est\u00e1 sin amueblar, pero la cocina dispone de todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para el d\u00eda a d\u00eda. Adem\u00e1s, cuenta con dos balcones con orientaci\u00f3n oeste, perfectos para disfrutar todo el a\u00f1o. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. El Caba\u00f1al es una de las zonas de referencia de la ciudad y uno de los barrios marineros m\u00e1s importantes de Valencia. Desde el sigrlo XIX ha ido incrementando como referente cultural y como social, debido a su fuerte car\u00e1cter representativo. Hasta el a\u00f1o 1897 se llamaba Pueblo Nuevo del Mar, pero a partir de esta fecha cambi\u00f3 de dominaci\u00f3n como Caba\u00f1al. Est\u00e1 junto al puerto de la ciudad y cercano a las conocidas playas de \u201cLa Malvarrosa\u201d y \u201cLa Patacona\u201d pero dispone de medios de transporte para llegar al centro en menos de quince minutos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93178062", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2a/19/51/856256669.jpg", "externalReference": "AV2103033", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Pare Llu\u00eds Navarro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4632189, "longitude": -0.3313505, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93178062/", "distance": "4035", "description": "Piso de alquiler de dos habitaciones en el Caba\u00f1al Acogedora vivienda en segunda planta a estrenar en edificio de 1926 en el Barrio del Cabanyal-Canyamelar. El edificio ha sido rehabilitado integralmente en 2020, poniendo en valor la fachada protegida y las viviendas, que se han dise\u00f1ado para vivir la luz de Val\u00e8ncia a trav\u00e9s de grandes ventanales, espacios abiertos y di\u00e1fanos. La vivienda se encuentra en una segunda planta de un edificio de 2 plantas. Se distribuye en sal\u00f3n-comedor con cocina abierta pero con espacio propio, 2 dormitorios con 2 ba\u00f1os. Los dormitorios tienen armarios empotrados listos para colgar la ropa. En la vivienda encontramos un patio-terraza, donde se ubica la zona de lavadero y donde podemos instalar una mesa con sillas para disfrutar al aire libre. La cocina est\u00e1 equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para entrar a vivir. Se alquila sin amueblar pero si hay inter\u00e9s en amueblarla se puede estudiar. No se admiten mascotas/animales de cualquier tipo ni fumadores. Ubicada en la mejor zona del popular Barrio de El Cabanyal-Canyamelar, este barrio fue declarado Bien de Inter\u00e9s Cultural en el a\u00f1o 1993. Es un barrio marinero de un sencillo estilo modernista que ha ido situ\u00e1ndose en los \u00faltimos a\u00f1os como referente cultural y social de la ciudad. La ubicaci\u00f3n de la vivienda, a 3 minutos andando de la Marina Real de Val\u00e8ncia y la parada de tranv\u00eda, la hacen un lugar excepcional para quien quiere vivir en una zona tranquila muy cerca del mar pero conectado al centro de la ciudad en transporte p\u00fablico en 15 minutos. El barrio cuenta con todo tipo de servicios al alcance de la mano. Ll\u00e1menos, estaremos encantados de atenderles.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Pare Llu\u00eds Navarro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92792991", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2d/89/ff/918268877.jpg", "externalReference": "W-02L4BU", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Les Tendetes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Les Tendetes", "latitude": 39.485523, "longitude": -0.3852286, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92792991/", "distance": "1741", "description": "Piso para corta estancia en Les Tendetes Corta estancia. En una de las zonas m\u00e1s vanguardista de la ciudad de Valencia, encontramos esta magn\u00edfica vivienda totalmente reformada. Dispone de tres habitaciones, dos dobles y una individual. Dispone de un ba\u00f1o completamente equipado. La cocina cuenta con todos los electrodom\u00e9sticos de \u00faltima generaci\u00f3n necesarios para el d\u00eda a d\u00eda. Adem\u00e1s, dispone de aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos. Los materiales son de primera calidad como el suelo de parquet. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. Vivienda con excelente ubicaci\u00f3n en Campanar, al lado de Nuevo Centro, con Colegios de educaci\u00f3n primaria y secundaria en los alrededores. Supermercados, parada de metro y taxi en la puerta. A 150 metros se encuentra la Estaci\u00f3n de Autobuses, asimismo en la zona encontramos organismos oficiales como el Prop, la Conseller\u00eda de Educaci\u00f3n y la Subdelegaci\u00f3n del Gobierno, tambi\u00e9n centros sanitarios como el Hospital La Fe de Campanar, la Cl\u00ednica 9 de Octubre o el Instituto Valenciano de Oncolog\u00eda, gimnasios, restaurantes y cafeter\u00edas. Cerca del antiguo y pintoresco Pueblo de Campanar, con f\u00e1cil acceso al r\u00edo donde podemos desarrollar m\u00faltiples actividades l\u00fadicas y deportivas. Igualmente destacable es que se puede llegar andando al centro de la ciudad, y utilizando el metro o bus al aeropuerto o a la playa. Zona ideal para vivir, estudiar o trabajar, disfrutando de momentos de ocio o practicando deportes en el incre\u00edble espacio natural que nos proporciona el antiguo cauce del r\u00edo Turia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Les Tendetes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95706371", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/3c/59/926010355.jpg", "externalReference": "Alb/20", "numPhotos": 25, "floor": "6", "price": 1000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4884489, "longitude": -0.3602558, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95706371/", "distance": "2415", "description": "Atico en el conocido Barrio d\u00e9 Benimaclet, edificio seminuevo, consta de sal\u00f3n comedor, tres habitaciones, una de ellas doble, dos individuales, todas ellas con armarios empotrados, cocina independiente totalmente equipada, un ba\u00f1o completo con  ducha, suelo parquet, calefacci\u00f3n, aire acondicionado en el comedor sal\u00f3n, y una impresionante terraza sobre unos 70 m2, con acceso desde el comedor sal\u00f3n y habitaci\u00f3n principal, exterior, soleado y luminoso.  Disponible a partir del d\u00eda 15 de noviembre. Zona con todo tipo de comercios y servicios, tales como supermercados, colegios, etc. Muy pr\u00f3ximo a Calle Emilio Baro. Excelentes comunicaciones (varias l\u00edneas de bus, tranv\u00eda y metro). Este anuncio no es vinculante, puede cometer errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95660051", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/e3/07/924621193.jpg", "externalReference": "AV2110076", "numPhotos": 24, "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 52.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Exposici\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4761016, "longitude": -0.364895, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95660051/", "distance": "1195", "description": "Alquiler de piso de 1 habitaci\u00f3n amueblado en Exposici\u00f3 PISO DE 1 HABITACI\u00d3N A ESTRENAR, CON GARAJE OPCIONAL 110\u20ac Esta estupenda vivienda exterior, situada a un paso del Paseo de la Alameda, cuenta con una superficie de 80 metros cuadrados cosntruidos y con una terraza de 20 metros cuadrados. Su distribuci\u00f3n es la siguiente: un amplio sal\u00f3n comedor exterior con cocina abierta totalmente equipada, una habitaci\u00f3n y armarios empotrados y un ba\u00f1o con ducha. El piso, es nuevo a estrenar, se encuentra amueblado y decorado con mucho gusto, dispone aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos, ascensor, y plaza de garaje opcional, que le a\u00f1ade valor a la vivienda, debido a la escasez de plazas de parking en la zona. GASTOS DE COMUNIDAD INCLUIDOS. Su ubicaci\u00f3n es inmejorable, encontr\u00e1ndose rodeada de servicios como supermercados ( Mercadona ), una gran variedad de restaurantes y cafeter\u00edas, servicio de transporte p\u00fablico ( l\u00edneas de Metro, Autob\u00fas EMT y estaciones ValenbiSi ), y tiene en su cercan\u00eda farmacias, colegios, guarder\u00edas y universidades. Se encuentra a menos de 10 minutos andando del centro de la ciudad, y a un paso del Antiguo Cauce del R\u00edo Turia, con sus zonas verdes, deportivas e infantiles, y de la playa de la Malvarrosa. No deje pasar esta oportunidad, cont\u00e1ctenos si le interesa esta vivienda, estaremos encantados de mostr\u00e1rsela.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 110.0}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95658745", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ec/34/49/924587801.jpg", "externalReference": "AV2110075", "numPhotos": 32, "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Exposici\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4745016, "longitude": -0.364895, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95658745/", "distance": "1123", "description": "Alquiler de piso de 2 habitaciones amueblado en Exposici\u00f3 PISO DE 2 HABITACIONES A ESTRENAR, CON GARAJE OPCIONAL 110\u20ac Esta estupenda vivienda exterior, situada a un paso del Paseo de la Alameda, cuenta con una superficie de 80 metros cuadrados cosntruidos y con una terraza de 20 metros cuadrados. Su distribuci\u00f3n es la siguiente: un amplio sal\u00f3n comedor exterior con cocina abierta totalmente equipada, dos habitaciones con vestidor y armarios empotrados y dos ba\u00f1os con ducha. El piso, es nuevo a estrenar, se encuentra amueblado y decorado con mucho gusto, dispone aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos, ascensor, y plaza de garaje opcional, que le a\u00f1ade valor a la vivienda, debido a la escasez de plazas de parking en la zona. GASTOS DE COMUNIDAD INCLUIDOS. Su ubicaci\u00f3n es inmejorable, encontr\u00e1ndose rodeada de servicios como supermercados ( Mercadona ), una gran variedad de restaurantes y cafeter\u00edas, servicio de transporte p\u00fablico ( l\u00edneas de Metro, Autob\u00fas EMT y estaciones ValenbiSi ), y tiene en su cercan\u00eda farmacias, colegios, guarder\u00edas y universidades. Se encuentra a menos de 10 minutos andando del centro de la ciudad, y a un paso del Antiguo Cauce del R\u00edo Turia, con sus zonas verdes, deportivas e infantiles, y de la playa de la Malvarrosa. No deje pasar esta oportunidad, cont\u00e1ctenos si le interesa esta vivienda, estaremos encantados de mostr\u00e1rsela.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 110.0}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95653578", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/93/a5/e2/924449053.jpg", "externalReference": "1-62568", "numPhotos": 20, "floor": "4", "price": 450.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Benim\u00e0met", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Benim\u00e0met", "country": "es", "latitude": 39.5000005, "longitude": -0.4210051, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95653578/", "distance": "4941", "description": "TODAS NUESTRAS OFERTAS EN GRUPO90. COM - - - \u00a1 CUARTA PLANTA SIN ASCENSOR! - Soleada y luminosa es \u00e9sta vivienda con ba\u00f1o y cocina reformados. - Sal\u00f3n comedor con acceso a peque\u00f1o balc\u00f3n. Tres dormitorios. Amplia cocina independiente y amueblada a un nivel bajo, horno y vitrocer\u00e1mica, campana decorativa y fregadero de acero inoxidable de un seno, hueco para lavavajillas. Un cuarto de ba\u00f1o con ducha, seno encastrado y ventana. - Ubicada en una calle muy tranquila y silenciosa con abundante arboleda y junto ambulatorio de la Seguridad Social. - Muy bien comunicado con l\u00ednea de EMT y metro. Colegios e institutos. Comercios y supermercados. - Se alquila VAC\u00cdO Y SIN ELECTRODOM\u00c9STICOS. Gastos de comunidad incluidos. Un mes de fianza. - RECUERDA QUE PUEDES VER TODAS NUESTRAS NOVEDADES ANTES QUE NADIE EN GRUPO90. COM -... Ll\u00e1manos, nuestros asesores comerciales te atenderan en un amplio horario comercial. Si envias un email por favor coloca tu numero de tel\u00e9fono para contactarte lo antes posible.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benim\u00e0met", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95633152", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/29/27/6f/924879721.jpg", "externalReference": "AV2110059", "numPhotos": 23, "price": 775.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4720941, "longitude": -0.3328324, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95633152/", "distance": "3812", "description": "Piso en alquiler en Malvarrosa Piso reformado, a estrenar, decorado y totalmente equipado. Cuenta con una cocina americana en perfectas condiciones y totalmente equipada que da a un amplio comedor con unas ventanas que proporcionan buena luminosidad a la vivienda. Cuenta con un dormiotrio con ba\u00f1o en suite totalmente amueblado y en muy buenas condiciones. En cuanto a su ubicaci\u00f3n, se encuentra a pocos minutos caminando de la playa de la Malvarrosa. Est\u00e1 muy bien comunicado con referencia al transporte p\u00fablico, con lo que tiene f\u00e1cil comunicaci\u00f3n con el centro de la ciudad. La zona tiene todo tipo de servicios, supermercados, el conocido mercado del Caba\u00f1al, restaurantes de todo tipo, colegios, institutos y farmacias. Si quiere vivir en una de las zonas de moda de Val\u00e8ncia en un piso reformado, esta es su oportunidad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95632848", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/7b/d7/923886025.jpg", "externalReference": "W-02N7DJ", "numPhotos": 1, "floor": "6", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4618471, "longitude": -0.3558914, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95632848/", "distance": "2102", "description": "Piso con terraza junto a las Ciencias En una localizaci\u00f3n a la vanguardia de la ciudad de Valencia, junto a la Ciudad de las Artes y las Ciencias encontramos esta moderna y luminosa vivienda de tres dormitorios y dos ba\u00f1os. La vivienda cuenta con una espectacular terraza con extraordinarias visitas despejadas a la Ciudad de las Ciencias. Se entrega sin amueblar pero con la cocina equipada con electrodom\u00e9sticos de primer nivel. Se encuentra ubicada en un complejo residencial con zonas comunes y vigilancia 24 horas. Cuenta con suleo de parquet, aire acondicionado por conductos y calefacci\u00f3n por radiadores. Adem\u00e1s, tiene incluida una plaza de parking y un trastero. Una oportunidad \u00fanica, no dude en contacatrnos para concertar una visita. La Ciudad de las Artes y las Ciencias constituye la nueva \u00e1rea de expansi\u00f3n de Valencia. La zona de la Ciudad de las Ciencias es una de las zonas m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Valencia y cuenta con una gran oferta socio-cultural. Con modernas edificaciones que identifican la capital valenciana, centros comerciales, museos, v\u00edas de acceso directo a las autov\u00edas de entrada y salida de la ciudad, diversos lugares de entretenimiento y restauraci\u00f3n que hacen de esta zona una de las m\u00e1s vibrantes de la ciudad. Est\u00e1 rodeado de zonas ajardinadas, a escasos minutos del Corte Ingles y centro Comercial Aqua. Colegio, supermercados, club de tenis, gasolinera y servicios de transporte p\u00fablico a escasos minutos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95596188", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/09/fe/922866656.jpg", "externalReference": "4827-ACC90", "numPhotos": 23, "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4843194, "longitude": -0.358372, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95596188/", "distance": "2185", "description": "Alquiler de piso vac\u00edo en Benimaclet, cerca de C/ Emilio Bar\u00f3. La vivienda est\u00e1 en una primera planta sin ascensor. LA vivienda se encuentra totalmente reformada, se distribuye en 2 habitaciones, un amplio sal\u00f3n muy luminoso con acceso al balc\u00f3n, 1 ba\u00f1o y una cocina equipada con horno, vitro, campana extractora y lavadora. Bien comunicado con metro, tranv\u00eda y bus con el centro de Valencia. Inf\u00f3rmese sin compromiso. Casetes Inmobiliaria. 963400451/625802585.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95703586", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9b/c0/a6/925936107.jpg", "externalReference": "P6029", "numPhotos": 32, "floor": "7", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4524581, "longitude": -0.37412, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95703586/", "distance": "2092", "description": "Magn\u00edfico piso situado en el barrio de En Corts. S\u00e9ptima planta de 100 m2 distribuidos en sal\u00f3n coedor, cocina, cuatro habitaciones y un ba\u00f1o. Balc\u00f3n. Aire acondicionado. Suelo de parquet y armarios empotrados. Se alquila amueblado y con la cocina equipada. Buena ubicaci\u00f3n, cerca de comercios y supermercados. Bien comunicado con transporte p\u00fablico. NO DUDES EN LLAMAR PARA PEDIR M\u00c1S INFORMACI\u00d3N. La inmobiliaria DIVISI\u00d3N VERTICAL se dedica a la gesti\u00f3n de venta y alquiler de inmuebles en la Comunidad Valenciana. AL SERVICIO DE NUESTROS CLIENTES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93483238", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6e/d5/14/869981692.jpg", "externalReference": "AV2103143", "numPhotos": 14, "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Salvador Giner", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.48011, "longitude": -0.37887, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93483238/", "distance": "1009", "description": "Piso en alquiler de 3 habitaciones en El Carmen En una ubicaci\u00f3n perfecta se encuentra este precioso inmueble de tres habitaciones en alquiler. La vivienda cuenta con un total de 75 metros cuadrados \u00fatiles distribuidos de forma l\u00f3gica en: un sal\u00f3n comedor muy luminoso gracias a su ventanal y salida al balc\u00f3n, tres habitaciones, uina de ellas doble con un ba\u00f1o en suite, ba\u00f1o completo y cocina independiente equipada. La vivienda goza de excelentes vistas despejadas ya que cuenta con dos balcones y orientaci\u00f3n este/oeste, as\u00ed como, con calefacci\u00f3n central. Se encuentra ubicada en una de las zonas de mayor demanda como es El Carmen, pocos minutos a p\u00ece del antiguo Cauce del Rio Turia y las torres de Serrano, supermercados y ocio en la zona. No deje escapar la oportunidad y visita con nosotros este fant\u00e1stico inmueble.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Salvador Giner"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87471708", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/eb/fa/927360469.jpg", "externalReference": "251019DENIA", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Denia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4631709, "longitude": -0.3768723, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87471708/", "distance": "884", "description": "\u2b1b\u2b1b\u2b1b \u2751 MAGN\u00cdFICO APARTAMENTO EN RUZAFA \u2751 \u2b1b\u2b1b\u2b1b \u00b7 ALBEGAR - SERVICIOS INMOBILIARIOS ofrece en ALQUILER apartamento nuevo a estrenar, amueblado y equipado, en calle Denia, en plena zona Ruzafa. El inmueble, exterior y con una superficie de 45 m2 construidos aproximadamente (38 m2 + 7 m2 de buhardilla), se distribuye en sal\u00f3n-comedor con acceso a balc\u00f3n, cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos, 2 dormitorios (uno abuhardillado), y un cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha.  El inmueble se encuentra en una zona totalmente comunicada y con todo tipo de comercios y servicios, a escasos minutos de las universidades. Se solicitar\u00e1n 2 meses de fianza. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, no dude en ponerse en contacto con nosotros mediante el tel\u00e9fono o el email de contacto. Tambi\u00e9n ofrecemos: Financiaci\u00f3n al 100%, proyectos de reforma, valoraciones gratuitas. Este anuncio no es vinculante y puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Denia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95749908", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ac/a2/d6/927136310.jpg", "externalReference": "AP9206003", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Gregorio Gea", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.475563, "longitude": -0.4228562, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95749908/", "distance": "3946", "description": "Pisos INTERNET ofrece vivienda. Alquiler de piso en Mislata. Alquiler de piso de 60mt. Distribuido en dos dormitorios, un ba\u00f1o, cocina abierta al salon comedor.  La vivienda tiene una reforma reciente, los muebles son nuevos y actuales.  El piso es muy luminoso y esta situado en una zona tranquila. Esta muy bien situado, zona de colegios, guarder\u00edas, supermercados, centro medico y todo tipo de comercio en general. La zona tiene buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad, metro, bus.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201ceste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual\u201d. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso en Avenida Gregorio Gea"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95733946", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/52/e5/cd/926700430.jpg", "externalReference": "VLC 271", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle los Naranjos", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4755058, "longitude": -0.3265682, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95733946/", "distance": "4376", "description": "Piso totalmente reformado, se alquila completamente equipado, con mobiliario y electrodom\u00e9sticos.  Se encuentra en un segundo piso sin ascensor.  Tiene 3 habitaciones, una doble y dos sencillas equipadas con mesa de estudio y armario.  Dos son exteriores y una interior.  La zona de sal\u00f3n comedor y cocina est\u00e1 integrada.  La cocina tiene nevera, lavadora, microondas, horno y vitrocer\u00e1mica. En el sal\u00f3n hay Smart TV y tambi\u00e9n un split de aire acondicionado y calefacci\u00f3n.  Tiene un ba\u00f1o completo con ducha. El Barrio del Caba\u00f1al est\u00e1 de moda, y el piso por su ubicaci\u00f3n est\u00e1 cerca tanto de la playa de la Malvarrosa como de la Universidad Polit\u00e9cnica.  No lo dudes y ven a visitarlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle los Naranjos"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95727706", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/61/b7/926537820.jpg", "externalReference": "2992", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4696563, "longitude": -0.3928693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95727706/", "distance": "1351", "description": "Piso reci\u00e9n reformado, amplio y luminoso piso de 2 dormitorios. Totalmente amueblado, mucho espacio de almacenaje en habitaciones (armarios empotrados). El piso tambi\u00e9n tiene una entrada amplia, pasillo largo, sala de estar con comedor y cocina independiente totalmente equipada: nevera, vitrocer\u00e1mica, horno microondas, lavadora y hervidor el\u00e9ctrico. \u00a1Los electrodom\u00e9sticos son nuevos! 2\u00ba SIN ASCENSOR. Ba\u00f1o moderno (gran encimera, inodoro y ducha) con luz natural. Iluminaci\u00f3n LED en todo el piso. Aire acondicionado frio-calor. \u00a1Ponte en contacto con nosotros para realizar una visita! Somos una inmobiliaria diferente, especializada en el trato con las personas para dar siempre un servicio cercano, humano y personalizado. Ser diferentes es nuestra obligaci\u00f3n. Encuentra m\u00e1s en funhouse. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95727577", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/50/28/0e/926534495.jpg", "externalReference": "2990", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo de l'Albereda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4551712, "longitude": -0.345218, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95727577/", "distance": "3271", "description": "Estupenda vivienda en el Paseo de la Alameda lista para entrar a vivir. Espectaculares vistas al Oceanogr\u00e0fic. Dispone de una habitaci\u00f3n completa con armarios empotrados, cocina office amueblada con electrodom\u00e9sticos, sal\u00f3n comedor muy luminoso, amplia terraza que da a la parte del comedor y a la habitaci\u00f3n. Cuarto de ba\u00f1o con ba\u00f1era reformado. Aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos en toda la vivienda. Finca nueva con ascensor. \u00a1Ponte en contacto con nosotros para realizar una visita! Somos una inmobiliaria diferente, especializada en el trato con las personas para dar siempre un servicio cercano, humano y personalizado. Ser diferentes es nuestra obligaci\u00f3n. Encuentra m\u00e1s en funhouse. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo de l'Albereda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95726732", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/91/57/926517153.jpg", "externalReference": "2986", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 61.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de la Malva-Rosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4820201, "longitude": -0.3263452, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95726732/", "distance": "4532", "description": "Moderna vivienda exterior a 5 minutos de la playa, y cercana al Polit\u00e9cnico y los Naranjos. Est\u00e1 ubicada en una finca actual con ascensor. Listo para entrar a vivir y muy bien cuidado. Dispone de recibidor, Cuarto de ba\u00f1o con ba\u00f1era, dormitorio con cama de matrimonio con canap\u00e9, y armarios empotrados. Bonita y amplia Cocina office con nevera, secadora. Lavadora, horno, microondas, y vitrocer\u00e1mica. Amplio Comedor con mucha luz con grandes ventanales climalit. La vivienda tiene adem\u00e1s aire acondicionado frio-calor y suelo parquet. Se pide 2 meses fianza y Contrato de trabajo que permita el pago del alquiler mensual. No se admiten mascotas. \u00a1P\u00f3ngase en contacto con nosotros para realizar una visita! Somos una inmobiliaria diferente, especializada en el trato con las personas para dar siempre un servicio cercano, humano y personalizado. Ser diferentes es nuestra obligaci\u00f3n. Encuentra m\u00e1s en funhouse. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de la Malva-Rosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95693370", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/54/f3/35/925680730.jpg", "externalReference": "PIS742", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Carme Crespo", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4843194, "longitude": -0.357672, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95693370/", "distance": "2229", "description": "Este piso se encuentra en Carrer de Carme Crespo, 46020, Valencia, en la zona del Benimaclet, en la planta 1 sin ascensor. Es un piso que tiene 70 m2 y dispone de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1o, la vivienda se encuentra semi amueblada y cocina con electrodom\u00e9sticos. Dispone de gas natural, suelo gres, exterior, luminoso, balc\u00f3n y cocina equipada.  Al lado de parada de metro y autob\u00fas. Cerca de parques, universidades, bares y comercios. AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, TENEMOS TU HOGAR Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Carme Crespo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92760464", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/1b/bb/847491438.jpg", "externalReference": "AV2102057", "numPhotos": 12, "floor": "7", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de X\u00e0tiva", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4694466, "longitude": -0.3768541, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92760464/", "distance": "189", "description": "Alquiler de apartamento de una habitaci\u00f3n en calle X\u00e0tiva  Precioso apartamento en alquiler a estrenar. En pleno centro de Val\u00e8ncia, frente a la plaza de toros y la Estaci\u00f3n del Norte, ideal para persona sola o parejas, se compone de 1 habitaci\u00f3n y sal\u00f3n comedor con cocina office. Reforma a estrenar, ba\u00f1o completo, aire acondicionado, balc\u00f3n y ascensor. Se alquila vac\u00edo pero con electrodom\u00e9sticos.   Ll\u00e1menos, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de X\u00e0tiva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95632568", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/0c/17/923879181.jpg", "externalReference": "PIS736", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 680.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de les Illes Can\u00e0ries", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4625106, "longitude": -0.3392463, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95632568/", "distance": "3398", "description": "Este piso se encuentra en Carrer de les Illes Can\u00e0ries, 46023, Val\u00e8ncia, Valencia, en la zona del Ayora, en la planta 2 con ascensor. Es un piso que tiene 85 m2 y dispone de 3 habitaciones y 1 ba\u00f1osl vac\u00edo y cocina con electrodom\u00e9sticos. La vivienda dispone de aire acondicionado, balc\u00f3n y armarios empotrados. Buena ubicacion a 5 minutos andando de la Avenida Francia, muy cerca del Centro Comercial Aqua y a 20 minutos andando de la playa. Vivienda para alquiler de larga estancia. AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, TENEMOS TU HOGAR Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de les Illes Can\u00e0ries"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92961519", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b5/56/eb/852098337.jpg", "externalReference": "AV2102130", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Josep Benlliure", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4625372, "longitude": -0.3304896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92961519/", "distance": "4124", "description": "D\u00faplex en alquiler de 2 habitaciones en el Caba\u00f1al Este d\u00faplex, perfectamente reformado, dispone, adem\u00e1s del comedor, de dos habitaciones, de una cocina perfectamente equipada y de un ba\u00f1o. En cuanto a su ubicaci\u00f3n, se encuentra a pocos minutos caminando de la playa de la Malvarrosa. Est\u00e1 muy bien comunicado con referencia al transporte p\u00fablico, con lo que tiene f\u00e1cil comunicaci\u00f3n con el centro de la ciudad. La zona tiene todo tipo de servicios, supermercados, el conocido mercado del Caba\u00f1al, restaurantes de todo tipo, colegios, institutos y farmacias. Si quiere vivir en una de las zonas de moda de Val\u00e8ncia en un piso reformado, esta es su oportunidad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle de Josep Benlliure"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95620449", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c5/f0/11/923542825.jpg", "externalReference": "AV2110055", "numPhotos": 18, "floor": "11", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida d'Amado Granell Mesado", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "latitude": 39.4549501, "longitude": -0.3609564, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95620449/", "distance": "2277", "description": "Piso d\u00faplex en alquiler con piscina y gimnasio en CIUDAD DE LAS CIENCIAS En una de las mas demandadas zonas de Ciudad de las Ciencias/Justicia, encontramos este precioso d\u00faplex, en un gran residencial con jardines, zonas de esparcimiento, parque infantil, piscina y gimnasio. Destaca de este su amplitud, en el que no falta un local social e incluso un bar-restaurante. La vivienda en s\u00ed, consta de dos alturas y en cuanto a zonas de descanso cuenta con dos amplias habitaciones y dos ba\u00f1os. La cocina est\u00e1 completamente equipada y complementa al confort de esta vivienda su amueblamiento muy completo y cuidado. Ubicada en un barrio perfectamente preparado para residir, tiene a su alcance todo tipo de comercios y grandes superficies, adem\u00e1s de cines, locales de ocio y restauraci\u00f3n. Resaltamos de la vivienda, su localizaci\u00f3n y comunicaciones al centro de Valencia. Si desea concertar una visita a este confortable d\u00faplex, no dude en contactar con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida d'Amado Granell Mesado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95614155", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/5a/ef/923366468.jpg", "externalReference": "AV2110052", "numPhotos": 16, "floor": "7", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Avenida d'Ausi\u00e0s March", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4529389, "longitude": -0.3710209, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95614155/", "distance": "2091", "description": "Piso en alquiler en Ausias March Alquiler de piso en Avda Ausias March El piso es muy luminoso, y se encuentra en una s\u00e9ptima planta con ascensor, est\u00e1 totalmente reformado con parqu\u00e9 y aire acondicionado. Cuenta con cuatro habitaciones con armarios empotrados, una doble y las otras individuales, el ba\u00f1o completo tiene plato de ducha, dispone de cocina independiente completamente equipada. Desde el comedor tenemos salida el gran balcon con unas vistas muy bonitas, y una brisa muy agradable. Rodeado de todos los servicios, se encuentra muy cerca de la nueva Fe y del centro de la ciudad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida d'Ausi\u00e0s March"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90114143", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0a/be/bd/926582650.jpg", "externalReference": "46-350358", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza Jaca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4853597, "longitude": -0.3714725, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90114143/", "distance": "1658", "description": "Magn\u00edfica vivienda, reformada, amueblada y muy bien conservada, con mobiliario actual, pr\u00e1ctico y funcional, espacios amplios y luminosos, muy silenciosa, bien distribuida, compuesta por: dos dormitorios dobles, sal\u00f3n, cocina y ba\u00f1o. Est\u00e1 en una zona muy bien consolidada con todos los servicios, en un barrio de tradici\u00f3n con muy buena convivencia. Muy bien comunicada por avenidas y transporte p\u00fablico, a unos minutos del centro de la ciudad y junto a la estaci\u00f3n del tranv\u00eda para desplazarnos a las universidades o a la playa, a escasos metros del Jard\u00edn de los Viveros, el mayor de Valencia, m\u00e1s de 180.000 m2. Junto a la Universidad Europea de Valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza Jaca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88190623", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/81/d0/75/742915976.jpg", "externalReference": "Natalia-2020", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Fran\u00e7a, 55", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.459157, "longitude": -0.3453311, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88190623/", "distance": "3044", "description": "LIBRE A PARTIR DEL 1 DE NOVIEMBRE. Este completo piso es ideal para independizarse, para j\u00f3venes parejas o si te has desplazado por trabajo. Para gente din\u00e1mica que quiere vivir en el barrio m\u00e1s joven de Valencia, para los que les gusta el deporte y disfrutar de las posibilidades que ofrecen los jardines del r\u00edo.  Vivir\u00e1 en el barrio m\u00e1s moderno y atractivo de Valencia, ubicado en la Ciudad de las Ciencias. Podr\u00e1 disfrutar del deporte al aire libre, ya que se encuentra junto a los jardines del R\u00edo Turia, o del deporte en uno de los mejores gimnasios de la ciudad, ubicado en el Centro Comercial Aqua, que se encuentra a un paso. Gracias a la proximidad del Centro Comercial Aqua y de El Corte Ingl\u00e9s, no tendr\u00e1 que desplazarse para conseguir todos los servicios propios de un barrio: peluquer\u00edas, supermercados, correos\u2026  Con todo el equipamiento para entrar a vivir ma\u00f1ana. La cocina tiene lavadero para que no tengas que tender la ropa por la casa, la habitaci\u00f3n tiene un amplio armario empotrado para que no tengas problemas de espacio y puedas tener todas tus cosas mientras la casa permanece recogida y hasta tienes una peque\u00f1a terracita para sentarte a tomar un vino en las tardes de verano y puedas disfrutar de \"la fresca\", como se dice aqu\u00ed en Valencia. Adem\u00e1s el balc\u00f3n da a la piscina y los espacios comunes, con lo cual a\u00fan es m\u00e1s tranquilo y la vista muy agradable.  En esta peque\u00f1a gran casa no falta detalle, ya que tienes aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos en toda la casa. Al ser una construcci\u00f3n relativamente nueva (2003), los materiales son modernos y podr\u00e1s disfrutar de su cocina, sencilla y funcional, los suelos de m\u00e1rmol, que dan una sensaci\u00f3n siempre de limpieza y la carpinter\u00eda exterior de PVC con vidrios dobles que te aseguran el mejor aislamiento tanto ac\u00fastico como t\u00e9rmico, con lo que ahorrar\u00e1s mucho en calefacci\u00f3n y Aire Acondicionado y no tendr\u00e1s que preocuparte por los ruidos, adem\u00e1s de vivir en una zona tranquila y con poco tr\u00e1fico. Por supuesto, dispondr\u00e1s de ascensor y portero autom\u00e1tico.  Su orientaci\u00f3n este es la m\u00e1s adecuada aqu\u00ed en Valencia: tendr\u00e1s todo el sol de la ma\u00f1ana, disfrutando de mucha luz, pero no del calor del sol de la tarde, adem\u00e1s, al mirar al mar, disfrutar\u00e1s de la fresca brisa del mar.  La vivienda se encuentra en un complejo residencial con piscina, portero y zonas ajardinadas, todo un lujo que no te costar\u00e1 m\u00e1s, ya que los gastos de comunidad corren a cargo de la propiedad. El residencial es muy seguro, a\u00fan as\u00ed la puerta blindada de la vivienda y la alarma de dan el punto de seguridad que podr\u00eda faltarte.  Si cuentas con veh\u00edculo y quieres aparcarlo f\u00e1cil y c\u00f3modamente en el s\u00f3tano, puedes disponer de una plaza incluida en el precio, olv\u00eddese de cargar con la compra, con la bici, con el carrito del beb\u00e9\u2026nada como tener acceso directo a su vivienda desde el ascensor.     Cpi gesti\u00f3n le ayuda a encontrar su propiedad, \u00bfquiere que tambi\u00e9n le ayude a encontrar su nuevo trabajo? \u00bfLe atrae el sector inmobiliario? \u00bfle gustar\u00eda trabajar en \u00e9l? \u00bfya es agente inmobiliario y te gustar\u00eda mejorar o desarrollar tu propia agencia en un futuro? En Keller Williams Cpi gesti\u00f3n ofrecemos infinitas oportunidades profesionales y estamos en constante crecimiento, manteniendo el ambiente familiar, buscamos personas honestas y emp\u00e1ticas, con o sin experiencia, para unirse a nuestro equipo de agentes y gerentes inmobiliarios aut\u00f3nomos asociados \u00a1Ll\u00e1menos y pida una reuni\u00f3n informativa! Por mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble en exclusiva, lo que le garantiza un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, un proceso sencillo, r\u00e1pido y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad, a los vecinos o conserjes del edificio o urbanizaci\u00f3n si los hubiera. Muchas gracias por su comprensi\u00f3n. Si Usted es agencia inmobiliaria y tiene u.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Fran\u00e7a, 55"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95573014", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/fb/04/922236729.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "6", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Explorador Andr\u00e9s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Jard\u00ed", "latitude": 39.4704697, "longitude": -0.3438161, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95573014/", "distance": "2869", "description": "vivienda de alquiler amueblado en zona de barrio con todos los servicios, supermercados, colegios, autobuses-la vivienda consta de 90 m2 construidos-es super luminoso interior a un gran patio de manzanas con dos balcones (uno desde el salon y otro desde la habitacion)-tiene 2 habitaciones (1 doble y otra individual)-tiene 1 ba\u00f1o completo con ba\u00f1era-la cocina es amplia y esta totalmente equipada-la vivienda esta amueblada completamente-en muy buen estado-dispone de 1 split aire acondicionado-esta para entrar a vivir-los gastos de comunidad y contribucion estan incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Explorador Andr\u00e9s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95388603", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/46/d4/06/917032823.jpg", "externalReference": "PIS_430", "numPhotos": 22, "floor": "4", "price": 1400.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'En Colom", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4733386, "longitude": -0.3780914, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95388603/", "distance": "257", "description": "CORTA ESTANCIA. Apartamento con terraza en zona del Mercado Central de Valencia. Muy bonito y acogedor y con una fant\u00e1stica terraza. La vivienda esta dotada de todos los enseres para poder pasar una buena temporada en la ciudad, c\u00e9ntrica y rodeado de todo lo que buscas. Se encuentra en pleno centro de la ciudad de Valencia, cerca de transportes p\u00fablicos y el barrio de El Carmen Alquiler m\u00ednimo un mes 1400\u20ac + 150\u20ac gastos de suministros. La agencia cobra un 20% del alquiler total.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'En Colom"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92027980", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/14/25/6b/829004182.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 615.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de la Plata", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4514866, "longitude": -0.3705551, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92027980/", "distance": "2257", "description": "Se vende/alquila vivienda en finca de reciente construcci\u00f3n en la avenida de la Plata pr\u00f3xima a Ausias March y enfrente del Colegio Salesianos. Sus 65m2 se distribuye en 1 habitaci\u00f3n amplia con armario empotrado y 1 ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. Aire acondicionado por conductos, ventanas climalit. Dispone de garaje en el s\u00f3tano de edificio (opcional para el alquiler y a un precio de 20.000\u20ac para la venta). Suelo de m\u00e1rmol, muy luminoso por la orientaci\u00f3n y por no tener fincas enfrente. Ideal para parejas o desplazados por trabajo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de la Plata"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95265701", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cd/af/e7/913802623.jpg", "externalReference": "VLC 233", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Llanterna", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4734083, "longitude": -0.3802756, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95265701/", "distance": "364", "description": "Bonito piso se\u00f1orial con techos altos en pleno centro de Valencia.  Se encuentra en un edificio con ascensor reci\u00e9n rehabilitado, a un paso de el mercado central y de la Lonja.  Se alquila sin amueblar y con cocina equipada.  Tiene un amplio sal\u00f3n con mirador a dos calles y es muy soleado.  Dispone de 3 habitaciones con armario empotrado y con balc\u00f3n, y un cuarto de ba\u00f1o. El cuarto de ba\u00f1o se va a reformar de forma inmediata.  El suelo es de parquet y tiene aire acondicionado y calefacci\u00f3n con split.  Admiten mascotas.  No lo dude y llamenos para visitarlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Llanterna"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95171106", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/72/ef/95/908009217.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pedro Cabanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4959807, "longitude": -0.3760687, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95171106/", "distance": "2765", "description": "INMO ALBERO LES OFRECE EN VENTA UN PISO DE 2 HABITACIONES EN TORREFIEL Se trata de una vivienda de 80 metros cuadrados en un 3\u00ba piso con ascensor. Distribuci\u00f3n: Actualmente est\u00e1 distribuida en dos habitaciones, sal\u00f3n comedor, cocina office y 1 ba\u00f1os. Tiene una distribuci\u00f3n con muy poco pasillo, por lo que aprovecha al m\u00e1ximo su superficie total en la distribuci\u00f3n, y al ser un piso exterior y con orientaci\u00f3n al norte ofrece much\u00edsima luz natural y ventilaci\u00f3n. Calidades: Las ventanas son de aluminio lacadas en blanco, las puertas de madera maciza, suelo de parquet de gran calidad, todas las paredes estan alisadas, la cocina esta echa a medida, toda la electricidad y fontaner\u00eda est\u00e1 reci\u00e9n cambiado. Ubicaci\u00f3n: Se encuentra situada en la mejor zona del barrio de Torrefiel El barrio ofrece todo tipo de servicios, como supermercados, ambulatorio, centro polideportivo, farmacias, colegios, y una gran oferta en gastronom\u00eda. El barrio de Torrefiel est\u00e1 muy bien comunicado con transporte p\u00fablico y varias l\u00edneas del autob\u00fas local. El tranvia esta a 100 metros. No lo dude m\u00e1s, y venga a verlo! Estamos a su disposici\u00f3n de lunes a Viernes de 9.00 a 20.00h y los s\u00e1bados de 10h a 13.30 en el tlf y WhatsApp 605559203 El precio de la Vivienda no incluye la comisi\u00f3n de la agencia que ser\u00e1 de una mensualidad. El presente anuncio es de car\u00e1cter informativo y no vinculante, sin car\u00e1cter contractual. Igualmente le informamos que el anuncio puede contener errores. En Inmo Albero ofrecemos el servicio de VALORACIONES GRATUITAS en todo tipo de inmuebles (viviendas, locales comerciales, oficinas, etc). Trabajamos en la ciudad de Valencia, pero sobre todo estamos especializados en los distritos postales de: 46008 46018 46011 y los barrios de: Extramurs, La Petxina, Nou Moles, Olivereta, Caba\u00f1al / Cabanyal y Canyamelar/ Ca\u00f1amelar, Poblats Maritims.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pedro Cabanes"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95093890", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/15/df/e1/906051302.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "9", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4917338, "longitude": -0.3626877, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95093890/", "distance": "2609", "description": "ESTRENA TU NUEVA CASA EN UN EDIFICIO NUEVO(A\u00d1O 2021) Situado en la 9\u00aa planta todo exterior con vistas panor\u00e1micas a l huerto de Valencia y al mar Mediterraneo. Residencial con todos los servicios incluidos: piscinas para refrescarte en Verano con tu familia, jardin, parking, al lado del centro comercial! Viviendo en este residencial puedes estar tranquilo, seguro y c\u00f3modo durante todo el a\u00f1o! La vivienda se distribuie en 3 habitaciones( una de ella en suit), todos con armarios empotrados y vistas preciosas al mar. La ubicaci\u00f3n magn\u00edfica, tanto por ser una de las zonas residenciales m\u00e1s buscadas de valencia, como por la cercan\u00eda al centro de la misma como por su acceso directo a las distintas salidas de valencia, junto a la ronda norte. Dispone de un muy buen servicio de transporte p\u00fablico; metro, tranv\u00eda y bus y el carril bici. Otro punto a destacar, se encuentra en toda la zona nueva, con sus jardines, centro comercial arena, campo del levante club de f\u00fatbol, zonas deportivas municipales, colegios, horchater\u00edas, zonas de ocio, cercan\u00eda de universidades, hospitales y centro de la ciudad y solo a 2 km de la playa. Lo mejor de la vivienda es su forma( cuadrada sin pasillo). Las habitaciones exteriores y muy amplias y con armarios! cocina grande, equipada con horno, campana extractora, vitroceramica, microondas de alta gama. Desde el comedor se accede a una terraza chill out con preciosas vistas! Acabados de altas calidades, Suelos de parquet, carpinter\u00eda de roble, carpinter\u00eda de aluminio. Aire acondicionado frio/ calor por conductos Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. TU NUEVO HOGAR EMPIEZA HOY! Vivir en Valencia en este tipo de residencial es como estar de Vacaciones todo el a\u00f1o! El precio incluye plaza de garaje. No dude en visitarla, para concertar tu visita llama o Whats app al 609 913 740WE SPEAK ENGLISH! \u0413\u041e\u0412\u041e\u0420\u0418\u041c \u041f\u041e-\u0420\u0423\u0421\u0421\u041a\u0418! Disponibilidad inmediata. Se puede visitar y reservar. No dude en llamar para concertar una visita. La informaci\u00f3n del inmueble es simplemente a nivel informativo y no constituye ninguna relaci\u00f3n contractual.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94422420", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/37/c3/fb/888427190.jpg", "externalReference": "A-PAC74-3-D", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Borriana", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4634109, "longitude": -0.3686464, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94422420/", "distance": "1130", "description": "Se alquila Piso con ascensor muy luminoso en la zona de Gran V\u00eda. Tiene una superficie de 100 m2, distribuidos en 4 habitaciones, 2 ba\u00f1os, comedor y cocina, con electrodom\u00e9sticos. Es exterior, con una excelente situaci\u00f3n cerca de colegio, farmacia, ambulatorio, parque y parada de bus. A menos de 10 minutos andando del centro y del Rio con ideal comunicaci\u00f3n por transporte. Zona c\u00e9ntrica con una gran vida socio-cultural muy activa y la tranquilidad y seguridad de un barrio extraordinario en una de las mejores zonas de la ciudad. El piso est\u00e1 en perfecto estado para entrar a vivir, reci\u00e9n reformado, con cocina independiente totalmente equipada. El mirador de la habitaci\u00f3n principal ofrece una vista amplia y hermosa. las condiciones econ\u00f3micas para la firma del contrato son Mes y medio de fianza, el mes entrante y el mes de honorarios para la agencia Total 3.150\u20ac para la firma del contrato * Aire acondicionado, ventanas climalit, suelos de gres imitaci\u00f3n parquet, calefacci\u00f3n en toda la vivienda, armarios empotrados en todas las habitaciones. Interesados preguntar por Anallamando al tel\u00e9fono 685 36 75 33. Tenemos m\u00e1s inmuebles. Ll\u00e1menos sin compromiso y solicite informaci\u00f3n. Este anuncio no es vinculante y puede contener errores; se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Gracias por su tiempo. Sin descripci\u00f3n de Cocina Sin descripci\u00f3n de Ba\u00f1os Sin descripci\u00f3n de Fachada y/o portal.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Borriana"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94269304", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/40/d0/884290762.jpg", "numPhotos": 38, "floor": "8", "price": 1440.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Peris i Valero, 54", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4579262, "longitude": -0.3730083, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94269304/", "distance": "1511", "description": "El apartamento en Valencia posee 1 dormitorio y capacidad para 4 personas. Alojamiento de 65 m\u00b2. Est\u00e1 ubicado en una zona con encanto y en el casco urbano. Dispone de ascensor, mobiliario jard\u00edn, 20 m\u00b2 de terraza, plancha, acceso internet (wifi), secador, balc\u00f3n, calefacci\u00f3n radiadores el\u00e9ctricos, aire acondicionado, 1 Televisor, tv satelite. La cocina americana, de gas, est\u00e1 equipada con nevera, microondas, horno, congelador, lavadora, vajilla/cuberter\u00eda, utensilios/cocina, cafetera, tostadora, hervidor de agua y exprimidor.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Peris i Valero, 54"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94045603", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/cc/d0/878383129.jpg", "numPhotos": 65, "floor": "11", "price": 1400.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Hermanos Maristas, 28", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "latitude": 39.4535374, "longitude": -0.3614182, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94045603/", "distance": "2380", "description": "Este bonito apartamento situado a tan solo 700 m de la Ciudad de las Artes y las Ciencias, posee 3 dormitorios y capacidad para 6 personas. Podr\u00e1n disfrutar de su amplio sal\u00f3n donde sentirse como en casa y de su soleado y acogedor balc\u00f3n. El alojamiento est\u00e1 ubicado en una zona ideal para familias dentro de un complejo residencial con piscina comunitaria. A unos 700 m del apartamento encontrar\u00e1n el centro comercial El Saler, con una gran zona de restauraci\u00f3n, tiendas y supermercado. Dispone de ascensor, plancha, acceso internet, secador, calefacci\u00f3n por conductos, aire acondicionado y garaje en el mismo edificio. La cocina independiente, de vitrocer\u00e1mica, est\u00e1 equipada con nevera, microondas, horno, congelador, lavadora, lavavajillas, vajilla/cuberter\u00eda, utensilios de cocina, cafetera, tostadora, hervidor de agua y exprimidor. Gastos extra: 150\u20ac/mes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Hermanos Maristas, 28"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]