[{"propertyCode": "95596138", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/9f/b3/922866043.jpg", "externalReference": "A0938", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Palau, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4754722, "longitude": -0.3736768, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95596138/", "distance": "572", "description": "Se alquila Piso luminoso. Espacios amplios. Exterior. En pleno centro de Valencia. Al lado de la catedral. Con todos los servicios comerciales, sociales y de transportes. Piso con 95m2. 4\u00aa planta sin ascensor. Amplio sal\u00f3n/ comedor, 2 habitaciones. Cocina equipada con los principales electrodom\u00e9sticos, 1 ba\u00f1o completo. Armarios empotrados. Aire Acondicionado fr\u00edo/calor. Terraza comunitaria.  Disponible a partir del 1 de Noviembre. Solvencia demostrable. Larga estancia. \"Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Palau, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95551878", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/47/8e/6a/921679071.jpg", "externalReference": "ROS CASARES", "numPhotos": 17, "floor": "bj", "price": 750.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 94.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Calle CENTRO COMERCIAL GRAN TURIA", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Barrio de la Luz", "country": "es", "latitude": 39.4657507, "longitude": -0.4124312, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95551878/", "distance": "3079", "description": "INMO ONE VALENCIA-API, ALQUILA en Valencia capital, enfrente del centro comercial Gran Turia - Ros-Casares, junto a un centro comercial y con excelentes comunicaciones con las principales salidas de Valencia, moderno, y reformado loft de 85m2, repartido en dos alturas que, con sus techos altos, tenemos gran luminosidad y espacio; cuenta con jard\u00edn, zonas comunes, piscina comunitaria y seguridad 24 horas.  Situado en planta baja, con sus techos de 4,9 m. de altura, se distribuye en un amplio sal\u00f3n-comedor, dos enormes ventanales con doble cristal con c\u00e1mara de aire y carpinter\u00eda met\u00e1lica tipo climalit, que dan acceso a la amplia terraza de 24m2, un lujo para disfrutar del sol y la temperatura de la ciudad de Valencia; cocina office con electrodom\u00e9sticos, aseo de cortes\u00eda, amplio dormitorio en altillo, vestidor, y, ba\u00f1o en suite con ducha; la propiedad destaca por sus acabados de calidad que le otorgan amplitud y luminosidad, A/A y calefacci\u00f3n por conductos.  En el precio se incluye una plaza de garaje, gastos de comunidad y el suministro de agua.   La vivienda se entrega completamente amueblada, tal y como se muestra en fotograf\u00edas, siendo todos los muebles de dise\u00f1o, suelo de parqu\u00e9. La zona est\u00e1 consolidada y dispone de todos los servicios. El barrio de Patraix combina edificios residenciales con instalaciones deportivas y alguna que otra peque\u00f1a zona verde. Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses y de metro. La zona dispone de escuelas de todo tipo y una cobertura sanitaria privilegiada por su proximidad al Hospital Peset. Cerca del centro comercial Gran Turia hay todo tipo de comercios, cines, supermercado, restauraci\u00f3n, a 5\u00b4 en coche de la Estaci\u00f3n de Ave Joaqu\u00edn Sorolla, a 10\u00b4del centro de Valencia, con buen acceso a la autov\u00eda V-30, a 8 km. del Aeropuerto de Valencia. Se requiere solvencia econ\u00f3mica, 750\u20ac IVA INCLUIDO, gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio, NO se admiten mascotas.  Te presentamos esta propiedad en exclusiva o, por mandato expreso de sus propietarios, lo que te garantiza el acceso a toda la informaci\u00f3n, a un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, sencillo y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar a los propietarios, a los ocupantes de la propiedad o a los vecinos. Si eres profesional inmobiliario y tienes un cliente para este inmueble, no dudes en llamarnos, estaremos encantados de colaborar contigo en esta propiedad. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Toda la informaci\u00f3n proporcionada por el agente se considera fiable pero no est\u00e1 garantizada y debe ser verificada.   INMO ONE VALENCIA, es una empresa API, y se ocupa de la tramitaci\u00f3n y asesoramiento durante todo el proceso de arrendamiento de su vivienda realizada por nuestro departamento jur\u00eddico.  INMO ONE VALENCIA - API: 617 305 305.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de la Luz, Xirivella", "title": "D\u00faplex en Calle CENTRO COMERCIAL GRAN TURIA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95512158", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/89/a4/8f/920545168.jpg", "externalReference": "A0938", "numPhotos": 11, "floor": "4", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Palau, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4754722, "longitude": -0.3736768, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95512158/", "distance": "572", "description": "Se alquila Piso luminoso. Espacios amplios. Exterior. En pleno centro de Valencia. Al lado de la catedral. Con todos los servicios comerciales, sociales y de transportes. Piso con 95m2. 4\u00aa planta sin ascensor. Amplio sal\u00f3n/ comedor, 2 habitaciones. Cocina equipada con los principales electrodom\u00e9sticos, 1 ba\u00f1o completo. Armarios empotrados. Aire Acondicionado fr\u00edo/calor. Terraza comunitaria.  Disponible a partir del 1 de Noviembre. Solvencia demostrable. Larga estancia. \"Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Palau, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "36568059", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/60/c5/84/278471384.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 690.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Ripalda, 32", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4786893, "longitude": -0.3819052, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/36568059/", "distance": "931", "description": "Es f\u00e1cil, porque tu mereces algo bonito, deja de imaginar y disfr\u00fatalo, Estupendo estudio, situado en pleno centro hist\u00f3rico de valencia, muy recogido y confortable, ideal para parejas \u00f3 una persona independiente, 65 m2, suelo de parque, cocina americana, aire acondicionado, ventanas de aluminio que quieran disfrutar del encanto de vivir en una de las mejores zonas de valencia. Est\u00e1 totalmente reformado. Eres libre de elegir t\u00fa decides, ma\u00f1ana puede ser tarde, compru\u00e9balo e imag\u00ednate vivir all\u00ed.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle de Ripalda, 32"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95448538", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/07/31/918676394.jpg", "externalReference": "Q079", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 43.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Progr\u00e9s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4693362, "longitude": -0.3303229, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95448538/", "distance": "4031", "description": "APARTAMENTO TIPO ESTUDIO. T\u00edpico del Cabanyal con tejado a dos aguas con ladrillo caravista. Orientado en fachada al Oeste y terraza al Este que proporciona la mejor iluminaci\u00f3n con ventilaci\u00f3n cruzada. Reformado \u00edntegramente en el 2019 respetando las caracteristicas arquitectonicas. Los ventanales son de pvc blanco con cristal climalit, suelos de parquet, cocina con plato de ducha. La cocina con bancada de roble, placa de inducci\u00f3n, nevera y lavadora. Aire acondicionado. La distribucci\u00f3n esta realizada en espacio abierto separando la zona dormitorio del sal\u00f3n mediante estanteria. Ideal para persona sola o pareja. Se alquila con contrato anual revisando los perfiles econ\u00f3micos mediante agencia aseguradora. Se requieren tres mensualidades para acceder en concepto de mes en curso, fianza y agencia inmobiliaria. A 10 minutos andando de la playa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Progr\u00e9s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95409350", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/95/fa/917578701.jpg", "externalReference": "11223364", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 970.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Cavallers", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4782966, "longitude": -0.3780837, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95409350/", "distance": "800", "description": "En el Barrio del Carmen. Junto a la plaza de la Virgen, Plaza de la Reina, puedes ir a todos los sitios caminando  Piso con encanto en una primera planta sin ascensor.  Cuenta con una superficie de 80 m2 distribuidos en sal\u00f3n comedor, 2 habitaciones, cocina y un ba\u00f1o.  Se alquila amueblado y la cocina equipada. Suelo de parquet, vigas vista y armario empotrado.   En el precio no est\u00e1n incluidos: los suministros ni honorarios profesionales derivados de la gesti\u00f3n del alquiler.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Cavallers"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94797185", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/23/86/b5/898302650.jpg", "externalReference": "54416484655674", "numPhotos": 14, "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina, 83", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4673569, "longitude": -0.3291238, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94797185/", "distance": "4150", "description": "Este piso se encuentra en Carrer de la Reina, 46011, Val\u00e8ncia, Valencia. Es un piso que tiene 70 m2 y dispone de 3 habitaciones y 1 ba\u00f1os. Se trata de un inmueble exterior. Dispone de cocina amueblada y dispone de amueblado, cocina equipada, buen estado, cama individual y luminoso.  DISPONIBLE A PARTIR DE 1 DE NOVIEMBRE BARRIO El piso esta bien ubicado, ya que por la zona hay varios comercios, hay varios restaurantes tanto de comida r\u00e1pida como otros, hay farmacias, hay varios supermercados por la zona, hay algunos centros educativos, hay bancos por la zona, hay varios estancos, la facultades est\u00e1n a menos de 10 minutos, la playa de malva rosa esta casi al lado de la casa, la comunicaci\u00f3n con los medios de transportes es muy buen ya que hay varias paradas de buses y metro, lo que hace que la conexi\u00f3n con los mismos sea la adecuada, la casa esta al lado de la marina real de valencia, las facultades est\u00e1n cerca de la casa. A DESTACAR Buen estado Luminoso Amueblado  Exterior Localizaci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina, 83"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95301029", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/45/9c/81/914710038.jpg", "externalReference": "ALCIR", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Alzira", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4673835, "longitude": -0.3867751, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95301029/", "distance": "918", "description": "se alquila piso sin muebles completamente reformado con grandes ventanales en valencia.  consta de 75 m2 muy bien aprovechados, distribuidos en sal\u00f3n comedor, cocina equipada con vitrocer\u00e1mica, horno, campana y termo el\u00e9ctrico, tres dormitorios exteriores con armarios empotrados vestidos con cajones y puertas correderas, ba\u00f1o con plato de ducha, mampara de cristal y mueble dise\u00f1o. calidades: suelo porcel\u00e1nico imitaci\u00f3n madera, puertas de paso lacadas en color blanco, ventanas de aluminio con cristal climalit, instalaci\u00f3n de aire frio-calor por conductos, luz con apliques led. alquiler de larga duraci\u00f3n. . autorizaci\u00f3n del seguro del inquilino obligatorio. con altas de suministros para entrar a vivir. finca con ascensor. no se aceptan mascotas.  ubicado en zona centro ciudad, cerca de la estaci\u00f3n metro angel guimer\u00e1 y plza. espa\u00f1a. con acceso a todo tipo de servicios. para m\u00e1s informaci\u00f3n contacte con nosotros al 961495730.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Alzira"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95288292", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/2e/11/914391791.jpg", "externalReference": "AV2109058", "numPhotos": 17, "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Doctor Lluch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4647674, "longitude": -0.3287337, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95288292/", "distance": "4222", "description": "Piso en alquiler temporal de 1 habitaci\u00f3n cerca de la playa Bonito piso de 40m2 totalmente reformado y perfectamente amueblado en el Caba\u00f1al. Dispone de un amplio sal\u00f3n-comedor y de una cocina perfectamente equipada con electrodom\u00e9sticos. En cuanto a su ubicaci\u00f3n, se encuentra a pocos minutos caminando de la playa de la Malvarrosa. Est\u00e1 muy bien comunicado respecto al transporte p\u00fablico, con lo que tiene f\u00e1cil comunicaci\u00f3n con el centro de la ciudad. La zona tiene todo tipo de servicios, supermercados, el conocido mercado del Caba\u00f1al, restaurantes de todo tipo, colegios, institutos y farmacias. Si quiere vivir en una de las zonas de moda de Val\u00e8ncia en un piso reformado, esta es su oportunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Doctor Lluch"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91759956", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/db/36/822607963.jpg", "externalReference": "AVT2004008-2", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Pare Llu\u00eds Navarro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.461393, "longitude": -0.330631, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91759956/", "distance": "4144", "description": "Piso para alquiler TEMPORAL en el Cabanyal Alquiler temporal Precio: 950eur/mes (1850 eur en Julio y Agosto)\u00a0 Bonito piso de 70m2 totalmente reformado y perfectamente amueblado en el Caba\u00f1al. Dispone de un amplio comedor, dos habitaciones, suelo de parqu\u00e9, una cocina perfectamente equipada con electrodom\u00e9sticos y un balc\u00f3n. En cuanto a su ubicaci\u00f3n, se encuentra a pocos minutos caminando de la playa. Est\u00e1 muy bien comunicado respecto al transporte p\u00fablico, con lo que tiene f\u00e1cil comunicaci\u00f3n con el centro de la ciudad. La zona tiene todo tipo de servicios, supermercados, el conocido mercado del Caba\u00f1al, restaurantes de todo tipo, colegios, institutos y farmacias. Si quiere vivir en una de las zonas de moda de Val\u00e8ncia en un piso reformado, esta es su oportunidad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Pare Llu\u00eds Navarro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94922416", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/3a/c4/901656872.jpg", "externalReference": "CGI-5378", "numPhotos": 17, "floor": "5", "price": 795.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 64.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4881238, "longitude": -0.3261812, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94922416/", "distance": "4772", "description": "Preciosa vivienda en la Patacona (Alboraya - Valencia) excelentemente comunicada por las rondas de la Ciudad, autob\u00fas y tram, a escasos 100 metros de la playa, y a menos de media hora del aeropuerto. En las inmediaciones tenemos todo tipo de servicios, gimnasio, supermercados, colegios, farmacia, etc. La vivienda se distribuye en una habitaci\u00f3n doble, un ba\u00f1o, cocina americana con sal\u00f3n comedor con salida a una preciosa terraza. El Residencial cuenta con parque infantil, una magn\u00edfica piscina comunitaria y servicio de Vigilancia/Porter\u00eda 24 hrs. Si quiere la calidad de vivir al lado de la CIudad y disfrutar de 300 d\u00edas de sol asegurados, pero en la Playa todo el a\u00f1o esta es su vivienda! LA VIVIENDA SE ALQUILA SIN MUEBLES NI ELECTRODOM\u00c9STICOS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94789232", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/ee/e6/898057677.jpg", "externalReference": "AV2107070", "numPhotos": 16, "floor": "5", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de la Malva-Rosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4793833, "longitude": -0.326138, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94789232/", "distance": "4480", "description": "Alquiler de piso temporal con 3 habitaciones en Malvarrosa  Piso en alquiler temporal en perfecto estado, distribuido en 3 dormitorios, 1 ba\u00f1o, sal\u00f3n con salida al balc\u00f3n acristalado\u00a0y cocina independiente con acceso a la galer\u00eda. \u00a0 La vivienda se dispone totalmente amueblada. Es un quinto sin ascensor pero por su altura goza de gran luminosidad. La zona cuenta con todos los servicios necesarios: supermercados, autob\u00fas, tranv\u00eda, farmacias, ocio, restauraci\u00f3n. Se encuentra junto a la Playa de la Malvarrossa. Encantados de acompa\u00f1arlos para hacer la visita. \u00a0 \u00a0.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de la Malva-Rosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94777934", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/73/4c/53/899682612.jpg", "externalReference": "3684", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 970.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Cavallers", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4757966, "longitude": -0.3783837, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94777934/", "distance": "528", "description": "En el Barrio del Carmen. Junto a la plaza de la Virgen, Plaza de la Reina, puedes ir a todos los sitios caminando  Piso con encanto en una primera planta sin ascensor.  Cuenta con una superficie de 80 m2 distribuidos en sal\u00f3n comedor, 2 habitaciones, cocina y un ba\u00f1o.  Se alquila amueblado y la cocina equipada. Suelo de parquet, vigas vista y armario empotrado.   En el precio no est\u00e1n incluidos: los suministros ni honorarios profesionales derivados de la gesti\u00f3n del alquiler.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Cavallers"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94694481", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/41/ec/9e/895689335.jpg", "externalReference": "AV2107038", "numPhotos": 18, "floor": "bj", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de la Malva-Rosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4826452, "longitude": -0.3284453, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94694481/", "distance": "4379", "description": "Bajo vivienda de alquiler en la Avda Malvarrosa DISPONIBLE A PARTIR DE SETIEMBRE 2021. Ponemos a su disposici\u00f3n este moderno bajo vivienda de 79 m2 en la zona de la Malvarrosa, a escasos minutos de la playa. La vivienda, reformada en su conjunto, cuenta con tres amplias y bonitas habitaciones, un ba\u00f1o completo, y un gran sal\u00f3n con cocina americana. Completamente amueblado y equipado de electrodom\u00e9sticos, igualmente dispone de AA fr\u00edo/calor. La ubicaci\u00f3n es estupenda, a escasos minutos paseando de la playa de la Malvarrosa y perfectamente comunicada con el centro de la ciudad y de las zonas mas tur\u00edsticas de Val\u00e8ncia. En sus alrededores, adem\u00e1s del atractivo de la playa, cuenta con zonas verdes, polideportivo, zonas infantiles, y toda la zona de ocio y restauraci\u00f3n de la playa. Igualmente dispone de todo tipo de comercios, supermercados, farmacias, centro de salud, etc. Si est\u00e1 interesado en visitar este precioso bajo vivienda, no dude en consultar con nuestros asesores.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de la Malva-Rosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94313951", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ce/db/67/885540872.jpg", "externalReference": "CGI-5332", "numPhotos": 15, "floor": "7", "price": 820.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Antoni Reig i Ventura", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4807235, "longitude": -0.4035603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94313951/", "distance": "2498", "description": "Precioso piso en la nueva Zona de Campanar, excelentemente comunicada por las rondas de la Ciudad, a menos de veinte minutos del Aeropuerto, la Playa, o el Centro de la Ciudad. Por su ubicaci\u00f3n nos encontramos todo tipo de servicios alrededor de la vivienda.  Se distribuye en dos habitaci\u00f3nes, 2 ba\u00f1os, sal\u00f3n, cocina, una magnifica terraza donde disfrutar. Se alquila SIN MUEBLES y SIN ELECTRODOM\u00c9STICOS. Sin duda una vivienda en al que vivir muy a gusto!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Antoni Reig i Ventura"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94098426", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/7a/ce/889309277.jpg", "externalReference": "RA000120521", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Jorge Juan", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4669517, "longitude": -0.3673991, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94098426/", "distance": "963", "description": "Acogedor piso de 82M2 distribuidos en amplia entrada, sal\u00f3n-comedor cocina integral, dos habitaciones dobles con armarios empotrados un ba\u00f1o con ducha y ba\u00f1era. Se alquila totalmente amueblado, los muebles son estilo moderno, el piso tiene suelos de parquet, techos altos aire acondicionado calefacci\u00f3n, la cocina es integral y tiene todos los electrodom\u00e9sticos. La finca tiene ascensor y video portero. Ubicado en una muy prestigiosa de pla del remei, a pasos del mercado col\u00f3n, galer\u00edas exclusivas boutiques, tiendas restaurantes transporte y mucho m\u00e1s. Ll\u00e1menos estaremos encantados de mostrarle esta vivienda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Jorge Juan"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94050105", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8d/d0/fa/878504347.jpg", "externalReference": "AV2105057", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de l'Hort de Sant Valeri", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Na Rovella", "latitude": 39.4597551, "longitude": -0.3582556, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94050105/", "distance": "2062", "description": "Piso en alquiler de 2 habitaciones TEMPORAL en la ciudad de la justicia DISPONIBLE EN ENERO 2022 M\u00c1XIMO 6 MESES. Esta vivienda se encuentra en la zona de Ciudad de la Justicia, Ciudad de las Artes y las Ciencias y cuenta con una superficie de 90 metros cuadrados, distribuida de la siguiente forma: un sal\u00f3n comedor amplio y acogedor, con cocina integrada equipada con los electrodom\u00e9sticos necesarios (nevera, horno, microondas, lavadora, etc. ); dos dormitorios equipados con camas de 140 y 160 y armarios, y dos cuartos de ba\u00f1os completos, todo reformado, uno de ellos en Suite. El piso se encuentra totalmente amueblado con un estilo moderno, dispone de aire acondicionado frio/calor por conductos. Se encuentra en una zona estupenda, pues dispone de todo tipo de servicios a su alrededor (Mercadona, Consum, ambulatorio, farmacia, guarder\u00edas, colegios y universidades en su cercan\u00eda) y a su vez tiene al lado las zonas m\u00e1s conocidas de Valencia en cuanto a restaurantes, cafeter\u00edas. Si te interesa visitar esta vivienda, no lo dudes, ponte en contacto con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Na Rovella, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Hort de Sant Valeri"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93304615", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/71/f5/859536383.jpg", "externalReference": "AV2103086", "numPhotos": 20, "floor": "14", "price": 1250.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4927754, "longitude": -0.360913, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93304615/", "distance": "2785", "description": "Piso en alquiler a ESTRENAR en Alfahuir. Desde Aproperties os presentamos este fabuloso piso a estrenar en zona residencial con piscina y zonas verdes. El inmueble cuenta con un total de 85 metros cuadrados \u00fatiles, distribuidos de forma l\u00f3gica en: un sal\u00f3n comedor, muy luminoso gracias a sus ventanales y salida a la terraza con vistas, cocina independiente completamente equipada, un cuarto de ba\u00f1o, dos habitaciones individuales con armarios empotrados y una habitaci\u00f3n doble con ba\u00f1o en suite. \u00a0 La propiedad cuenta con unas vistas inmejorables ya que se encuentra en una planta 14 por lo que se puede ver hasta el mar. Muy cerca del centro comercial Arena con todo tipo de servicios alrededor, farmacias, supermercados, tiendas, ocio, bien comunicado con el transporte p\u00fablico.. . El precio incluye plaza de garaje y trastero en la misma plaza. \u00a1No deje escapar la oportunidad, estaremos encantados de atenderle!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93176793", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/92/5a/bf/856225884.jpg", "externalReference": "AV2103031", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Pare Llu\u00eds Navarro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4655189, "longitude": -0.3281505, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93176793/", "distance": "4259", "description": "Piso de alquiler de dos habitaciones en el Caba\u00f1al Acogedora vivienda en primera planta a estrenar en edificio de 1926 en el Barrio del Cabanyal-Canyamelar. El edificio ha sido rehabilitado integralmente en 2020, poniendo en valor la fachada protegida y las viviendas, que se han dise\u00f1ado para vivir la luz de Val\u00e8ncia a trav\u00e9s de grandes ventanales, espacios abiertos y di\u00e1fanos. La vivienda se encuentra en una\u00a0 primera planta de un edificio de 2 plantas. Se distribuye en sal\u00f3n-comedor con cocina abierta pero con espacio propio, 2 dormitorios con 2 ba\u00f1os, uno de ellos dentro de la habitaci\u00f3n principal. Los dormitorios tienen armarios empotrados listos para colgar la ropa. En la vivienda encontramos un patio-terraza, donde se ubica la zona de lavadero y donde podemos instalar una mesa con sillas para disfrutar al aire libre. La cocina est\u00e1 equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para entrar a vivir. Se alquila sin amueblar pero si hay inter\u00e9s en amueblarla se puede estudiar. No se admiten mascotas/animales de cualquier tipo ni fumadores. Ubicada en la mejor zona del popular Barrio de El Cabanyal-Canyamelar, este barrio fue declarado Bien de Inter\u00e9s Cultural en el a\u00f1o 1993. Es un barrio marinero de un sencillo estilo modernista que ha ido situ\u00e1ndose en los \u00faltimos a\u00f1os como referente cultural y social de la ciudad. La ubicaci\u00f3n de la vivienda, a 3 minutos andando de la Marina Real de Val\u00e8ncia y la parada de tranv\u00eda, la hacen\u00a0 un lugar excepcional para quien quiere vivir en una zona tranquila muy cerca del mar pero conectado al centro de la ciudad en transporte p\u00fablico en 15 minutos. El barrio cuenta con todo tipo de servicios al alcance\u00a0de la mano. Ll\u00e1menos, estaremos encantados de atenderles.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Pare Llu\u00eds Navarro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92851757", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/89/40/878686052.jpg", "externalReference": "AV2102085", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4860735, "longitude": -0.3250693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92851757/", "distance": "4775", "description": "Alquiler de piso temporal de 1 habitaci\u00f3n en playa Patacona DISPONIBLE EL 01/ENERO/2021 Presentamos este cogedor apartamento para alquiler temporal situado complejo residencial en primera linea de la playa de la Patacona.  Presentamos este acogedor apartamento de Alquiler temporal, de 1 habitaci\u00f3n completamente amueblado. La vivienda de 54m2 se encuentra en una 1era altura. Dispone de un elegante sal\u00f3n comedor con una cocina independiente muy bien equipada. Junto al \u00e1rea del comedor tenemos acceso a su amplio balcon con vistas a la playa. Su habitaci\u00f3n tiene cama doble para un mejor descanso y con armario empotrado. Tiene aire acondicionado fr\u00edo y calor por conductos.  Ubicado en la Playa de la Patacona de Val\u00e8ncia a pocos metros de la playa en residencial con vigilancia y servicio de conserjer\u00eda 24 horas. E incluye 1 plaza de parking en el precio. Consulte los precios de temporada de Verano 2021 (Junio, Julio y Agosto). En verano se incluyen Suministros y 1 plaza de parking. La zona est\u00e1 rodeada de todo tipo de servicios y est\u00e1 muy bien comunicada con l\u00edneas de EMT que le permiten estar perfectamente comunicado con el centro y lugares emblem\u00e1ticos de la ciudad. Si le interesa este fant\u00e1stico piso, no dude en contactarnos, estaremos encantados de concertar una visita con usted.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90553030", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7d/3a/76/792960979.jpg", "externalReference": "AV2008007", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de M\u00e9ndez N\u00fa\u00f1ez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4603163, "longitude": -0.3374876, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90553030/", "distance": "3617", "description": "Piso de 3 habitaciones para estudiantes. En la demandada zona del Grau, pr\u00f3ximo a las playas se encuentra este acogedor piso amueblado, de 87 m2 repartidos en un luminoso sal\u00f3n-comedor, una cocina independiente, equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, tres habitaciones con armarios, camas y escritorios, y un cuarto de ba\u00f1o completo. La vivienda es ideal para estudiantes, cuenta con aire acondicionado en el sal\u00f3n-comedor. El WIFI est\u00e1 incluido en el precio! La zona en la que se encuentra esta vivienda es ideal, ya que dispone de toda clase de servicios a mano (cafeter\u00edas, supermercados como Mercadona y Consum, farmacias, hospitales, y zonas verdes y deportivas), y tiene muy buena conexi\u00f3n con el transporte p\u00fablico, al situarse a un paso del Puerto de Valencia. A 10 minutos del centro comercial Aqua y jard\u00edn del T\u00faria, a 7 minutos andando de la estaci\u00f3n del metro y tramv\u00eda. Se encuentra en la tercera planta SIN ASCENSOR. Si te interesa esta estupenda vivienda, \u00a1no dejes escapar la oportunidad y ponte en contacto con nosotros!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de M\u00e9ndez N\u00fa\u00f1ez"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88278274", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/f4/fd/922789951.jpg", "externalReference": "P461202B", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 898.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.48693, "longitude": -0.3272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88278274/", "distance": "4640", "description": "PROMOCION: 2 MESES GRATIS DURANTE LOS 2 PRIMEROS A\u00d1OS (PRORATEADOS) O LOS 4 PRIMEROS MESES AL 50% + ELECTRODOMESTICOS NUEVOS A ESTRENAR. Precioso apartamentos con terraza privada, plaza de parking y trastero en uno de los mejores residenciales de la Platja de la Patacona, con piscina comunitaria, zonas ajardinadas, zona de juegos infantiles y vigilancia 24/7. La vivienda cuenta con instalaci\u00f3n de aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos y ventanales de doble acristalamiento que garantizan el confort de sus habitadores, y cuentan con cocina completamente equipada incluyendo lavavajillas. El inmueble goza de gran luminosidad y vistas despejadas, constan de 77 m\u00b2 de vivienda y entre 12 m\u00b2 de terraza privada, y est\u00e1 distribuido en hall-recibidor, amplio sal\u00f3n-comedor con acceso amplia terraza con vistas al mar, cocina totalmente equipada semi-integrada, amplia habitaci\u00f3n doble con dos armarios empotrados, y armario empotrado y amplio ba\u00f1o completo con ba\u00f1era y ducha hidromasaje en zona com\u00fan. El arrendamiento incluye una c\u00f3moda plaza de parking y trastero en el mismo edificio. Gran oportunidad en exclusivo complejo residencial de la playa de la Patacona. * Gastos de comunidad e IBI incluidos durante los tres primeros a\u00f1os de contrato.  * Precios de viviendas de 1 habitaci\u00f3n desde 785\u20ac hasta 842\u20ac/mes, seg\u00fan altura de planta y tama\u00f1o de terraza privada. Versi\u00f3n \u00e1tico desde 965\u20ac/mes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86742165", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/72/49/701583755.jpg", "externalReference": "P4600420", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Cirilo Amor\u00f3s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4681884, "longitude": -0.3651515, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86742165/", "distance": "1087", "description": "Vivienda de dos habitaciones en calle Cirilo Amor\u00f3s, junto al Mercado de Col\u00f3n.  La vivienda, reformada recientemente, est\u00e1 distribuida en hall-recibidor, sal\u00f3n y comedor en dos estancias separadas, cocina equipada, dos habitaciones dobles con armarios empotrados y dos ba\u00f1os completos con plato de ducha. El inmueble cuenta con instalaci\u00f3n de aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos.  Gran oportunidad de vivir en la mejor zona residencial del centro de Valencia. *Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. *1 mes de fianza + 1 mes de garant\u00eda adicional.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Cirilo Amor\u00f3s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86718014", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/99/1c/0d/700920599.jpg", "externalReference": "P4600410", "numPhotos": 13, "floor": "7", "price": 780.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Col\u00f3n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4705267, "longitude": -0.3726884, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86718014/", "distance": "396", "description": "Apartamento en s\u00e9ptima altura en calle Col\u00f3n, muy luminoso, con terraza privada muy soleada que da al interior de una amplia manzana, y parking opcional en el mismo edificio.  La vivienda cuenta con instalaci\u00f3n de aire acondicionado con bomba de calor y est\u00e1 distribuida en amplio hall con armario empotrado, sal\u00f3n-comedor en dos ambientes con acceso a terraza, habitaci\u00f3n doble con ba\u00f1o ensuite y armario empotrado, y cocina totalmente equipada y con acceso a terraza.  Gran oportunidad de vivir c\u00f3modamente en la zona noble de Valencia. Edificio con conserje. Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Col\u00f3n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95756131", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/22/84/0b/927302672.jpg", "externalReference": "773", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 575.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 44.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4733459, "longitude": -0.3530268, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95756131/", "distance": "2092", "description": "APTO DE 44 M2 JUNTO A LAS AVENIDAS DE ARAG\u00d3N Y BLASCO IBA\u00d1EZ. Dispone de SAL\u00d3N-COMEDOR con Terraza amplia, 2 DORMITORIOS exteriores (1 doble y 1 individual ), 1 BA\u00d1O completo con ducha y COCINA reformada equipada (vitrocer\u00e1mica, nevera y lavadora muy nuevos). 1 Splitz aire acondicionado fr\u00edo-calor. Se alquila con muebles. Pavimento de m\u00e1rmol. EXCELENTE EDIFICIO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95678223", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/a7/2d/925748344.jpg", "externalReference": "5118", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 845.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Burjassot", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Marxalenes", "latitude": 39.4843727, "longitude": -0.3827536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95678223/", "distance": "1547", "description": "Este piso se encuentra en Avinguda de Burjassot, 46009, Val\u00e8ncia, Valencia, en la planta 2. Es un piso que tiene 80 m2 y dispone de 3 habitaciones y 1 ba\u00f1os. DISPONIBLE EL 1 DE NOVIEMBRE El BARRIO: Situado en el barrio de Les Tendetes, en el distrito de Campanar. Una zona que se encuentra pegada al antiguo cauce del r\u00edo Turia, ahora reconvertido en una extensa zona verde. A 2 minutos del centro, es un barrio con multitud de servicios, desde comercios hasta zonas de ocio. A DESTACAR: - Reformado - Cercano al centro - Zona verde cercana.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marxalenes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Burjassot"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95654855", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/75/a0/88/924496826.jpg", "externalReference": "6A358", "numPhotos": 22, "floor": "4", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Balmes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4740608, "longitude": -0.3795147, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95654855/", "distance": "380", "description": "Descubre este fant\u00e1stico y luminoso piso de 100 m2 en el centro de Valencia. Distribuido en cuatro habitaciones, un ba\u00f1o, cocina y sal\u00f3n-comedor, adem\u00e1s de dos balcones. Est\u00e1 en una cuarta planta, la finca dispone de ascensor y una zona comunitaria en la azotea.    La vivienda est\u00e1 toda pulida, con paredes y puertas reci\u00e9n pintadas, y se entrega sin amueblar para que puedas convertirla en tu hogar.   La cocina dispone de todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para el d\u00eda a d\u00eda: nevera, horno, lavadora, fogones y campana; adem\u00e1s de diversos armarios para guardar las compras de la semana.   El piso tiene cuatro habitaciones, tres de ellas exteriores que pueden utilizarse como dormitorios, y una cuarta junto al sal\u00f3n que permite tener un vestidor o un trastero, seg\u00fan las necesidades de los inquilinos.   El ba\u00f1o es completo. Tiene una ducha, un mueble de lavabo con espejo, v\u00e1ter y bidet.   En la azotea hay una terraza comunitaria con excelentes vistas de la parroquia de San Jos\u00e9 de Calasanz y de todo el centro de la ciudad.   El piso se encuentra perfectamente ubicado en el centro de Valencia, junto al mercado central de la ciudad y cerca de los principales puntos de inter\u00e9s. Tambi\u00e9n encontramos varios supermercados, colegios, farmacias y restaurantes a pocos minutos caminando.   Bien comunicado tanto a pie como en transporte p\u00fablico, a 5 minutos de la estaci\u00f3n de metro de \u00c0ngel Guimer\u00e0, as\u00ed como de distintas l\u00edneas de autob\u00fas (11, 60, 62, 73).   Alquiler larga estancia (no temporal) Mascotas: A CONSULTAR Visitas desde: AHORA Vivienda disponible desde: AHORA \u00bfLo ves como tu pr\u00f3ximo hogar? Agenda tu visita AHORA utilizando el bot\u00f3n de contacto del formulario. \"Wolo es la opci\u00f3n para los propietarios e inquilinos que quieren alquilar su piso de forma r\u00e1pida, segura y c\u00f3moda. Con procesos digitalizados y apoyados en la tecnolog\u00eda hacemos que el alquiler sea una experiencia positiva, eficiente y sin dolores de cabeza. Todo en uno, de principio a fin, y a un clic de distancia. \u00danete a la evoluci\u00f3n del alquiler con Wolo y se parte de la renovaci\u00f3n del sector inmobiliario. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Balmes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95618985", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/56/e1/d3/923507849.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Blasco Iba\u00f1ez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.4714103, "longitude": -0.4106514, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95618985/", "distance": "2868", "description": "Vivienda de 2 dormitorios, cuarto de ba\u00f1o, comedor-sal\u00f3n y cocina independiente en Avenida Blasco Ib\u00e1\u00f1ez de Mislata. El piso se alquila dado de alta de suministros y sin amueblar. Situado en una zona consolidada y con todos los servicios pr\u00f3ximos, en las cercan\u00edas puede encontrar tiendas, bares, restaurantes, colegios, etc. muy cerca del Jard\u00edn del Turia y a un paso de la parada de metro de Gregorio Gea. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en contactar con Fincas Turia por tel\u00e9fono o e-mail.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso en Blasco Iba\u00f1ez"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95524120", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/57/be/98/920865606.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 845.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Burjassot", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Marxalenes", "latitude": 39.4818727, "longitude": -0.3813536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95524120/", "distance": "1246", "description": "Se alquila estupendo piso en Marxalenes! El piso se encuentra en excelente ubicaci\u00f3n, a dos minutos del Parque Tur\u00eda, cerca a Supermercados, Colegios, Centros Comerciales, Hospital, estaci\u00f3n de Autobuses, Parques, Polideportivos. Con muy buen servicio de transporte. El piso tiene tres habitaciones, 1 ba\u00f1o con ducha, sal\u00f3n-comedor, cocina con electrodom\u00e9sticos, galer\u00eda. Se encuentra en segunda (2\u00aa) planta con ascensor. Muy luminoso, Exterior. Reci\u00e9n reformado. Disponible a partir del 1\u00ba de Noviembre /21. Indispensable presentaci\u00f3n de n\u00f3minas, se trabaja con seguro de Impagos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marxalenes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Burjassot"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92035469", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3a/3d/2f/919894135.jpg", "externalReference": "151515Lp159002o", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Arquitecte Alfaro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4623684, "longitude": -0.3351272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92035469/", "distance": "3743", "description": "DISPONIBLE PARA FINALES DE OCTUBRE! Este piso tiene 2 habitaciones, cuenta con una superficie de 70m2, la vivienda esta dividida en 6 estancias, cuenta con un sal\u00f3n, un ba\u00f1o, dos habitaciones y una terraza de unos 6m2, una cocina equipada, la vivienda esta sin amueblar, esta reci\u00e9ntenme reformado, la vivienda esta en la cuarta planta y la finca no dispone de ascensor. El Barrio: El piso esta bien ubicado ya que por la zona donde se encuentra hay todo tipo de comercios al lado, bancos, fruter\u00edas, hornos, supermercados, bazares. El piso esta bien ubicado, por la zona hay tres centro de salud, varios centros educativos, la casa esta a menos de 10 minutos de las universidades, tambi\u00e9n hay varios comercios por la zona, locales de ocio, la playa de malva rosa esta a menos de 300 metros de la casa, otra de las cosas que hace que la zona sea ideal es la comunicaci\u00f3n con el transporte, esta zona esta bien comunicada, cuenta con varias paradas de metro, varias paradas de bus, y el tranv\u00eda esta a menos de 500 metros.  A DESTACAR: Buena ubicaci\u00f3n Reformado Luminoso Cocina equipada.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Arquitecte Alfaro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95375128", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a6/4c/c8/916680144.jpg", "externalReference": "3704-VI-300-003-007-049", "numPhotos": 35, "floor": "7", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle ANTONI REIG I VENTURA", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4833235, "longitude": -0.4059603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95375128/", "distance": "2813", "description": "\u00a1NO LO PIENSES M\u00c1S!  SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA Vivienda de 2 dormitorio y 2 ba\u00f1os, distribuida en Sal\u00f3n con salida a amplio balc\u00f3n, cocina equipada con nevera, lavadora, horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora y encimera de granito. cuenta con armario empotrado, suelos de gres, paredes en pintura pl\u00e1stica lisa y ba\u00f1o alicatado en cer\u00e1mica. Puertas y armario empotrado acabado en madera de haya. Edificio de 8 alturas, de reciente construcci\u00f3n con 2 ascensores, amplias zonas comunes con piscina, zona de juego infantil y servicio de conserjer\u00eda. Ubicado en la zona de Nou Campanar, en un entorno de nuevos edificios, entre la Av. General Avil\u00e9s y Av. Maestro Rodrigo. Nos encontramos en una zona tranquila y perfectamente conectada con el resto de la ciudad. La zona cuenta con todo tipo de servicios: centros de ense\u00f1anza p\u00fablicos y privados (Colegio p\u00fablico Campanar, Colegio Sagrada familia) as\u00ed como el Centro de Salud Campanar, Hospital Arnau de Vilanova y Hospital 9 de Octubre. Restaurantes, bares, comercios, bancos, supermercados: Mercadona, Dia, Consum, etc; y zonas de ocio como el Centro comercial Carrefour Campanar y Cines Yelmo. Zona bien comunicada, autob\u00fas EMT l\u00ednea 67, parada de metro de Campanar. Carril bici junto al edificio. Acceso r\u00e1pido y c\u00f3modo a Ronda Norte y Ronda Sur, as\u00ed como a CV35 para enlazar con la autov\u00eda A31 Y A3 direcci\u00f3n Madrid, y con la autov\u00eda A7 direcci\u00f3n Barcelona.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle ANTONI REIG I VENTURA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95347958", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/83/d3/97/915909598.jpg", "externalReference": "19100", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Cura Planelles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4691319, "longitude": -0.329325, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95347958/", "distance": "4118", "description": "Piso junto al mar en la zona de El Cabanyal. Se trata de un amplio y luminoso piso localizado en la segunda planta en un edificio sin ascensor, construido en el a\u00f1o 1970. La vivienda tiene una superficie de 68 m2 y se distribuye en un sal\u00f3n comedor, una cocina totalmente equipada, tres dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o con ducha. Cabe mencionar que dos de los dormitorios disponen de salida al balc\u00f3n. El piso se encuentra en muy buen estado. Entre sus comodidades destaca aire acondicionado por split y ventanas tipo climalit. El piso est\u00e1 amueblado y equipado. Dispone de juegos de sabanas, toallas y vajilla. El barrio en el que se encuentra el piso, dispone de una gran dotaci\u00f3n de servicios. Adem\u00e1s, cabe destacar su proximidad a la playa y la universidad. Est\u00e1 perfectamente comunicado a trav\u00e9s del transporte p\u00fablico. Es encuentra a escasos metro de la playa y cerca de las universidades. Cont\u00e1ctenos v\u00eda WhatsApp/Telegram (0034 623 041 764) para organizar la visita.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Cura Planelles"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95350270", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/65/b9/c4/915966578.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4694494, "longitude": -0.3943147, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95350270/", "distance": "1477", "description": "INMO ALBERO LES OFRECE EN ALQUILER UN PISO REFORMADO CON MUEBLES Y ELECTRODOM\u00c9STICOS EN OLIVERETA - NOU MOLES.  Se trata de una vivienda de 95 metros cuadrados en un 2\u00ba piso con ascensor completamente reformado.  Distribuci\u00f3n:  Actualmente est\u00e1 distribuida en dos habitaciones, sal\u00f3n comedor, balc\u00f3n, cocina independiente y ba\u00f1o. Tiene una distribuci\u00f3n con muy poco pasillo, por lo que aprovecha al m\u00e1ximo su superficie total en la distribuci\u00f3n, y al ser un piso exterior y con orientaci\u00f3n al sur ofrece much\u00edsima luz natural y ventilaci\u00f3n.  Calidades:  Las ventanas son de aluminio blanco con climalit, las puertas de madera maciza, las paredes lisas, los techos de 2,40 metros de altura, las habitaciones con armarios empotrados. La vivienda esta completamente reformada, con muebles y con electrodom\u00e9sticos. Ubicaci\u00f3n:  Se encuentra situada en la mejor zona del barrio de Olivereta - Nou Moles.  El barrio ofrece todo tipo de servicios, como supermercados, ambulatorio, centro polideportivo, farmacias, colegios, y una gran oferta en gastronom\u00eda. El barrio de Nou Moles, est\u00e1 muy bien comunicado con transporte p\u00fablico, teniendo la parada del metro de Av del Cid a menos de dos minutos, y varias l\u00edneas del autob\u00fas local.  No lo dude m\u00e1s, y venga a verlo!  Estamos a su disposici\u00f3n de lunes a Viernes de 9.00 a 20.00h y los s\u00e1bados de 10h a 13.30 en el tlf y WhatsApp 611640979 El precio de la Vivienda no incluye la comisi\u00f3n de la agencia que ser\u00e1 de una mensualidad. El presente anuncio es de car\u00e1cter informativo y no vinculante, sin car\u00e1cter contractual. Igualmente le informamos que el anuncio puede contener errores. En Inmo Albero ofrecemos el servicio de VALORACIONES GRATUITAS en todo tipo de inmuebles (viviendas, locales comerciales, oficinas, etc). Trabajamos en la ciudad de Valencia, pero sobre todo estamos especializados en los distritos postales de: 46008 46018 46011 y los barrios de: Extramurs, La Petxina, Nou Moles, Olivereta, Caba\u00f1al / Cabanyal y Canyamelar/ Ca\u00f1amelar, Poblats Maritims.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95318700", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/04/e9/915170889.jpg", "externalReference": "P1344", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Adre\u00e7adors", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4712439, "longitude": -0.3788614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95318700/", "distance": "140", "description": "Piso c\u00e9ntrico en alquiler, sin amueblar, finca con ascensor; tiene 90 m2 distribuidos en 3 habitaciones exteriores con balc\u00f3n.  1 ba\u00f1o equipado y una cocina amueblada. El Sal\u00f3n es muy amplio con un mirador muy bonito que da a dos calles. El piso tiene techos altos y armarios empotrados. La fachada de la finca est\u00e1 reci\u00e9n restaurada. Person Inmobiliaria de persona a persona Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Adre\u00e7adors"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95121293", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/e8/0f/906769577.jpg", "externalReference": "010_316", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 720.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Literat Gabriel Mir\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4737101, "longitude": -0.3911551, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95121293/", "distance": "1228", "description": "\u00a1Magn\u00edfico piso en alquiler! El estado en el que se encuentra la vivienda es inmejorable. Ideal para entrar a vivir lo antes posible. La vivienda tiene un aspecto moderno y muy cuidado. Cuenta con un total de 75m\u00b2 y goza de una estupenda distribuci\u00f3n en las siguientes estancias: un sal\u00f3n-comedor, cocina abierta, 2 dormitorios y un cuarto de ba\u00f1o completo con plato de ducha. La cocina est\u00e1 completamente amueblada y equipada con nevera, vitrocer\u00e1mica, horno y lavadora. El dormitorio principal tiene armario empotrado. Hay aire acondicionado en las estancias principales de la vivienda. Adem\u00e1s cuenta con una muy buena entrada de luz natural. Se encuentra en un edificio que ha sido rehabilitados recientemente, por lo que cuenta con ascensor. Si buscas un piso de alquiler con las mejores condiciones y un estado inmejorable, esta es tu oportunidad. No te lo pierdas y ven a visitarlo sin compromiso \u00a1Te esperamos! El piso se encuentra en la calle Literato Gabriel Mir\u00f3 de Valencia. Es una zona muy completa de la ciudad, ya que en su entorno se encuentran todo tipo de servicios b\u00e1sicos: comercios, supermercados, centros de salud, centros educativos, centros deportivos, hosteler\u00eda, entidades bancarias, farmacias y mucho m\u00e1s. Est\u00e1 ubicado a 5 minutos del centro hist\u00f3rico de Valencia y del Antiguo Cauce del R\u00edo T\u00faria. Tiene f\u00e1cil acceso a otras zonas de la ciudad mediante varias l\u00edneas de autob\u00fas y con el uso del metro (las estaciones de \u00c1ngel Guimer\u00e1 y T\u00faria a 5 minutos caminando).  En Viviria somos especialistas en la gesti\u00f3n integral de los activos inmobiliarios. Te acompa\u00f1amos en todo el proceso de compraventa, tanto si eres comprador como vendedor, con servicios personalizados y exclusivos. \u00a1En Viviria te sentir\u00e1s como en casa!    Tambi\u00e9n puedes contactarnos por Whatsapp: 639 18 93 59    \u00a1Ven a visitarlo! REF: 010_316.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Literat Gabriel Mir\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94836832", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b7/a1/62/899389202.jpg", "externalReference": "HV0095", "numPhotos": 36, "floor": "7", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Ab\u00e9n al Abbar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4674395, "longitude": -0.3525953, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94836832/", "distance": "2154", "description": "HAUSVERWALTUNG VALENCIA les presenta piso tranquilo, Luminoso y en buena finca perfectamente rehabilitada, con acceso vigilado y en muy buen sitio junto a la Avenida del PUERTO. Ideal para personas independientes, funcionarios,... tambien parejas q deseen tener un peque\u00f1o piso pero comodo y bien ubicado. Consta de SALON con ventanal MUY LUMINOSO Y SOLEADO, COCINA aneja perfectamente equipada y con un gran frigorifico. BA\u00d1O correctamente equipado y una HABITACION DOBLe y otra INDIVIDUAL con armarios empotrados. La vivienda es muy tranquila y como se ha destacado MUY LUMINOSA Y SOLEADA ya que esta en la ultima planta... El ZAGUAN y ACCESOS estan impecablemente Rehabilitados y asimismo los dos Ascensores son nuevos... El conjunto de 4 Patios estan en un espacio con Jardines y Acceso controlado por portero y y perfectamente cuidado y agradable.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Ab\u00e9n al Abbar"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94554876", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/88/ca/915979708.jpg", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 71.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Archiduque Carlos", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4641235, "longitude": -0.3938847, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94554876/", "distance": "1627", "description": "Contactar por mensaje en esta p\u00e1gina, no se atiende tel\u00e9fono. Se alquila piso en Archiduque Carlos, Valencia, SIN AMUEBLAR Y SIN ELECTRODOM\u00c9STICOS (no tiene nevera ni lavadora. ) Es una segunda altura con ascensor, y se distribuye en dos dormitorios y un cuarto que d\u00e1 a la cocina, sal\u00f3n comedor, cocina amueblada, un cuarto de ba\u00f1o con plato ducha. Estupenda zona junto al Parque del Oeste, con todos los servicios a un paso. Se alquila por 500 \u20ac/mes, se hace seguro de impago, por lo que ser\u00e1 necesario solvencia, n\u00f3mina, contrato de trabajo estable de m\u00ednimo un a\u00f1o de antiguedad en la misma empresa. Se pide un mes de fianza y un mes de honorarios inmobiliarios. Precio no negociable.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Archiduque Carlos"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94180479", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c5/ff/a0/882004063.jpg", "externalReference": "93712238", "numPhotos": 33, "floor": "5", "price": 875.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de P\u00e9rez Pujol", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4691696, "longitude": -0.3766736, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94180479/", "distance": "222", "description": "ESPECTACULAR \u00c1TICO EN PLENO CENTRO DE VALENCIA. Su moderno dise\u00f1o, sus incre\u00edbles vistas y la inmejorable ubicaci\u00f3n, son solo algunas de las cualidades que hacen de este espectacular \u00e1tico, la vivienda PERFECTA para quienes desean vivir en la ciudad de Valencia. 60 m2 en estilo di\u00e1fano, en donde, nada m\u00e1s entrar, te reciben los rayos de luz incidiendo por todos sus ventanales e iluminando toda la vivienda. Una vivienda que cuenta con un espacioso sal\u00f3n comedor unido a un dormitorio con armario y ba\u00f1o en suite equipado con plato de ducha y una cocina americana totalmente equipada con salida directa a la terraza y a sus incre\u00edbles vistas. La vivienda est\u00e1 situada en la 5\u00aa planta de un se\u00f1orial edificio de 1913 (con ascensor hasta el \u00e1tico) en una zona inmejorable de Valencia, entre el ayuntamiento y la calle Col\u00f3n. Rodeado de todos los servicios necesarios en el d\u00eda a d\u00eda, ocio, restauraci\u00f3n, transporte p\u00fablico.. . una de las zonas m\u00e1s demandadas (por no decir la que m\u00e1s) de Valencia. CONTRATO DE LARGA DURACI\u00d3N. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, no dude en contactar con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de P\u00e9rez Pujol"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93204538", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/16/40/83/856928582.jpg", "numPhotos": 26, "floor": "3", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Calder\u00f3n de la Barca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4843049, "longitude": -0.3667464, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93204538/", "distance": "1720", "description": "El apartamento en Valencia posee 2 dormitorio(s) y capacidad para 3 personas. Alojamiento de 55 m\u00b2. Dispone de ascensor, plancha, secador, balc\u00f3n, calefacci\u00f3n bomba de calor, aire acondicionado, 1 ventilador. La cocina independiente, de vitrocer\u00e1mica, est\u00e1 equipada con nevera, microondas, horno, congelador, lavadora, lavavajillas, vajilla/cuberter\u00eda, utensilios/cocina, cafetera, tostadora, hervidor de agua y exprimidor. Gastos de gesti\u00f3n 150\u20ac/mes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Calder\u00f3n de la Barca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91610708", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/37/3f/cd/818963599.jpg", "externalReference": "Ref. - A 1919", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 780.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Cardenal Benlloch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Amistat", "latitude": 39.4736666, "longitude": -0.3536791, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91610708/", "distance": "2041", "description": "Fant\u00e1stica y acogedora vivienda, situada en una de las principales avenidas de Valencia, muy cerca de La Avda. de Blasco Ib\u00e1\u00f1ez y la zona de las Facultades.  La vivienda, con mucha luz y soleada. est\u00e1 amueblada y reformada en su totalidad. Consta de un gran sal\u00f3n comedor, amplia cocina totalmente equipada, gran terraza interior donde poder disfrutar al aire libre. Tambi\u00e9n dispone de dos habitaciones dobles y un ba\u00f1o, con ba\u00f1era de hidromasaje, Calefacci\u00f3n central y Aire acondicionado. El suelo de toda la vivienda, excepto la cocina, es de tarima flotante. Gastos de comunidad, incluidos en el precio. Fianza 2 meses ALQUILER ESTANCIA NO SUPERIOR A 11 MESES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Amistat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Cardenal Benlloch"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95760179", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/06/4f/53/927417769.jpg", "externalReference": "R-PEPITA675", "numPhotos": 19, "floor": "5", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Morvedre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4846864, "longitude": -0.3760478, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95760179/", "distance": "1511", "description": "R-PEPITA675 VIVIENDA COMPLETAMENTE REFORMADA! Ponemos a su disposici\u00f3n bonita vivienda \u00edntegramente reformada en el barrio de Morverdre, pr\u00f3ximo al cauce de R\u00edo Turia, parada del tranv\u00eda de Pont de Fusta y muy bien comunicada por diversas l\u00edneas de autob\u00fas, pr\u00f3xima a colegios, zonas verdes, farmacias, centros de salud etc. La propiedad cuenta con 3 dormitorios ( 1 doble y 2 sencillos ), 1 cuarto de ba\u00f1o completo con ducha, cocina completamente reformada con electrodom\u00e9sticos, amplio sal\u00f3n comedor exterior, luminoso y con acceso al balc\u00f3n.  La vivienda se alquila completamente amueblada y con electrodom\u00e9sticos para una c\u00f3moda estancia, cuenta con paredes lisas, ventiladores, suelos de tarima flotante que aportan calidez.  El piso se ubica en una 5\u00ba planta con ascensor en una finca del a\u00f1o 1960 bien conservada. Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. Requisitos: Alquiler de larga duraci\u00f3n No se admiten mascotas 2 meses de fianza  Visitas a partir del d\u00eda 08/11/21 Ven a verlo con Bolsa Inmobiliaria Valencia, nos avalan m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95731588", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/50/96/926640562.jpg", "externalReference": "S-RUBENDARIO800", "numPhotos": 16, "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Vega Baixa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "La Vega Baixa", "latitude": 39.4759989, "longitude": -0.3535217, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95731588/", "distance": "2106", "description": "S-ARUBEN DARIO Bolsa inmobiliaria Valencia pone a tu disposici\u00f3n esta Exclusiva vivienda reformada, EN ALQUILER, ubicada en la zona residencial de la Carrasca de Valencia a escasos metros de la plaza X\u00faquer o barrio de la Vega Baixa. Considerado como zona privilegiada, donde se encuentran los mejores colegios concertados ( El Pilar, Guadalaviar ) o al lado del colegio p\u00fablico Federico Garc\u00eda Lorca. La disponibilidad de tener todos los servicios, supermercados, as\u00ed como las mejores opciones de transporte y comunicaci\u00f3n, la convierten en un lugar muy confortable donde vivir en familia. La vivienda tiene una superficie de 80 m\u00b2 de los cuales 75 m\u00b2 son \u00fatiles. Dispone de un sal\u00f3n di\u00e1fano para darle mas espacio y grandes ventanas estilo mirador orientado al este. Tiene una cocina office muy amplia. Se distribuye en dos dormitorios. Inmueble exterior con orientaci\u00f3n este, vistas despejadas y muy luminoso. En general un piso familiar para entrar a vivir. Tambi\u00e9n dir\u00eda que es luminoso y que esta con muchas mejoras, como el suelo, ba\u00f1o principal, cocina, ventanas, paredes lisas y puertas. As\u00ed como la electricidad o la fontaner\u00eda cambiada. Actualmente se esta pintando la vivienda para entregarla al afortunado nuevo inquilino, la vivienda se entrega totalmente amueblada con electrodom\u00e9sticos en el precio incluye plaza de garaje. El edificio cara vista cuenta con un ascensor nuevo moderno. Plaza de parking incluida en el precio. Estamos a tu disposici\u00f3n!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Vega Baixa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95659795", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/91/6c/59/924614986.jpg", "externalReference": "B-CasaDeSalud", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 610.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Albors", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4720305, "longitude": -0.3544407, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95659795/", "distance": "1959", "description": "Coqueta vivienda semi-amueblada en alquiler por la zona de metro Amistad Casa de Salud. Piso reci\u00e9n reformado, el suelo es de parquet de madera natural.  Cuarto piso SIN ascensor. SEMI amueblado cuenta con una cama doble, un sof\u00e1, armarios y mesita de caf\u00e9 y mesita de noche. No dispone de horno y campana de cocina, no dispone de mesa ni sillas. S\u00d3LO larga estancia. Consta de 60m2 con un sal\u00f3n-comedor amplio, cocina abierta, dos habitaciones y un ba\u00f1o con plato de ducha. Cocina con salida a la galer\u00eda. Cuenta con electrodom\u00e9sticos. Todos dormitorios tienen armarios.  Se encuentra en el cuarto piso SIN ascensor. Piso exterior muy luminoso, con ventilaci\u00f3n cruzada. Los dormitorios con orientaci\u00f3n al Sur. Aire acondicionado fr\u00edo-calor.  Se encuentra en la zona Albors, a 2 minutos a pie hasta el metro Amistad Casa de Salud. Amplia red de transporte publico (metro, autobuses, valenbici).  No se admiten mascotas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95621182", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2c/8c/65/923561401.jpg", "externalReference": "61-61745", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Pere Cabanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.495765, "longitude": -0.3787344, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95621182/", "distance": "2742", "description": "Piso muy luminoso. 2 habitaciones. Gran sal\u00f3n-comedor. Puerta Blindada. Ascensor cota cero. Todas las ventanas de Climalit. Cocina equipada y lavadora. Sin amueblar, s\u00f3lo una cama, un armario doble y un somier sencillo. Se solicita seguro de impago. un mes de fianza. 2\u00aa Planta. Ascensor.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pere Cabanes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95573398", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/de/05/60/922248334.jpg", "numPhotos": 26, "floor": "5", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "ALCALDE ALBORS", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4734616, "longitude": -0.3952723, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95573398/", "distance": "1569", "description": "SE ALQUILA PISO 675\u20ac EN C/ALCALDE ALBORS \u00a0DE VALENCIA. ZONA OLIVERETA. Piso reformado de 3 habitaciones y 1 cuarto de ba\u00f1o. 65 m2. Buena distribuci\u00f3n. Piso interior pero muy \u00a0luminoso y con vistas a patio de manzana. El piso es un 5 de altura. Finca con ascensor y patio adaptado a cota cero. Buena zona. Cercano al Jard\u00edn del Turia y con buenas comunicaciones y todos los servicios. Para entrar a vivir, todo amueblado. Oportunidad!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en ALCALDE ALBORS"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95398892", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/82/62/917328051.jpg", "numPhotos": 49, "floor": "3", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Alboraya", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4852661, "longitude": -0.3690362, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95398892/", "distance": "1722", "description": "\u00a1. PRECIOSO PRECIOSO!... VACIO. TOTALMENTE REFORMADO.. . M punto y MAGN\u00cdFICO PUNTO.. . \u00a1 A ESTRENAR! . Puertas y Carpinter\u00eda Exterior: Lacada en Blanco.. . Precioso suelo Cer\u00e1mico Tipo Parque.. . Preciosa Cocina con Electrodom\u00e9sticos: Nevera.. . Campana decorativa.. . Horno.. . Encimera.. . Ba\u00f1o ideal.. . Nuevo y a estrenar. Amplio sal\u00f3n - comedor.. . 3 habitaciones. Muy bu\u00e9n tama\u00f1o.. . Terracita.. . Buena altura.. . Punto muy centrico. Rodeado de tiendas. Facultaes.. . Todos transportes. \u00a1muy bu\u00e9n precio! ll\u00e1manoste buscamosun hueco 640 39 41 41.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Alboraya"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94415028", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6b/73/cb/914671627.jpg", "externalReference": "4690", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Maestro Sosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4603563, "longitude": -0.3885236, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94415028/", "distance": "1540", "description": "Vivienda a estrenar de obra nueva en barrio c\u00e9ntrico de Valencia muy pr\u00f3ximo a la estaci\u00f3n de tren Joaquin Sorolla y a quince minutos caminando de la plaza Espa\u00f1a. La vivienda esta en una primera planta y su metros se distribuyen en amplio sal\u00f3n comedor, cocina office, tres habitaciones 2 ba\u00f1os y terraza de 70m2.  El pavimento es de porcelanosa, tiene climatizaci\u00f3n fr\u00edo / calor por conductos y controlada por zonas, calefacci\u00f3n por radiadores de gas ciudad, los ba\u00f1os son de porcelanosa, la cocina est\u00e1 equipada con electrodom\u00e9sticos de alta gama, persianas motorizadas, iluminaci\u00f3n de led en toda la casa, sistema dom\u00f3tica. Plaza de garaje y plaza de bicicleta incluido e el precio. Se encuentra en el barrio de Arrancapins con todos los servicios necesarios para el d\u00eda a d\u00eda: supermercados, bancos, colegios, comercio de barrio transporte p\u00fablico, ambulatorio m\u00e9dico, ocio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Maestro Sosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94323522", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/94/5a/885826742.jpg", "numPhotos": 54, "floor": "3", "price": 640.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Poeta Artola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "La Vega Baixa", "latitude": 39.4753857, "longitude": -0.3468577, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94323522/", "distance": "2650", "description": "\u00a1 PRECIOSO. .. \u00a1 EN LA ZONA MAS PUNTERA Y EMBLEM\u00c1TICA DE FACULTADES! . \"PLZ. XUQUER... SERPIS. POETA ARTOLA. \". A POCOS MINUTOS DE \"TODAS FACULTADES\".. . Ideal: Profesores.. . Parejas.. . Profesionales.. . Estudiantes.. . \u00a1Muy Acogedor Apartamento! . Con Bonita Habitaci\u00f3n Principal. Con Arm. Empotrado y Balc\u00f3n. Amplio Sal\u00f3n -Comedor. Conectado a Cocina mediante \" Decorativo Pasaplatos\". Y salida a Terracita. Preciosa Cocina en Blanco \" Totalmente Equipada \" y Cap\u00e1z.. . Amplio Ba\u00f1o Completo.. . \u00a1 Mucho Mejor Verlo! 744 60 50 60.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Vega Baixa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Poeta Artola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39691931", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/a8/e8/272520172.jpg", "externalReference": "017787", "numPhotos": 20, "floor": "6", "price": 1650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4753558, "longitude": -0.3772787, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39691931/", "distance": "470", "description": "Magnifica vivienda 6\u00aa planta exterior con mucha luz, a espaldas del Ayuntamiento, con reforma integral a estrenar, y todo amueblado con excelentes calidades superficie de 100 m2, 3 habitaciones con armarios empotrados y habitaci\u00f3n principal con ba\u00f1o incorporado, cocina equipada, marmol blanco con electrodom\u00e9sticos, incluye nevera y lavadora. , sal\u00f3n comedor amplio de 35 metros cuadrados, ba\u00f1os completos con mueble, mampara y espejos. Paredes lisas, a. a. por conductos fr\u00edo/calor por toda la vivenda, gas natural para el agua sanitaria, suelos de parquet. Amplios ventanales climalit, estilo Mirador para disfrutar de magnificas vistas   Estrat\u00e9gicamente ubicada por su f\u00e1cil acceso tanto de salida como entrada a la ciudad, representa los valores de una ciudad cosmopolita y con proyecci\u00f3n de futuro como es Valencia. Vivir en esta zona es aparte muy c\u00f3modo, ya que la zona es excelente, tiene buenos servicios y est\u00e1 bien comunicada por ser muy centrica, restaurantes, colegios, autobuses, supermercados y a un paso del todo. Zona centro, tiene una situacion id\u00f3nea para vivir en una zona din\u00e1mica, abierta y con vistas a futuro. Ademas de poder disfrutar de la naturaleza ya que esta ubicada muy cerca del rio.   Magnificent 6th floor house exterior with lots of light, behind the City Hall, with complete renovation brand new, and all furnished with excellent qualities surface of 100 m2, 3 bedrooms with fitted wardrobes and master bedroom with bathroom, kitchen, white marble with appliances, includes refrigerator and washing machine. , large living room of 35 square meters, full bathrooms with furniture, screen and mirrors. Smooth walls, a. a. by cold / heat pipes throughout the house, natural gas for sanitary water, parquet floors. Large double glazed windows, Mirador style to enjoy magnificent views   Strategically located by its easy access both exit and entrance to the city, it represents the values of a cosmopolitan city with a future projection such as Valencia. Living in this area is very comfortable, since the area is excellent, has good services and is well connected by being very central, restaurants, schools, buses, supermarkets and one step away from everything. Central area, has an ideal situation to live in a dynamic area, open and with a view to the future. Besides being able to enjoy nature since it is located very close to the river.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95752823", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6b/2d/b8/927211167.jpg", "externalReference": "AP09032458", "numPhotos": 15, "floor": "5", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Morvedre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4853864, "longitude": -0.3756478, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95752823/", "distance": "1591", "description": "Pisos INTERNET ofrece vivienda. Alquiler de piso en Morvedre \u2013 La Saidia  Alquiler de piso de 80mt. Distribuido en tres dormitorios, un ba\u00f1o, cocina, salon comedor y balcon.  La vivienda se alquila con muebles.  El piso es muy luminoso y esta situado en una zona tranquila. Esta muy bien situado, zona de colegios, guarder\u00edas, supermercados, centro medico y todo tipo de comercio en general. La zona tiene buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad, metro, bus.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201ceste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual\u201d. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]