[{"propertyCode": "95427818", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/36/ed/918082989.jpg", "externalReference": "H1717", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 1400.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Arquitecto Alfaro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4631873, "longitude": -0.3340894, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95427818/", "distance": "3807", "description": "Helice inmobiliaria ofrece, en alquiler, este fant\u00e1stico y luminoso piso reformado en perfectas condiciones, en una zona muy tranquila; la creu del grau. La vivienda, con una localizaci\u00f3n inmejorable, cuenta con 80m2 seg\u00fan el catastro, totalmente reformada y se distribuye en un amplio y luminoso sal\u00f3n-comedor con salida a la preciosa terraza, tres amplios dormitorios, en los que destaca su luminosidad, todos con armarios, y un ba\u00f1o. Cocina totalmente equipada con todos electrodom\u00e9sticos tales como lavadora, lavavajillas, etc. Zona consolidada, rodeada de todo tipo de comercios, supermercados, hospital, bancos, escuelas y transporte p\u00fablico (autobus y metro). Si desea visitar la vivienda, no dude en ponerse en contacto con nosotros!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Arquitecto Alfaro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95427410", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5e/78/8b/918072407.jpg", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de l'Hospital, 22", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4710536, "longitude": -0.3823374, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95427410/", "distance": "437", "description": "MEDILARIA PONE A TU DISPOSICI\u00d3N VIVIENDA EN ALQUILER SIN MUEBLES CON ELECTRODOMESTICOS. URBANIZACI\u00d3N CON PISCINA Y GARAJE INCLUIDO EN EL PRECIO En pleno coraz\u00f3n del Barrio de CIUTAT VELLA en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 55 m2, exterior, en 3\u00aa planta. La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y s\u00faper luminoso, cocina amueblada e independiente, 2 dormitorios, armarios empotrados, 2 cuartos de ba\u00f1o. Aire acondicionado. frio calor Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Sr ALBERTO 633431085 Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Hospital, 22"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95414951", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8a/34/66/917737500.jpg", "externalReference": "H1715", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo de la Alameda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4558712, "longitude": -0.342718, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95414951/", "distance": "3414", "description": "Helice inmobiliaria alquila este fant\u00e1stico y luminoso piso reformado en perfectas condiciones, con vistas a toda la ciudad de ciencias. La vivienda cuenta con 68 m2 seg\u00fan el catastro, que se distribuyen en un amplio y luminoso salon-comedor con aire acondicionado frio/calor y con salida al balcon de 6 metros. Un dormitorio con dos armarios empotrados, y un ba\u00f1o con ba\u00f1era. Cocina independiente totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos. Zona consolidada, rodeada de todo tipo de comercios, supermercados, hospital, bancos, escuelas y transporte p\u00fablico (autobus y metro). Si desea visitar la vivienda, no dude en ponerse en contacto con nosotros!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo de la Alameda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95385238", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/de/63/61/916944463.jpg", "externalReference": "W-02MYS1", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 725.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.464709, "longitude": -0.3743395, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95385238/", "distance": "755", "description": "Alquiler de Piso en Ruzafa Esta bonita vivienda se encuentra en el barrio de Ruzafa. Es un piso muy acogedor y totalmente equipado y listo para entrer a vivir. Cuenta con bonitos muebles de madera que le dan un toque especial. Cuenta con una habitaci\u00f3n con cama doble y con balc\u00f3n, un sal\u00f3n comedor, un ba\u00f1o y una cocina. El sal\u00f3n es muy luminoso y de ahi se accede al balc\u00f3n, con vistas a la Calle Cadis. La cocina esta equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para vivir, incluyendo microhondas, horno, hervidor de agua y tostadora. Si le gusta, no pierda esta oportunidad. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. El barrio Ruzafa es uno de los m\u00e1s hist\u00f3ricos, coloridos, emblem\u00e1ticos y en pleno auge de la ciudad de Valencia. Zona con un gran y contrastado potencial de revalorizaci\u00f3n, as\u00ed como de inter\u00e9s socio-cultural. Rodeado de galer\u00edas de arte, terrazas, filmotecas, teatros, gimnasios, parkings p\u00fablicos, tiendas gourmet, terrazas donde tomar un aperitivo y los restaurantes m\u00e1s conocidos y visitados de la ciudad. Servicios p\u00fablicos como ambulatorio, colegios, autob\u00fas, metro ect\u2026 Pr\u00f3ximo a uno de los mercados de m\u00e1s tradici\u00f3n en Valencia y a un corto paseo del centro de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95166059", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a7/19/b4/907983579.jpg", "externalReference": "61-61641", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Carricola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4522742, "longitude": -0.3849569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95166059/", "distance": "2198", "description": "Excelente vivienda en alquiler en zona muy c\u00e9ntrica de la ciudad! , a 10mntos. andando al ave y plaza de Espa\u00f1a  SE ALQUILA SEMI AMUEBLADO, CON ASCENSOR Y EXTERIOR, . vivienda muy acojedora  y lista para entrar, consta de 2 habitaciones 1 cuarto de ba\u00f1o completo, cocina independiente, suelos de gres, ventanas de climalit, ect.  zona con toda clase de comercios, colegios, centros de salud, supermercados, tiendas diversa, ect. se requiere solvencia economica, demostrable, seguro de impago.  zona con metro, bus, taxis ect.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Carricola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94942347", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a2/3b/1d/912735826.jpg", "externalReference": "CH-52039-0001", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 670.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pere Aleixandre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4599315, "longitude": -0.3612915, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94942347/", "distance": "1849", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del\u00a031 de octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! \u00a0Piso en alquiler situado en Valencia capital. Construido en 1957 el inmueble de 75 m\u00b2 que se encuentra en la tercera planta de un edificio residencial, con ascensor, ubicado en el barrio Monteolivete, se distribuye de la siguiente manera: luminoso sal\u00f3n-comedor, cocina independiente amueblada con armarios altos y bajos, equipada con vitrocer\u00e1mica y campana extractora, 2 dormitorios, y 1 ba\u00f1o completo con plato de ducha y ba\u00f1era. Siempre es una inversi\u00f3n rentable, esta vivienda en alquiler se localiza en una zona pr\u00f3xima a todo tipo de servicios como: comercios, restaurantes, centros m\u00e9dicos, etc. A pocos minutos de la Ciudad de las Artes y las Ciencias de Valencia, se encuentra a menos de 5 minutos a pie una parada de autob\u00fas con conexi\u00f3n con las l\u00edneas 13, 14 y 18, y a 15 minutos aproximadamente de la estaci\u00f3n de tren Joaqu\u00edn Sorolla por lo que la conectividad tanto por transporte p\u00fablico como privado es \u00f3ptima, a pocos minutos en coche del acceso a la V-15 y V-30. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre de 2021(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pere Aleixandre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93512229", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/2c/32/868231578.jpg", "externalReference": "MAESTRO RODRIGO  2D", "numPhotos": 20, "floor": "13", "price": 895.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida del Mestre Rodrigo", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4857088, "longitude": -0.4049193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93512229/", "distance": "2876", "description": "895\u20ac Empieza Octubre con 2 MESES GRATIS! * Es condici\u00f3n esencial permanecer en la vivienda al menos 12 meses, de no ser as\u00ed la promoci\u00f3n quedar\u00e1 sin efectos con car\u00e1cter retroactivo, viniendo obligado a devolver los importes mensuales de la promoci\u00f3n que se haya beneficiado. Vivienda sin amueblar.  Vivienda de dos dormitorios reformado a estrenar: cocina y ba\u00f1os nuevos.  En perfecto estado de alquiler. Tarima flotante y armarios empotrados. Cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de primera calidad: frigor\u00edfico, lavadora, lavavajillas, microondas. Plaza de garaje incluida en el precio. Urbanizaci\u00f3n privada con servicio de porter\u00eda, amplias zonas comunes ajardinada, gimnasio, zona infantil de juegos y piscina comunitaria. AACC frio/calor,  Se encuentra en el barrio de Sant Pau, un barrio joven en crecimiento situado entre dos de las entradas y salidas m\u00e1s importantes de la ciudad de Valencia Junto a zonas comerciales, colegios y muy bien comunicado.   Horario de atenci\u00f3n telef\u00f3nica de lunes a viernes de 9:00 a 21:00 y s\u00e1bados de 9:00 a 14:00 horas. **Las im\u00e1genes corresponden a un apartamento tipo. **Viviendas sujetas a disponibilidad. \" Las promociones de bienvenida de cada edificio se aplicar\u00e1n en la promoci\u00f3n para todas las reservas firmadas desde el 01/10/2021 y los contratos firmados hasta el 31/10/2021. A partir del 31/10/2021 la promoci\u00f3n puede estar sujeta a cambios en la bonificaci\u00f3n de bienvenida. Excepto selecci\u00f3n de viviendas de VPO. Esta promoci\u00f3n no es acumulable con otras campa\u00f1as y promociones. *Viviendas no amuebladas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Mestre Rodrigo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95756312", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f5/0d/2b/927305688.jpg", "externalReference": "AC2929", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Av. del Cid", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Tres Forques", "latitude": 39.4702215, "longitude": -0.3994757, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95756312/", "distance": "1911", "description": "Se solicita INGRESOS DEMOSTRABLES! Contratos de trabajo con antig\u00fcedad e ingresos m\u00ednimo de 1950\u20ac, debe ser aceptado por el seguro de artendatario. Con magnifica ubicaci\u00f3n sobre la Avenida del Cid, a cinco minutos del centro de Valencia, a un paso del hospital general, te ofrecemos un excelente piso exterior con ascensor y totalmente reformado a estrenar, con un amplio sal\u00f3n con balc\u00f3n y cocina americana con isla, totalmente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos a estrenar. Tres habitaciones, un ba\u00f1o, armarios empotrados y ventaneria climalit. Ascensor. En un entorno con todos los servicios de comercio, transporte(metro, bus, etc. ).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tres Forques, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Av. del Cid"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95752523", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/3b/4c/927200687.jpg", "externalReference": "01852", "numPhotos": 20, "floor": "7", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4584279, "longitude": -0.3525772, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95752523/", "distance": "2544", "description": "Piso muy luminoso, todo exterior, sin muebles, ideal para que traigas tus cosas y lo decores a tu gusto. Tiene calefacci\u00f3n por radiadores, y aire acondicionado por conductos. Las habitaciones son dobles, con armarios empotrados, el comedor tiene un ventanal esquinero que le permite disfrutar de luz natural pr\u00e1cticamente todo el d\u00eda. El residencial tiene piscina y zona infantil. Como complemento tiene incluida la plaza de garaje en el precio. Est\u00e1 pr\u00f3ximo a El Corte Ingl\u00e9s y al centro comercial Aqua. La zona cuenta con todos los servicios, centro m\u00e9dico, supermercados, centros deportivos, tiendas, restaurantes, farmacias. Ven a visitarlo te encantar\u00e1.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95741733", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/77/16/926900542.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Pintor Peir\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4759371, "longitude": -0.3657385, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95741733/", "distance": "1122", "description": "Se alquila vivienda a estrenar en finca reci\u00e9n construida orientada en su totalidad al alquiler de 60m2 distribuida en 1 habitaci\u00f3n doble con amplios armarios con cajonera, sal\u00f3n comedor con cocina americana y amplia terraza exterior y ba\u00f1o con plato de ducha. Bomba de fr\u00edo-calor por conductos, termo de aerotermia, suelo de gres porcel\u00e1nico en baldosas de 1x1m, puerta acorazada, ventanas oscilobatiente doble cristal estancas, persianas el\u00e9ctricas. Alta calidades. Aislado t\u00e9rmica y ac\u00fasticamente. Finca con ascensor. Patio interior comunitario.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 110.0}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pintor Peir\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88608099", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/8e/ac/750846809.jpg", "externalReference": "ofi52", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 625.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Mayor Nazaret", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Natzaret", "latitude": 39.4493965, "longitude": -0.3347691, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88608099/", "distance": "4373", "description": "Disponible para visitar y entrar a vivir a partir del 15 de noviembre. Este inmueble ofrece todas las comodidades y el espacio necesario para disfrutar de tu vida en familia. Totalmente amueblado, con suelo de parquet en una zona tranquila y en un primer piso sin ascensor. Ven a verlo que te gustar\u00e1. Inmueble en un primer piso sin ascensor y muy bien ubicado en el barrio de Nazaret, junto a las Moreras y con todo tipo de servicios. Por requisitos del propietario este inmueble se alquila \u00fanicamente a familias y hace falta documentaci\u00f3n b\u00e1sica necesaria para concretar el alquiler: copia de n\u00f3mina y contrato laboral.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Natzaret, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Mayor Nazaret"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95645862", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/89/a8/67/924239055.jpg", "externalReference": "W-02N7A5", "numPhotos": 4, "floor": "7", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4517389, "longitude": -0.3712209, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95645862/", "distance": "2216", "description": "Amplio piso en Av. Ausias March Vivienda situada en Av. Ausias March. Cuenta con sal\u00f3n-comedor con acceso a un amplio balc\u00f3n vistas abiertas a la avenida, cocina independiente completamente equipada, un ba\u00f1o con plato de ducha y cuatro dormitorios. La habitaci\u00f3n de matrimonio y tres dormitorios individuales. El piso est\u00e1 reformado y cuenta con suelos de parquet, armarios empotrados y aire acondicionado. No dude en contactarnos para verlo. Estaremos encantados de atenderle. El piso cuenta con una ubicaci\u00f3n inmejorable, en una de las principales avenidas de la ciudad. Cercano al hospital La Fe y con muy buena conexi\u00f3n con el centro, las playas y con la V30. Rodeado de todos los servicios necesarios para vivir c\u00f3modamente durante todo el a\u00f1o (transporte p\u00fablico, colegios, supermercados).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94198529", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c0/43/e0/882496468.jpg", "externalReference": "A826", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Conde de Montornes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4748642, "longitude": -0.3707851, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94198529/", "distance": "692", "description": "GESTINFI alquila excelente vivienda nueva en pleno centro de Valencia, con plaza de garaje incluida, de magn\u00edficas calidades, tiene 60m2, amplio sal\u00f3n comedor con cocina office totalmente equipada y un balc\u00f3n con acceso a una calle peatonal muy tranquila. Una habitaci\u00f3n doble con armarios empotrados. Aire acondicionado frio/calor por conductos, radiadores, tarima flotante de Nogal, ventanas climalit, persianas motorizadas, dom\u00f3tica, video-portero \u00faltima generaci\u00f3n con alarma, c\u00e1maras, grabaci\u00f3n de voz y mensajes. Puerta acorazada y ascensor para entrar el coche al garaje. Gastos de comunidad incluidos en el precio. Zona tranquila, con excelentes comunicaciones, todo tipo de comercios. Ven a visitarla!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Conde de Montornes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95619368", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/e5/bb/923517885.jpg", "externalReference": "W-02N1AD", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 2000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4727383, "longitude": -0.3310425, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95619368/", "distance": "3968", "description": "Fant\u00e1stico apartamento en El Caba\u00f1al En una de las zonas m\u00e1s vanguardistas de la ciudad de Valencia, encontramos este magn\u00edfico apartamento de reciente construcci\u00f3n. Cuenta con equipamiento completo y una exclusiva decoraci\u00f3n para una agradable inolvidable estancia cercana al mar, junto con una de las mayores ofertas de ocio y gastronom\u00eda de la ciudad. Un ba\u00f1o completo, cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos. Cuenta con dos balcones con orientaci\u00f3n este, perfectos para disfrutar todo el a\u00f1o. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. La zona de El Caba\u00f1al, recientemente renovada, est\u00e1 situada junto a la playa de la Malvarrosa, ya que antes eran todas casas tradicionales de pescadores. Hoy en d\u00eda, cuenta con un agradable paseo mar\u00edtimo, una playa muy tranquila de arena blanca y todo tipo de instalaciones de ocio, como restaurantes, bares, tiendas, supermercados, etc. Est\u00e1 muy bien comunicada por autob\u00fas o tranv\u00eda con el centro de la ciudad. Una oportunidad \u00fanica para establecer su hogar en un lugar cercano a la playa con todos los servicios necesarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 40.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95619143", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e4/67/70/923511534.jpg", "externalReference": "W-02N1A5", "numPhotos": 4, "floor": "2", "price": 2000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4699383, "longitude": -0.3332425, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95619143/", "distance": "3778", "description": "Apartamento de dise\u00f1o en El Caba\u00f1al En una de las zonas m\u00e1s vanguardistas de la ciudad de Valencia, encontramos este magn\u00edfico apartamento de reciente construcci\u00f3n. Cuenta con equipamiento completo y una exclusiva decoraci\u00f3n para una agradable inolvidable estancia cercana al mar, junto con una de las mayores ofertas de ocio y gastronom\u00eda de la ciudad. Un ba\u00f1o completo, cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos. Cuenta con dos balcones con orientaci\u00f3n este, perfectos para disfrutar todo el a\u00f1o. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. La zona de El Caba\u00f1al, recientemente renovada, est\u00e1 situada junto a la playa de la Malvarrosa, ya que antes eran todas casas tradicionales de pescadores. Hoy en d\u00eda, cuenta con un agradable paseo mar\u00edtimo, una playa muy tranquila de arena blanca y todo tipo de instalaciones de ocio, como restaurantes, bares, tiendas, supermercados, etc. Est\u00e1 muy bien comunicada por autob\u00fas o tranv\u00eda con el centro de la ciudad. Una oportunidad \u00fanica para establecer su hogar en un lugar cercano a la playa con todos los servicios necesarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 40.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95587806", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/54/4d/e6/922640312.jpg", "externalReference": "LU018", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Ernest Anastasio", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4628366, "longitude": -0.3333324, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95587806/", "distance": "3879", "description": "SOLO ALQUILERES. Alquila este precioso piso ubicado muy cerca de las Playas de Valencia y equipado completamente con todo el mobiliario y electrodom\u00e9sticos que necesitas para vivir. Muy cerca de avenida del Puerto y avenida Blasco Ib\u00e1\u00f1ez, conectado con los medios de transporte habituales. Tambi\u00e9n, a pocas cuadras puedes visitar los jardines del Turia, el acuario m\u00e1s grande de Europa y la Ciudad de las Artes y de las Ciencias. Tiene aire acondicionado y puerta blindada. El precio incluye los gastos de Comunidad. Para mayor informaci\u00f3n comun\u00edcate con nosotros. Nota: Disponible a partir de fines de Noviembre 2021.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Ernest Anastasio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95587748", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/4c/eb/922638769.jpg", "externalReference": "1893MA", "numPhotos": 22, "floor": "4", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle ESCULTOR JOS\u00c9 CAPUZ", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4596546, "longitude": -0.362028, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95587748/", "distance": "1824", "description": "MARAVILLOSA REFORMA INTEGRAL A ESTRENAR EN LA CALLE ESCULTOR JOS\u00c9 CAPUZ, FRENTE AMBULATORIO. 100m2. Exterior. Amueblado y con electrodom\u00e9sticos nuevos. Dos habitaciones. Un ba\u00f1o con ducha y mampara. Amplia cocina independiente. Sal\u00f3n comedor. Balc\u00f3n de 5,5m2. Suelo laminado. Ventanales de aluminio blanco con cristal climalit. Puertas lacadas en blanco. Conductos de aire acondicionado. NO SE ADMITEN MASCOTAS. Cuarta planta con ascensor.  Zona de gran actividad comercial durante el d\u00eda pero tranquila por la noche. Muy cercano a la Ciudad de las Artes y las Ciencias y a las zonas de ocio del Barrio de Ruzafa.  Precio 1.000 Euros. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle ESCULTOR JOS\u00c9 CAPUZ"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95581635", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/1f/3e/923722468.jpg", "externalReference": "P1386", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4841194, "longitude": -0.356872, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95581635/", "distance": "2267", "description": "Disponible para entrar en Noviembre. Esta primera planta reci\u00e9n reformada en la zona de Benimaclet de 70 metros cuadrados, dispone de 2 dormitorios, 1 ba\u00f1o, adem\u00e1s del sal\u00f3n-comedor muy acogedor con un gran sof\u00e1 y la cocina la encontramos totalmente equipada y amueblada. GASTOS DE COMUNIDAD INCLUIDOS. Ideal para trabajadores. El piso est\u00e1 ubicado en una zona muy tranquila que dispone de supermercados, transporte p\u00fablico en metro / autob\u00fas y todas las comodidades para disfrutar de la vida en Valencia. Person Inmobiliaria de persona a persona Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95568406", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/89/98/cc/922189426.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 1500.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle Avellanas, 11", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4746411, "longitude": -0.3743573, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95568406/", "distance": "462", "description": "MEDILARIA PONE A TU DISPOSICI\u00d3N ESTUDIO DE DISE\u00d1O EN ALQUILER. En pleno coraz\u00f3n del Barrio de LA SEU, CIUTAT VELLA en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 55 m2, exterior, en 1\u00aa planta. Magnificas calidades La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y s\u00faper luminoso, cocina amueblada armarios empotrados, 1 dormitorio junto al comedor con un divisor de por medio, 1 cuarto de ba\u00f1o. Aire acondicionado por conductos frio calor Suelos de tarima radiante Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Sr ALBERTO 633431085 Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 25.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle Avellanas, 11"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95568088", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/96/64/ea/922096970.jpg", "externalReference": "TEA-8046", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.472911, "longitude": -0.3273621, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95568088/", "distance": "4285", "description": "LAS CONDICIONES: 1 mes de alquiler adelantado. 1 mes de fianza. 1 mes de honorarios a la agencia inmobilaria. No estudiantes por favor. PISO TOTALMENTE REFORMADO Y AMUEBLADO TODO A ESTRENAR. 3 habitaciones luminosas y bien ventiladas: 1 doble (Exterior) y dos individuales (Una exterior con balc\u00f3n y la otra interior), Cuarto de ba\u00f1o con ducha, Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso con cocina totalmente equipada. Aire acondicionado fr\u00edocalor por split en toda la casa. A 300 metros de la Playa de la Malvarrosa, muy bien conectado con tranv\u00eda y autob\u00fas en la puerta. Incluye Comunidad, IBI, Netflix y Amazon Prime. Cerca de supermercados, tiendas, bares, restaurantes, cafeter\u00edas, ocio y todos los servicios. Ll\u00e1manos ahora para concertar una visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95558572", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/8f/25/921837245.jpg", "externalReference": "W-02N2GF", "numPhotos": 8, "floor": "10", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Campanar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Campanar", "latitude": 39.4777146, "longitude": -0.3995405, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95558572/", "distance": "2049", "description": "Piso luminoso en Nou Campanar Piso muy luminoso en alquiler para larga estancia en una de las mejores zonas de Campanar. El piso, con 90 metros cuadrados, consta de tres habitaciones (todas ellas con grandes armarios empotrados). La vivienda cuenta con una cocina completamente equipada con horno, microondas, nevera y lavavajillas. El piso dispone de dos ba\u00f1os, uno de ellos en suite. El piso cuenta con grandes ventanales que hacen que sea muy luminoso. Adem\u00e1s el inmueble tiene suelos de m\u00e1rmol y los acabados son de gran calidad. La ubicaci\u00f3n de Nou Campanar es ideal por su proximidad y comunicaci\u00f3n con el centro de la ciudad, su cercan\u00eda a espacios al aire libre del r\u00edo Turia, del parque de Cabecera, que cuentan con amplios espacios de ocio y zonas verdes para la pr\u00e1ctica de deporte al aire libre. En sus inmediaciones dispone de todo tipo de servicios, restauraci\u00f3n, supermercados, colegios y hospitales. A escasos 10 minutos del aeropuerto y del BY-PASS en coche y cerca de una entrada de metro.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95512761", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/50/8f/926671262.jpg", "externalReference": "W-02N2AN", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 1400.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4600873, "longitude": -0.3355894, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95512761/", "distance": "3779", "description": "Fant\u00e1stico piso reformado cerca del mar Ofrecemos un apartamento de 97 m2 en planta 1\u00aa exterior. La vivienda tiene un dise\u00f1o n\u00f3rdico y est\u00e1 totalmente amueblada. El piso es muy espacioso, luminoso, c\u00f3modo y adecuado para estancias cortas y largas. Se distribuye en un gran sal\u00f3n comedor con salida a una amplia terraza, cocina completamente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos (incluye lavavajillas y lavadora), 3 dormitorios y 1 cuarto de ba\u00f1o. La localizaci\u00f3n es inmejorable, la vivienda est\u00e1 situada en el distrito de poblados mar\u00edtimos, al este de la ciudad, y a un paso del puerto de Valencia. Est\u00e1 a 300 m del mar y a 1.5 km de la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Destacan tambi\u00e9n su amplitud y luminosidad. Este barrio se encuentra en la zona m\u00e1s antigua del puerto de Valencia, convirti\u00e9ndose en los \u00faltimos a\u00f1os en un lugar de referencia, que se ha remodelado pasando a formar parte de la oferta de ocio m\u00e1s importante de la ciudad. Ubicaci\u00f3n id\u00f3nea pues est\u00e1 rodeada de todos los servicios para la vida diaria (comercios, supermercados, transporte p\u00fablico, espacios de restauraci\u00f3n y ocio, etc. ).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95511499", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/60/8f/920528059.jpg", "externalReference": "GA909AL", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gran Via del Marqu\u00e9s del T\u00faria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4647604, "longitude": -0.3729737, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95511499/", "distance": "796", "description": "Alquiler de piso muy coqueto con terraza interior en pleno coraz\u00f3n de Valencia, de 55 m2 con 1 dormitorio, 1 ba\u00f1o completo y sal\u00f3n comedor con cocina integrada en el salon, con todos los electrodom\u00e9sticos, totalmente amueblado, parking, ascensor, gastos de comunidad e Ibi incluidos en precio. Aire acondicionado, armarios, calefacci\u00f3n, terraza, TV, puerta blindada. Imprescindible nominas. No mascotas. No estudiantes. DISPONIBLE A PARTIR DEL 1 NOVIEMBRE 2021. Para m\u00e1s informaci\u00f3n y/o visitas contactar con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Gran Via del Marqu\u00e9s del T\u00faria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86642069", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/21/2a/698742807.jpg", "externalReference": "GIM-02", "numPhotos": 39, "floor": "1", "price": 660.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "CIUDAD GRAN TURIA s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Vara de Quart", "latitude": 39.4616193, "longitude": -0.4125732, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86642069/", "distance": "3211", "description": "EXCLUSIVO LOFT CON GARAJE Y TRASTERO INCLUIDO, AMUEBLADO Y EQUIPADO, 85 mts. Distribuidos en sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n-terraza con unas amplias vistas y sin ruidos que le permiten disfrutar de ella tanto de d\u00eda como de noche ya que tiene una orientaci\u00f3n este. Cocina integrada en el sal\u00f3n totalmente equipada con vitrocer\u00e1mica, horno el\u00e9ctrico, campana extractora efecto chimenea y frigor\u00edfico. 1 habitaci\u00f3n en la segunda altura del loft con armario empotrado de 3 puertas totalmente equipado. 1 ba\u00f1o completo con ducha y mampara en cristal.  Suelo de parquet en color pino, ventanas climalit techos altos, armarios empotrados, aire acondicionado centralizado, fr\u00edo y calor por conductos y termostato independiente. DISE\u00d1ADO POR LOS ARQUITECTOS MARK FENWICK y JAVIER IRIBARREN. VIVE EN LA ZONA DE PATRAIX, pero en una urbanizaci\u00f3n con conserje y vigilancia 24 h, piscina y m\u00faltiples zonas ajardinadas que le permiten pasear o hacer su ejercicio favorito como si viviera fuera de Valencia, pero estando tan solo a 5 minutos de la parada de AVE JOAQUIN SOROLLA.  La vivienda se alquila amueblada, equipada, con garaje y trastero incluido en la renta. Los gastos de comunidad y consumo de agua mensual de la vivienda no est\u00e1n incluidos, siendo el coste de 75 \u20ac aproximadamente mensuales. LLAMA AL 639243756 MARIAN Y CONCRETAMOS VISITA. DISPONIBLE A PARTIR DEL 10 DE OCTUBRE. Aviso: En ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes y cualquier contenido del presente anuncio tiene car\u00e1cter contractual, siendo solo a a efectos informativos. \".  Aviso legal: Protecci\u00f3n de datos. - GESTIONES INMOBILIARIAS MARIAN le informa que en el momento que usted accede, o se pone en contacto con nosotros, usted acepta y se da por informado de que sus datos ser\u00e1n usados para nuestra relaci\u00f3n y poder prestarle nuestros servicios. Dichos datos son necesarios para poder relacionarnos con usted, lo que nos permite el uso de su informaci\u00f3n dentro de la legalidad. Asimismo, podr\u00e1n tener conocimiento de su informaci\u00f3n aquellas entidades que necesiten tener acceso a la misma para que podamos prestarle nuestros servicios. Conservaremos sus datos durante nuestra relaci\u00f3n y mientras nos obliguen las leyes aplicables. En cualquier momento puede dirigirse a nosotros para saber que informaci\u00f3n tenemos sobre usted, rectificarla si fuese incorrecta y eliminarla una vez finalizada nuestra relaci\u00f3n. Tambi\u00e9n tiene derecho a solicitar el traspaso de su informaci\u00f3n a otra entidad ( portabilidad ). Para solicitar alguno de estos derechos deber\u00e1 realizar una solicitud escrita a nuestra direcci\u00f3n de correo, junto con una fotocopia de su DNI a la atenci\u00f3n de Marian Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez a la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico:. \".\".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vara de Quart, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en CIUDAD GRAN TURIA s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95334480", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/8a/7e/915594140.jpg", "externalReference": "OPCION COMPRA CID", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "CID, 110", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4698731, "longitude": -0.4036278, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95334480/", "distance": "2269", "description": "\u00a1ALQUILER CON OPCION DE COMPRA! Solamente esta posibilidad, no se alquila \u00fanicamente. SOLO ALQUILER CON OPCION DE COMPRA Condiciones de la opci\u00f3n de compra: Precio: 129.000\u20ac Importe prima inicial a descontar del precio de compra: 10% sobre precio de compra Importe alquiler: 600\u20ac+gastos Plazo opci\u00f3n de compra: 2 a\u00f1os. Si se ejercita la opci\u00f3n en el primer a\u00f1o se descuenta un 50% de las rentas de alquiler + la prima inicial al precio de compra. Si se ejercita en el 2\u00ba a\u00f1o no se descuentan las rentas de alquiler, pero SI el importe de la prima inicial. Directamente desde la propiedad, se comercializa piso reformado \u00edntegramente con paredes lisas, puertas macizas lacadas en blanco, ventanales de aluminio blanco con climalit, suelo de parquet y materiales de primera calidad Vivienda compuesta de 3 habitaciones (1 doble y 2 sencillas), cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha e inodoro suspendido, cocina con doble bancada y terraza interior. La vivienda se encuentra muy pr\u00f3xima al centro de Valencia, a pocos metros del antiguo cauce del rio Turia y del parque central, cercano a supermercados, colegios y todo tipo de establecimientos, adem\u00e1s est\u00e1 muy bien comunicada al transporte p\u00fablico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en CID, 110"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95285806", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/62/f6/914326057.jpg", "externalReference": "348", "numPhotos": 25, "floor": "7", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Amador Mart\u00ednez Roch\u00edna, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4858883, "longitude": -0.4026339, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95285806/", "distance": "2728", "description": "Alquilo piso en valencia con piscina, zona maestro rodrigo, nou campanar, tres habitaciones, dos ba\u00f1os, terraza, cuarto de altura, cien metros cuadrados, aire acondicionado por conductos con regulaci\u00f3n independiente, garaje y trastero, servicio de basuras, portero f\u00edsico, zonas comunes con piscina y padle, zona infantil. Amueblado.  Jos\u00e9 Mart\u00ednez, CampusInmobiliario. Si desea m\u00e1s informaci\u00f3n o realizar una visita, no lo dude y contacte con nosotros.  Este anuncio es a t\u00edtulo informativo, no vinculante ni contractual, con posibles variaciones o erratas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Amador Mart\u00ednez Roch\u00edna, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95261682", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/b1/ce/917769161.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "7", "price": 975.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4949131, "longitude": -0.3617223, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95261682/", "distance": "2961", "description": "Piso vac\u00edo nuevo a estrenar exterior de unos 82 metros cuadrados \u00fatiles de 3 habitaciones con armarios empotrados y revestidos, cocina con los electrodom\u00e9sticos de lavadora, nevera, lavavajillas y microondas, sal\u00f3n-comedor con acceso a una terraza, 2 ba\u00f1os (1 incorporado habitaci\u00f3n principal con plato de ducha y mampara), suelo de tarima flotante, ventanales de climalit, plaza de garaje y trastero, altas de los suministros de luz y agua, aire acondicionado (fr\u00edo-calor) por conductos, piscina, instalaci\u00f3n de luminaci\u00f3n por toda la vivienda, estupendas vistas, gastos de comunidad incluidos en el precio. Junto Centro Comercial Arena, Estadio del Levante.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95133031", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/29/a7/e0/912263138.jpg", "externalReference": "015069", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 59.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Hedra", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4711492, "longitude": -0.3783966, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95133031/", "distance": "99", "description": "Vivienda de obra nueva junto a la plaza de la Merced, totalmente amueblada, 59m\u00b2 construidos (46m\u00b2 \u00fatiles), toda exterior, en finca del a\u00f1o 2014, una habitaci\u00f3n doble, un ba\u00f1o, comedor de 22m\u00b2 con cocina americana, suelos de tarima de roble, armarios empotrados, carpinter\u00eda interior lacada en blanco, aire acondicionado fr\u00edo/calor canalizado, ventanas climalit oscilobatientes, puerta blindada, ascensor. Garaje opcional por 75\u20ac m\u00e1s al mes. Vivienda a estrenar. Gastos comunidad y contribuci\u00f3n a cargo del propietario. Certificaci\u00f3n energ\u00e9tica: E. Alfahuir 1.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Hedra"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83878932", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/0a/28/627612155.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "bj", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Los Angeles, 87", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4711249, "longitude": -0.3310594, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83878932/", "distance": "3963", "description": "Se alquila desde septiembre hasta marzo. Por meses.  Esta es una casa nueva, independiente y recientemente renovada, ubicada en el encantador barrio de Carbanyal, Valencia. A solo unos minutos a pie de Playa del Carbanyal, la playa de La Mava-Rosa, el puerto y el puerto deportivo. Esta hermosa casa tiene un patio al aire libre donde puede disfrutar de su desayuno, almuerzo y cena. El mejor activo de la casa es la terraza ubicada en el techo de la casa. Del\u00e9itese con relajarse tomando una copa en la terraza.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Los Angeles, 87"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94674793", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/5b/b2/895193569.jpg", "externalReference": "E079-00156", "numPhotos": 21, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida del Puerto", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4632695, "longitude": -0.3417578, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94674793/", "distance": "3168", "description": "\u00a1HERMOSO PISO EN AVENIDA DEL PUERTO! , SIN AMUEBLAR.    Piso con recibidor, sal\u00f3n comedor luminoso con amplios ventanales, cocina independiente reformada con electrodom\u00e9sticos, 3 dormitorios con armarios empotrados, la habitaci\u00f3n principal cuenta con vestidor, 2 ba\u00f1os (uno de ellos en la habitaci\u00f3n principal), finca con RESIDENCIAL y mucha visibilidad, en plena Avenida del Puerto, muy pr\u00f3xima a metro Ayora y Maritim Serreria, cuenta con todos los servicios pr\u00f3ximos tales como colegios, farmacias, centros comerciales (AQUA Y EL CORTE INGLES).    NO PIERDAS ESTA EXTRAORDINARIA OPORTUNIDAD!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Puerto"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94311737", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/50/f5/19/892502412.jpg", "numPhotos": 23, "floor": "7", "price": 1900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Sierra Espad\u00e1n s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4865453, "longitude": -0.3285235, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94311737/", "distance": "4518", "description": "Disponible segunda quincena de Agosto ( Alquiler de 1.900 euros - 950 euros por semana) y de los meses de Febrero a Junio ( alquiler de 1.300 euros)  Precioso apartamento con incre\u00edbles vistas en el mejor residencial de la Patacona. 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os completos. Cocina independiente. Amplio y luminoso sal\u00f3n-comedor con vistas despejadas desde donde se puede ver el mar.  La vivienda cuenta con 85 m2 distribuidos en amplio y luminoso sal\u00f3n-comedor con vistas despejadas desde donde se puede ver el mar cocina independiente con galer\u00eda, 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os completos. Posee aire acondicionado por conductos, armarios empotrados y plaza de garaje incluida en el precio. No se admiten mascotas Residencial con servicio de conserjer\u00eda, piscina, zona ajardinada.  La Playa de la Patacona, es una playa dotada de pasarela de acceso, aseos, WC, duchas, vestuario y aparcamientos adaptados para personas con movilidad reducida y la zona cuenta con transporte p\u00fablico, colegios, comercios, restaurantes, farmacia y centro de salud.. . - 2\u00ba Quincena Agosto: 1900 \u20ac. - Meses de Febrero a Junio: 1.300 \u20ac.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 21.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Sierra Espad\u00e1n s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83416192", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/51/1e/619997373.jpg", "numPhotos": 39, "floor": "1", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Poeta Llombart, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4724704, "longitude": -0.3783866, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83416192/", "distance": "179", "description": "La vivienda se encuentra en el Centro Hist\u00f3rico de Valencia cerca del Mercado Central y del barrio del Carmen. El piso dispone de un dormitorio con armarios y salida al exterior espacioso y muy iluminado.  Dispone tambi\u00e9n de sal\u00f3n comedor con cocina incorporada y con todos los menajes: toallas grandes y peque\u00f1as, sabanas, edred\u00f3n y almohadas. La cocina tiene horno nuevo y todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para cocinar reci\u00e9n instalados.  El piso tiene un cuarto de ba\u00f1o con todos los elementos necesarios ( secador de pelo, plancha. ) y un dormitorio con cama doble. Todas las estancias dan al exterior por lo que es una vivienda muy iluminada y con ventilaci\u00f3n. El wifi esta incluido en el precio. Si est\u00e1 interesado no dude en ponerse en contacto con nosotros y le atenderemos encantados. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Poeta Llombart, 4"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94155298", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/73/0a/2c/881290302.jpg", "externalReference": "241", "numPhotos": 25, "floor": "4", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "la paz, 16", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4733687, "longitude": -0.3739343, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94155298/", "distance": "377", "description": "BAJADA DE PRECIO. OPORTUNIDAD *******IMPRESIONANTE LOFT. REFORMA A ESTRENAR. FINCA REHABILITADA. ASCENSOR****** Ofrecemos en ALQUILER esta exclusiva vivienda, situada en una de las calles m\u00e1s emblem\u00e1ticas de Valencia, la calle de la Paz. REFORMA A ESTRENAR. Excelentes calidades. Suelos porcel\u00e1nicos imitaci\u00f3n madera, paredes lisas, impresionantes techos altos con vigas de madera restauradas originales, cocina en blanco con horno, campana extractora, encimera y calentador el\u00e9ctricos.  La vivienda dispone de cocina office y un ba\u00f1o completo con ducha. Muy bien comunicado. A 5 minutos andando de la Plaza del Ayuntamiento y de la Plaza de la Reina. Vistas despejadas. CUARTA ALTURA con ascensor. Venga a visitarlo! Estaremos encantados de ense\u00f1\u00e1rsela.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en la paz, 16"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "36221589", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0a/69/da/201919566.jpg", "externalReference": "x521", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 450.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Peu de la Creu, 9", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4732088, "longitude": -0.3807636, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/36221589/", "distance": "381", "description": "OPORTUNIDAD! Magn\u00edficas viviendas con acabados de lujo en finca reci\u00e9n rehabilitada, en pleno casco antiguo de Valencia. Magn\u00edfica vivienda, acabados en materiales nobles, portero f\u00edsico, videoportero, ascensor, finca de reciente rehabilitaci\u00f3n en zona c\u00e9ntrica pr\u00f3xima a comercios y transporte p\u00fablico. GASTOS DE COMUNIDAD INCLUIDOS. IMPRESCINDIBLE AVAL BANCARIO (m\u00ednimo equivalente a 6 mensualidades).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Peu de la Creu, 9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "35563634", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a2/f6/38/782105126.jpg", "externalReference": "x366", "numPhotos": 14, "floor": "6", "price": 800.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Pie de la Cruz, 9", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4732088, "longitude": -0.3807636, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/35563634/", "distance": "381", "description": "Oportunidad! Magn\u00edfica viviendascon acabados de lujo en finca reci\u00e9n rehabilitada, en pleno casco antiguo de Valencia. Espectacular \u00e1tico con terraza privada, magn\u00edfica vivienda, acabados en materiales nobles, portero f\u00edsico, videoportero, ascensor, finca de reciente rehabilitaci\u00f3n en zona c\u00e9ntrica pr\u00f3xima a comercios y transporte p\u00fablico. IMPRESCINDIBLE AVAL BANCARIO (M\u00cdNIMO EQUIVALENTE A 6 MENSUALIDADES). GASTOS DE COMUNIDAD INCLUIDOS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Pie de la Cruz, 9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85567862", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dc/8a/3d/666939027.jpg", "externalReference": "V1229", "numPhotos": 14, "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4902412, "longitude": -0.327293, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85567862/", "distance": "4784", "description": "Apartamento a 100 m2 de la playa de la Patacona en alquiler temporal. Sal\u00f3n comedor amplio con balc\u00f3n acristalado con vista al residencial, cocina totalmente equipada con galer\u00eda, habitaci\u00f3n principal con armarios empotrados, ba\u00f1o completo, habitaci\u00f3n doble con dos camas. Residencial con piscina, conserjer\u00eda 24 horas, cafeter\u00edas, supermercados, kiosko, peluquer\u00eda. Zona con todos los servicios. Para pasar unas vacaciones en familia fabulosas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81458321", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/45/a0/577696723.jpg", "externalReference": "GIM-01", "numPhotos": 63, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "ARQUITECTO LUCINI, 20", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Tormos", "latitude": 39.4906609, "longitude": -0.3761408, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81458321/", "distance": "2174", "description": "MAGNIFICA VIVIENDA DE ALQUILER EN FINCA SEMINUEVA CON GARAJE INCLUIDO AL LADO DEL COLEGIO SALESIANOS. El inmueble se presenta en perfecto estado a estrenar sin amueblar y se compone de una superficie construida de 97m2 perfectamente distribu\u00eddos en recibidor, 3 habitaciones(dos dobles), sal\u00f3n comedor muy amplio con mirador, cocina independiente con mobiliario en color haya y galer\u00eda- lavadero, 2 ba\u00f1os completos (1 con plato ducha con mampara y otro con ba\u00f1era, puerta acorazada, puertas de roble, suelo de terrazo, exterior, muy luminosos, ventanas climalit.  En definitiva una vivienda estupenda en una zona inmejorable cerca de todos los servicios necesarios en las inmediaciones de la zona de Tormos (supermercados, colegios, guarder\u00edas, polic\u00eda,. ) al lado del colegio Salesianos, con todas las l\u00edneas de autob\u00fas necesarias(89,90...), a 10 minutos andando al cauce del r\u00edo Turia y muy cercano a Centro de Valencia.  LLAMA AL 639243756 MARIAN Y CONCRETAMOS VISITA. DISPONIBLE PARA VISITAS A PARTIR DEL 2 DE NOVIEMBRE. Aviso: En ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes y cualquier contenido del presente anuncio tiene car\u00e1cter contractual, siendo solo a a efectos informativos. \".  Aviso legal: Protecci\u00f3n de datos. - GESTIONES INMOBILIARIAS MARIAN le informa que en el momento que usted accede, o se pone en contacto con nosotros, usted acepta y se da por informado de que sus datos ser\u00e1n usados para nuestra relaci\u00f3n y poder prestarle nuestros servicios. Dichos datos son necesarios para poder relacionarnos con usted, lo que nos permite el uso de su informaci\u00f3n dentro de la legalidad. Asimismo, podr\u00e1n tener conocimiento de su informaci\u00f3n aquellas entidades que necesiten tener acceso a la misma para que podamos prestarle nuestros servicios. Conservaremos sus datos durante nuestra relaci\u00f3n y mientras nos obliguen las leyes aplicables. En cualquier momento puede dirigirse a nosotros para saber que informaci\u00f3n tenemos sobre usted, rectificarla si fuese incorrecta y eliminarla una vez finalizada nuestra relaci\u00f3n. Tambi\u00e9n tiene derecho a solicitar el traspaso de su informaci\u00f3n a otra entidad (portabilidad). Para solicitar alguno de estos derechos deber\u00e1 realizar una solicitud escrita a nuestra direcci\u00f3n de correo, junto con una fotocopia de su DNI a la atenci\u00f3n de Marian Rodr\u00edguez Guti\u00e9rrez a la direcci\u00f3n de correo electr\u00f3nico:. \".\". Aviso: En ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tienen car\u00e1cter contractual, siendo v\u00e1lidos solo como mera informaci\u00f3n. \".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tormos, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en ARQUITECTO LUCINI, 20"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95734874", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/eb/52/927568920.jpg", "externalReference": "CA427", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 570.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sant Jacint", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4730287, "longitude": -0.3895953, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95734874/", "distance": "1081", "description": "VISITAS DOMINGO 31 OCTUBRE. Junto al Paseo de la pechina y Gran v\u00eda Fernando el Cat\u00f3lico. Piso sin amueblar de tres dormitorios, sal\u00f3n comedor, cocina amueblada independiente y un cuarto de ba\u00f1o. Se entrega sin amueblar. Es una tercera planta sin ascensor Imprescindible contrato de trabajo o avalista.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sant Jacint"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95734271", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3f/66/5f/926711811.jpg", "externalReference": "PIS2803", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4714028, "longitude": -0.3761294, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95734271/", "distance": "100", "description": "ELITE HABITAT INMOBILIARIA ALQUILA VIVIENDA DE UNA HABITACION, UN BA\u00d1O, AMUEBLADA, NUEVA, SUELOS DE MARMOL, ARMARIOS EMPOTRADOS, TERRACITA INTERIOR, JUNTO A POETA QUEROL Y PLAZA DEL AYUNTAMIENTO. ELITE HABITAT busca soluciones inmobiliarias en VALENCIA y MADRID, para que personas, empresas e inversores cumplan con sus ilusiones y objetivos, encontrando para ellos EXCLUSIVAS VIVIENDAS, EDIFICIOS, SOLARES, OFICINAS y LOCALES COMERCIALES que se adapten a sus necesidades de vida y negocio. Las oficinas de ELITE HABITAT INMOBILIARIA se encuentran en el centro de la ciudad de VALENCIA y MADRID, desde donde sus profesionales, con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en el mercado inmobiliario, asesoramos, intermediamos y comercializamos los mejores inmuebles para nuestros clientes, dando un servicio integral tanto a los propietarios como a los compradores y arrendatarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95723412", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ce/f7/fb/926440388.jpg", "externalReference": "P461202A", "numPhotos": 14, "floor": "6", "price": 774.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "La Patacona", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4866238, "longitude": -0.3292812, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95723412/", "distance": "4462", "description": "PROMOCION: 2 MESES GRATIS DURANTE LOS 2 PRIMEROS A\u00d1OS (PRORATEADOS) O LOS 4 PRIMEROS MESES AL 50% + ELECTRODOMESTICOS NUEVOS A ESTRENAR. Precioso apartamentos con terraza privada, plaza de parking y trastero en uno de los mejores residenciales de la Platja de la Patacona, con piscina comunitaria, zonas ajardinadas, zona de juegos infantiles y vigilancia 24/7. La vivienda cuenta con instalaci\u00f3n de aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos y ventanales de doble acristalamiento que garantizan el confort de sus habitadores, y cuentan con cocina completamente equipada incluyendo lavavajillas. El inmueble goza de gran luminosidad y vistas despejadas, constan de 77 m\u00b2 de vivienda y entre 12 m\u00b2 de terraza privada, y est\u00e1 distribuido en hall-recibidor, amplio sal\u00f3n-comedor con acceso amplia terraza con vistas al mar, cocina totalmente equipada semi-integrada, amplia habitaci\u00f3n doble con dos armarios empotrados, y armario empotrado y amplio ba\u00f1o completo con ba\u00f1era y ducha hidromasaje en zona com\u00fan. El arrendamiento incluye una c\u00f3moda plaza de parking y trastero en el mismo edificio. Gran oportunidad en exclusivo complejo residencial de la playa de la Patacona. * Gastos de comunidad e IBI incluidos durante los tres primeros a\u00f1os de contrato. * Precios de viviendas de 1 habitaci\u00f3n desde 774\u20ac hasta 898\u20ac/mes, seg\u00fan altura de planta y tama\u00f1o de terraza privada.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95722961", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/76/a1/e4/926433281.jpg", "externalReference": "97196", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Aiora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4678462, "longitude": -0.3490674, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95722961/", "distance": "2445", "description": "REF: 97196 Magnifico Estudio se Alquila Amueblado. Consta con una superficie total 80 m\u00b2, superficie \u00fatil 75 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n amplio. - 1 Habitaci\u00f3n individual. - Cocina totalmente equipada. - 1 Ba\u00f1o Completo. - Aire acondicionado. - Calefacci\u00f3n individual: El\u00e9ctrica. - Terraza. - Balc\u00f3n. - Trastero. - Orientaci\u00f3n norte, sur. - Planta 1\u00aa exterior con ascensor. \"Requisito\": Fianza de 2 meses. Aiora es uno de los barrios que componen el distrito de Camins Al Grau, en el este de Valencia. Sus l\u00edmites son, por el norte, la calle de los Santos Justo y Pastor; por el este, la calle de la Serrer\u00eda; por el sur, la avenida del Puerto; y, por el oeste, la calle del Doctor Manuel Candela. La calle de Ramiro de Maeztu y la calle de Jer\u00f3nimo de Monsoriu componen el eje que articula el barrio, paralelo a la avenida del Puerto. En el centro-norte, se ubican los agradables jardines de Ayora. Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses, tranv\u00eda y metro (Ayora y Mar\u00edtim-Serrer\u00eda). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95721825", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ac/e8/34/926405135.jpg", "externalReference": "97187", "numPhotos": 10, "floor": "6", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Lloren\u00e7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4915018, "longitude": -0.3615742, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95721825/", "distance": "2634", "description": "REF: 97187 Magnifico Piso se Alquila sin Amueblar. Consta con una superficie total 100 m\u00b2, superficie \u00fatil 95 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n amplio y luminoso. - 3 Habitaciones, dos dobles y otra individual con armarios empotrados. - Cocina totalmente equipada. - 2 Ba\u00f1os Completos. - Aire acondicionado. - Garaje incluido. - Orientaci\u00f3n Noroeste. - Calefacci\u00f3n. - Terraza. - Trastero. - Piscina. - Videoportero. - Puerta blindada. - Zonas verdes. - 6\u00b0 Planta con Ascensor. - Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. El barrio de Orriols pertenece al distrito de Rascanya, en el norte de Valencia. Limita, por el norte, con el t\u00e9rmino municipal de Tavernes Blanques; por el este, con el distrito de Benimaclet; por el sur, con el distrito de La Sa\u00efdia; y, por el oeste, con el barrio de Torrefiel. En el extremo norte del barrio se localiza el Monasterio de San Miguel de los Reyes, sede de la Biblioteca Valenciana y la Academia Valenciana de la Lengua. Hay una buena comunicaci\u00f3n mediante autob\u00fas y tranv\u00eda. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95721517", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/00/08/84/926398695.jpg", "externalReference": "97186", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "barrio Ciutat Fallera", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Fallera", "latitude": 39.4999862, "longitude": -0.3941016, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95721517/", "distance": "3520", "description": "REF: 97186 Magnifico Piso se Alquila Amueblado. Consta con una superficie total 86 m\u00b2, superficie \u00fatil 80 m\u00b2. Tiene:  - Sal\u00f3n comedor amplio. - 4 Habitaciones, dos dobles y dos invididuales. - Cocina totalmente equipada. - 2 Ba\u00f1os completos. - Calefacci\u00f3n - Trastero - Terraza - Jard\u00edn Privado - 2\u00b0 Planta con Ascensor. - incluye Comunidad, no incluye IBI. Ciutat Fallera es un barrio que se encuentra ubicado en el distrito de Benicalap, en el noroeste de Valencia. Linda, por el noroeste y por el noreste, con la avenida de Juan XXIII; por el sureste, con la calle Espa\u00f1a Salvador Cerver\u00f3 y la calle de Luis Braille; y, por el suroeste, con la calle de la Florista. Las calles del barrio est\u00e1n dedicadas a nombres legendarios de las Fallas y una parte de Ciutat Fallera est\u00e1 ocupada por las naves donde se construyen los monumentos falleros. Se trata por tanto de un barrio en el que se concentran los artistas falleros; de hecho, cuenta con un museo dedicado a este arte: el Museu de l\u2019Artista Faller, ubicado en el centro. El barrio tambi\u00e9n cuenta con espaciosas zonas verdes y con edificios residenciales. Dada su ubicaci\u00f3n al lado de la avenida de Juan XXIII, el barrio es f\u00e1cilmente accesible en coche. Tambi\u00e9n es posible tomar el autob\u00fas o el tranv\u00eda, o bien acercarse a la estaci\u00f3n de metro m\u00e1s cercana (Empalme). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95720845", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/b4/c8/926382660.jpg", "externalReference": "AV2110089", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "barrio Ciutat Fallera", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Fallera", "latitude": 39.4970994, "longitude": -0.3925858, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95720845/", "distance": "3174", "description": "Piso en alquiler de 4 dormitorios en Benicalap Piso totalmente reformado, situado en Plaza Peris Celda, en las inmediaciones del parque de Benicalap. Con una superficie de 86 metros cuadrados, la vivienda cuenta con 4 dopmirtorios, 2 ba\u00f1os completos, un sal\u00f3n con sof\u00e1 de alta gama y comedor, La cocina tambi\u00e9n tiene espacio con comedor y est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de primer nivel. Adem\u00e1s, cuenta con una una amplia terraza al exterior y trastero particular. La climatizaci\u00f3n del piso incluye aire acondicionado y calefacci\u00f3n central. La vivienda ha sido totalmente reformada con materiales de muy buena calidad, y el edificio cuenta con ascensor y zonas verdes comunes. Si bien no cuenta con plaza propia de garage, la zona es muy tranquila y se consigue aparcamiento facilmente. La zona en la que se encuentra esta vivienda es ideal, ya que dispone de toda clase de servicios a mano (cafeter\u00edas, supermercados como Mercadona y Consum, farmacias, hospitales, zonas verdes y deportivas) Adem\u00e1s de la conectividad con todos los medios de transporte. Si te interesa esta estupenda vivienda, no dejes escapar la oportunidad y ponte en contacto con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95686420", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/43/cf/925481868.jpg", "numPhotos": 42, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle La Olivereta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4731994, "longitude": -0.3959323, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95686420/", "distance": "1621", "description": "ESTUPENDO PISO EN LA ZONA DE NOU MOLES! Pr\u00f3ximo al Rio, muy bien situado con todos los servicios y excelente comunicaci\u00f3n. TOTALMENTE AMUEBLADO Y EQUIPADO. PARA ENTRAR A VIVIR INMEDIATAMENTE! La vivienda consta de tres habitaciones (Dos sencillas y una doble), Sal\u00f3n, Ba\u00f1o completo, Cocina con Terraza, Balc\u00f3n, Exterior. Aire acondicionado de Fr\u00edo y Calor. Suelo de m\u00e1rmol, ventanas de aluminio, muy tranquilo y agradable. VEN A VISITARLO! TE ENCANTARA!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle La Olivereta"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95676355", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e5/7e/15/925109571.jpg", "externalReference": "5920", "numPhotos": 21, "floor": "5", "price": 1000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Marina Baixa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4901765, "longitude": -0.4059701, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95676355/", "distance": "3250", "description": "Inmobiliaria Terracota te presenta este maravilloso \u00e1tico, de 2 habitaciones en un complejo casi paradisiaco, con mucha zona de jard\u00edn y una grandiosa piscina. Conserje 24h. Vivienda SIN AMUEBLAR, con dos orientaciones, mirando a zona com\u00fan y al exterior. Sal\u00f3n espacioso con salida a la terraza, cocina con capacidad para mesa y poder desayunar. Salida a otra terraza exterior. Zona de noche, habitacion doble con gran armariada revestida y con cajones. Habitaci\u00f3n principal con ba\u00f1o incorporado de dise\u00f1o, con ducha. Ba\u00f1o secundario completo. Con suelos de parquet, paredes lisas, aire acondicionado por conductos. Con plaza de garaje y trastero.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de la Marina Baixa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95660463", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/6b/8d/f3/924633872.jpg", "numPhotos": 39, "floor": "6", "price": 800.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 47.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "santa clara", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4667781, "longitude": -0.3741577, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95660463/", "distance": "550", "description": "Excelente piso en una ubicaci\u00f3n muy especial, a una calle de la Plaza del Ayuntamiento y una calle de la Plaza de Toros. Ambiente \u00fanico con separaci\u00f3n virtual para el dormitorio con su correspondiente gran armario empotrado. El ba\u00f1o, con sanitarios y mampara de gran calidad, comunica con el dormitorio. Cocina independiente, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos y armariada excelentes. Armariada en la zona de comedor, que oculta una cama individual, de utilizaci\u00f3n eventual. Techos altos originales. Sal\u00f3n con ventanas de PVC oscilobatientes con persianas y estores. L\u00e1mparas nuevas. Especial para una pareja, una persona sola, o un profesional. Un piso con gran estilo. Te encantar\u00e1! Posibilidad de -amueblarlo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en santa clara"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95600342", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/91/8b/922997228.jpg", "externalReference": "A0841", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Mat\u00edas Perell\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4618977, "longitude": -0.3690889, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95600342/", "distance": "1241", "description": "Piso en alquiler luminoso. En Russafa, Val\u00e8ncia. Piso ubicado cerca de todos los sitios de inter\u00e9s tur\u00edstico y culturales del centro de la ciudad. Zona con todos los servicios comerciales, sociales y de transportes a la redonda. Piso amueblado en alquiler con 80m2. 2\u00aa planta interior con ascensor. Distribuci\u00f3n: Sal\u00f3n y comedor. Cocina independiente (equipada con los principales electrodom\u00e9sticos). 2 habitaciones. 1 ba\u00f1o. Aire acondicionado fr\u00edo/calor. Armarios empotrados y Suelos de Parquet. Solvencia demostrable. Larga estancia. \"Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Mat\u00edas Perell\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "37373014", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b3/15/32/215761725.jpg", "externalReference": "46-316-P1314", "numPhotos": 35, "floor": "7", "price": 625.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Serra Mart\u00e9s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4878026, "longitude": -0.3927458, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/37373014/", "distance": "2282", "description": "Se Alquila Coqueto Piso Exterior con 2 balcones, suelo de Parket y AMUEBLADO. Finca con PATIO REFORMADO recientemente. Piso Muy luminoso, con sal\u00f3n y todos los dormitorios exteriores y vistas abiertas. DISTRIBUCI\u00d3N: Recibidor, Sal\u00f3n-Comedor con balc\u00f3n, cocina independiente con galer\u00eda,  un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, 2 dormitorios dobles y un despacho). Calidad de Lujo. Piso recien pintado con Suelo de Parket, puerta Blindada, Armario empotrado en dormitorio principal, puertas macizas de madera, suelo gres en cocina, Aire Acondicionado fr\u00edo-calor por Split en el sal\u00f3n. Barrio Residencial, que se caracteriza por su alta dotaci\u00f3n en ZONAS VERDES, servicios, comercio de barrio, colegios (Jesuitas en la esquina), guarder\u00edas, Centros Comerciales, etc  Zona Segura, muy tranquila y muy bien comunicada tanto por metro(parada de Hipercor), como por autob\u00fas(lineas 2, 62, 64). La vivienda se encuentra ubicada en zona privilegiada muy pr\u00f3ximo al centro comercial HIPERCOR-OUTLET CORTE INGL\u00c9S. SE DEBER\u00c1 GARANTIZAR SOLVENCIA ECON\u00d3MICA. Piso sometido a la evaluaci\u00f3n del seguro de impago. Lo inquilinos deber\u00e1n tener ingresos superiores a de 1700eur/mes. (entre todo la unidad familiar) Los datos expuestos son de car\u00e1cter informativo y en ning\u00fan caso vinculantes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Serra Mart\u00e9s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95551486", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/09/1f/9b/921640915.jpg", "externalReference": "piso en Santa Clara", "numPhotos": 32, "floor": "7", "price": 800.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 47.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Santa Clara", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4689656, "longitude": -0.3742616, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95551486/", "distance": "350", "description": "Excelente piso! en una ubicaci\u00f3n muy especial, a una calle de la Plaza del Ayuntamiento y una calle de la Calle Col\u00f3n. Sal\u00f3n y comedor a la calle con grandes ventanales climalit oscilobatientes. Suelos de porcel\u00e1nico s\u00edmil m\u00e1rmol. El dormitorio, con espacio para cama de dos plazas y un gran armario empotrado, comunica con el ba\u00f1o. Sanitarios, azulejos y mampara de gran calidad. Cocina independiente, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos y armariada excelentes. En la zona de comedor, se oculta una cama individual. Techos altos originales. Sal\u00f3n con grandes ventanales de PVC oscilobatientes, con persianas y estores. L\u00e1mparas. Especial para una pareja, una persona sola, o un profesional. Un piso con gran estilo. Te encantar\u00e1! Posibilidad de amueblarlo, si lo prefieres.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Santa Clara"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]