[{"propertyCode": "90937118", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/42/f4/2c/802542616.jpg", "externalReference": "14958", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 53.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Aiora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4658456, "longitude": -0.3467564, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90937118/", "distance": "2681", "description": "Ref. 14958. Se alquila vivienda en Valencia, zona avenida del Puerto, el piso esta amueblado, tiene una habitacion, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Aire acondicionado. Calefaccion. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93744544", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/4e/87/870736321.jpg", "externalReference": "12967", "numPhotos": 6, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Benim\u00e0met", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Benim\u00e0met", "country": "es", "latitude": 39.503087, "longitude": -0.4172229, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93744544/", "distance": "4940", "description": "Ref. 12967. Se alquila vivienda en Valencia, zona Benimamet. El piso est\u00e1 amueblado, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada con electrodom\u00e9sticos, sal\u00f3n comedor y un ba\u00f1o. Dispone de galer\u00eda, trastero, balc\u00f3n y terraza. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benim\u00e0met", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92231910", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/21/f9/16/834304943.jpg", "externalReference": "15106", "numPhotos": 6, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Natzaret", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Natzaret", "latitude": 39.4476637, "longitude": -0.3345354, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92231910/", "distance": "4499", "description": "Ref. 15106. Se alquila vivienda en Valencia, zona Nazaret, el piso esta amueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Balcon. Aire acondicionado. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Natzaret, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86355240", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b5/7f/de/690794422.jpg", "externalReference": "9302", "numPhotos": 7, "floor": "5", "price": 575.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 52.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4668629, "longitude": -0.3792829, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86355240/", "distance": "505", "description": "Ref. 9302. Se alquila loft en el centro de Valencia, el piso esta amueblado, tiene una habitacion, cocina office equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o.  Calefaccion. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89878966", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2c/c5/51/778509837.jpg", "externalReference": "14629", "numPhotos": 6, "floor": "2", "price": 595.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4778968, "longitude": -0.3758903, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89878966/", "distance": "761", "description": "Ref. 14629. Se alquila vivienda en Valencia, zona centro, el piso esta amueblado, tiene una habitacion, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Reformado. Aire acondicionado. Armarios. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95368050", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/08/95/87/916502165.jpg", "externalReference": "GMH2699", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4922629, "longitude": -0.4014211, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95368050/", "distance": "3135", "description": "Se alquila piso de lujo en residencial, con piscina, vigilancia 24 horas, parque infantil, video-portero de 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os, suelo de m\u00e1rmol, equipado con electrodom\u00e9sticos pero sin muebles, calefacci\u00f3n, gas ciudad. Caja fuerte, puerta blindada. Al lado del hospital Arnau de Vilanova, metro Beniferri. Tambi\u00e9n comunicaci\u00f3n por WhatsApp al: 625 97 03 96.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95312268", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a4/c6/5d/914997358.jpg", "externalReference": "16545", "numPhotos": 1, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pueblo Nuevo/Poble Nou", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Pueblo Nuevo/Poble Nou", "country": "es", "latitude": 39.5031008, "longitude": -0.3708178, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95312268/", "distance": "3598", "description": "Ref. 16545. Se alquila vivienda en Valencia, zona Orriols. El piso esta amueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, galeria, salon comedor y un ba\u00f1o. Aire acondicionado. Terrazas. Calefaccion. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pueblo Nuevo/Poble Nou", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92219488", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/33/ac/22/833970744.jpg", "externalReference": "15483", "numPhotos": 1, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de la Paz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Avenida de la Paz", "country": "es", "latitude": 39.4644925, "longitude": -0.4299352, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92219488/", "distance": "4583", "description": "Ref. 15483. Se alquila vivienda en Xirivella, el piso esta amueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, galeria, salon comedor y un ba\u00f1o. Balcon. Terraza. Reformado. Trastero. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenida de la Paz, Xirivella", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94396615", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a5/44/96/888130194.jpg", "externalReference": "46-205-4752", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4759686, "longitude": -0.3901676, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94396615/", "distance": "1233", "description": "Apartamento 40 m2 en calle Quart, para temporadas ( m\u00ednimo un mes, m\u00e1ximo 11 meses ) amueblado, no se admiten mascotas, y no fumadores, exterior, mucha luz, cuarto piso, ascensor, amueblado y aire acondicionado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92686769", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/73/09/47/845674360.jpg", "externalReference": "3922", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4559287, "longitude": -0.3696758, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92686769/", "distance": "1809", "description": "Atico-apartamento exterior amueblado, amplio balc\u00f3n-terraza, dormitorio independiente, suelo de terrazo, cocina completa c/electrodom\u00e9sticos. Gtos. comunidad incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95722093", "externalReference": "28743", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 475.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Cardenal Benlloch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Cardenal Benlloch", "country": "es", "latitude": 39.4743647, "longitude": -0.4134565, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95722093/", "distance": "3129", "description": "Se alquila piso exterior semiamueblado en Mislata, finca con ascensor, sal\u00f3n luminoso con balc\u00f3n a la calle, amplia terraza, 3 dormitorios, cocina independiente c/electrodom\u00e9sticos, ba\u00f1o completo. Gtos. comunidad incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Cardenal Benlloch, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87121222", "numPhotos": 0, "floor": "4", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Castellvins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4725809, "longitude": -0.3747591, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87121222/", "distance": "267", "description": "inmejorable ubicaci\u00f3n, junto a la plaza de la reina, calle de la paz y calle del mar, vivienda de 4 dormitorios, ba\u00f1o y aseo, edificio con ascensor, soleado y luminoso, aire acondicionado centralizado, suelo laminado,.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Castellvins"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95244598", "externalReference": "22222", "numPhotos": 0, "floor": "4", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 71.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Conde de Torrefiel", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4961201, "longitude": -0.377896, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95244598/", "distance": "2779", "description": "Piso de 70m2 vac\u00edo, dispone de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1o, cocina independiente c/electrodom\u00e9sticos y galeria, suelo de terrazo, 4\u00aa Planta con ascensor. 1 Balc\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Conde de Torrefiel"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95634834", "externalReference": "16657", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Natzaret", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Natzaret", "latitude": 39.445624, "longitude": -0.3342203, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95634834/", "distance": "4655", "description": "Ref. 16657. Se alquila vivienda en Valencia, zona Nazaret, el piso esta semiamueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Altas dadas. Exterior. Seguro.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Natzaret, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95639698", "externalReference": "21030", "numPhotos": 0, "floor": "4", "price": 530.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Albors", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4720107, "longitude": -0.3554806, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95639698/", "distance": "1869", "description": "Bonito apartamento amueblado en la zona de Cardenal Benlloch, zona pr\u00f3xima a Universidades, con perfecta comunicaci\u00f3n y servicios. EL apartamento est\u00e1 en una 4\u00aa planta en finca con ascensor, equipado c/muebles y electrodom\u00e9sticos, a/a fr\u00edo-calor, suelo gres. Gtos. comunidad incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95594401", "externalReference": "6091", "numPhotos": 0, "floor": "5", "price": 450.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4843637, "longitude": -0.3599959, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95594401/", "distance": "2087", "description": "Piso acogedor en el coraz\u00f3n de Benimaclet, finca con ascensor, dormitorio principal grande, otro dormitorio independiente, cocina completa c/electrodom\u00e9sticos. Zona con buena comunicaci\u00f3n. Gtos. de comunidad y agua incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95402002", "externalReference": "16579", "numPhotos": 0, "floor": "10", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "La Torre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "La Torre", "country": "es", "latitude": 39.4331577, "longitude": -0.3966873, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95402002/", "distance": "4539", "description": "Ref. 16579. Se alquila vivienda en Valencia, zona la Torre, el piso esta amueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y dos ba\u00f1os. Piscina. Terraza. Garaje. Calefaccion. Zonas comunes. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Torre", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94904467", "externalReference": "16393", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "La Torre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "La Torre", "country": "es", "latitude": 39.4347823, "longitude": -0.3979267, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94904467/", "distance": "4413", "description": "Ref. 16393. Se alquila vivienda en Valencia, zona La Torre, el piso esta vacio, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada, salon comedor y un ba\u00f1o. Reformado. Balcon. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Torre", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87604045", "externalReference": "10424", "numPhotos": 0, "floor": "5", "price": 620.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4647376, "longitude": -0.3841648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87604045/", "distance": "926", "description": "Ref. 10424. Se alquila atico en Valencia, zona Jesus, el piso esta amueblado, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o.  Reforma realizada recientemente. Terraza grande. Muebles nuevos.  Recien pintado. No se aceptan mascotas. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82613523", "externalReference": "12723", "numPhotos": 0, "floor": "5", "price": 550.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4643376, "longitude": -0.3839648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82613523/", "distance": "950", "description": "Ref. 12723. Se alquila \u00e1tico en Valencia, zona Jes\u00fas, el piso esta amueblado, tiene una habitaci\u00f3n, sal\u00f3n comedor, cocina independiente equipada con electrodom\u00e9sticos y un ba\u00f1o.  Amplia terraza.  Ideal para una persona o pareja.  Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94152005", "externalReference": "15957", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 525.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "El Castell", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Burjassot", "district": "El Castell", "country": "es", "latitude": 39.5052136, "longitude": -0.4081778, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94152005/", "distance": "4627", "description": "Ref. 15957. Se alquila vivienda en Valencia, zona Burjassot. El piso tiene doss habitaciones, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos, sal\u00f3n comedor y dos ba\u00f1os. Dispone de trastero y terraza. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Castell, Burjassot", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94037248", "externalReference": "10171", "numPhotos": 0, "floor": "4", "price": 500.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio L'Hort de Senabre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "L'Hort de Senabre", "latitude": 39.4521053, "longitude": -0.3948828, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94037248/", "distance": "2601", "description": "Ref. 10171. Se alquila vivienda reformada en Valencia, zona Gaspar Aguilar. El piso tiene una habitaci\u00f3n, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos, sal\u00f3n comedor y un ba\u00f1o. Dispone de ascensor, aire acondicionado y garaje. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92533233", "externalReference": "15640", "numPhotos": 0, "floor": "5", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Barrio de Favara", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Barrio de Favara", "latitude": 39.4529343, "longitude": -0.3940329, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92533233/", "distance": "2483", "description": "Ref. 15640. Se alquila vivienda en Valencia, zona Patraix, el piso esta amueblado, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Armarios. Aire acondicionado. Balcon. Calefaccion. Altas dadas. Exterior. No mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de Favara, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]