[{"propertyCode": "95404354", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/a3/00/918453366.jpg", "externalReference": "010840", "numPhotos": 13, "floor": "5", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sant Valero", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4621543, "longitude": -0.3734953, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95404354/", "distance": "1047", "description": "Apartamento en Ruzafa, C/San Valero junto a la Avenida Reino de Valencia y Gran Via, en impecable estado, ultimo piso con ascensor, junto a la terraza comunitaria vivienda de 60 m2, amueblada, salon comedor con cocina abierta al salon, 1 habitacion con armario empotrado, 1 ba\u00f1o, calefaccion, 2 splits de aire acondicionado, gastos comunidad incluidos. EL PROPIETARIO NO ACEPTA MASCOTAS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sant Valero"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95401233", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/df/0f/8e/917386442.jpg", "externalReference": "357", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Salvador Giner", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4805915, "longitude": -0.3797469, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95401233/", "distance": "1074", "description": "TODOS LOS GASTOS INCLUIDOS. Apartamento abuhardillado reformado a estrenar, 3\u00ba piso sin ascensor, salon con cocina abierta, 1 dormitorio, 1 ba\u00f1o, todos los muebles a estrenar, techos con vigas a la vista, suelo parquet, vantanales de madera, con mucha luz, cocina completamente equipada con lavadora-secadora, para una persona sola, en el precio de alquiler incluidos todos los gastos (comunidad, luz, agua, seguro y wifi).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 27.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Salvador Giner"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92427117", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/47/0c/79/839336323.jpg", "externalReference": "A1961JS", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 570.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Doctor Jaime Segarra", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4976755, "longitude": -0.3722529, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92427117/", "distance": "2983", "description": "Bajo vivienda 3 habitaciones 1 ba\u00f1o Amueblado y equipado con electrodom\u00e9sticos  Cocina reformada  Patio techado en la parte trasera de la casa donde est\u00e1 el lavadero y un trastero amplio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Doctor Jaime Segarra"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91527547", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/45/50/72/816714027.jpg", "numPhotos": 2, "floor": "5", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Escultor Miquel Navarro Navarro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.4789774, "longitude": -0.4195565, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91527547/", "distance": "3735", "description": "Precioso piso de dos habitaciones disponible desde octubre. Parquet. Balcon-terraza con vistas a la huerta en complejo de viviendas de Mislata. Aire acondicionado por conductos. Plaza de garage amplia. Portero. Dos piscinas y zona juegos parque infantil. 80 metros. Disponible a partir noviembre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso en Avenida Escultor Miquel Navarro Navarro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94779563", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/3d/bb/925500446.jpg", "externalReference": "PIS0497", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 780.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de la Malva-Rosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4775475, "longitude": -0.3273421, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94779563/", "distance": "4341", "description": "Piso en alquiler, preparado para estudiantes, zona Malvarrosa, totalmente reformado, amueblados(los muebles nuevos) con Parquet vinilico, 4 dormitorios y un ba\u00f1o, un cuarto sin ascensor, un balc\u00f3n que da a la Avenida y cada habitaci\u00f3n tiene su propia cerradura. 3 minutos a la parada de tranv\u00eda( linea 4), 5 minutos andando a la universidad polit\u00e9cnica, 5 minutos andando llega a la playa, medio trasporte tranv\u00eda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de la Malva-Rosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84854034", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/e1/85/917710674.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "7", "price": 670.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Doctor Manuel Candela, Valencia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4678649, "longitude": -0.3497178, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84854034/", "distance": "2389", "description": "Excelente vivienda reformada y amueblada de 75 metros en Zona Manuel Candela - Avda del Puerto, alta y orientada al este, muy bien comunicada ( metro, bus, colegios, hospital, supermercados etc. ) con 3 habitaciones, amplio sal\u00f3n, cocina equipada + galeria, y 1 ba\u00f1o completo, suelo de gres, puerta blindada, calefacci\u00f3n individual y aire acondicionado. IMPRESCINDIBLE GARANTIA DE PAGOS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Doctor Manuel Candela, Valencia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93662471", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/7c/0d/868652058.jpg", "externalReference": "778-C-0357", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Port", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4666852, "longitude": -0.3556075, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93662471/", "distance": "1921", "description": "Piso 85 m\u00b2 en Valencia, Valencia Presentamos en Alquiler zona Avenida del Puerto, junto a todo tipo de servicios, metro, bus, supermercados, farmacias, ocio, playa 10 minutos, compuesto por 3 dormitorios, sal\u00f3n-comedor, cocina americana, totalmente reformado, se alquila VAC\u00cdO, No Pierda la Oportunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Port"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90879026", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/72/4d/f9/800770192.jpg", "externalReference": "A1961PSAL", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Doctor Peset Aleixandre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Tormos", "latitude": 39.4902202, "longitude": -0.3763722, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90879026/", "distance": "2124", "description": "ESTUDIANTES O J\u00d3VENES TRABAJADORES 3 habitaciones amplias 2 ba\u00f1os completos, uno con ba\u00f1era y otro don ducha Cocina equipada Sal\u00f3n comedor amplio  Ascensor +40 euros de gastos de escalera no incluidos en el precio del alquiler.  Finca seminueva Supermercados alrededor Tranv\u00eda cercano y parada de autob\u00fas enfrente de la vivienda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tormos, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Doctor Peset Aleixandre"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93236162", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1b/6a/6a/857715410.jpg", "externalReference": "1761", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Plaza Conde de Carlet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4784576, "longitude": -0.3743955, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93236162/", "distance": "851", "description": "Piso en alquiler cerca del Centro de Valencia. La vivienda dispone de 2 habitaciones dobles y una peque\u00f1a que sirve de trastero/estudio. Tiene dos ba\u00f1os, uno completo y el otro es aseo. Amplia cocina que esta unida al sal\u00f3n-comedor. La vivienda se alquila sin muebles pero con electrodom\u00e9sticos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza Conde de Carlet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91073764", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bb/b8/8f/806189238.jpg", "externalReference": "4546", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Gran V\u00eda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4655597, "longitude": -0.3661165, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91073764/", "distance": "1137", "description": "Alquiler de piso amueblado en el barrio de Gran V\u00eda. La vivienda tiene 80m2 distribuidos en sal\u00f3n comedor exterior a la calle, cocina independiente con salida a terraza interior, 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o y plaza de garaje opcional en la misma finca. SE alquila amueblada y equipada se encuentra en una primera planta de un edificio construido en 1.984. El barrio es c\u00e9ntrico y con todos lo servicios necesarios para el d\u00eda a d\u00eda: supermercados, ambulatorio, centros m\u00e9dicos, todo tipo de locales a pie de calle, bancos, oficinas, ocio. etc.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88021299", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4e/2c/0b/736628144.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 980.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Blasco Ib\u00e1\u00f1ez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Jard\u00ed", "latitude": 39.4723531, "longitude": -0.3430162, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88021299/", "distance": "2940", "description": "estupenda vivienda en alquiler en plena avenida blasco ib\u00e1\u00f1ez. 3 dormitorios, completamente amueblada, soleada, calefacci\u00f3n en toda la vivienda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Blasco Ib\u00e1\u00f1ez"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "40047678", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b5/08/8e/272566173.jpg", "externalReference": "PISO/128", "numPhotos": 16, "floor": "8", "price": 800.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4655838, "longitude": -0.3754431, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/40047678/", "distance": "634", "description": "Maravilloso loft en el centro de Valencia, muy luminoso. El loft se divide en zona de sal\u00f3n con dos salidas a distintas terrazas y la zona de dormitorio. Cuarto de ba\u00f1o completo y cocina.  Ventanas de mobila de doble cristal. Aire acondicionado fr\u00edo/calor. El apartamento se alquila semi-amueblado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91283517", "numPhotos": 0, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Maximiliano Thous, 23", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 39.4877935, "longitude": -0.3738708, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91283517/", "distance": "1875", "description": "Piso en finca con pocos a\u00f1os construidos (15 a\u00f1os) para una pareja sin amueblar con parking y trastero. La habitaci\u00f3n es amplia con  Armario empotrado y el ba\u00f1o con ba\u00f1era. La cocina es office y dispone de horno y vitroceramica pero le falta la nevera y la lavadora. Tiene puerta blindada video portero y para bajar a la plaza de garaje y trastero con su llave la plaza es grande. No se admite mascotas. Se contrata con seguro de impago. Abstenerse totalmente personas sin n\u00f3mina y solvencia econ\u00f3mica. El seguro evaluar\u00e1 la situaci\u00f3n econ\u00f3mica con profundidad, nomina y avalista.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Maximiliano Thous, 23"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94313960", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/67/15/02/885540739.jpg", "externalReference": "CGI-5331", "numPhotos": 13, "floor": "5", "price": 740.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Campanar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4829235, "longitude": -0.4042603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94313960/", "distance": "2664", "description": "Precioso piso en la nueva Zona de Campanar, excelentemente comunicada por las rondas de la Ciudad, a menos de veinte minutos del Aeropuerto, la Playa, o el Centro de la Ciudad. Por su ubicaci\u00f3n nos encontramos todo tipo de servicios alrededor de la vivienda.  Se distribuye en dos habitaci\u00f3nes, ba\u00f1o, sal\u00f3n con cocina americana.  Se alquila SIN MUEBLES y SIN ELECTRODOM\u00c9STICOS. Sin duda una vivienda en al que vivir muy a gusto!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90704182", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9d/55/c3/906863991.jpg", "externalReference": "V-170", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4747792, "longitude": -0.3762036, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90704182/", "distance": "416", "description": "Precioso piso reformado y amueblado a estrenar, 2 habitaciones amplias con armarios empotrados, cocina lacada en blanco muy amplia, 2 ba\u00f1os de dise\u00f1o, sal\u00f3n muy amplio con balc\u00f3n, ventanas en climalit, suelo parquet, ascensor, comunidad incluida, excelente zona al lado de la plaza la virgen.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86498576", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/69/09/695111035.jpg", "externalReference": "Salvador V Loft", "numPhotos": 7, "floor": "en", "price": 800.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Salvador, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4770554, "longitude": -0.3741013, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86498576/", "distance": "712", "description": "Este coqueto y acogedor loft se encuentra situado en el centro de la ciudad. A su alrededor puede encontrar todo tipo de servicios. Su inmejorable ubicaci\u00f3n les permitir\u00e1 disfrutar de toda la oferta cultural y gastron\u00f3mica de Valencia. Completamente amueblado y con una decoraci\u00f3n moderna, la vivienda le har\u00e1 sentirse como en su propio hogar. [IW]. Gastos no inclu\u00eddos: - Agua, luz, internet: 120\u20ac mensuales - Limpieza final: 50\u20ac.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 27.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle del Salvador, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95481091", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ed/c5/79/919511212.jpg", "externalReference": "HM41021", "numPhotos": 8, "floor": "4", "price": 595.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Beatriz Tortosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Amistat", "latitude": 39.4710338, "longitude": -0.349705, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95481091/", "distance": "2363", "description": "Alquiler de piso en la zona de Universidades, junto al Hospital la Salud, en la C/ Beatriz Tortosa. Vivienda totalmente exterior y amueblada de 95 m2, con 3 amplias habitaciones, cocina independiente mejorada y equipada con galer\u00eda, comedor, un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era y balc\u00f3n. Suelo de baldosa hidr\u00e1ulica y ventanales de madera. 4\u00aa altura sin ascensor. Zona con todos los servicios, muy pr\u00f3ximo al centro ciudad y a la playa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Amistat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Beatriz Tortosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95261297", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ba/dd/3e/913699036.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Albors", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4717042, "longitude": -0.354402, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95261297/", "distance": "1961", "description": "Vive en Valencia en un barrio muy tranquilo y a un paso del centro de la ciudad. La vivienda, que cuenta con un ba\u00f1o, una cocina office y tres habitaciones, est\u00e1 totalmente reformada a estrenar utilizando materiales de calidad y cuidando el dise\u00f1o de los espacios.  Se caracteriza por sus techos altos y ornados, por los electrodom\u00e9sticos integrados, por las persianas el\u00e9ctricas y por su luminosidad ya que todas las estancias tienen ventana al exterior. La primera habitaci\u00f3n, pensada para utilizarse como zona de estudio o trabajo, tiene salida a un peque\u00f1o balc\u00f3n. La vivienda est\u00e1 ubicada en una calle muy tranquila en un barrio con todos los servicios (hospital, centro de salud, mercado municipal, colegios, hosteler\u00eda) y muy bien comunicado tanto con el centro de la ciudad, la zona universitaria y como con la playa. Es ideal para m\u00e1ximo tres personas. Se alquila sin amueblar. Se exige acreditar solvencia econ\u00f3mica.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95196772", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/9d/2f/911855106.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "5", "price": 595.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle Padre Vi\u00f1as", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4959826, "longitude": -0.3715963, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95196772/", "distance": "2806", "description": "Estupendo piso 5\u00ba con Ascensor con 55 m2 y 1 Habitaci\u00f3n muy grande. El piso esta totalmente Reformado nuevo y con es muy luminoso. Tiene mucho confort y est\u00e1 listo para estrenar. NO ESPERES A QUE SE TE ADELANTEN!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle Padre Vi\u00f1as"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95694117", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/6d/2f/925701840.jpg", "externalReference": "MU012", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Carr\u00edcola, 7-2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4521334, "longitude": -0.3863535, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95694117/", "distance": "2251", "description": "YA DISPONIBLE. Se puede visitar. Piso reci\u00e9n pintado de 2 habitaciones y un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. Adem\u00e1s con cocina equipada, comedor, sof\u00e1 mesa con 6 sillas y mueble Tambi\u00e9n trastero en terraza  Es segunda planta con ascensor. Estancia m\u00ednima de un a\u00f1o. Si quieres que te ampliemos la informaci\u00f3n, no dudes en contactar con nosotros. Puedes contactar por WhatsApp al 648 144785 We speak english.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Carr\u00edcola, 7-2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95689722", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/86/a2/925580982.jpg", "externalReference": "GMH678", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Don Juan de Austria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.469097, "longitude": -0.3725067, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95689722/", "distance": "464", "description": "Se alquila bonito estudio con amplia terraza, suelo de terrazo, equipado con electrodom\u00e9sticos, calle peatonal a 3 minutos de la Plaza del Ayuntamiento, conserje 24 horas, 4 ascensores y un montacargas. Ideal para para pareja o persona sola.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 130.0}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle de Don Juan de Austria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86991268", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/d8/96/708063652.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Jaime Beltr\u00e1n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Raiosa", "latitude": 39.456184, "longitude": -0.3871187, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86991268/", "distance": "1865", "description": "disponible apartir de marzo, alquiler de estudio con gastos incluidos de luz agua, habitacion con cama de 90, reformado recientemente.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Raiosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Jaime Beltr\u00e1n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95616911", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/39/ba/923454348.jpg", "externalReference": "10001478", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4543883, "longitude": -0.3426086, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95616911/", "distance": "3506", "description": "* Estupendo piso muy luminoso y exterior de 1 habitaci\u00f3n, doble, 1 ba\u00f1o, comedor- cocina, AACC por conductos, terraza, y totalmente amueblado. Es un 3\u00b0 con ascensor. CE: C.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95582859", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/55/de/f3/922511644.jpg", "externalReference": "10001472", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4712879, "longitude": -0.3760797, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95582859/", "distance": "101", "description": "Estupendo piso de 1 habitaci\u00f3n en el mismo centro de Valencia. Reformado y para entrar a vivir una persona o una pareja joven.     El precio incluye IBI, gastos de comunidad y WIFI.    SOLICITA UN MES DE FIANZA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95569433", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/b6/44/922131180.jpg", "externalReference": "10001467", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 695.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Llum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Llum", "latitude": 39.4678352, "longitude": -0.413589, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95569433/", "distance": "3141", "description": "Ponemos esta propiedad en alquiler en zona Patraix muy pr\u00f3ximo al Hospital General.     Vivienda reformada y muy bien cuidada de dos habitaciones, dos ba\u00f1os, todo amueblado y con electrodom\u00e9sticos, aire acondicionado y radiadores.     Este inmueble tiene ascensor.     Si desea visitar esta vivienda no dude en contactar con nosotros, estaremos encantados de poder ayudarle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Llum, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95527408", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/43/37/31/920955614.jpg", "externalReference": "SI090", "numPhotos": 6, "floor": "2", "price": 465.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 28.0, "exterior": false, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Exarchs", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4751352, "longitude": -0.3796791, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95527408/", "distance": "492", "description": "GRUPO CONECTA INMOBILIARIA, alquila este loft en pleno centro de valencia. Se alquila para una sola persona, esta cerca de la escuela de arte y conservatorio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle de Exarchs"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95519062", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/de/63/00/920729901.jpg", "externalReference": "LU017", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Padre Esteban Pernet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Llum", "latitude": 39.4656352, "longitude": -0.411289, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95519062/", "distance": "2985", "description": "SOLO ALQUILERES. \u00a1Hermoso piso! Te ofrecemos este precioso y luminoso piso totalmente amueblado y listo para entrar a vivir. Ideal para los empleados del hospital general Con electrodom\u00e9sticos. Tiene 2 habitaciones dobles, y 2 ba\u00f1os. La cocina est\u00e1 totalmente equipada.  Adem\u00e1s, tiene aire acondicionado y radiadores. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dudes en contactarnos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Llum, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Padre Esteban Pernet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95388486", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/9f/66/917030232.jpg", "numPhotos": 5, "floor": "1", "price": 615.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Rinc\u00f3n de Ademuz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4720274, "longitude": -0.4044056, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95388486/", "distance": "2334", "description": "piso en la zona nuevas consellerias junto avenida del cid, en la calle rincon de ademuz, con una superficie de 85 metros, distribuidos en 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o, finca seminueva, exterior, amueblado con electrodomesticos. precio 615 euros con los gastos de comunidad incluidos. se piden . telef. 963819072. movil 655908108.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Rinc\u00f3n de Ademuz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95199443", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/18/2d/911920941.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle DE CARRICOLA", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4500134, "longitude": -0.3888342, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95199443/", "distance": "2549", "description": "Vivienda en zona cruz cubierta-patraix, junto mercado valvanera, en la calle carricola, con una superficie de 70 metros, distribuidos en 2 habitaciones, ba\u00f1o completo, reformado, amueblado, ascensor. Exterior. Precio 650 euros con gastos de comunidad incluidos. Telef. 963819072. Movil 655908108.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle DE CARRICOLA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95135663", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/84/6b/6e/907138446.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4717007, "longitude": -0.3962897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95135663/", "distance": "1636", "description": "Alquiler de vivienda a pocos metros del Cauce del Turia, zona familiar y tranquila muy bien comunicada y rodeada de todos los servicios. La vivienda consta de dos habitaciones dobles, con armarios empotrados, ba\u00f1o completo, cocina independiente totalmente equipada, salon comedor amplio y luminoso. Segundo piso sin ascensor. Vivienda reformada. Gastos de comunidad incluidos en el precio de alquiler de la vivienda. SEGURO DE IMPAGO.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95093194", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/dc/03/906921309.jpg", "numPhotos": 3, "floor": "1", "price": 1190.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Gil y Morte", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4641299, "longitude": -0.3794152, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95093194/", "distance": "799", "description": "FINCA REHABILITADA  Piso Terraza 30m2  Piso realizado por Arquitecta y decoradora  Dos habitaciones y 1 ba\u00f1o. Comedor y cocina abiertos todos los electrodom\u00e9sticos integrados. Junt\u00f3 a todos los servicios metro Bailen y plaza Espa\u00f1a  Junto al ave.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Gil y Morte"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95015462", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ef/ee/5a/904021278.jpg", "externalReference": "AV4275-LT", "numPhotos": 7, "price": 990.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.47593, "longitude": -0.3780088, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95015462/", "distance": "538", "description": "Este peculiar edificio fue construido en 1900, era una t\u00edpica casa obrador, y hoy es conocida como la Finca del Reloj. En 2016 fue totalmente rehabilitada para albergar una vivienda vertical con un total de cinco plantas comunicadas por una escalera interior. La vivienda tiene una superficie total de 78m2 y consta de dos dormitorios (uno de ellos con litera), un aseo, cocina equipada con vitrocer\u00e1mica, horno microondas, nevera y lavadora, una sala de estar con sof\u00e1 cama y un ba\u00f1o con ducha. Tres de las plantas disponen de balc\u00f3n y en la \u00faltima encontramos una terraza con bonitas vistas a la plaza. Cuenta con mobiliario empotrado para aprovechar el espacio y est\u00e1 equipada con aire acondicionado (fr\u00edo/calor). El precio mostrado es para alquiler de larga estancia. Para alquiler de temporada, no duden en preguntar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95015431", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2a/2a/8f/904021106.jpg", "externalReference": "AV3152-LT", "numPhotos": 7, "floor": "4", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 89.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Xerea", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4742594, "longitude": -0.3733434, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95015431/", "distance": "483", "description": "Este pr\u00e1ctico y moderno apartamento, se encuentra ubicado en una segunda planta con ascensor. Cuenta con un recibidor, sal\u00f3n-comedor, cocina con galer\u00eda, as\u00ed como dos habitaciones y dos cuartos de ba\u00f1o.     El apartamento dispone de luz y ventilaci\u00f3n natural. Es completamente exterior y hace chafl\u00e1n, con orientaci\u00f3n noreste. Distribuci\u00f3n y espacios muy bien aprovechados, con poco pasillo. La habitaci\u00f3n principal dispone de ba\u00f1o en-suite y armarios empotrados. Toda la casa est\u00e1 equipada con aire acondicionado, calefacci\u00f3n por conductos y suelo de m\u00e1rmol.    El edificio, fue construido en 1994. Se trata de una finca de pocas plantas y de pocos pisos por rellano, por lo que resulta bastante \u00edntimo y tranquilo. En excelente estado de conservaci\u00f3n, limpio y seguro.    Cuenta con excelentes enlaces de transporte p\u00fablico ya que en las inmediaciones hay varias paradas de autobuses, as\u00ed como las estaciones del metro Col\u00f3n y Alameda.    El apartamento est\u00e1 ubicado en el centro de Valencia, con todos los servicios disponibles, como restaurantes, farmacias, supermercados, colegios y museos entre otros.    Destacan las calidades de la finca y de la vivienda, as\u00ed como su privilegiada ubicaci\u00f3n.     Existe la posibilidad de alquilar plazas de aparcamiento por la zona.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94828177", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/66/1d/df/899120662.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "FERNANDO SASTRE", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.4728109, "longitude": -0.4139915, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94828177/", "distance": "3160", "description": "Vivienda semi amueblada de 65 m2, consta de recibidor, cocina con galer\u00eda, sal\u00f3 comedor con una amplia terraza, tres habitaciones y un ba\u00f1o. Con una ubicaci\u00f3n inmejorable en el centro de Mislata, dispone de todo tipo de servicios a su alrededor y a escasos metros de la parada del metro y autob\u00fas. 2\u00ba piso sin ascensor, muy luminoso, gastos de comunidad incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso en FERNANDO SASTRE"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92780060", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/00/c9/847950043.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "bj", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Padre Anton Martin", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.47896, "longitude": -0.3221746, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92780060/", "distance": "4805", "description": "Apartamento junto al mar, 2 hab. una con 2 camas individuales, la otra con cama de matrimonio (capacidad para 4 personas) / 2 ba\u00f1os con ducha, terraza privada, cocina equipada, TV, plancha de ropa, secador de pelo, conexi\u00f3n Wifi. Los gastos 150 Euros/ mes. Solo disponible hasta Junio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Padre Anton Martin"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92519072", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/f2/6d/841575147.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "8", "price": 825.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de San Jose de Calasanz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4671599, "longitude": -0.3880267, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92519072/", "distance": "1025", "description": "Fabuloso \u00e1tico en la mejor zona de Valencia, a un paso del centro Dispone de amplio sal\u00f3n-comedor, cocina, 3 dormitorios y ba\u00f1o. Para entrar. Merece la pena visitarlo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de San Jose de Calasanz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91027303", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/b8/f0/805144738.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Poeta c\u00e9sar simon", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4644138, "longitude": -0.338813, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91027303/", "distance": "3381", "description": "Piso de tres habitaciones y dos ba\u00f1os en finca seminueva, con aacc de fr\u00edo calor por conductos, armarios empotrados grandes ventanales, estancias amplias, una gran cocina, posibilidad de alquilar plaza de gareje en la misma finca. Muy buena zona cerca del puerto y de la ciudad de las ciencias, junto todo tipo de comercio y transporte p\u00fablico. EL EDIFICIO CUENTA CON M\u00c1S PISOS EN ALQUILER. LL\u00c1MANOS Y TE PROPORCIONAMOS M\u00c1S INFORMACI\u00d3N.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Poeta c\u00e9sar simon"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90762550", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c6/cf/82/797975256.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "MENDIZABAL", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4818337, "longitude": -0.3272054, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90762550/", "distance": "4456", "description": "Vivienda en malvarrosa, calle mendizabal. 1. Piso sin ascensor. 3 dormitorios + 2 ba\u00f1os. Amueblada. A 150 mts de playa. Barrio playa. Pidanos visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en MENDIZABAL"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "1143240", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/180/id.pro.es.image.master/7b/2c/93/913146084.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Convento de Jerusal\u00e9n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4688323, "longitude": -0.3817798, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/1143240/", "distance": "465", "description": "Piso en primera altura con ascensor, 3 dormitorios, 2 ba\u00f1os, sal\u00f3n-comedor, chaflan, cocina independiente, terraza de patio de luces, muy exterior, 2 ba\u00f1os, vac\u00edo con electrodom\u00e9sticos, junto plaza Espa\u00f1a.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Convento de Jerusal\u00e9n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95169398", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/65/8f/907985031.jpg", "externalReference": "P1265", "numPhotos": 15, "floor": "4", "price": 775.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4689587, "longitude": -0.3842315, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95169398/", "distance": "646", "description": "Se alquila Piso con reciente reforma, c\u00e9ntrico para entrar a vivir, 75m2 con dos habitaciones y un cuarto de ba\u00f1o equipado con ducha. La cocina tiene electrodom\u00e9sticos, lavadora, lavavajillas, horno, microondas. Toda la vivienda tiene suelo parquet nuevo. Situado en zona centro, muy bien comunicado con metro y autob\u00fas a toda la ciudad. Person Inmobiliaria de persona a persona Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91676810", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/6a/2d/77/820551354.jpg", "externalReference": "4552", "numPhotos": 18, "floor": "10", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "San Vicente Martir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.472327, "longitude": -0.3759091, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91676810/", "distance": "175", "description": "Se alquila \u00e1tico en la calle San Vicente junto a la plaza del Ayuntamiento. Tres habitaciones, sal\u00f3n, 1 ba\u00f1o cocina, terraza. Se alquila vac\u00edo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en San Vicente Martir"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39211576", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/3c/11/255834770.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "bj", "price": 450.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Xiva", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4665005, "longitude": -0.3924031, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39211576/", "distance": "1399", "description": "OPORTUNIDAD \u00fanica de poder disponer de un bonito estudio con gastos de luz y agua incluidos, a 1 minuto de varias l\u00edneas de bus. A escasos metros de la para del metro de la Av Cid. C\u00e9ntrico y muy bien comunicado, con todos los servicios, en buen estado, terracita interior. Para una persona  sola. NO SE ADMITEN MASCOTAS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Xiva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95407522", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/34/ec/20/917532643.jpg", "numPhotos": 1, "floor": "5", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "San Vicente", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "Sant Marcell\u00ed", "latitude": 39.44449, "longitude": -0.38607, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95407522/", "distance": "3056", "description": "Se alquila Agradable vivienda cerca del Hospital de La Fe nueva, con dos habitaciones dobles y luminosas, un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor. Est\u00e1 rodeada de todo tipo de servicios, . Dispone de electrodom\u00e9sticos, est\u00e1 amueblada, tiene aire acondicionado, armarios empotrados, garaje. Disfruta de vistas despejadas. Est\u00e1 pr\u00f3xima al Hospital de la Fe, en concreto en la zona de la Cruz Cubierta. No se admiten mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en San Vicente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92848706", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/33/df/849422687.jpg", "externalReference": "AV0007", "numPhotos": 11, "floor": "8", "price": 950.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "latitude": 39.45695, "longitude": -0.35827, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92848706/", "distance": "2265", "description": "Se alquila bonito d\u00faplex zona museo de las ciencias juzgados, contiene 3 dormitorios (2 dobles 1 sencillo) cocina totalmente equipada con galer\u00eda, sal\u00f3n comedor con una terraza-balc\u00f3n, ba\u00f1o y aseo, zona privilegiada con todos los servicios el d\u00faplex se encuentra totalmente amueblado con estilo actual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95109844", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/fe/97/906466317.jpg", "externalReference": "127517", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4693933, "longitude": -0.3924656, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95109844/", "distance": "1321", "description": "Piso reformado de 97 m2 compuesto de 2 habitaciones dobles (antes 3), 1 ba\u00f1o, sal\u00f3n-comedor amplio y cocina. Amueblado y con electrodom\u00e9sticos. Exterior, luminoso y sinb ascensor. Ubicado en una zona con todo tipo de servicios y muy cerca del cauce del rio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95672746", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8c/d0/ba/925005786.jpg", "externalReference": "11930", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio Aiora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4648771, "longitude": -0.3506875, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95672746/", "distance": "2382", "description": "Alquiler\u00a0 de piso en Valencia en calle Duque Gaeta.    El piso\u00a0 dispone de cuatro habitaciones, sal\u00f3n comedor, cocina, terraza, un ba\u00f1o, balc\u00f3n.    Amueblado y con electrodom\u00e9sticos. Primera planta con ascensor..", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95665671", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/32/99/926244532.jpg", "externalReference": "28137", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.4769161, "longitude": -0.4176522, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95665671/", "distance": "3528", "description": "Tercer piso sin ascensor. Alquilamos una vivienda en perfectas condiciones de dos dormitorios, sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n, un ba\u00f1o y cocina americana con galer\u00eda. Se alquila amueblado. Los gastos de comunidad e ibi est\u00e1n incluidos en el precio. Imprescindible demostrar solvencia econ\u00f3mica de los titulares. No se aceptan mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88078928", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/fd/1d/776162457.jpg", "externalReference": "1321", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Malilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4513294, "longitude": -0.37336, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88078928/", "distance": "2225", "description": "Se alquila vivienda con reforma, todo exterior, calle juan ram\u00f3n jim\u00e9nez, se trata de una quinta planta con ascensor, tres dormitorios, ba\u00f1o completo, cocina equipada e independiente y sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n.    precio: 650\u20ac mensuales con gastos de comunidad incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95640195", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/84/b5/42/924086920.jpg", "externalReference": "9998", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio L'Amistat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Amistat", "latitude": 39.4708537, "longitude": -0.3496015, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95640195/", "distance": "2372", "description": "Ref. 9998. Se alquila vivienda en Valencia, zona J. Pastor, el piso esta amueblado, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Aire acondicionado. Balcon. Altas dadas. Exterior. ESTUDIANTES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Amistat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95639968", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/26/0d/924082061.jpg", "externalReference": "16663", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 575.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 71.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Els Orriols", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4916054, "longitude": -0.372625, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95639968/", "distance": "2311", "description": "Ref. 16663. Se alquila vivienda en Valencia, zona P. Reig, el piso esta vacio, tiene dos habitaciones, cocina office equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Reformado. Armarios. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]