[{"propertyCode": "95223952", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/f2/e3/912529842.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "9", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4949131, "longitude": -0.3617223, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95223952/", "distance": "2961", "description": "Vivienda para ESTRENAR en alquiler en zona Alfahuir junto campo Levante. Vivienda nueva, 100 m\u00b2 Planta 9 con excelentes visitas todas al exterior. Sal\u00f3n comedor, cocina, 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os completos, suelo de parquet, paredes lisas, cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, Aire Acondicionado. GARAJE incluido. Tenemos total y absoluta disponibilidad para adaptarnos al horario de nuestros clientes, no dejes de visitarla, es tu oportunidad. Este anuncio es meramente informativo no tiene car\u00e1cter vinculante ni contractual para las partes, puede contener errores. Para m\u00e1s informaci\u00f3n contacta con nosotros. HABITALE AGISA Telf. : 654 521 761 Instagram: @habitaleagisa Facebook: @habitaleagisa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91364521", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/07/4d/a6/818252608.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'En Llopis, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4780506, "longitude": -0.3732496, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91364521/", "distance": "842", "description": "DISPONIBLE DEL 1 de FEBRERO AL 10 de MARZO Los suministros de agua y luz se pagan aparte. Wifi y comunidad de propietarios incluidos en el precio de alquiler. El piso se encuentra en Valencia y ofrece alojamiento con aire acondicionado. El establecimiento se encuentra a 700 metros de Jardines de Monforte y a 700 metros del mercado central de Valencia. Este apartamento cuenta con 1 dormitorio, zona de cocina con microondas, nevera, lavadora, TV de pantalla plana, zona de estar y ba\u00f1o con ba\u00f1era.  Cerca del apartamento hay varios lugares de inter\u00e9s populares, como la bas\u00edlica de la Virgen de los Desamparados y la iglesia de San Nicol\u00e1s. El aeropuerto m\u00e1s cercano es el de Valencia, ubicado a 9 km del piso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'En Llopis, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95098355", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/c6/ff/906169701.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Mediterrani, 17", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4678202, "longitude": -0.3296005, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95098355/", "distance": "4105", "description": "Se alquila desde del 15. Septiembre hasta Marzo 2022. Minimos 2 meses o mas. Gastos no incluidos. Precioso apartamento reci\u00e9n reformado y al lado de la playa. Dispone de todas las comodidades para que la estancia sea como en casa.  Est\u00e1 en el coraz\u00f3n del Cabanyal, unos de los barrios m\u00e1s bonitos y en auge de Valencia. Rodeado de supermercados, bares y restaurantes. La playa y la Marina Real est\u00e1n al lado, podiendo disfrutar de muchas actividades y zonas recreativas. Las conexiones con el centro y el aeropuerto son muy excelentes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Mediterrani, 17"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95087455", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/5b/e1/905901420.jpg", "externalReference": "19096", "numPhotos": 28, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Campanar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Campanar", "latitude": 39.4807885, "longitude": -0.4012549, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95087455/", "distance": "2324", "description": "Se trata de un piso de 100 m2 en perfectas condiciones con una terraza grande, ubicado en el Pueblo de Campanar y a poca distancia de los Jardines de Turia. La propiedad, se ubica en la primera planta de un edificio sin ascensor. El piso se caracteriza por la sectorizaci\u00f3n del espacio diurno, que engloba amplia zona de estar con comedor y salida a una acogedora terraza, cocina totalmente equipada. Por otro lado, la zona nocturna, de descanso, consta de tres dormitorios de buen tama\u00f1o y un cuarto de ba\u00f1o completo. Dos de los dormitorios est\u00e1n dotados de armarios empotrados. Todas las estancias son muy acogedoras y espaciosas. El piso dispone de grandes ventanales con doble cristal tipo climalit. Ademas, la terraza, dispone de dos entradas independientes, una desde el sal\u00f3n y la otra desde la cocina. Est\u00e1 dotada del trastero con lavadero, toldo de gran tama\u00f1o, toma de agua y luz y pila. Es un espacio perfecto para disfrutar durante todo el a\u00f1o. El piso se entrega listo para entrar, con la ropa de cama.  Adem\u00e1s de ser una zona totalmente consolidada que ofrece todas las comodidades e infraestructuras, est\u00e1 muy bien comunicado por medio del transporte p\u00fablico. Si desea visitar la propiedad, estaremos encantados de atenderle. Confirma tu visita v\u00eda WhatsApp (0034 623 041 764).", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83879204", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/cd/6b/627617471.jpg", "externalReference": "barraca 67", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Barraca, Valencia, 67", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.466302, "longitude": -0.3296719, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83879204/", "distance": "4117", "description": "Se alquila desde octubre 2021 hasta principios de marzo 2022 El apartamento est\u00e1 reformado. Est\u00e1 en la mejor zona de uno de los barrios con m\u00e1s encanto, con bares, restaurantes, tiendas, etc. El apartamento est\u00e1 equipado con todas las cosas que necesites para sentirte como en casa. Dispone de todas las comodidades como wifi, Tv con 80 canales y cocina totalmente equipada, lavavajillas, lavadora, secadora. La playa de Las Arenas tan solo 5 minutos andando y muy bien comunicado con toda la ciudad gracias a bus, metro y tranv\u00eda a solo unos metros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Barraca, Valencia, 67"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94380167", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/38/89/887306529.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "peris y valero, 90", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4589012, "longitude": -0.3703571, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94380167/", "distance": "1481", "description": "Se alquila piso situado en una de las zonas m\u00e1s demandadas de Valencia. Con todos los servicios, transporte p\u00fablico, supermercados, colegios y un sinf\u00edn de opciones de ocio y cultura.  El inmueble, ubicado en la segunda planta de un edifico construido en 2006 consta de dos dormitorios con armarios empotrados, dos ba\u00f1os completos, sal\u00f3n y cocina con galer\u00eda.  Parqu\u00e9 de primera calidad, aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos y dobles ventanas climalit. Plaza de garaje, IBI y gastos de comunidad incluidos en el precio. No dudes en visitarlo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en peris y valero, 90"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87768803", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a5/f7/33/927068262.jpg", "externalReference": "42943", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 670.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de San Rafael, 34", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4786218, "longitude": -0.3282531, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87768803/", "distance": "4286", "description": "Vivienda especialmente acondicionada para el alquiler de estudiantes, para contratos de septiembre hasta el 31 de enero de 2022, o finales de junio en el barrio de la Malvarrosa. Esta situada en una 2\u00aa altura de un edificio sin ascensor. Dispone de 3 habitaciones con escritorio, cocina totalmente equipada, ba\u00f1o con plato de ducha y sal\u00f3n con tv, y aire acondicionado con bomba frio/calor. La zona dispone de comercios abundantes y hay medios p\u00fablicos de transporte como 3 lineas de bus y metro. La universidad polit\u00e9cnica se encuentra a escasos 15 minutos andando y la playa a unos 5 minutos. Servicio de internet incluido en la renta.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de San Rafael, 34"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93258720", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/56/11/858399709.jpg", "externalReference": "A-230", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Mendiz\u00e1bal, 31", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4836925, "longitude": -0.3280483, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93258720/", "distance": "4446", "description": "Propiedad situado en la playa de la Malvarrosa. Cuenta con tres dormitorio, cuarto de ba\u00f1o completo. La Malvarrosa es la playa perfecta para familias y gente joven, tranquila y con diferentes servicios como bares y restaurantes. Barrio, tranquilo y din\u00e1mico. Adem\u00e1s, dispone de todo tipo de servicios para vivir c\u00f3modamente durante todo el a\u00f1o: servicios m\u00e9dicos, farmacias, horno, verduler\u00eda, horchater\u00eda, transporte p\u00fablico directo al centro de la ciudad cada 10 minutos. Muy bien comunicada. \u00a1VEN A VIVIR A LA PLAYA\". \". \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Mendiz\u00e1bal, 31"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30858719", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/b2/69/925821244.jpg", "externalReference": "3500_0376", "numPhotos": 16, "floor": "6", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s, 77", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.468257, "longitude": -0.3912988, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/30858719/", "distance": "1248", "description": "DISPONIBLIBIIDAD INMEDIATA    ALQUILER PREVIA APROBACI\u00d3N DE LA COMPA\u00d1\u00cdA ASEGURADORA. Ser\u00e1 necesario aportar contrato laboral con antig\u00fcedad superior a un a\u00f1o o indefinido, 3 \u00faltimas n\u00f3minas y ratio de endeudamiento 40% (n\u00f3minas a partir de 1.375 \u20ac/mes).    NO SE ACEPTAN MASCOTAS.    Estudio de 50m2 completamente reformado y equipado con moderno mobiliario y electrodom\u00e9sticos. Consta de sal\u00f3n-comedor, cocina americana totalmente equipada con lavadora, frigor\u00edfico, microondas y vitrocer\u00e1mica, dormitorio con cama de matrimonio y dos amplios armarios y bonito ba\u00f1o con plato de ducha con mampara. Tiene pavimento porcel\u00e1nico y paredes lisas. Con todo tipo de detalle y perfecto para entrar a vivir. Situado en la planta sexta de un edificio con ascensor, a un paso del Complejo de Abastos y cerca de las paradas de metro de \u00c1ngel Guimer\u00e1 y Av. del Cid y con numerosas paradas de autob\u00fas al alcance.    Los gastos de comunidad de propietarios y el IBI est\u00e1n incluidos en la renta mensual.    Fianza de 1 mes, 50\u20ac de garant\u00eda adicional de la limpieza y honorarios de inmobiliaria de 1 mes +IVA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s, 77"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88845136", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/d0/e1/756837194.jpg", "externalReference": "DIFERENTE", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "AV. DEL PUERTO, 231", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4617306, "longitude": -0.3378871, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88845136/", "distance": "3535", "description": "Inmobiliaria Valencia al Mar pone en alquiler este magn\u00edfico apartamento totalmente reformado y amueblado. Consta de unos 80 m2 aproximadamente distribuidos en un gran dormitorio con dos camas de 135 cm ( tipo suite de hotel ) con amplio sof\u00e1 y dos butacas, aire acondicionado, zona de estudio/trabajo con bur\u00f3, pantalla de TV de 50 pulgadas, hilo musical... , gran ba\u00f1o con columna de hidromasaje, y cocina totalmente equipada con galer\u00eda. Ventanales dobles con doble acristalamiento. Segundo split de aire acondicionado en la entrada para mejor climatizaci\u00f3n de la vivienda y AMPLIA PLAZA DE GARAJE. Inmejorable zona dotada de todo tipo de servicios y transporte cercano. Muy cerca del puerto y playas. SOLICITE VISITA SIN COMPROMISO. NOTA LEGAL - Los datos e im\u00e1genes que se muestran en esta publicaci\u00f3n, lo hacen a t\u00edtulo INFORMATIVO NO CONTRACTUAL y no son vinculantes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en AV. DEL PUERTO, 231"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95753685", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a3/fe/4c/927234284.jpg", "externalReference": "CA-1161", "numPhotos": 4, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4890622, "longitude": -0.4015648, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95753685/", "distance": "2887", "description": "Vivienda de lujo de 84 metros cuadrados en residencial Estrella de les Corts de Valencia. La zona de d\u00eda est\u00e1 compuesta por un sal\u00f3n comedor amplio y la cocina office independiente. La zona de noche cuenta con una habitaci\u00f3n doble, un cuarto de ba\u00f1o completo y la suite principal con cuarto de ba\u00f1o en su interior.  Las calidades son excelentes; calefacci\u00f3n por suelo radiante, aire acondicionado fr\u00edo/calor por conducto, suelos de m\u00e1rmol, ducha hidromasaje, etc.  La vivienda se alquila amueblada. Las zonas comunes no os dejar\u00e1n indiferentes, piscina climatizada, dos piscinas descubiertas con agua salada y jacuzzi, pistas de padel, gimnasio, conserjer\u00eda 24 horas, parque infantil y zonas ajardinadas decoradas con palmeras, bancos, etc Incluye una plaza de garaje y un trastero. DIPONIBLE PARA DICIEMBRE 2021.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95740872", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/10/2b/da/926885992.jpg", "externalReference": "2519", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "ARQUITECTO ARNAU", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4858595, "longitude": -0.3576154, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95740872/", "distance": "2349", "description": "Vivienda semi-amueblada de 2 habitaciones calefaccion a gas todo exterior galer\u00eda buena situaci\u00f3n luminoso ba\u00f1o con ducha.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en ARQUITECTO ARNAU"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "34305287", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/46/33/aa/162346139.jpg", "externalReference": "2301", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'ast\u00faries", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Cam\u00ed Fondo", "latitude": 39.4622185, "longitude": -0.3512022, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/34305287/", "distance": "2444", "description": "Piso reformado de 70 m2. , 3 habitaciones, cocina independiente con galer\u00eda, aseo con ducha, suelo de tarima flotante, pintura lisa, puertas en madera lacada en blanco, aire acondicionado fr\u00edo- calor individual, exterior con orientaci\u00f3n sur, distribuci\u00f3n independiente. Edificio con fachada de ladrillo obra vista en zona con amplios servicios y comunicaciones. NOTA: El mobiliario de las fotograf\u00edas publicadas en el presente anuncio puede ser modificado en el posterior arrendamiento.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Cam\u00ed Fondo, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'ast\u00faries"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95653759", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/3a/1b/924454234.jpg", "externalReference": "AP112312321", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4745998, "longitude": -0.3264686, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95653759/", "distance": "4374", "description": "\"Pisos INTERNET ofrece vivienda \u201c Alquiler de piso en El Caba\u00f1al  Vivienda de 65mt. Distribuida: 3 habitaciones, 1 doble (Exterior) y dos individuales (Una exterior con balc\u00f3n y la otra interior), Cuarto de ba\u00f1o con ducha, cocina abierta al salon comedor.  La vivienda tiene una reforma reciente y los muebles son nuevos y actuales.  Dispone de Aire acondicionado fr\u00edo calor por split en toda la casa  Se encuentra en bien situado, barrio tranquilo, A 300 metros de la Playa de la Malvarrosa.  La zona dispone de todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, colegios, centro medico, zonas de ocio y recreo\u2026etc\u2026 Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad, tranv\u00eda, y bus.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201ceste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual\u201d. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en reina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95640253", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/ef/d7/924089250.jpg", "externalReference": "AP2121", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Vicent Sancho Tello", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.471584, "longitude": -0.3552304, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95640253/", "distance": "1889", "description": "\"Pisos INTERNET ofrece vivienda \u201c Alquiler de vivienda en Mestalla \u2013 Pla del Real Vivienda de 75mt. Distribuida en dos dormitorio, un ba\u00f1o, cocina abierta al salon comedor y balcon.  La vivienda es muy luminosa.  Se alquila sin muebles, la cocina esta equipada con los electrodom\u00e9sticos principales, dispone de armarios empotrados.  Esta muy bien situado, pr\u00f3ximo a Av. Arag\u00f3n, Mestalla. , Facultades y Polit\u00e9cnico.  La zona dispone de todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, colegios, centro medico\u2026etc\u2026 Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad, metro y bus.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201ceste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual\u201d. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Vicent Sancho Tello"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95615771", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/60/c1/13/923421734.jpg", "externalReference": "AP19782440", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pedro Cabanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.494165, "longitude": -0.3754344, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95615771/", "distance": "2566", "description": "Pisos INTERNET ofrece vivienda Barrio Torrefiel - Distrito Rascanya  Vivienda de 85mt. Con 2 habitaciones 1 ba\u00f1o, sal\u00f3n-comedor y cocina con galer\u00eda. Y balcon.  Esta situado en un 2\u00ba piso con ascensor a cota 0.  El piso dispone de ventanas de Climalit. Cocina equipada y lavadora, esta semi amueblado dispone de una cama con somier sencillo y armario doble.  Zona consolidada, con todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, centro medico, colegios, guarderias, y centros de ocio y recreo. Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201c Los datos de esta publicaci\u00f3n, se muestran a t\u00edtulo informativo, no contractual y no son vinculantes. \u201d.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pedro Cabanes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95613736", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/5a/a0/923354950.jpg", "externalReference": "AP05252045", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Mat\u00edas Perell\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4632977, "longitude": -0.3690889, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95613736/", "distance": "1116", "description": "Pisos INTERNET ofrece vivienda Alquiler de piso en Ruzafa \u2013 Example Alquiler de vivienda de 80mt. Con dos dormitorios, 1 ba\u00f1o, salon comedor y cocina.  Esta en una 2\u00ba planta interior da a un patio amplio y no tiene ruidos, el piso tiene una reforma reciente y la finca tambi\u00e9n.  El piso se alquila con muebles y electrodom\u00e9sticos, los muebles son actuales.  Zona consolidada, con todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, centro medico, colegios, guarderias, y centros de ocio y recreo. Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201c Los datos de esta publicaci\u00f3n, se muestran a t\u00edtulo informativo, no contractual y no son vinculantes. \u201d.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Mat\u00edas Perell\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95592803", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4e/db/23/922787840.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "7", "price": 630.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Zona Arag\u00f3n s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4709126, "longitude": -0.3576437, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95592803/", "distance": "1681", "description": "Apartamento en perfecto estado, al lado del metro de la avenida de Arag\u00f3n, y muy  comunicado con el centro, la playa y universidades, consta de un saloncito con cocina americana, balc\u00f3n tipo terracita, sal\u00f3n amplio y ba\u00f1o completo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Zona Arag\u00f3n s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89423896", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bb/7f/25/771098584.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 775.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo ALAMEDA", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4570755, "longitude": -0.3419045, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89423896/", "distance": "3411", "description": "Se vende o alquila apartamento de 1 habitaci\u00f3n y 1 ba\u00f1o en el paseo de la Alameda junto a la Ciudad de la Artes y las Ciencias y los grandes almacenes de El Corte Ingl\u00e9s. Orientaci\u00f3n Sur con vistas al cauce del r\u00edo y la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Dispone de un balc\u00f3n de 6m de largo y 2m de ancho. En la habitaci\u00f3n hay 2 hojas de armario. Suelo de m\u00e1rmol, videovigilancia, paredes lisas, ba\u00f1o con ba\u00f1era, aire acondicionado por conductos fr\u00edo-calor. Acceso a cota 0. 2 ascensores. Finca de reciente construcci\u00f3n. Ideal para desplazados por trabajo. Disponible a partir del 1 de Diciembre de 2021.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo ALAMEDA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95538457", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/f8/10/921260517.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Marina Baixa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4933765, "longitude": -0.4057701, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95538457/", "distance": "3481", "description": "Se vende o alquila piso de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1o con garaje en el residencial de Marina Baixa con zonas comunes con piscina, parque infantil y zonas verdes de esparcimiento.  Dispone de amplia terraza exterior, bomba de fr\u00edo-calor por conductos y calefacci\u00f3n de gas ciudad mediante radiadores de agua. Orientaci\u00f3n Norte-Sur. En perfecto estado de conservaci\u00f3n. En el precio se incluye plaza de garaje con acceso directo por ascensor a la vivienda. Para el alquiler, se solicita pagar el a\u00f1o por adelantado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Marina Baixa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88838103", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/93/a8/f5/756844818.jpg", "externalReference": "42947", "numPhotos": 20, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Tramoyeres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4738939, "longitude": -0.3293337, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88838103/", "distance": "4123", "description": "Bonita vivienda situada en el emblem\u00e1tico barrio del Caba\u00f1al, a pocos minutos andando de la universidad polit\u00e9cnica y de la playa de la malvarrosa. Situada en una 5 altura de un edificio con ascensor. Se distribuye en 3 habitaciones, cada una con su cama, armario y escritorio, ba\u00f1o y aseo, cocina totalmente equipada con suministro de gas natural y amplio sal\u00f3n con acceso a balc\u00f3n. Exclusivamente contratos de temporada para estudiantes. Disponible del 23 de noviembre al 30 de junio. Gastos de comunidad incluidos en la renta. Calefacci\u00f3n por radiadores en todas las estancias. Suministros de agua, luz gas e internet a parte. No incluidos los honorarios de la agencia en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Tramoyeres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95518289", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/de/e8/920712063.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "hospital", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4690945, "longitude": -0.3848726, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95518289/", "distance": "693", "description": "Piso en zona centro junto baron de carcer y guillem de castro, en la calle hospital, en finca seminueva, con una superficie de 55 metros, distribuidos en 2 habitaciones, 2 ba\u00f1os, 3 altura con ascensor, vacio con electrodomesticos, suelo de marmol, exterior, aire acondicionado y calefaccion por conductos, muy buena zona, la finca tiene piscina y jardin. Garaje opcional en 100 euros. Precio 700 euros. Fianza. Incluidos gastos de comunidad. Telefono contacto 963819072. Movil 655908108.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en hospital"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95517827", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/1a/2e/920699133.jpg", "externalReference": "7182", "numPhotos": 9, "floor": "9", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4949131, "longitude": -0.3617223, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95517827/", "distance": "2961", "description": "Referencia del inmueble 7182 Estupenda vivienda en la zona de Alfahuir. Nueva construcci\u00f3n. Edificio con piscina comunitaria y zonas comunes. Vac\u00edo. Sal\u00f3n comedor espacioso. Terraza. Estupendas vistas. Cocina independiente office con lavadero. Tres dormitorios. Armarios empotrados. Dos ba\u00f1os completos. Suelo laminado. Calefacci\u00f3n y aire acondicionado. Plaza de garaje y trastero incluidos en el precio. Gastos de comunidad incluidos en el precio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90502608", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/aa/ab/7d/791903754.jpg", "externalReference": "9957095HY99", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Xulilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4661472, "longitude": -0.3256767, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90502608/", "distance": "4460", "description": "Este piso se encuentra en Carrer de Xulilla, 46011, Val\u00e8ncia, Valencia, en la planta 4. Es un piso que tiene 85 m2 y dispone de 1 habitaci\u00f3n y 1 ba\u00f1o. El Cabanyal-El Canyamelar) es un barrio de la ciudad espa\u00f1ola de Valencia, perteneciente al distrito de Poblados Mar\u00edtimos. Est\u00e1 situado al este de la ciudad y limita al norte con Malvarrosa, al este con el mar Mediterr\u00e1neo, al sur con Grao y al oeste con Ayora, Illa Perduda y Beter\u00f3. El piso se encuentra a unos minutos de la estaci\u00f3n del tranv\u00eda Mediterrani y a 5 de la playa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Xulilla"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95407958", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/f2/1f/917544709.jpg", "externalReference": "534624134297405631328", "numPhotos": 12, "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Antonio Ponz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4820124, "longitude": -0.3250849, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95407958/", "distance": "4636", "description": "Este piso se encuentra en Carrer Antonio Ponz, 46011, Val\u00e8ncia, Valencia. Es un piso amueblado que tiene 65 m2 y dispone de 3 habitaciones y 1 ba\u00f1os. Se trata de un inmueble exterior. Dispone de cocina equipada y cocina amueblada y tiene buen estado y luminoso.  BARRIO Situado en una de las mejores zonas de Valencia. A escasos metros se puede disponer de varios supermercados, comercios locales, colegios y parques. A unos minutos de la playa Malvarrosa y muy bien comunicado con m\u00faltiples l\u00edneas de transporte p\u00fablico, tanto de autob\u00fas como de metro. A DESTACAR Amueblado C\u00e9ntrico Luminoso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Antonio Ponz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95343949", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/42/82/915807805.jpg", "externalReference": "1887MA", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4732439, "longitude": -0.3777614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95343949/", "distance": "240", "description": "BONITO PISO EN CALLE PEATONAL EN EL MERCAT. Muy c\u00e9ntrico piso de 80m2 (s. e. c. ). Exterior. Vac\u00edo y con electrodom\u00e9sticos. Con tres dormitorios con armarios empotrados y balc\u00f3n. Un cuarto de ba\u00f1o. Cocina independiente. Sal\u00f3n comedor con mirador y aire acondicionado. Suelo de parqu\u00e9. Techos altos. Ventanales de madera. SE ACEPTAN MASCOTAS. Tercera planta con ascensor. Situado en una calle peatonal y muy tranquila para descansar por la noche. Precio 900 Euros. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95114770", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/1c/4c/906593020.jpg", "externalReference": "84586974846035499914541607", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Antonio Ponz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4820439, "longitude": -0.3256706, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95114770/", "distance": "4589", "description": "Este piso se encuentra en Carrer Antonio Ponz, 46011, Val\u00e8ncia, Valencia. Es un piso que tiene 100 m2 y dispone de 3 habitaciones y 1 ba\u00f1os. SE ALQUILA SOLO A ESTUDIANTES UNIVERSITARIOS! EL BARRIO El distrito de la Malvarrosa est\u00e1 ubicado entre los campus de las Univerisdades y la playa que le da su nombre. En esta zona dispondr\u00e1s de supermercados, zonas de ocio y transporte p\u00fablico que te comunica con el resto de la ciudad. \u00bfQuieres estudiar cerca de la playa? \u00a1Este es tu sitio! A DESTACAR: - Cercano a las universidades y a la playa - Buen estado - Aire Acondicionado - Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Antonio Ponz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95082959", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/97/e0/9d/905790897.jpg", "externalReference": "4977", "numPhotos": 10, "price": 575.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Port", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.465252, "longitude": -0.3583348, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95082959/", "distance": "1748", "description": "Este piso se encuentra en Avinguda del Port, 46024, Valencia, Valencia. Es un piso que tiene 50 m2 y dispone de 1 habitaciones y 1 ba\u00f1os. BARRIO El piso se encuentra en el barrio de la avenida del puerto de valencia, es un barrio tranquilo con varios locales comerciales a pocos minutos del piso, hay supermercados, restaurantes, locales de ocio nocturno, tambi\u00e9n tiene muy buena conexi\u00f3n con los medios de transporte, hay una estaci\u00f3n de metro, varias paradas de buses, en la zona hay varias farmacias, el barrio es ideal para estudiantes. A DESTACAR Amueblado Luminoso Estudiantes Ubicaci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Port"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94918617", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/f0/5d/901536956.jpg", "externalReference": "B-PR750", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Primado Reig", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4835938, "longitude": -0.36328, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94918617/", "distance": "1832", "description": "EXPERCASA ZAIDIA Dispone en alquiler de piso de 82m2 REFORMADO distribuidos en (4) habitaciones, 1 cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha, sal\u00f3n-comedor exterior, cocina independiente, TERRAZA DE 10m2. Finca con ascensor. Ventanas en climalite de doble acristalamiento. Suelos de parquet. Alta de luz y agua dadas. Calentador el\u00e9ctrico y preinstalaci\u00f3n de gas natural realizada. Aire acondicionado en el comedor. Actualmente no se encuentra amueblado. No se admiten MASCOTAS Los datos de esta publicaci\u00f3n, se muestran a t\u00edtulo informativo, no contractual y no son vinculantes. En EXPERCASA tenemos m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia en el sector inmobiliario, le ofrecemos un asesoramiento personalizado, transparente y profesional en la compra, venta o alquiler de su inmueble, con amplia difusi\u00f3n publicitaria en todos los principales portales inmobiliarios, con el reparto de miles de folletos y la mejor revista mensual de promoci\u00f3n inmobiliaria de Valencia. Los servicios que ponemos a su disposici\u00f3n incluyen: la valoraci\u00f3n gratuita de su vivienda y an\u00e1lisis del mercado, estudio financiero exclusivo OPERFIN que le encontrar\u00e1 la mejor financiaci\u00f3n y pr\u00e9stamo hipotecario adaptado a sus necesidades, certificaci\u00f3n energ\u00e9tica, tramitaci\u00f3n de herencias\u2026 porque nuestro objetivo es encontrar siempre la mejor soluci\u00f3n adaptada a todas las necesidades de nuestros clientes. expercasa. com.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Primado Reig"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94810445", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/76/a6/898641895.jpg", "externalReference": "615", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 600.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 42.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle Don Juan de Austria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4717189, "longitude": -0.3715556, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94810445/", "distance": "492", "description": "\"UBICACI\u00d3N INMEJORABLE Y PRIVILEGIDADA\", CALLE DON JUAN DE AUSTRIA JUNTO AL CORTE INGL\u00c9S Y CALLE COL\u00d3N, EN EL CORAZ\u00d3N DE VALENCIA. Junto al Metro de Col\u00f3n, a un paso de la Plaza del Ayuntamiento y en pleno centro financiero de Valencia. Apartamento-Estudio de 42 m2 en excelente Edificio de Lujo con servicios. SAL\u00d3N-COMEDOR amplio rectangular donde se encuentran 2 camas a modo de dormitorio, COCINA americana equipada con los electodom\u00e9sticos y 1 BA\u00d1O completo con ba\u00f1era. Dispone de 1 armario empotrado y de aire acondicionado. Se alquila con muebles. Muy luminoso. Una excelente opci\u00f3n para vivir en el mejor punto de Valencia y en una zona que se encuentra rodeada de todo tipo de servicios, transportes, comodidades, tiendas, supermercados y perfectamente comunicada. EL CONSUMO DEL SUMINISTRO DEL AGUA EST\u00c1 INCLUIDO EN EL PRECIO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle Don Juan de Austria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94153848", "externalReference": "v20131", "numPhotos": 0, "floor": "5", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Pintor Maella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4640556, "longitude": -0.3460785, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94153848/", "distance": "2787", "description": "Alquiler anual Maravilloso apartamento reformado en alquiler temporal junto a Avenida de Francia. Cuenta con una superficie de 80m2 distribuidos en dos habitaciones dobles con armarios empotrados, 2 ba\u00f1os, espaciosa cocina abierta al sal\u00f3n y sal\u00f3n comedor con acceso a un balc\u00f3n. Dispone de suelos de parquet, aire acondicionado, carpinter\u00eda interior lacada en blanco. Edificio con ascensor, orientaci\u00f3n sur. Alquiler m\u00ednimo de tres d\u00edas, limpieza y fianza no incluidos en el precio. Vivienda muy bien situada con todos los servicios a su disposici\u00f3n: restaurantes, cafeter\u00edas, transporte p\u00fablico, etc\u00e9tera.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Pintor Maella"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "35545532", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/2e/6b/620799333.jpg", "externalReference": "020629", "numPhotos": 3, "floor": "5", "price": 875.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4714839, "longitude": -0.3766452, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/35545532/", "distance": "64", "description": "\u00c1tico reformado, perfecto para entrar a vivir! Edificio se\u00f1orial rehabilitado, quinta planta con ascensor. Finca con vistas a Plaza del Ayuntamiento. Dispone de 55 m2 de vivienda, amplia terraza de 60 m2, sal\u00f3n comedor, una habitaci\u00f3n doble, ba\u00f1o completo, cocina amueblada con electrodom\u00e9sticos: nevera, lavadora, vitroceramica, horno/microondas, campana extractora.  Armarios empotrados Aire acondicionado fr\u00edo/calor  Calefacci\u00f3n el\u00e9ctrica Suelos de parquet Ventanas de aluminio Orientaci\u00f3n oeste. Muy luminoso y soleado! La vivienda se alquila sin muebles y cocina equipada con electrodom\u00e9sticos. Gastos de comunidad incluidos. No se admiten mascotas. KASABIBA, a lo largo de su trayectoria de m\u00e1s de 25 a\u00f1os en el sector inmobiliario, se ha convertido en la inmobiliaria de referencia gracias a la fidelidad y confianza que sus clientes han depositado en ella. Nuestro equipo humano est\u00e1 orientado a obtener la satisfacci\u00f3n plena de los clientes con diligencia y eficacia, dando un servicio personalizado. Asesoramiento personalizado, b\u00fasqueda de financiaci\u00f3n. En nuestra web podr\u00e1s visualizar nuestra cartera de viviendas completa, Si tienes cualquier duda o consulta sobre alguna de nuestras viviendas o quieres comentarnos que es lo que vas buscando para que te ayudemos a localizarlo, no dudes en contactar con nosotros. \u00a1Estaremos encantados de atenderte! El presente anuncio, se muestra a t\u00edtulo informativo, no vinculante, ni contractual, con posibilidad de variaciones o erratas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "33851575", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/d7/38/927441065.jpg", "externalReference": "46-80-BRI -33830", "numPhotos": 5, "floor": "1", "price": 780.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "latitude": 39.45685, "longitude": -0.35957, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/33851575/", "distance": "2195", "description": "Piso CON REFORMA A ESTRENAR en una calle peatonal muy silenciosa con vitas a las pistas deportivas. Tiene garaje opcional. Amplio sal\u00f3n comedor de 30 m2 con grandes ventanales. Tiene una habitaci\u00f3n doble. Ideal para vivir cerca del rio y del centro. Valenbisi en la puerta y parada de metro en marzo de 2022. La prop\u00ecedad, se encuentra en una primera planta en edificio con doble ascensor. Cuenta con una amplia y luminosa habitaci\u00f3n doble, junto a un cuarto de ba\u00f1o con plato ducha y un luminoso sal\u00f3n con grandes ventanales y vistas a zonas deportivas y ajardinadas. Tiene, adem\u00e1s, armarios empotrados y una pr\u00e1ctica cocina equipada con lavadora y lavavajillas. No se admiten mascotas. El inmueble se encuentra en una calle peatonal muy tranquila, junto a zonas deportivas, parques, colegio, biblioteca p\u00fablica y con todo tipo de servicios pr\u00f3ximos. Ideal para vivir junto a los jardines del Turia y la Ciudad de la Ciencias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95757387", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/18/1f/927334915.jpg", "externalReference": "5129", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Rodrigo de Perteg\u00e1s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4622971, "longitude": -0.3444704, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95757387/", "distance": "2978", "description": "Este piso se encuentra en Carrer de Rodrigo de Perteg\u00e1s, 46023, Val\u00e8ncia, Valencia, en la planta 2. Es un piso que tiene 60 m2 y dispone de 2 habitaciones y 1 ba\u00f1os. Est\u00e1 amueblado y dispone de ascensor.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Rodrigo de Perteg\u00e1s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95756037", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/4e/1f/927300557.jpg", "externalReference": "429", "numPhotos": 5, "floor": "5", "price": 575.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Puerto", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.467452, "longitude": -0.3579348, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95756037/", "distance": "1706", "description": "APARTAMENTO DE 45 M2 en la Avda. del Puerto, junto a la Plaza de Zaragoza y el Paseo de la Alameda. Dispone de SAL\u00d3N luminoso con Aire Acondicionado, 1 DORMITORIO independiente con armario empotrado, 1 BA\u00d1O completo con ba\u00f1era y COCINA americana integrada en el Sal\u00f3n y separada con una puerta tipo armario. Pavimento de parquet. Se alquila con muebles. En perfecto estado. PARA ENTRAR A VIVIR.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Puerto"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95750606", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/57/05/d9/927156420.jpg", "externalReference": "Alb/22", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Morvedre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4823864, "longitude": -0.3760478, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95750606/", "distance": "1256", "description": "Piso 83 m2 seg\u00fan catastro, reformado, consta de vestibulo o recibidor, tres habitaciones, una de ellas doble, dos individuales, sal\u00f3n comedor, cocina independiente totalmente equipada, un ba\u00f1o completo, suelo tarima, paredes lisas, carpinteria interior  lacada en blanco, ventanales climalit, puerta de seguridad, balc\u00f3n, exterior, orientaci\u00f3n este, goza de mucha luz natural. Zona con todo tipo de comercios y servicios, tales como supermercados, colegios, etc. Buenas comunicaciones (varias l\u00edneas de bus y tranv\u00eda). Muy pr\u00f3ximo a los Jardines del Cauce Del R\u00edo Turia. Se requiere contrato de trabajo y n\u00f3mina, ya que se hace seguro de impago de alquileres. Este anuncio no es vinculante, puede cometer errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94271065", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/95/c4/4e/884346311.jpg", "externalReference": "id-3940", "numPhotos": 11, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.458089, "longitude": -0.3705482, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94271065/", "distance": "1558", "description": "Precioso piso reformado en el coraz\u00f3n de Ruzafa, junto al mercado, de 62m reformado estilo moderno, como su elegante ba\u00f1o, y manteniendo al mismo tiempo elementos antiguos revisados por arquitectos, como el techo alto del sal\u00f3n-cocina office con vigas vista. Tiene 2 habitaciones, una doble con vestidor y otra individual, con armarios, mucha luz, es una 3\u00aa planta con un balconcito, y un lavadero a parte para ganar espacio. Ascensor. Semiamueblado. Fianza de 1 mes. Se aceptan mascotas (seg\u00fan raza y peso). Visitas a partir del d\u00eda 2 de noviembre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95735124", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/c3/c8/926733554.jpg", "externalReference": "490", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Torrefiel", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4972695, "longitude": -0.3712601, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95735124/", "distance": "2952", "description": "Se alquila piso en el en el barrio de Torrefiel, bien ubicado y comunicado. Semi-amueblado, (una cama, un somier, un armario) vivienda exterior y luminosa, se encuentra en una segunda planta con ascensor, consta de unos 80m2 distribuidos en sal\u00f3n-comedor con balc\u00f3n, cocina equipada con los electrodom\u00e9sticos, dos habitaciones, y un ba\u00f1o.  La vivienda tiene ascensor a cota-cero. Serios profesionales le ayudamos a encontrar su vivienda. 50casas. com Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95728924", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/54/27/926566601.jpg", "externalReference": "3002", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Malilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4547386, "longitude": -0.3761315, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95728924/", "distance": "1824", "description": "Vivienda nueva ubicada en zona Quatre Carreres en edificio de nueva construcci\u00f3n junto a el IES Malilla y el polideportivo de Malilla. Cerca de la Avenida Giorgeta, calle Centelles, Literato Azor\u00edn y la zona de Ruzafa. Muy luminosa y exterior. Consta de dos amplios dormitorios con armarios empotrados, gran sal\u00f3n con amplios ventanales y luz natural, dos cuartos de ba\u00f1o, cocina independiente con lavadero completamente equipada con electrodom\u00e9sticos y plaza de garaje incluida. Suelo Parquet, aire acondicionado y calefacci\u00f3n. Ventanas climalit. \u00a1Ponte en contacto con nosotros para realizar una visita! Somos una inmobiliaria diferente, especializada en el trato con las personas para dar siempre un servicio cercano, humano y personalizado. Ser diferentes es nuestra obligaci\u00f3n. Encuentra m\u00e1s en funhouse. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95717896", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/96/0f/c5/926290635.jpg", "externalReference": "AP05254520", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4627215, "longitude": -0.3675636, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95717896/", "distance": "1249", "description": "Pisos INTERNET ofrece vivienda Alquiler de piso en Ruzafa \u2013 Example Alquiler de vivienda de 80mt. Con dos dormitorios, 1 ba\u00f1o, salon comedor y cocina. Esta en una 2\u00ba planta interior da a un patio amplio y no tiene ruidos, el piso tiene una reforma reciente y la finca tambi\u00e9n. El piso se alquila con muebles y electrodom\u00e9sticos, los muebles son actuales. Zona consolidada, con todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, centro medico, colegios, guarderias, y centros de ocio y recreo. Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad. Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso. \u201c Los datos de esta publicaci\u00f3n, se muestran a t\u00edtulo informativo, no contractual y no son vinculantes. \u201d.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95702179", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/e0/66/925896343.jpg", "externalReference": "AP08062372", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 720.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4731697, "longitude": -0.3873189, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95702179/", "distance": "894", "description": "\"Pisos INTERNET ofrece vivienda \u201c  Alquiler de piso en La Pechina \u2013 Extramuros  Vivienda de 80mt. Distribuida: 3 habitaciones, 1 ba\u00f1o, salon comedor, cocina y balcon. El piso de alquila con muebles y cocina con electrodom\u00e9sticos, los muebles son nuevos y actuales. El piso esta muy bien situado, pr\u00f3ximo a la plaza del ayuntamiento, barrio muy tranquilo y calle sin ruidos.  Esta muy bien situado, zona con todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, colegios, hospitales, zonas de ocio y recreo\u2026etc\u2026 Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201ceste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual\u201d. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95693949", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7b/c0/61/925698741.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Higinio Noja, 25", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.461874, "longitude": -0.3460741, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95693949/", "distance": "2865", "description": "Zamok Real Estate alquila un piso acogedor, con dos dormitorios, sal\u00f3n, cocina y un ba\u00f1o. Tiene superficie unos 65 metros cuadrados, esta amueblado, se sit\u00faa cerca de ciudad de las artes y ciencias, no lejos del mar, avenida del puerto. Alrededor hay todos tipos de servicios, tiendas, supermercados, colegios, bares, restaurantes, metro y transporte publico. Esta en segunda planta sin ascensor, la vivienda es interior, pero tiene bastante luz, el vecindario es tranquilo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Higinio Noja, 25"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95661203", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/c1/7c/924650898.jpg", "externalReference": "P4601019B", "numPhotos": 19, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Exposici\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4756016, "longitude": -0.364695, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95661203/", "distance": "1186", "description": "Estupendo piso amueblado a estrenar en edificio de nueva construcci\u00f3n, ubicado en zona central de Valencia, junto al Jard\u00edn del Turia y Paseo de la Alameda.  Vivienda a estrenar, de 60m2, que se distribuyen en hall-recibidor, gran sal\u00f3n comedor en dos ambientes, acceso directo a terraza privada con estupendas vistas, habitaci\u00f3n matrimonial con armarios empotrados y vestidos, con acceso a balc\u00f3n, cocina office completamente equipada con lavavajillas incluida, ba\u00f1o completo en zona com\u00fan. El inmueble cuenta con las mejores calidades constructivas e instalaciones, sistema de aire acondicionado por conductos con bomba de calor, ventanales doble acristalamiento con rotura de puente t\u00e9rmico, calentador de bombilla de radiaci\u00f3n infrarroja en los ba\u00f1os. Se encuentra localizado en un enclave emblem\u00e1tico de Valencia, al lado de los jardines del viejo cauce del r\u00edo Turia, Puerta del Mar y el centro hist\u00f3rico de la ciudad. Gran oportunidad de vivir en zona privilegiada de Valencia, con acceso a todos los comercios y servicios, a 3 minutos andando de la estaci\u00f3n del metro - Alameda. *Garaje opcional 110\u20ac/mes. *Edificio de nueva construcci\u00f3n con ascensor. *Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. *No se admiten mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 110.0}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95660905", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/52/54/68/924643227.jpg", "externalReference": "AV2110069", "numPhotos": 16, "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4741907, "longitude": -0.3302934, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95660905/", "distance": "4043", "description": "Piso en alquiler en Malvarrosa Acogedor piso totalmente reformado y perfectamente amueblado en la Malvarrosa. Dispone de un amplio comedor, una habitaci\u00f3n doble, suelo de parqu\u00e9 y una cocina perfectamente equipada con electrodom\u00e9sticos. En cuanto a su ubicaci\u00f3n, se encuentra a menos de 10 minutos caminando de la playa. Est\u00e1 muy bien comunicado respecto al transporte p\u00fablico, con lo que tiene f\u00e1cil comunicaci\u00f3n con el centro de la ciudad. La zona tiene todo tipo de servicios, supermercados, el conocido mercado del Caba\u00f1al, restaurantes de todo tipo, colegios, institutos y farmacias. Si quiere vivir en una de las zonas de moda de Val\u00e8ncia en un piso reformado, esta es su oportunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95659615", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/54/77/924611050.jpg", "externalReference": "96957", "numPhotos": 14, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4569712, "longitude": -0.342318, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95659615/", "distance": "3385", "description": "REF: 96957 Se alquila hermoso piso altura piso 3\u00ba,  superficie total 80 m\u00b2 Amueblado habitaciones dobles: 1 1 ba\u00f1o,  Aire acondicionado (fr\u00edo y calor) Tiene ascensor Cocina (equipada), comedor Es exterior, soleado Tiene Terraza, (vistas al oceano). La Creu del Grau es un barrio que se encuentra ubicado en el distrito de Camins Al Grau, en el este de Valencia. Linda, al norte, con la avenida del Puerto; al este, con la calle de Ibiza; al sur, con la avenida de Baleares; y, al oeste, con la calle de Leb\u00f3n. El barrio alterna edificios residenciales con peque\u00f1as zonas verdes. Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses y es posible acercarse a las estaciones de metro m\u00e1s pr\u00f3ximas al barrio (Ayora y Mar\u00edtim-Serrer\u00eda). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95583614", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/59/e4/ae/923947058.jpg", "externalReference": "22-60799", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 59.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Safranar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Safranar", "latitude": 39.455119, "longitude": -0.3980497, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95583614/", "distance": "2521", "description": "Precioso apartamento en alquiler amueblado y con electrodom\u00e9sticos, listo para entrar inmediatamente y disfrutar de su estupendo balc\u00f3n, con orientaci\u00f3n este, para disfrutar de la luz y el sol todo el a\u00f1o. Dispone de: Un estupendo sal\u00f3n con salida a el maravilloso balc\u00f3n tipo terracita. Cocina incorporada al sal\u00f3n, muy discreta. Un dormitorio con amplios armarios empotrados, para mantener en orden todo la casa. Un amplio ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. Dispone adem\u00e1s de aire acondicionado por conductos, y vistas despejadas, y se encuentra en una zona consolidada con todos los servicios necesarios, rodeada de parques y jardines y muy bien comunicado con varias l\u00edneas de autobuses y parada de metro a un minuto caminando. \u00a1Ven a visitarlo!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Safranar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95600674", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/63/73/18/923002028.jpg", "externalReference": "96789", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 1000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4595065, "longitude": -0.370753, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95600674/", "distance": "1406", "description": "REF. 96789 Magnifico Piso Reformado se Alquila Amueblado. Consta con una Superficie total 60 m\u00b2, superficie \u00fatil 59 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n amplio y luminoso. - 1 Habitaciones dobles con armario empotrado. - Cocina totalmente equipada. - 2 Ba\u00f1o completo. - Aire acondicionado. - Terraza. - Balcon. - Se admiten mascotas. - Garaje opcional 90 \u20ac/mes - Trastero - Gastos de comunidad y IBI incluidos. - Planta 2\u00b0 sin Ascensor. \u201cRequisito\u201d: Fianza de 2 meses. En Corts es un barrio perteneciente al distrito de Quatre Carreres, en el sureste de Valencia. Limita, por el noroeste, con la avenida de Peris y Valero; por el noreste, con la calle de Zapadores; por el sureste, con la avenida de la Plata, entre otras calles; y, por el suroeste, con la avenida de Ausi\u00e0s March. La avenida del Doctor Waksman act\u00faa como eje diagonal del barrio. La zona alterna edificios residenciales con peque\u00f1os espacios verdes. Hay una buena comunicaci\u00f3n mediante autob\u00fas. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95600669", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/96/e0/923001500.jpg", "externalReference": "95907", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4639674, "longitude": -0.3279337, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95600669/", "distance": "4306", "description": "REF 95907 ALQUILER TEMPORAL POR 6 MESES Octubre a Febrero 2022) Piso en alquiler con una Superficie total 40 m\u00b2, distribuido en: - sal\u00f3n comedor - cocina equipada - 1 habitaci\u00f3n doble con armario - 1 ba\u00f1o con plato de ducha Se alquila amueblado y equipado. Se sit\u00faa en planta baja de la finca.  Dispone de aire acondicionado. Ubicado al lado de metro, autob\u00fas conecta directo universidad, aeropuerto ciudad de las artes y ciencias, centro hist\u00f3rico, zona residencial cerca de la playa restaurantes zonas de ocio espectacular. El Cabanyal-El Canyamelar es uno de los barrios que componen el distrito de Poblats Mar\u00edtims, en el oeste de Valencia. Limita, por el norte, con la avenida los Naranjos, entre otras calles; por el este, con el mar Mediterr\u00e1neo con el paseo mar\u00edtimo que bordea la playa de Levante o Las Arenas); por el sur, con la calle del Doctor Marcos Sopena y la calle de Francisco Cubells; y, por el oeste, con la calle de la Serrer\u00eda, la calle de Marino Blas de Lezo y la calle de Luis Peix\u00f3. Se trata de un antiguo barrio marinero de la capital valenciana que en otro tiempo fue un municipio independiente conocido como el Poble Nou de la Mar Pueblo Nuevo del Mar, en castellano). El barrio, tradicionalmente habitado por pescadores, presenta unas casas de arquitectura muy variada. Particularmente interesante resulta la festividad de la Semana Santa Marinera, t\u00edpica del barrio de pescadores. Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses y tranv\u00eda. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95600524", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/7a/95/922997894.jpg", "externalReference": "96783", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4917711, "longitude": -0.4017221, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95600524/", "distance": "3112", "description": "REF. 96783 Magnifico Piso se Alquila sin Amueblar. Consta con una Superficie total 100 m\u00b2, superficie \u00fatil 95 m\u00b2. Tiene: - Salon comedor amplio y luminoso. - 3 Habitaciones, una doble y las otras individuales con armarios empotrados y vestidor. - Cocina totalmente equipada - 2 Ba\u00f1os completos - Aire acondicionado. - Calefacci\u00f3n. - Suelos de m\u00e1rmol. - Puerta acorazada. - Vigilancia 24h. - Gastos de comunidad e ibi incluidos. - Garaje incluido. - Terraza. - Piscina. - Planta 2\u00b0 con Ascensor. Benicalap es uno de los barrios del distrito hom\u00f3nimo, ubicado en el noroeste de Valencia. Sus l\u00edmites son, entre otros, por el noreste, el camino de Montcada y la avenida de Juan XXIII; por el sureste, la avenida del Doctor Peset Aleixandre y la avenida del General Avil\u00e9s; por el suroeste, la avenida de las Cortes Valencianas; y, por el noroeste, la calle Espa\u00f1a Salvador Cerver\u00f3. Hay una buena comunicaci\u00f3n mediante autob\u00fas, tranv\u00eda y metro Beniferri). Tambi\u00e9n hay una red de carril bici a lo largo de la avenida de las Cortes Valencianas, para aquellos cuyo medio de transporte habitual sea la bicicleta Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95600405", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/75/b0/3f/922995275.jpg", "externalReference": "96837", "numPhotos": 14, "floor": "7", "price": 870.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio Fonteta de Sant Llu\u00ecs", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Fonteta de Sant Llu\u00ecs", "latitude": 39.4471374, "longitude": -0.3688367, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95600405/", "distance": "2762", "description": "REF: 96837 Hermoso Piso Reformado se Alquila Amueblado. Consta con una superficie total 100 m\u00b2, superficie \u00fatil 80 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso. - 4 Habitaciones, dos dobles y dos individuales con armarios empotrados. - Cocina totalmente equipada. - 1 Ba\u00f1o Completo. - Aire acondicionado - Terraza. - Orientaci\u00f3n este, oeste. - Planta 7\u00aa exterior con ascensor. - No incluye Gastos de Comunidad. Requisito: Fianza de 1 mes. En Corts es un barrio perteneciente al distrito de Quatre Carreres, en el sureste de Valencia. Limita, por el noroeste, con la avenida de Peris y Valero; por el noreste, con la calle de Zapadores; por el sureste, con la avenida de la Plata, entre otras calles; y, por el suroeste, con la avenida de Ausi\u00e0s March. La avenida del Doctor Waksman act\u00faa como eje diagonal del barrio. La zona alterna edificios residenciales con peque\u00f1os espacios verdes. Hay una buena comunicaci\u00f3n mediante autob\u00fas. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Fonteta de Sant Llu\u00ecs, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]