[{"propertyCode": "90047304", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8d/4a/ba/924960600.jpg", "externalReference": "W-02J2E9", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 1650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 52.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.472233, "longitude": -0.3772213, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90047304/", "distance": "123", "description": "Apartamento de una habitaci\u00f3n corta estancia Apartamento acogedor amueblado y de estilo moderno. Amplio sal\u00f3n comedor con muebles de calidad excelente, muy luminoso y espacioso y cocina equipada. Dispone de una habitaci\u00f3n grande con cama doble y un ba\u00f1o moderno. Servicios incluidos de limpieza, Wifi, atenci\u00f3n telef\u00f3nica 24 horas y m\u00e1s. Contacte con nosotros si est\u00e1 interesado, estaremos encantados de atenderle. La vivienda est\u00e1 ubicada en la mejor zona de la plaza de la Reina, cerca de la zona comercial m\u00e1s exclusiva de Valencia. Donde est\u00e1n ubicadas las marcas comerciales m\u00e1s representativas del mercado nacional y internacional. Adem\u00e1s, esta zona dispone de todos los servicios necesarios para una vida c\u00f3moda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 32.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88420389", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/ec/d0/918266337.jpg", "externalReference": "W-02HZM5", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4619798, "longitude": -0.3721516, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88420389/", "distance": "1106", "description": "Piso en calle C\u00e1diz para corta estancia Corta estancia. Luminoso y moderno piso en coraz\u00f3n de Ruzafa. La propiedad cuenta con un dormitorio, un amplio sal\u00f3n comedor, cocina y un balc\u00f3n en la calle. Vivienda completamente amueblada, cocina equipada y con electrodom\u00e9sticos y fant\u00e1sticos suelos de parquet. Disponible solo para alquiler de corta estancia. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. Piso se sit\u00faa en uno de los barrios m\u00e1s de moda de Valencia. Se encuentra a poca distancia del Mercado de Ruzafa y del Parque Central. El barrio de Ruzafa cuenta con todo tipo de servicios, muchos restaurantes, tiendas de moda, colegios y facilidades de transporte y se encuentra cercano al centro de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82991318", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/27/f5/609334667.jpg", "externalReference": "JP- 184", "numPhotos": 20, "floor": "4", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "SANTOS JUSTO Y PASTOR, 43", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Jard\u00ed", "latitude": 39.4700087, "longitude": -0.3487663, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82991318/", "distance": "2446", "description": "Se alquila piso de 88 m/2 distribu\u00eddos en comedor con ventana a calle, dormitorio principal con salida a balc\u00f3n amplio, y dos dormitorios uno de ellos interior a patio de luces y otro exterior a calle con salida a balc\u00f3n, cocina independiente reci\u00e9n reformada a estrenar, ba\u00f1o reformado con plato ducha, y un cuarto trastero con gran armario empotrado, suelo en moqueta, ventanas recien cambiadas en aluminio con cristal climalit, cuarta planta con ascensor. Pr\u00f3ximo a universidades, Blasco Iba\u00f1ez, comercios, hospitales etc. Abstenerse personas sin justificantes de ingresos, NO se admiten mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en SANTOS JUSTO Y PASTOR, 43"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88179480", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a5/54/02/740698269.jpg", "externalReference": "PAT-SE900AN", "numPhotos": 18, "floor": "7", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Sierra Espadan", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.48893, "longitude": -0.3296, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88179480/", "distance": "4542", "description": "Disponible para entrar 1 de noviembre, s\u00e9ptima planta, orientaci\u00f3n sur. Amueblado y con electrodom\u00e9sticos. Alquiler de larga duraci\u00f3n. Vivienda que consta de dos habitaciones y dos ba\u00f1os en residencial con piscina, servicio de conserjer\u00eda 24 horas y zona infantil. La propiedad dispone de un amplio sal\u00f3n-comedor con acceso a una terraza de 12m2, un dormitorio principal con ba\u00f1o en suite, otro dormitorio y cuarto de ba\u00f1o y una cocina independiente con galer\u00eda cubierta con despensa. Todas las habitaciones tienen amplios armarios empotrados y aire acondicionado frio-calor por conductos en toda la vivienda. Incluye garaje. La Playa de la Patacona, es una playa urbana, prolongaci\u00f3n natural de la Playa de la Malvarrosa. De m\u00e1s de un kil\u00f3metro de longitud y muy amplia. Abierta y de arena fina est\u00e1 dotada de pasarela de acceso, aseos, WC, duchas, vestuario y aparcamientos adaptados para personas con movilidad reducida. La Patacona, desde mediados de los a\u00f1os 90, se ha convertido en una zona residencial, que cuenta con todos los servicios: transporte p\u00fablico, colegios, comercios, restaurantes, farmacia y centro m\u00e9dico. M\u00e1s propiedades en patacona. es.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Sierra Espadan"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95665105", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/9c/a5/924753869.jpg", "externalReference": "04264", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Tres Forques", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Tres Forques", "latitude": 39.465186, "longitude": -0.3984465, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95665105/", "distance": "1936", "description": "ESTE ANUNCIO CONTIENE ELEMENTOS MULTIMEDIA QUE PUEDE EXPLORAR HACIENDO CLICK EN SUS CORRESPONDIENTES ICONOS.    Presentamos esta estupenda vivienda en alquiler que destaca por su funcionalidad, comodidad y el placer de habitar en una vivienda con reforma a estrenar.     Cuenta con una superficie de 80 metros cuadrados muy bien distribuidos en dos zonas claramente diferenciadas, zona de d\u00eda compuesta por bonita y moderna cocina a estrenar de l\u00edneas rectas, equipada con todo tipo de electrodom\u00e9sticos (lavavajillas incluido), lavadero cubierto y un cuadrado sal\u00f3n comedor amueblado con TV incorporada. La zona de descanso se compone de tres dormitorios, cada uno de ellos provisto de armarios y muebles auxiliares, y un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era.    En el inmueble se ha acometido un reforma donde cocina, pavimento, carpinter\u00eda interior y armarios son nuevos a estrenar, as\u00ed como elementos que componen su interior: piezas de mobilario, smart tv, split de aire acondicionado y colchones, entre otros varios. Los gastos de comunidad e IBI est\u00e1n incluidos en el precio de alquiler.    Muy bien localizado en el bario de L'Olivereta, junto la Avenida de Tres Forques, se encuentra perfectamente comunicado por bus y metro. Rodeado de comercios, supermercados, centros educativos, y del principal punto de encuentro del barrio, el nuevo y reci\u00e9n remodelado Parque del Oeste, con sus bonitos jardines y amplias zonas verdes y su fant\u00e1stico complejo deportivo dotado con las mejores piscinas ol\u00edmpicas al aire libre de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tres Forques, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95654808", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/50/97/26/927024905.jpg", "externalReference": "W-02N83P", "numPhotos": 37, "floor": "1", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "La Patacona", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4840163, "longitude": -0.3292831, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95654808/", "distance": "4358", "description": "Piso para corta estancia en La Patacona DISPONIBLE EN DICIEMBRE. Corta estancia. Estupendo piso en complejo residencial en La Patacona, una de las playas m\u00e1s valoradas de Valencia. Esta vivienda de 81 m2 consta de 2 dormitorios, uno doble con ba\u00f1o en suite y otro dormitorio individual con cama nido, una cocina independiente completamente equipada y que cuenta con una peque\u00f1a galer\u00eda, y un amplio sal\u00f3n-comedor con acceso a una terraza acondicionada con vistas despejadas. El apartamento cuenta con armarios empotrados, suelo de parquet y aire acondicionado por conductos. El edificio est\u00e1 dotado de ascensor y cuenta con parque infantil y piscina comunitaria, as\u00ed como con conserjer\u00eda y vigilancia de 24h. El precio incluye una plaza de garaje. No dude en contactarnos, estaremos encantados de atenderle. La Patacona pertenece al municipio de Alboraya. Es la mejor opci\u00f3n para aquellos que desean ir a la playa sin desplazarse de Valencia. Esta playa de arena dorada est\u00e1 conectada con la Malvarrosa y el Puerto de Valencia mediante el paseo mar\u00edtimo, donde podr\u00e1 disfrutar de una amplia oferta gastron\u00f3mica en los numerosos bares y restaurantes o simplemente dar un paseo agradable contemplando la puesta de sol. Adem\u00e1s, dispone de paseo de acceso, aseos, duchas, vestuarios y aparcamientos. Muy buena conexi\u00f3n con el centro de la ciudad de Valencia mediante transporte p\u00fablico, as\u00ed como carril bici por lo que est\u00e1 rodeado de todos los servicios necesarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95633384", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/03/7f/923904790.jpg", "externalReference": "W-02N7HW", "numPhotos": 51, "floor": "4", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 48.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4791099, "longitude": -0.3774189, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95633384/", "distance": "888", "description": "Acogedor piso reformado en El Carmen Magn\u00edfico piso con encanto en el barrio medieval de \"Ciutat Vella\", ubicado justo al lado de Torres de Serrano. El piso est\u00e1 compuesto por tres camas dobles en total, un sal\u00f3n comedor luminoso con cocina abierta, reformada, totalmente equipada; un ba\u00f1o completo y la habitaci\u00f3n principal. En la planta superior de 30 m2 se ubican dos camas dobles y un peque\u00f1o sal\u00f3n. Esta vivienda con encanto dispone de todas las caracter\u00edsticas que hacen de ella una joya en el centro de la ciudad para disfrutar de la vida del Carmen. No dude en contactar con nosotros, estaremos encantados de atenderle. El Carmen se encuentra oficialmente en el noreste de la ciudad vieja, detr\u00e1s de Plaza de la Virgen y cerca de Torres de Serranos y Torres de Quart. Esta parte de la antigua ciudad medieval es famosa por su gran cantidad de caf\u00e9s, bares y restaurantes. Hay muchos puntos de inter\u00e9s en esta zona del casco antiguo y tambi\u00e9n muy cerca de los hermosos Jardines del antiguo cauce del r\u00edo Turia. Dominada por la iglesia medieval del Carmen y lleno de fuentes y naranjos, este es un lugar id\u00edlico para dedicar tiempo a explorar los lugares hist\u00f3ricos y art\u00edsticos de inter\u00e9s. La zona es de f\u00e1cil acceso desde la Calle Serranos y por el otro lado a trav\u00e9s de los Jardines del Turia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 25.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95499426", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/f1/18/924540147.jpg", "externalReference": "W-02MZH6", "numPhotos": 34, "floor": "1", "price": 630.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Marcell\u00ed", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "Sant Marcell\u00ed", "latitude": 39.4450596, "longitude": -0.3884821, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95499426/", "distance": "3054", "description": "Acogedor apartamento en Jes\u00fas Engel y V\u00f6lkers presenta\u00a0en exclusiva esta acogedora propiedad en perfecto estado de conservaci\u00f3n, \u00a0situada junto a la Ronda Sur. Es un piso de 50 m2 pr\u00e1cticamente nuevo, \u00a0en un fant\u00e1stico edificio de 2008 con ascensor, que incluye plaza de garaje. Tiene un amplio sal\u00f3n comedor exterior con balc\u00f3n, de orientaci\u00f3n Este con espl\u00e9ndidas vistas al parque. La cocina office est\u00e1 perfectamente equipada con lavadora, nevera y lavavajillas. Tiene una amplia habitaci\u00f3n doble exterior con un gran armario empotrado de 3 hojas con altillo vestido y con cajoneras. Tiene el cuarto de ba\u00f1o en suite, completo y equipado con plato de ducha y mampara. Toda la vivienda tiene excelentes calidades, con suelos de m\u00e1rmol, carpinter\u00eda exterior met\u00e1lica con climalit, carpinter\u00eda interior en madera con puerta roble lisa, aire acondicionado por conductos, videoportero y puerta de seguridad. El piso se ofrece completamente amueblado tal cual se ve en las fotograf\u00edas. No deje pasar la oportunidad de visitarla. La vivienda est\u00e1 muy bien ubicada en el distrito de Jes\u00fas, en la zona nueva del barrio de San Marcelino, junto a la ronda Sur. Est\u00e1 abastecido de todos los servicios y comercios, destacando la cercan\u00eda a las principales cadenas de supermercados. Est\u00e1 especialmente bien comunicado por diversas l\u00edneas de la EMT que nos conectan con el centro y el resto de \u00e1reas metropolitanas. Los accesos y salidas son f\u00e1ciles y r\u00e1pidos, tanto hacia el centro como a la ronda sur, desde donde podemos circunvalar toda la ciudad. Tenemos una importante disposici\u00f3n de colegios, centros de Salud, cercan\u00eda a amplias zonas verdes y parques. Adem\u00e1s estamos r\u00e1pidamente conectados con el Complejo Hospitalario de La Nueva Fe por la Ronda Sur. L\u00edneas EMT: 9, 18, 27, 64, 99, N6.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91154956", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/15/25/808033490.jpg", "externalReference": "PAT-SE12021", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 680.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Sierra de Espad\u00e1n, 6", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4864364, "longitude": -0.3285337, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91154956/", "distance": "4513", "description": "Alquiler disponible de Diciembre 2021 a Junio 2022. Vivienda de 1 dormitorio, cocina abierta al sal\u00f3n, un amplio ba\u00f1o y terraza,  Adem\u00e1s de ser exterior y luminoso, el inmueble est\u00e1 dotado de: Aire acondicionado frio-calor por conductos en toda la vivienda. Parquet. Ventanas de aluminio climalit. Puertas de madera. Puerta acorazada. Incluye plaza de garaje. Edificio residencial seminuevo con fachada caravista y ascensor adaptado, piscina y parque infantil. Tambi\u00e9n, ofrece una variedad de comercios y servicios en los alrededores, tales como: supermercado, farmacia, restaurantes, entre otros. La Playa de la Patacona, es una playa urbana, prolongaci\u00f3n natural de la Playa de la Malvarrosa. De m\u00e1s de un kil\u00f3metro de longitud y muy amplia. Abierta y de arena fina est\u00e1 dotada de pasarela de acceso, aseos, WC, duchas, vestuario y aparcamientos adaptados para personas con movilidad reducida. La Patacona, desde mediados de los a\u00f1os 90, se ha convertido en una zona residencial, que cuenta con todos los servicios: transporte p\u00fablico, colegios, comercios, restaurantes, farmacia y centro m\u00e9dico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Sierra de Espad\u00e1n, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94052788", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/08/08/40/878578454.jpg", "externalReference": "4600-000903-03", "numPhotos": 11, "price": 475.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Actor Mauri, 1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Beter\u00f3", "latitude": 39.4737583, "longitude": -0.3356089, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94052788/", "distance": "3584", "description": "Piso en planta baja reformado de 70 m2, 2 dormitorios (anteriormente 3), cocina amueblada y equipada, sal\u00f3n independiente y 1 ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. El inmueble es exterior y se encuentra semi-amueblado. Dispone de armarios empotrados y calefacci\u00f3n individual por radiadores. Finca sin ascensor. Zona tranquila, bien comunicada y con todos los servicios, pr\u00f3ximo a la Avenida Blasco Ib\u00e1\u00f1ez y la Avenida Dels Tarongers. EMT L31, 99, N1 entre otras. Cercan\u00edas \u201c Val\u00e8ncia- Cabanyal\u201d. Gastos de comunidad incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beter\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Actor Mauri, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "40527695", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/72/97/4b/283821249.jpg", "externalReference": "PAT-FRMNANT", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 1450.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.48948, "longitude": -0.32761, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/40527695/", "distance": "4722", "description": "ALQUILER ANUAL. Disponible 1 de Noviembre. Imprescindible n\u00f3minas y contrato de trabajo. Vivienda exclusiva en primera l\u00ednea Patacona. \u00danica, totalmente frontal al mar, en urbanizaci\u00f3n con acabados de lujo en el exclusivo Paseo Mar\u00edtimo de la Playa de La Patacona. La propiedad cuenta con 75 m2 construidos y consta de: Sal\u00f3n-comedor con amplios ventanales y espectaculares vistas al mar. Cocina office. 2 habitaciones, 1 de ellas doble con armarios empotrados. Dormitorio principal con vistas al mar. Aire acondicionado por conductos fr\u00edo-calor. Carpinter\u00eda de aluminio de m\u00e1xima calidad. Plaza de aparcamiento. Ubicada en residencial de lujo, da la bienvenida al edificio un amplio y moderno hall. Adem\u00e1s, dispone de una amplia zona com\u00fan desde donde disfrutar de fant\u00e1sticas vistas al mar con acceso directo al paseo. La Playa de la Patacona, es una playa urbana, prolongaci\u00f3n natural de la Playa de la Malvarrosa. De m\u00e1s de un kil\u00f3metro de longitud y muy amplia. Abierta y de arena fina est\u00e1 dotada de pasarela de acceso, aseos, WC, duchas, vestuario y aparcamientos adaptados para personas con movilidad reducida. La Patacona, desde mediados de los a\u00f1os 90, se ha convertido en una zona residencial, que cuenta con todos los servicios: transporte p\u00fablico, colegios, comercios, restaurantes, farmacia y centro m\u00e9dico. M\u00e1s propiedades en patacona. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83859164", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/d2/fb/627233936.jpg", "externalReference": "RP229201951247", "numPhotos": 27, "floor": "5", "price": 600.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 61.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Perfecte, 11", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4574942, "longitude": -0.3689338, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83859164/", "distance": "1674", "description": "RedPiso, l\u00edder en la gesti\u00f3n de Alquileres, le complace presentar,   Inmueble con una excelente reforma, situado en una zona muy tranquila, pero a su vez a dos pasos de Ruzafa, con excelente ubicaci\u00f3n, cerca de todos los servicios, colegios, supermercados, cercan\u00edas, reclamado por nuestros clientes, que buscan un alquiler econ\u00f3mico a la vez que funcional. Contando con las siguientes caracter\u00edsticas que a continuaci\u00f3n: \u00b7 \u00c1tico de 2 habitaciones, una de doble y otra individual  \u00b7 Ba\u00f1o con plat\u00f3 de ducha y cabina de hidromasaje \u00b7 Cocina americana totalmente equipada  \u00b7 Amplio Sal\u00f3n - comedor con gran terraza de 20m2 \u00b7 A/A, tarima flotante, ventanas climalit.. . 5\u00aa planta sin ascensor,  Muy luminoso, todo exterior. No dude en venir a visitarlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Perfecte, 11"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95618049", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8c/95/da/923484188.jpg", "externalReference": "AV2110053", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 57.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Corona", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4771872, "longitude": -0.380442, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95618049/", "distance": "728", "description": "Piso en alquiler TEMPORAL de 1 habitaci\u00f3n con balc\u00f3n en el Carmen CORTA ESTANCIA  DISPONIBLE EL 15 DE NOVIEMBRE 2021 Este maravilloso inmueble se encuentra en una de las mejores zonas de Valencia, El Carmen. Se encuentra ubicado entre el Ivam y el Mercado Mossen Sorrel, es decir, pr\u00f3ximo a la plaza de la Virgen, a la plaza del Tossal, al Mercado de Valencia, a la Plaza del Ayuntamiento, Plaza de la Reina, calle de La Paz, etc. Un punto estrat\u00e9gico, cerca de todo, pero en una calle tranquila como es la calle Corona. Este luminoso inmueble est\u00e1 distribuido en: una incre\u00edble habitaci\u00f3n con una pared de armarios empotrados y un balc\u00f3n donde poder tomar un respiro, est\u00e1 decorado con colores blanco y vengu\u00e9. Un ba\u00f1o completo equipado con una maravillosa ba\u00f1era. Seguidamente encontramos un pasillo lleno de armarios que nos lleva a la cocina office con el sal\u00f3n-comedor. La cocina est\u00e1 totalmente reformada y con electrodom\u00e9sticos de gran calidad. El sal\u00f3n est\u00e1 divido en dos zonas: espacio como comedor con una maravillosa mesa de cristal de 6. Finalmente encontramos el luminoso sal\u00f3n con un gran mueble para dar m\u00e1s capacidad y con un peque\u00f1o balc\u00f3n que da a la encantadora calle de Corona. Todo el inmueble est\u00e1 hecho con los mejores materiales, desde el suelo, que es madera de la india hasta la carpinter\u00eda. Cuenta con aire acondicionado frio y calor centralizado para toda la casa. Este maravilloso inmueble est\u00e1 pr\u00f3ximo a todo, se puede ir andando y si no est\u00e1 muy bien comunicado gracias a las l\u00edneas de autob\u00fas y metro. Adem\u00e1s est\u00e1 cerca de supermercados, mercados, museos, lugares de inter\u00e9s, comercios, restaurantes, bares, pubs, etc. Si est\u00e1 interesado, no dude en contactarnos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Corona"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95505945", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a9/a1/e0/920367387.jpg", "externalReference": "19956", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Pare Vi\u00f1as", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4914024, "longitude": -0.3732486, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95505945/", "distance": "2280", "description": "REF: 19956. Imprescindible presentaci\u00f3n de documentaci\u00f3n para viabilidad econ\u00f3mica y pago de un mes de fianza. Piso en alquiler en Valencia, situado en el l\u00edmite entre el barrio de Torrefiel y Els Orriols, a tan solo 400 metros de la parada de tranv\u00eda de Orriols y que cuenta con f\u00e1cil acceso a la Ronda Nord, junto a la avenida Constituci\u00f3n y avenida Hermanos Machado. Esta zona dispone de todos los servicios y comodidades para la vida cotidiana como farmacias, colegios, zonas verdes con parques infantiles, instalaciones deportivas (gran cercan\u00eda con el Ciutat de Val\u00e8ncia), locales de restauraci\u00f3n y ocio, tambi\u00e9n podemos encontrar el Centro Comercial Arena e infinidad de paradas de autob\u00fas urbano que le comunican con cualquier punto de la ciudad.  Esta vivienda cuenta con una superficie de 78m\u00b2 construidos, distribuidos en hall de entrada, tres dormitorios, cocina independiente amueblada, un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era y sal\u00f3n-comedor exterior con un gran ventanal que aporta gran luminosidad. Se alquila con electrodom\u00e9sticos. Se encuentra en la segunda planta de un edificio de cinco alturas que dispone de ASCENSOR. Situado junto a supermercado Consum. Buen estado de conservaci\u00f3n. Este anuncio no es vinculante y puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Pare Vi\u00f1as"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95745988", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6c/e3/1b/927024780.jpg", "externalReference": "CH-19705-0001", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 530.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Aldaia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Avenida de la Paz", "country": "es", "latitude": 39.4707056, "longitude": -0.427589, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95745988/", "distance": "4322", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del 31 de Octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! . Piso en alquiler de 3 dormitorios en Mislata, Valencia. Situado en el casco urbano, esta vivienda de segunda mano ofrece muy buena conexi\u00f3n tanto por transporte p\u00fablico como el autob\u00fas con las l\u00edneas, 107, 160, 161, 170 y 171 a pocos metros, el tren de cercan\u00edas con el C3 y el Regional o el metro con paradas a pocos minutos, como por transporte privado con f\u00e1cil acceso a la A-3. Su cercan\u00eda a colegios, organismos p\u00fablicos, supermercados, cafeter\u00edas, parques, polideportivo y centro de salud la convierten en una propuesta inteligente a un precio accesible. La vivienda se encuentra en la planta cuarta de un edificio construido en 1974 y con una superficie de 80 m\u00b2 se compone de sal\u00f3n-comedor con salida a un balc\u00f3n, cocina amueblada y equipada con horno, vitrocer\u00e1mica y extractor de humos, 3 dormitorios y 1 ba\u00f1o. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de 31 de octubre (incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenida de la Paz, Xirivella", "title": "Piso en Calle d'Aldaia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91897845", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/46/59/24/825939055.jpg", "externalReference": "7048982", "numPhotos": 27, "floor": "5", "price": 450.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Erudit Pag\u00e8s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4965469, "longitude": -0.3762886, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91897845/", "distance": "2828", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del 31 de diciembre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! Excelente piso de dos dormitorios, un ba\u00f1o y terraza. Se encuentra en la planta quinta de un edificio residencial de seis plantas sobre rasante. Sin ascensor. Situado en el municipio de Valencia. La vivienda se distribuye en dos dormitorios, amplio sal\u00f3n-comedor, cocina independiente, un cuarto de ba\u00f1o y terraza. La superficie construida de la vivienda es de 69 m\u00b2 aproximadamente. Cuenta con cocina equipada con muebles altos y bajos, vitrocer\u00e1mica, horno y campana extractora. Dispone de suelos gres en sal\u00f3n y dormitorios. Se encuentra en el barrio Torrefiel, pr\u00f3ximo a la parada del tranv\u00eda Tossal de Rei. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico como autobuses, metro, estaci\u00f3n de tren, aeropuerto, etc. Dispone de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista. Vivienda de protecci\u00f3n oficial (VPO) el potencial inquilino deber\u00e1 estar inscrito en el registro de demandantes de alquiler. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de 31 de diciembre del 2020 (incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.  La vivienda se distribuye en dos dormitorios, amplio sal\u00f3n-comedor, cocina independiente, un cuarto de ba\u00f1o y terraza. La superficie construida de la vivienda es de 69 m\u00b2 aproximadamente.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Erudit Pag\u00e8s"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "34050597", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/92/c7/1c/913488746.jpg", "externalReference": "017936", "numPhotos": 42, "floor": "3", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de guillem de castro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.4762976, "longitude": -0.3852426, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/34050597/", "distance": "896", "description": "Extraordinaria vivienda reformada de 100 m2 construidos, situada junto las Torres de Quart. Dispone de recibidor, sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n, cocina independiente con electrodom\u00e9sticos: nevera, horno, microondas, lavadora, etc. , galer\u00eda/tendedero, tres habitaciones dobles, dos ba\u00f1os (un ba\u00f1o completo y un aseo) Se alquila amueblada.  Dispone de armarios empotrados, aire acondicionado frio/calor, calefacci\u00f3n, puertas lacadas en blanco, ventanas de aluminio climalit, videoportero, suelos de terrazo. Finca en perfecto estado, patio reci\u00e9n reformado con ascensor y adaptado a personas con movilidad reducida. Ubicado en una 3\u00aa planta. Exterior, muy luminosa. Zona centro de Valencia, bien comunicada, con todos los servicios, transporte p\u00fablico, metro, Universidad Cat\u00f3lica, Biblioteca, jardines, colegios, supermercados, restaurantes, comercios, centro m\u00e9dico. KASABIBA, a lo largo de su trayectoria de m\u00e1s de 25 a\u00f1os en el sector inmobiliario, se ha convertido en la inmobiliaria de referencia gracias a la fidelidad y confianza que sus clientes han depositado en ella. Nuestro equipo humano est\u00e1 orientado a obtener la satisfacci\u00f3n plena de los clientes con diligencia y eficacia, dando un servicio personalizado. Asesoramiento personalizado, b\u00fasqueda de financiaci\u00f3n. En nuestra web podr\u00e1s visualizar nuestra cartera de viviendas completa, Si tienes cualquier duda o consulta sobre alguna de nuestras viviendas o quieres comentarnos que es lo que vas buscando para que te ayudemos a localizarlo, no dudes en contactar con nosotros. \u00a1Estaremos encantados de atenderte! El presente anuncio, se muestra a t\u00edtulo informativo, no vinculante, ni contractual, con posibilidad de variaciones o erratas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de guillem de castro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95761524", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c7/58/aa/927468660.jpg", "externalReference": "4601-001860-03", "numPhotos": 22, "price": 630.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de l'Arxiduc Carles, 55", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4643432, "longitude": -0.3953698, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95761524/", "distance": "1729", "description": "Vivienda de 100m2, dispone de 3 habitaciones, sal\u00f3n, cocina amueblada y equipada con zona de desayuno y 2 ba\u00f1os, uno de ellos en suite. La vivienda se encuentra amueblada, es exterior y cuenta con aire acondicionado y armarios empotrados. Finca con ascensor. Ubicado en zona tranquila, con todos los servicios y bien comunicada, junto a la avenida Tres Forques. EMT: 71, 72 y N5. Gastos de comunidad incluidos en el precio. No se admiten mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Arxiduc Carles, 55"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95751810", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/d6/34/1e/927185473.jpg", "numPhotos": 30, "floor": "5", "price": 749.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Pepe Alba", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.465796, "longitude": -0.3449704, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95751810/", "distance": "2832", "description": "ALQUILAMOS COQUETA VIVENDA! En la zona ayora! Esta vivienda tiene unos 75mt2 aproximadamente y se encuentra a 2 minutos andando del metro ayora, finca muy cuidada. La vivienda esta totalmente reformada cuenta con 2 habitaciones bastante amplia, sal\u00f3n, comedor, ba\u00f1o y cocina. Tambi\u00e9n cuenta con video portero. Ideal para familiar o estudiantes con avalistas. La vivienda esta totalmente equipada con todos los servicios a pie de calle es una 4 altura.  La ubicaci\u00f3n de este piso es perfecta por que cuenta con distintas opciones comerciales para que la estad\u00eda sea mas c\u00f3moda. Contacta ya y ven a ver esta vivienda con nosotros!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pepe Alba"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95750892", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/e1/54/7f/927165699.jpg", "numPhotos": 32, "floor": "5", "price": 680.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "islas canarias", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4653408, "longitude": -0.3451673, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95750892/", "distance": "2826", "description": "DIVINO PISO EN ALQUILER! Esta zona inmejorable para vivir! Inmueble totalmente exterior. La vivienda en su totalidad es exterior. Las habitaciones son espaciosas y exteriores. El inmueble dispone de un balc\u00f3n bastante amplio, el suelo es terrazo. la cocina es muy bonita con microondas y horno, son encastrados. Se alquila para larga estancia imprescindible nomina y contrato indefinido o avalista que cumpla los mismos requisitos. Esta es una oportunidad \u00fanica ya que la vivienda es muy muy amplia y el precio inmejorable con ubicaci\u00f3n ideal ya que cuenta con muchos comercios en la zona. Detalle importante \"No se admiten mascotas\" Contacta y ven a verlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en islas canarias"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95718158", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ef/1f/a8/927441021.jpg", "externalReference": "46-80_Marina", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 780.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Marina Alta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4922629, "longitude": -0.4007211, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95718158/", "distance": "3096", "description": "Lujoso residencial con piscina amplios jardines y porteria de 24h.  El piso, que se alquila vacio, cuenta con dos habitaciones con armarios empotrados, un amplio ba\u00f1o con ba\u00f1era, cocina completa, suelo de m\u00e1rmol, aire acondicionado por conducto, radiadores de gas natural y carpinter\u00eda maciza.  Con muy f\u00e1cil acceso tanto de salida como entrada a la ciudad, vivir en este residencial es muy c\u00f3modo ya que cuenta con la parada de metro Beniferri y bus a escasos minutos del edificio, supermercados, colegios, hoteles, restaurantes, hospital, palacio de Congresos y casino. Situado detr\u00e1s de Cortes Valencianas y a unos minutos del cauce del Turia tiene la situaci\u00f3n id\u00f3nea para vivir en una zona din\u00e1mica, abierta y con vistas a futuro.  Cuando necesites salir del residencial, tendr\u00e1s todos los servicios a menos de 2 minutos andando (Centro comercial, alimentaci\u00f3n y peque\u00f1os comercios de todo tipo, centro de salud, hospital, colegio, etc. ).  Si quiere pasear y disfrutar de la tranquilidad puedes hacerlo en el mismo complejo o en el famoso parque del Polifilo que hasta nada m\u00e1s salir de casa, se puede pedir m\u00e1s?.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Marina Alta"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95739376", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c3/47/74/926851516.jpg", "externalReference": "1002", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Asilo Infancia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4705729, "longitude": -0.3836722, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95739376/", "distance": "555", "description": "Se alquila vivienda reformada a estrenar, con muebles y electromesticos nuevos. Junto la Plaza del Pilar y Guillem de Castro. 2\u00ba sin ascensor, de 2 dormitorios ( 1 doble), salon, cocina, ba\u00f1o y mirador.  Tiene suelo de gres y suelo de mosaico, techos altos con moldura original, ventanas de climalit, puertas lacas en blanco, paredes lisas, detales de ladrillo visto en paredes, cocina con bancada de silestone, A/A por conductos frio-calor, ba\u00f1o con plato de ducha y mampara de cristal. Gastos de escalera e IBI incluidos en la mensualidad. Se pide un mes de fianza y 1 mes de deposito por muebles y electromestticos. Con todos los servicios (universidades, mercado central, supermercados, colegios, bus, tren, centros de ocio, etc). Interesados dejar tel\u00e9fono de contacto o llamar al 601.377. 607 (tambi\u00e9n whatsapp) y 962. 064. 191.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Asilo Infancia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95736078", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/70/af/a5/926763776.jpg", "externalReference": "AYO0018120", "numPhotos": 37, "floor": "bj", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels \u00c0ngels", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4703845, "longitude": -0.3308991, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95736078/", "distance": "3978", "description": "Alquiler de Piso en Valencia zona El Cabanyal - El Canyamelar, 65 m. de superficie, 200 m. de la playa, una habitaci\u00f3n doble, un ba\u00f1o, propiedad nueva, orientaci\u00f3n este oeste, gres porcel\u00e1nico.    LA VIVIENDA SE ALQUILA VAC\u00cdA Y SIN MOBILIARIO. VIVIENDA EN PLANTA BAJA, RECI\u00c9N REFORMADA Y A ESTRENAR POR EL FUTURO INQUILINO.     Extras: agua, luz, patio, techos altos, terraza, playa menos de 500m, autobuses, centros m\u00e9dicos, colegios, hospitales, metro, supermercados, tranv\u00eda, tren   Vendemos viviendas, nos importan las personas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels \u00c0ngels"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95427928", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/41/c6/db/918269897.jpg", "externalReference": "W-02N15F", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4725927, "longitude": -0.3918204, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95427928/", "distance": "1262", "description": "Piso en La Petxina para corta estancia Este reformado y luminoso piso a estrenar, est\u00e1 disponible para periodos de corta estancia en La Petxina. La vivienda est\u00e1 compuesta por 2 dormitorios dobles, dos ba\u00f1os completos, luminoso sal\u00f3n-comedor con un balcon. Tambi\u00e9n dispone de una cocina reformada y equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. La propiedad se encuentra en La Petxina, a tan solo a 1 km. del centro de Valencia, las comunicaciones por transporte p\u00fablico son \u00f3ptimas ya que se encuentra junto a diversas paradas de autob\u00fas y metro. Rodeado de zonas verdes al encontrarse a orillas del antiguo cauce del r\u00edo Turia con sus m\u00e1s de 30 km. de parque y \u00e1reas verdes. Adem\u00e1s en el \u00e1rea encontramos restaurantes exclusivos, centros comerciales, sitios de ocio, colegios, hospitales, parques, una zona maravillosa para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95277225", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/79/ef/f1/918267141.jpg", "externalReference": "W-02MWP8", "numPhotos": 21, "floor": "bj", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4705876, "longitude": -0.3296121, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95277225/", "distance": "4088", "description": "Casa en Cabanyal para corta estancia Bonita casa disponible para periodos de corta y larga estancia, situada una planta baja, en la calle de La Reina en El Caba\u00f1al. La vivienda est\u00e1 compuesta por un dormitorio, un ba\u00f1o completo con la ducha, sal\u00f3n-comedor. Tambi\u00e9n dispone de una cocina equipada totalmente reformada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. La zona del Caba\u00f1al, recientemente renovada, se encuentra junto a la playa de la Malvarrosa, ya que antiguamente eran todo casas de pescadores tradicionales. Actualmente dispone de un agradable paseo mar\u00edtimo, una playa de arena blanca muy tranquila y toda clase de oferta de ocio, como restaurantes, bares, tiendas, supermercados etc. Muy bien comunicada mediante autob\u00fas o tranv\u00eda con el centro de la ciudad. Una oportunidad \u00fanica de establecer su hogar en un lugar cerca de la playa con todos los servicios necesarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95277187", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0a/d5/8f/918269290.jpg", "externalReference": "W-02MWP3", "numPhotos": 45, "floor": "3", "price": 1600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4754641, "longitude": -0.3769399, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95277187/", "distance": "483", "description": "Piso en El Carmen para corta estancia DISPONIBLE A PARTIR DE NOVIEMBRE. Este reformado y moderno piso est\u00e1 disponible para corta estancia, ubicado en el barrio medieval de \"Ciutat Vella\", en la Plaza Manises, a unos minutos a Plaza de la Virgen y Torres de Serrano. La vivienda est\u00e1 compuesta por 3 dormitorios, dos ba\u00f1os, sal\u00f3n-comedor amplio con balc\u00f3n con las vistas a Plaza Manises. Tambi\u00e9n dispone de una cocina reformada y equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Esta vivienda con encanto dispone de todas las caracter\u00edsticas que hacen de ella una joya en el centro de la ciudad para disfrutar de la vida del Carmen. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. El Carmen se encuentra oficialmente en el noreste de la ciudad vieja, detr\u00e1s de Plaza de la Virgen y cerca de Torres de Serranos y Torres de Quart. Esta parte de la antigua ciudad medieval es famosa por la gran cantidad de caf\u00e9s, bares y restaurantes. Hay muchos puntos de inter\u00e9s de esta zona del casco antiguo y tambi\u00e9n muy cerca de los hermosos Jardines del antiguo cauce del r\u00edo Turia. Dominada por la iglesia medieval del Carmen y lleno de fuentes y naranjos, este es un lugar id\u00edlico para dedicar tiempo a explorar los lugares hist\u00f3ricos y art\u00edsticos de inter\u00e9s. La zona es de f\u00e1cil acceso desde la Calle Serranos y por el otro lado a trav\u00e9s de los Jardines del Turia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95152110", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/ba/4d/926784943.jpg", "externalReference": "W-02MLYZ", "numPhotos": 39, "floor": "7", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Nou Campanar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4808781, "longitude": -0.4011402, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95152110/", "distance": "2320", "description": "Piso luminoso en urbanizaci\u00f3n privada Les presentamos un precioso piso, pr\u00e1ctico y acogedor, amueblado con mucho gusto y que forma parte de una de las urbanizaciones de Nou Campanar m\u00e1s demandadas. Nada m\u00e1s entrar a la vivienda, el recibidor nos da paso a una cocina amplia provista de suelo gres cer\u00e1mico, equipada con todos los electrodom\u00e9sticos y que al fondo dispone de una galer\u00eda. Avanzando por el pasillo, destacan los ventanales verticales que dan a las zonas comunes de la urbanizaci\u00f3n y que brindan de gran luminosidad al mismo. Un precioso suelo laminado nos conduce a un amplio sal\u00f3n comedor, que cuenta con aire acondicionado y que adem\u00e1s, dispone de un balc\u00f3n con la misma orientaci\u00f3n. De nuevo desde el pasillo, accedemos a un ba\u00f1o completo y a las dos habitaciones de la vivienda con orientaci\u00f3n noroeste, divididas por otro ba\u00f1o completo. La urbanizaci\u00f3n cuenta con conserje, circuito de videovigilancia, club social, piscina, gimnasio, zona de juegos infantil, pistas de tenis. Cons\u00faltenos para visitarla, le atenderemos con mucho gusto. La ubicaci\u00f3n de Nou Campanar es ideal por su proximidad y comunicaci\u00f3n con el centro de la ciudad, su cercan\u00eda a espacios al aire libre del r\u00edo Turia, del parque de Cabecera, que cuentan con amplios espacios de ocio y zonas verdes para la pr\u00e1ctica de deporte al aire libre. En sus inmediaciones dispone de todo tipo de servicios, restauraci\u00f3n, supermercados, colegios y hospitales. A escasos 10 minutos del aeropuerto y del BY-PASS en coche y cerca de una entrada de metro.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94685003", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/38/6b/895433615.jpg", "externalReference": "JA315", "numPhotos": 29, "floor": "10", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "latitude": 39.4499356, "longitude": -0.3639643, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94685003/", "distance": "2616", "description": "OC Habitat dispone de magnifico piso en una tercera planta del Edificio Home Saler un magn\u00edfico residencial con piscina comunitaria, gimnasio, club social, puertas de seguridad anti-incendio, varios ascensores, zona de reciclado sin salir del edificio, una salida principal con control permanente de accesos. Esta situado, a escasos metros de la Ciudad de la Justicia y del CC \"El Saler\", y frente al CC \"Aqua\" y el Corte Ingl\u00e9s de la Avd. de Francia.    La vivienda posee orientaci\u00f3n este y vistas al horizonte, esta sin muebles y cuenta con 72M2 \u00fatiles que se distribuyen en: un recibidor, una habitaci\u00f3n de matrimonio con ba\u00f1o completo con ducha en suite y armarios empotrados. Sal\u00f3n comedor con salida a terraza de aprox. 14m2. Cocina amplia e independiente, equipada con electrodom\u00e9sticos. otra habitaci\u00f3n doble con armario empotrado y un ba\u00f1o con ba\u00f1era.    Cabe destacar de la vivienda: aire acondicionado central con bomba fr\u00edo calor y aerotermia, suelo de tarima, ventanas de aluminio/climalit, puertas interiores lacadas en blanco, mampara de ba\u00f1o y accesorios de ba\u00f1o, v\u00eddeo portero.    Dos plazas de garaje y trastero incluida en el precio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93665550", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3e/36/1b/918266906.jpg", "externalReference": "W-02LNAO", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 1400.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4720868, "longitude": -0.3738073, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93665550/", "distance": "313", "description": "Exclusivo \u00e1tico junto calle de La Paz Esta c\u00f3moda y pr\u00e1ctica vivienda situada en el centro de la ciudad y a escasos metros del centro hist\u00f3rico y financiero, cuenta con todas las comodidades necesarias para hacer la vida pr\u00e1ctica y sencilla. Se distribuye en una sola planta con recibidor, cocina abierta con barra americana, un dormitorio doble muy amplio con armarios empotrados, un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor abuhardillado dividido en dos ambientes y una terraza muy tranquila y acogedora. No dude en concertar una visita para conocer esta vivienda. En el centro mismo de la ciudad, en una calle peatonal, encontramos este edificio se\u00f1orial completamente rehabilitado. Su estrat\u00e9gica situaci\u00f3n nos permite estar a pocos minutos paseando en cualquiera de los puntos importantes del Centro Hist\u00f3rico de la ciudad, disfrutar de la vida de sus calles, restaurantes y animadas terrazas. Los Jardines del Turia, a dos minutos paseando, te permitir\u00e1n disfrutar de agradables recorridos a pie o en bici y de m\u00faltiples opciones de cultura y deporte.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93429621", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ac/01/b5/918269833.jpg", "externalReference": "W-02LK92", "numPhotos": 56, "floor": "4", "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Bot\u00e0nic", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.4743008, "longitude": -0.3849211, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93429621/", "distance": "748", "description": "Luminoso piso a estrenar en El Bot\u00e1nico La cuidada rehabilitaci\u00f3n de esta vivienda hace que no podamos encontrar ninguna igual; los techos se han abierto para darle m\u00e1s volumetr\u00eda a la vivienda, se conservan los elementos naturales como el barro y la madera. Entramos a la vivienda y observamos la luz inundando el sal\u00f3n con sus balcones de forja que dan vida a esta peculiar estancia. La cocina est\u00e1 dise\u00f1ada como concepto abierto al sal\u00f3n, uni\u00f3n que se ha resuelto con armon\u00eda. Se han usado los materiales m\u00e1s actuales como el cemento pulido para el suelo. La vivienda dispone de dos habitaciones y dos ba\u00f1os. La habitaci\u00f3n principal est\u00e1 dispuesta en compartimentos separados y dispone de ba\u00f1o en suite. El balc\u00f3n de la habitaci\u00f3n principal permite que la luz de la ma\u00f1ana entre en toda la estancia. Dispone adem\u00e1s de aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. Nos encontramos en una de las zonas de Valencia con m\u00e1s auge en la actualidad. Son muchos los restaurantes que han elegido esta zona para abrir sus puertas en el Barrio del Bot\u00e1nico. Zona dotada de servicios como transporte, tiendas, librer\u00edas, supermercados y centros de actividades culturales. El Mercado de Rojas Clemente mantiene la actividad en el Barrio del Bot\u00e1nico. La proximidad al centro hist\u00f3rico de Valencia y a todos los museos y monumentos hacen de esta zona una de las mejores para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92569870", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/aa/74/918268177.jpg", "externalReference": "W-02KYDI", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4653763, "longitude": -0.3810536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92569870/", "distance": "718", "description": "Estudio con estilo para corta estancia Estudio de lujo a estrenar disponible para corta estancia. La vivienda est\u00e1 compuesta por un ba\u00f1o completo con la ducha, acogedor sal\u00f3n-comedor con dos camas dobles. Tambi\u00e9n dispone de una cocina moderna equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Estudio esta ubicado en la finca totalmente reformada con ascensor, en la planta baja de la finca hay una cafeteria/bar, la terraza y la sala de conferencias. El precio incluye el servicio de la limpieza y la lavander\u00eda. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. El barrio de la Roqueta se encuentra en pleno coraz\u00f3n de la ciudad, est\u00e1 muy bien comunicado con todos los medios de transporte p\u00fablicos, metro, autobuses y dem\u00e1s. Tiene todos los servicios muy cerca, colegios, supermercados, restaurantes, farmacias y est\u00e1 a escasos metros de la Calle San Vicente. El barrio cuenta con todas las ventajas de ser una zona c\u00e9ntrica de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 24.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92559152", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/cd/64/918269015.jpg", "externalReference": "W-02KVTG", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4660763, "longitude": -0.3798536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92559152/", "distance": "604", "description": "Piso de lujo en Roqueta para corta estancia Moderno a estrenar piso de lujo, disponible para corta estancia. La vivienda est\u00e1 compuesta por un ba\u00f1o completo, acogedor sal\u00f3n-comedor y dos dormitorios. Tambi\u00e9n dispone de una cocina moderna equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Este pios esta ubicado en la finca totalmente reformada con ascensor, en la planta baja de la finca hay una cafeteria/bar, la terraza y la sala de conferencias. El precio incluye el servicio de la limpieza y la lavander\u00eda. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. El barrio de la Roqueta se encuentra en pleno coraz\u00f3n de la ciudad, est\u00e1 muy bien comunicado con todos los medios de transporte p\u00fablicos, metro, autobuses y dem\u00e1s. Tiene todos los servicios muy cerca, colegios, supermercados, restaurantes, farmacias y est\u00e1 a escasos metros de la Calle San Vicente. El barrio cuenta con todas las ventajas de ser una zona c\u00e9ntrica de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 24.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92524565", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/d5/56/918272103.jpg", "externalReference": "W-02KYDT", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4682763, "longitude": -0.3787536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92524565/", "distance": "342", "description": "Luminoso piso a estrenar para corta estancia Este luminoso piso de lujo a estrenar est\u00e1 disponible para corta estancia. La vivienda est\u00e1 compuesta por un ba\u00f1o completo, luminoso y reformado sal\u00f3n-comedor y dos dormitorios. Tambi\u00e9n dispone de una cocina moderna equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Este piso est\u00e1 ubicado en la finca totalmente reformada con ascensor, en la planta baja de la finca hay una cafeteria/bar, la terraza y la sala de conferencias. El precio incluye el servicio de la limpieza y la lavander\u00eda. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. El barrio de la Roqueta se encuentra en pleno coraz\u00f3n de la ciudad, est\u00e1 muy bien comunicado con todos los medios de transporte p\u00fablicos, metro, autobuses y dem\u00e1s. Tiene todos los servicios muy cerca, colegios, supermercados, restaurantes, farmacias y est\u00e1 a escasos metros de la Calle San Vicente. El barrio cuenta con todas las ventajas de ser una zona c\u00e9ntrica de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 24.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92521503", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b7/0c/72/918271218.jpg", "externalReference": "W-02KYDY", "numPhotos": 34, "floor": "3", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4656763, "longitude": -0.3810536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92521503/", "distance": "688", "description": "Estudio a estrenar para corta estancia Estudio de lujo a estrenar disponible para corta estancia. La vivienda est\u00e1 compuesta por un ba\u00f1o completo, luminoso y reformado sal\u00f3n-comedor con dos camas dobles. Tambi\u00e9n dispone de una cocina moderna equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Estudio est\u00e1 ubicado en la finca totalmente reformada con ascensor, en la planta baja de la finca hay una cafeteria/bar, la terraza y la sala de conferencias. El precio incluye el servicio de la limpieza y la lavander\u00eda. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. El barrio de la Roqueta se encuentra en pleno coraz\u00f3n de la ciudad, est\u00e1 muy bien comunicado con todos los medios de transporte p\u00fablicos, metro, autobuses y dem\u00e1s. Tiene todos los servicios muy cerca, colegios, supermercados, restaurantes, farmacias y est\u00e1 a escasos metros de la Calle San Vicente. El barrio cuenta con todas las ventajas de ser una zona c\u00e9ntrica de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 24.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92521502", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/93/72/918269109.jpg", "externalReference": "W-02KYE2", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4676763, "longitude": -0.3813536, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92521502/", "distance": "521", "description": "Estudio de lujo para corta estancia Estudio muy luminoso a estrenar disponible para corta estancia. La vivienda est\u00e1 compuesta por un ba\u00f1o completo con la ducha, luminoso y modernoo sal\u00f3n-comedor con dos camas dobles. Tambi\u00e9n dispone de una cocina moderna equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. El estudio est\u00e1 ubicado en la finca totalmente reformada con ascensor, en la planta baja de la finca hay una cafeteria/bar, la terraza y la sala de conferencias. El precio incluye el servicio de la limpieza y la lavander\u00eda. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. El barrio de la Roqueta se encuentra en pleno coraz\u00f3n de la ciudad, est\u00e1 muy bien comunicado con todos los medios de transporte p\u00fablicos, metro, autobuses y dem\u00e1s. Tiene todos los servicios muy cerca, colegios, supermercados, restaurantes, farmacias y est\u00e1 a escasos metros de la Calle San Vicente. El barrio cuenta con todas las ventajas de ser una zona c\u00e9ntrica de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 24.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91498472", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5e/68/a7/926584585.jpg", "externalReference": "W-02K51G", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4600012, "longitude": -0.3689571, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91498472/", "distance": "1426", "description": "Piso reformado en Peris y Valero Estupendo piso completamente reformado en avenida Peris y Valero. Esta pr\u00e1ctica vivienda dispone de 80 m2 y consta de sal\u00f3n-comedor, cocina con galer\u00eda, un dormitorio doble y el dormitorio principal con ba\u00f1o en suite equipado con ba\u00f1era. Adem\u00e1s otro ba\u00f1o con ducha. La vivienda cuenta con suelo de parquet, aire acondicionado por conductos, calefacci\u00f3n central, armarios empotrados, as\u00ed como ventanas dobles. El precio incluye una plaza de garaje. No deje escapar esta oportunidad y cons\u00faltenos. Estaremos encantados de atenderle. El piso est\u00e1 ubicado en Avenida Peris y Valero. Una zona consolidada que ofrece todos los servicios necesarios, transporte p\u00fablico, escuelas, peque\u00f1os negocios. Cerca del barrio de Ruzafa con numerosos bares y restaurantes y de los Jardines del Turia con posibilidad de practicar deporte. Sin duda un lugar ideal para vivir c\u00f3modamente durante todo el a\u00f1o.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90325278", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b2/a5/a5/919674583.jpg", "externalReference": "W-02J8NG", "numPhotos": 21, "price": 1900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4754624, "longitude": -0.3751483, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90325278/", "distance": "514", "description": "Piso para corta estancia en el centro Moderno apartamento, acogedor y amueblado. Amplio sal\u00f3n comedor con muebles de calidad excelente, muy luminoso y espacioso con cocina americana. Dispone de 2 habitaciones, una peque\u00f1a con una cama individual y otra habitaci\u00f3n grande con cama doble y un ba\u00f1o moderno. Incluye servicios de Limpieza, Wifi y atenci\u00f3n telef\u00f3nica 24 horas, entre otros. Contacte con nosotros si est\u00e1 interesado, estaremos encantados de atenderle. La vivienda est\u00e1 ubicada en la mejor zona de la plaza de la Reina, cerca de la zona comercial m\u00e1s exclusiva de Valencia. Donde est\u00e1n ubicadas las marcas comerciales m\u00e1s representativas del mercado nacional y internacional. Adem\u00e1s, esta zona dispone de todos los servicios necesarios para una vida c\u00f3moda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 27.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95736213", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/df/74/65/926766874.jpg", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Maestro Sosa, 10", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4623563, "longitude": -0.3866236, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95736213/", "distance": "1264", "description": "Piso de 2020 nuevo a estrenar, MUY luminoso, amplio, silencioso, listo para amueblar y disfrutar. Zona centro, con transportes publicos variados a menos de 5 minutos, super mercados a menos de 5 minutos, colegios etc tambien. Incluye garaje y guarda bicicletas privado. OFERTA UNICA! En Medina & Co trabajamos para ofrecer a nuestros clientes los mejores inmuebles de Valencia y alrededores, con equipos especializados en cada zona para proporcionarles la mejor opci\u00f3n a su necesidad, con todas las excelencias y cuidando al m\u00e1ximo los detalles. Para m\u00e1s detalles contacte con: Medina & Co Plaza Alfonso el Magn\u00e1nimo n. 3-2\u00ba Valencia, 46003 963588008. \".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Maestro Sosa, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95684969", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/59/42/fa/925523958.jpg", "externalReference": "VQ657", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza del Miracle del Mocadoret", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4728131, "longitude": -0.3753371, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95684969/", "distance": "248", "description": "En una de las zonas m\u00e1s privilegiadas de la ciudad de Val\u00e8ncia, nos encontramos esta fantastica vivienda entre la plaza de la Reina y la Iglesia de Santa Catalina. La vivienda est\u00e1 situada en una plaza muy tranquila, a pesar de estar en pleno centro a penas tiene ruidos. Adem\u00e1s la orientaci\u00f3n sur de la vivienda, hace que tengamos sol en casa todo el d\u00eda, en invierno sobre todo. Al entrar, nos encontramos con un recibidor, que distribuye toda la vivienda; sal\u00f3n comedor amplio con dos balcones, cocina con todos los electrodom\u00e9sticos, y ba\u00f1o con ba\u00f1era completo. La primera habitaci\u00f3n da a la plaza que tiene un balc\u00f3n y la segunda habitaci\u00f3n tiene un peque\u00f1o patio interior, para disfrutar de esos d\u00edas despu\u00e9s del trabajo. La vivienda cuenta con aire acondicionado, persianas domotizadas, suelos de tarima flotante, armarios empotrados, balcones, y una plaza de garaje por 100\u20ac m\u00e1s. La ubicaci\u00f3n de esta magn\u00edfica propiedad se encuentra en un excelente punto, a pocos pasos de galer\u00edas de arte, exclusivas boutiques, el Corte Ingl\u00e9s, cines, l\u00edneas de autob\u00fas EMT, Metro y a tan s\u00f3lo cinco minutos andando de la calle Col\u00f3n y X\u00e0tiva, las m\u00e1s comerciales de Val\u00e8ncia, restaurantes, todo tipo de bares y lugares de entretenimiento.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza del Miracle del Mocadoret"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95602068", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7d/3e/f8/927591249.jpg", "externalReference": "ALQ ALAMEDA", "numPhotos": 28, "floor": "8", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo de l'Albereda, 65", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4546, "longitude": -0.342003, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95602068/", "distance": "3538", "description": "Enfrente de la Ciudad de las artes y las Ciencias, de los jardines del Palau de la M\u00fasica de Valencia, a cinco minutos de El Corte Ingles, del centro comercial Aqua con sus mas de 100 tiendas y restauraci\u00f3n, en la zona nueva de la Alameda, y en primera linea del paseo, INMO ONE VALENCIA- API, ALQUILA coqueto apartamento, en octava planta del edificio, muy luminoso, perfecta orientaci\u00f3n; sus 72 m2 est\u00e1n distribuidos en una habitaci\u00f3n, sal\u00f3n comedor, cocina independiente, y cuarto de ba\u00f1o. La vivienda es exterior, muy bien acondicionada, se vende con su mobiliario y electrodom\u00e9sticos tal y como muestran las fotograf\u00edas, A/A, suelo de madera, servicio de conserjer\u00eda en la finca. EL apartamento, situado a pocos kil\u00f3metros de la playa de Valencia, del N\u00e1utico, donde gracias al clima mediterr\u00e1neo de la ciudad, podr\u00e1n disfrutar de casi 300 d\u00edas al a\u00f1o del sol. Cercano al centro de Valencia, servicios de metro, y autob\u00fas cercano. Por mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble, lo que le garantiza un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, un proceso sencillo, r\u00e1pido y sin interferencias de terceros.  Se requiere solvencia econ\u00f3mica, gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio, NO se admiten mascotas. Un mes de fianza y una mensualidad de garant\u00eda adicional.  Te presentamos esta propiedad en exclusiva o, por mandato expreso de sus propietarios, lo que te garantiza el acceso a toda la informaci\u00f3n, a un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, sencillo y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar a los propietarios, a los ocupantes de la propiedad o a los vecinos. Si eres profesional inmobiliario y tienes un cliente para este inmueble, no dudes en llamarnos, estaremos encantados de colaborar contigo en esta propiedad. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Toda la informaci\u00f3n proporcionada por el agente se considera fiable pero no est\u00e1 garantizada y debe ser verificada.   INMO ONE VALENCIA, es una empresa API, y se ocupa de la tramitaci\u00f3n y asesoramiento durante todo el proceso de arrendamiento de su vivienda realizada por nuestro departamento jur\u00eddico.  INMO ONE VALENCIA - API: 617 305 305.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo de l'Albereda, 65"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95584110", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/63/51/e5/922544291.jpg", "externalReference": "P0177", "numPhotos": 34, "floor": "4", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "JOSE CHABAS BORDEHORE, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4933243, "longitude": -0.3601199, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95584110/", "distance": "2872", "description": "Avenida Alfahuir, zona referente hoy en d\u00eda por la calidad de vida que ofrece en sus construcciones pr\u00e1cticamente nuevas con preciosos residenciales, y con todos los servicios tanto de ocio y comercial por el centro comercial Arena a escasos metros, como por la restauraci\u00f3n y supermercados.  Ligada por el tranv\u00eda y su gran cantidad de l\u00edneas de transporte al mar en menos de 8 minutos y al centro de Valencia en menos de 5. Este residencial ofrece adem\u00e1s de tranquilidad y seguridad, calidad en sus instalaciones, piscina, pistas de padel, parques infantiles, zonas de recreo y relax.  En la planta cuarta encontramos este maravilloso piso, de 79 m2 distribuidos en 2 habitaciones, sal\u00f3n comedor con acceso a balc\u00f3n con capacidad para mesa y sillas, cocina independiente con acceso a zona de lavado, 2 cuartos de ba\u00f1o completos, uno en suite. PLAZA DE GARAJE INCLUIDA EN EL PRECIO con acceso directo desde la misma planta.  LARGA ESTANCIA. No lo dudes y ven a visitar esta magn\u00edfica vivienda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en JOSE CHABAS BORDEHORE, 3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95433789", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a6/26/7d/918305763.jpg", "externalReference": "A5224", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 1150.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "convento Jerusal\u00e9n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4657779, "longitude": -0.3787403, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95433789/", "distance": "608", "description": "Si est\u00e1 buscando un coqueto \u00e1tico de una habitaci\u00f3n, pero con una gran terraza Monserrate Inmobiliaria le ofrece este \u00e1tico a estrenar cerca de la estaci\u00f3n del Norte. \u00a0 Cuenta con ascensor, cocina a estrenar equipada, suelos con vigas de madera, amplia terraza, climatizaci\u00f3n frio calor por conductos. Entramos directamente al sal\u00f3n comedor, a mano derecha tenemos la cocina americana completamente equipada. \u00a0 A la mano izquierda la salida a la impresionante terraza. Al fondo la habitaci\u00f3n sencilla con armario empotrado y ba\u00f1o en suite Se encuentra en una de las mejores zonas de Valencia, muy cerca de Ayuntamiento, de la calle Colon y del Mercado Central. Muy bien comunicada por transporte p\u00fablico. Se requieren nominas o garant\u00edas equivalentes.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 23.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en convento Jerusal\u00e9n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94959222", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b0/15/2c/902554184.jpg", "externalReference": "429063", "numPhotos": 27, "floor": "bj", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Marv\u00e0, 27", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4638494, "longitude": -0.3845218, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94959222/", "distance": "1022", "description": "fant\u00e1stico bajo en extramurs. housfy alquileres, la mejor soluci\u00f3n para alquilar tu piso en espa\u00f1a. david alquila bajo en extramurs, valencia. es un espacio perfecto para disfrutar en tu d\u00eda a d\u00eda. construido en el a\u00f1o 1934 en valencia. consta de 69 m2 muy bien distribuidos. caracter\u00edsticas: - fant\u00e1stico bajo de 69 m2 en arrancapins. (los metros cuadrados est\u00e1n verificados con la direcci\u00f3n general de catastro) - en este bajo encontraremos 3 habitaciones y 2 ba\u00f1os, perfecto para una familia o pareja. - coqueto comedor con amplio espacio de luz natural, siendo adem\u00e1s, un espacio agradable y estupendo para visitas de amigos y familiares. - exterior. - con una utilitaria cocina en perfecto estado y equipada con todo lo necesario. -  m\u00e1s honorarios de agencia. sobre la localizaci\u00f3n, se encuentra en valencia, municipio de val\u00e8ncia. con f\u00e1cil acceso y servicios que facilitar\u00e1n y mejorar\u00e1n tu d\u00eda a d\u00eda. sobre nosotros: housfy es una plataforma tecnol\u00f3gica que ofrece al propietario/a todos los servicios necesarios para que pueda alquilar la propiedad por su cuenta. para m\u00e1s informaci\u00f3n, vis\u00edtenos en housfy. com. aicat n\u00famero: 7922.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Marv\u00e0, 27"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94436248", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/f5/8f/888799093.jpg", "externalReference": "V141593", "numPhotos": 26, "price": 2400.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.487908, "longitude": -0.3292776, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94436248/", "distance": "4519", "description": "Cuidada y moderna vivienda con gran terraza 20 m2 con vistas a bonito parque arbolado y piscina en alquiler julio y agosto, junto a la playa de la Patacona. Orientaci\u00f3n sur. Planta baja. Incluye garaje.  Completamente equipada. Superficie de 72 m2, distribuidos en 1 dormitorio, modernos ba\u00f1o y amplio sal\u00f3n con cocina ofice y con salida a gran terraza orientaci\u00f3n sur de 20m2. La vivienda se encuentra en complejo privado con piscina, parque infantil, conserje y c\u00e1maras de seguridad y vigilancia 24h, situado a escasos 100 metros de la playa. Dispone de terraza con toldos, parquet, aire acondicionado por conductos fr\u00edo calor, pintura lisa, videoportero, armarios empotrados, cocina amueblada, puerta blindada, acceso minusv\u00e1lidos, gas natural y excelente aislamiento con rotura de puente t\u00e9rmico ventanas climalit. Buena comunicaci\u00f3n con l\u00ednea n\u00ba 31 de autob\u00fas de la EMT en la puerta directamente al centro de la ciudad, adem\u00e1s de otras l\u00edneas a tan solo 5 minutos a pie. Se encuentra a una escasa distancia de 15 minutos en coche al centro hist\u00f3rico de Valencia. Zona con todos los servicios; peque\u00f1os supermercados en la zona, adem\u00e1s de los conocidos supermercados Consum, Mercadona y Dia a tan solo 5 minutos a pie de distancia, escuela infantil, colegio de primaria e institutos de secundaria y grado superior, conocidos restaurantes en primera y segunda l\u00ednea de playa, junto a gimnasio municipal con piscina y spa, centro de salud, farmacia a 100m de distancia, la Universidad de Valencia y la Universidad Polit\u00e9cnica a 10 minutos andando. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 33.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93200542", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1c/2c/98/856837773.jpg", "externalReference": "T141535", "numPhotos": 23, "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4845366, "longitude": -0.3293614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93200542/", "distance": "4371", "description": "Vivienda en alquiler temporal. A 100 M2 de la Playa. Distribuida en sal\u00f3n comedor amplio y muy luminoso con salida a balc\u00f3n, cocina totalmente equipada con galer\u00eda. Dormitorios principal con armarios empotrados y ba\u00f1o incorporado, dormitorio doble con dos camas y armario empotrado, dormitorio individual, ba\u00f1o con ducha. Plaza de garaje. Zona con todos los servicios, supermercados, farmacias, restaurantes, colegios, institutos, zonas peatonales con parques. .", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39129069", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/ed/51/574416802.jpg", "externalReference": "T000543", "numPhotos": 21, "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 58.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4877735, "longitude": -0.3265693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39129069/", "distance": "4726", "description": "Fabulosa vivienda en 1\u00aa l\u00ednea de la playa de La Patacona disponible en alquiler temporal. Se trata de una vivienda que dispone de acceso directo al paseo mar\u00edtimo de La Patacona. Dispone de primeras calidades y cuenta con una superficie de 55 m2 distribuidos en 1 habitaci\u00f3n doble ampl\u00eda con armarios empotrados, 1 ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, cocina americana totalmente equipada y un espacioso comedor con salida a un balc\u00f3n con vistas al mar. Cuenta con un fabuloso jard\u00edn comunitario con acceso directo a la playa, ascensor, aire acondicionado de fr\u00edo y calor por conducto, puerta blindada, portero autom\u00e1tico, carpinter\u00eda interior de roble, videoportero y ventanas climalit. Posibilidad de garaje en el mismo edificio. Buena comunicaci\u00f3n con linea n\u00ba 31 de autob\u00fas de la EMT en la puerta directamente al centro de la ciudad, adem\u00e1s de otras l\u00edneas a tan solo 5 minutos a pie. Se encuentra a una escasa distancia de 15 minutos en coche al centro hist\u00f3rico de Valencia. Zona con todos los servicios; peque\u00f1os supermercados en la zona, adem\u00e1s de los conocidos supermercados Consum, Mercadona y Dia a tan solo 5 minutos a pie de distancia, escuela infantil, colegio de primaria e institutos de secundaria y grado superior, conocidos restaurantes en primera y segunda l\u00ednea de playa, junto a gimnasio municipal con piscina y spa, centro de salud, farmacia a 100m de distancia, la Universidad de Valencia y la Universidad Polit\u00e9cnica a 10 minutos andando. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91207197", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/10/8e/7a/809124525.jpg", "externalReference": "T1540", "numPhotos": 34, "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4879163, "longitude": -0.3308831, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91207197/", "distance": "4394", "description": "Soleada y cuidada vivienda disponible en alquiler temporal de septiembre a junio en la playa de la Patacona, con terraza, piscina comunitaria, orientaci\u00f3n sur, a escasos 100 metros de la playa. Amueblada con gusto y muy cuidada, la vivienda est\u00e1 situada en complejo privado con piscina, parque infantil, conserje, c\u00e1maras de seguridad y vigilancia 24h.  Cuenta con una superficie de 82 m2 distribuidos en dos habitaciones dobles, dos ba\u00f1os, cocina y amplio sal\u00f3n con salida a terraza con acristalamiento Lumon orientaci\u00f3n sur. Incluye garaje. La vivienda dispone de parquet, aire acondicionado por conductos fr\u00edo calor, videoportero, armarios empotrados, cocina amueblada y equipada con lavavajillas, puerta blindada, pintura lisa, acceso personas con movilidad reducida y ventanas climalit.  Zona con todos los servicios, supermercados, restaurantes, farmacia, centro de salud, escuela infantil, colegio e instituto, calles peatonales con parques y zonas de juego, centro deportivo con piscina y gimnasio. A 10 minutos andando de las universidades y solo 15 minutos en coche al centro de Valencia. Muy buena comunicaci\u00f3n con varias lineas de autob\u00fas al centro de la ciudad. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89294149", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/40/8e/e7/768253539.jpg", "externalReference": "V1450", "numPhotos": 29, "price": 2300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.48449, "longitude": -0.3304799, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89294149/", "distance": "4279", "description": "Moderna y cuidada vivienda disponible en alquiler vacacional, meses julio a septiembre, a escasos 100 metros de la playa de la Patacona, con terraza, piscina comunitaria. Garaje. Amueblada con gusto y estilo, y muy cuidada, la vivienda est\u00e1 situada en complejo privado con piscina, parque infantil, conserje, c\u00e1maras de seguridad y vigilancia 24h.  Cuenta con una superficie de 82 m2 distribuidos en dos habitaciones dobles, dos ba\u00f1os, cocina y amplio sal\u00f3n con salida a terraza. Incluye garaje. La vivienda dispone de parquet, aire acondicionado por conductos fr\u00edo calor, videoportero, armarios empotrados, cocina amueblada y equipada con lavavajillas, puerta blindada, pintura lisa, acceso personas con movilidad reducida y ventanas climalit.  Zona con todos los servicios y excelente comunicaci\u00f3n, a tan solo 15 minutos en coche al centro hist\u00f3rico de la ciudad y linea n\u00ba 31 de autob\u00fas EMT a pocos metros de la puerta del complejo. Supermercados Consum y Mercadona a tan solo 5 minutos a pie, gimnasio suma con piscina, spa y paddel, farmacia, centro de salud y a 100 metros el paseo mar\u00edtimo con terrazas, conocidos restaurantes y la playa. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 28.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89146971", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/91/65/805041088.jpg", "externalReference": "T1429", "numPhotos": 36, "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4905412, "longitude": -0.326593, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89146971/", "distance": "4853", "description": "ELEGANTE VIVIENDA EN PLAYA PATACONA A 50 MTS DE LA PLAYA. Vivienda reformada y decorada con mucho gusto en la playa de la Patacona en alquiler temporal situada junto al mar. Tiene una superficie de 75 m2 distribuidos en sal\u00f3n comedor amplio y luminoso con salida a balc\u00f3n, cocina equipada con galer\u00eda, habitaci\u00f3n principal con armarios empotrados, ba\u00f1o completo con ducha, habitaci\u00f3n doble con armarios empotrados. Vivienda totalmente reformada amueblada con mucho estilo. Dispone de certificado de eficiencia energ\u00e9tica. No dispone de plaza de garaje. Est\u00e1 situada en estupendo complejo que dispone de conserjer\u00eda 24h, piscina, parque infantil, supermercado, kiosco. Zona con todos los servicios, supermercados, restaurantes, farmacia, centro de salud, escuela infantil, colegio e instituto, calles peatonales con parques y zonas de juego, centro deportivo con piscina y gimnasio. A 10 minutos andando de las universidades y solo 15 minutos en coche al centro de Valencia. Muy buena comunicaci\u00f3n con l\u00ednea de autob\u00fas n\u00ba 31 al centro de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88151116", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/5a/7d/740892654.jpg", "externalReference": "1389", "numPhotos": 27, "price": 1170.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4917342, "longitude": -0.3277149, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88151116/", "distance": "4828", "description": "\u00a1ATICO EN LA PLAYA CON BONIFICACIONES ESPECIALES DURANTE EL ESTADO DE ALARMA! DOS PRIMEROS MESES DE BONIFICACI\u00d3N del 50%! * Bonificaci\u00f3n del 50% de la renta los dos primeros meses.  * Bonificaci\u00f3n al 100% gastos de comunidad e IBI durante los tres primeros a\u00f1os. * Seguro de protecci\u00f3n de pagos incluido en el precio * Regalo de los electrodom\u00e9sticos nuevos a estrenar \u00c1tico a estrenar disponible en alquiler anual en la playa de la Patacona, sin muebles, con gran terraza 65 m2, en complejo con piscina comunitaria, conserje y a escasos 50 metros del mar. Incluye garaje y trastero. La vivienda cuenta con una superficie de 99 m2 distribuidos en dos habitaciones dobles (la principal con ba\u00f1o en suit), un segundo ba\u00f1o, cocina con galer\u00eda y amplio sal\u00f3n con mucha luz y salida a terraza. Subiendo a la planta superior encontramos una segunda terraza de 65 m2 con bonitas vistas. Dispone de parquet, paredes lisas, aire acondicionado por conductos fr\u00edo calor, videoportero, armarios empotrados, cocina amueblada y equipada con horno, vitro, campana y calentador, puerta blindada, acceso para personas con movilidad reducida, ventanas climalit y gas natural.  En complejo privado con piscina, parque infantil, conserje y c\u00e1maras de seguridad y vigilancia 24h, situado a escasos 50 metros de la playa.  Zona con todos los servicios y excelente comunicaci\u00f3n: supermercados Consum y Mercadona a tan solo 5 minutos a pie, escuela infantil, colegio de primaria e institutos de secundaria y grado superior, gimnasio suma con piscina, spa y paddel, farmacia, centro de salud y a 50 metros el paseo mar\u00edtimo con terrazas, conocidos restaurantes y la playa. Universidad de Valencia y la Universidad Polit\u00e9cnica a 15 minutos andando. Comunicaci\u00f3n con linea n\u00ba 31 de autob\u00fas de la EMT en la puerta directamente al centro de la ciudad, adem\u00e1s de otras l\u00edneas a tan solo 5 minutos a pie. Se encuentra a una escasa distancia de 15 minutos en coche al centro hist\u00f3rico de Valencia.  Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]