[{"propertyCode": "95674539", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/17/d0/925059895.jpg", "externalReference": "ED-750", "numPhotos": 11, "floor": "9", "price": 750.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Buen Orden", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4696917, "longitude": -0.3887728, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95674539/", "distance": "1002", "description": "******LA CASA AGENCY ALQUILA****** Excelente \u00c1tico! La vivienda de 45mts y se distribuye de la siguiente forma: - 1 Dormitorios  - 1 Ba\u00f1os. - Sal\u00f3n luminoso  - Terraza con vistas totalmente despejadas - Aire Acondicionado. No dudes en llamarnos para que te informemos mejor y concretar una visita! O com\u00e9ntanos lo que necesitas y lo que est\u00e1s buscando, nosotros te ayudamos. \u00bfNecesitas asesoramiento financiero? Nuestros asesores financieros profesionales te orientar\u00e1n sin compromiso en el tr\u00e1mite de hipotecas \u00a1DE MANERA TOTALMENTE GRATUITA! Adem\u00e1s, si deseas conocer el valor de tu vivienda, cont\u00e1ctenos y te la valoramos SIN COMPROMISO Y SIN COSTE. JUNTOS ENCONTRAMOS TU HOGAR. \". \".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Buen Orden"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95641955", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2a/f6/11/924139837.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4707007, "longitude": -0.3938897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95641955/", "distance": "1430", "description": "Se alquila vivienda en la zona de Nou Moles.   Esta preciosa vivienda est\u00e1 reformada hace practicamente muy poco tiempo. Antes dispon\u00eda de tres habitaciones, ahora dos, pero siempre se pueden volver a usar las anteriores mencionadas.   Est\u00e1 reformado con suelo de baldosa imitaci\u00f3n de tarima flotante en un color gris.  Tiene dos habitaciones amplias y luminosas con armarios empotrados en color blanco. Muy espaciosos para aprovechar al m\u00e1ximo el espacio.   Sal\u00f3n independiente amueblado y equipado con mesas y sillas de comedor, sof\u00e1 de tres plazas y mesa central.  Ba\u00f1o reformado con plato de ducha grande y espacioso.  Cocina equipada y amueblada con gran armariada en color canela, vitrocer\u00e1mica, horno y campana extractora decorativa.   Se encuentra en una segunda planta con ascensor.   Esta vivienda se encuentra en el barrio de Nou Moles, con todos los servicios cerca, a unos pasos al centro, paradas de autob\u00fas pr\u00f3ximas a Avenida del Cid, Valenbisi muy cerca de Calle Brasil con parada del 73.  Pr\u00f3ximo al Hospital Nou de Octubre, el cauce del r\u00edo Turia.  \u00a1Qu\u00e9 no se te adelanten! Si quieres vivir en un precioso piso reformado con todos los servicios a un paso y muy bien valorado por su zona. Este es tu piso, llama ahora y estaremos encantadas de atenderte.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95634723", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/43/19/923938488.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 680.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Islas Canarias", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4596106, "longitude": -0.3397463, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95634723/", "distance": "3463", "description": "\u00a1 Fant\u00e1stico piso en la calle Islas Canarias! La vivienda consta de tres habitaciones exteriores y un ba\u00f1o completo reformado. El sal\u00f3n de grandes dimensiones presenta una gran iluminaci\u00f3n y tiene aparato de aire acondicionado, la vivienda tiene grandes armariadas. La cocina est\u00e1 reformada y lleva incorporado el horno, adem\u00e1s de tener mucho espacio tipo despensa. El ba\u00f1o est\u00e1 totalmente reformado con plato de ducha. \u00a1 este inmueble estar\u00e1 poco tiempo en el mercado!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Islas Canarias"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "37635062", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8e/40/e1/221627612.jpg", "numPhotos": 5, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gran Via del Marqu\u00e9s del T\u00faria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.463616, "longitude": -0.3713955, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/37635062/", "distance": "973", "description": "Espectacular piso en una de las mejores zonas de Valencia, ideal para parejas. La vivienda consta de una amplia habitaci\u00f3n con armarios empotrados, cuarto de ba\u00f1o completo, sal\u00f3n y cocina -comedor totalmente equipada por donde se accede a una tranquila y soleada terraza de m\u00e1s de 40 metros. Dispone de aire acondicionado. la vivienda se encuentra muy pr\u00f3xima a Ruzafa y al antiguo cauce del T\u00faria y sus jardines. Incluidos en el precio los gastos de comunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Gran Via del Marqu\u00e9s del T\u00faria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95601964", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/df/29/923035985.jpg", "externalReference": "Ref. 1453", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 695.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Padre Esteban Pernet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Llum", "latitude": 39.4660352, "longitude": -0.412589, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95601964/", "distance": "3086", "description": "Alquiler piso en la zona Olivereta, Valencia, de 85 m\u00b2 construidos, distribuidos en amplio sal\u00f3n-comedor con balc\u00f3n, cocina independiente equipada, dos dormitorios dobles, y dos ba\u00f1os. Piso exterior, luminoso, con suelos de terrazo, ventanas de aluminio blanco, aire acondicionado, calefacci\u00f3n por radiadores, y armarios empotrados. La vivienda se encuentra amueblada y con electrodom\u00e9sticos, en perfecto estado para entrar a vivir. Ubicada en zona de servicios. 2\u00ba piso con ascensor. Bien comunicado con autobuses y metros. Gastos de Comunidad, e IBI incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Llum, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Padre Esteban Pernet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95572587", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e2/b4/c8/922223314.jpg", "externalReference": "Pintor Maella", "numPhotos": 13, "floor": "6", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pintor Maella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4598544, "longitude": -0.3488565, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95572587/", "distance": "2739", "description": "\u00a1Gran oportunidad para n\u00f3madas digitales en Valencia! \u00bfTe apetece vivir en un barrio agradable, cerca del centro de la ciudad y de la playa? Este piso podr\u00eda ser una buena combinaci\u00f3n para ti. Disponible a partir del 24 de octubre. Este moderno apartamento con aire acondicionado incluye una amplia sala de estar con zona de comedor, una cocina totalmente equipada, un ba\u00f1o y 3 dormitorios dobles. La Ciudad de las Artes y las Ciencias est\u00e1 a unos 10 minutos a pie del apartamento y el puerto deportivo de Valencia tambi\u00e9n se encuentra a unos 15 minutos a pie. El precio incluye el wifi.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Pintor Maella"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95556839", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ce/ef/97/921786535.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 695.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "padre esteban pernet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Llum", "latitude": 39.4672352, "longitude": -0.413889, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95556839/", "distance": "3175", "description": "Alquiler de vivienda a pocos metros del Hospital Peset, junto a la parada de metro de Patraix, zona familiar y tranquila muy bien comunicada y rodeada de todos los servicios. La vivienda consta de dos habitaciones dobles con armarios empotrados, ba\u00f1o completo con plato de ducha, cocina independiente totalmente equipada, sal\u00f3n comedor amplio y luminoso, aire acondicionado, calefacci\u00f3n. Gastos de comunidad incluidos en el precio de alquiler de la vivienda. Home rental a few meters from the Peset Hospital, next to the Patraix metro stop, a family and quiet area very well connected and surrounded by all services. The house has two double bedrooms with built-in wardrobes, bathroom with shower, fully equipped kitchen, spacious and bright living room, air conditioning, heating. Community expenses included in the rental price of the house.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Llum, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en padre esteban pernet"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95514598", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e7/5a/4b/920613621.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de la Malvarrosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4789445, "longitude": -0.3294599, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95514598/", "distance": "4191", "description": "MAGNIFICO PISO EN LA MALVARROSA! Se alquila este magn\u00edfico piso en primera linea de la playa Malvarrosa, rodeada de muy buena comunicaciones y ofreciendo en sus alrededores todo tipo de servicios. La vivienda consta de 65m2 distribuidos en 1 dormitorios, 1 ba\u00f1o, un balc\u00f3n, una cocina oficce y un sal\u00f3n-comedor. Sus dos dormitorios se encuentran totalmente amueblados con armarios empotrados, uno de ellos con cama de matrimonio. La cocina est\u00e1 equipada con todos los electrodom\u00e9sticos y con entrada de mucha luz natural. Cabe destacar el parque en la vivienda y el espacio con el que cuenta el sal\u00f3n, una estancia muy agradable. 1 ba\u00f1o completo.  Sin duda un piso para disfrutar cerca de la playa y al mismo tiempo acogedor. Imprescindible contrato de trabajo y n\u00f3minas. No dejes escapar la oportunidad de visitar el inmueble. \u00a1LLAMANOS PARA CONCERTAR UNA VISITA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de la Malvarrosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95512047", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/23/60/b0/926123526.jpg", "externalReference": "A10000", "numPhotos": 5, "floor": "19", "price": 1290.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Av.Cortes Valencianas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.489127, "longitude": -0.3997691, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95512047/", "distance": "2783", "description": "\u00c1tico 60m2 terraza dos habitaciones y 1ba\u00f1o todo exterior amueblado por decorador junto metro autob\u00fas y uno de los mejores restaurantes, gran gimnasio piscina y sauna y supermercados. plaza garaje mismo edificio. En ning\u00fan caso los textos im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tiene car\u00e1cter contractual y s\u00f3lo son v\u00e1lidos a efectos informativos, pudiendo ser modificados por housinginmobiliaria sin previo aviso y sin que esto implique responsabilidad alguna. Haz clic en nuestro logo y encontrar\u00e1s una gran oferta de pisos en alquiler y venta en toda Valencia y alrededores as\u00ed como otras propiedades inmobiliarias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Av.Cortes Valencianas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91223569", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bc/c8/74/809530440.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina, Cabanyal", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4698981, "longitude": -0.3283587, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91223569/", "distance": "4197", "description": "C\u00f3modo y coqueto piso amueblado, reformado y totalmente equipado, 3 habitaciones con armarios, 1 ba\u00f1o, cocina con electrodom\u00e9sticos. Las 3 habitaciones luminosas y bien ventiladas: 1 doble (Exterior) y dos individuales (Una exterior con balc\u00f3n y la otra interior), Cuarto de ba\u00f1o con ducha, Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso con cocina totalmente equipada. Aire acondicionado fr\u00edo/calor. A 300 metros de la Playa de la Malvarrosa, muy bien conectado con tranv\u00eda y autob\u00fas en la puerta.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina, Cabanyal"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95468210", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/fd/01/919138092.jpg", "externalReference": "3693", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 1600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle doctor lluch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4672437, "longitude": -0.3299467, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95468210/", "distance": "4081", "description": "Si desea disfrutar de un invierno c\u00e1lido en un enclave con encanto, reserve ya su apartamento en El Cabanyal. S\u00d3LO DISPONIBLE DE OCTUBRE A MAYO. Disponemos de un apartamento totalmente equipado para alojar hasta 3 personas c\u00f3modamente. Consta 60m2 aprox. Se distribuye en 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o completo con ducha, cocina office y sal\u00f3n comedor con salida a una terracita. Los suministros de luz, agua, calefacci\u00f3n, wifi, est\u00e1n incluidos en la mensualidad. La zona est\u00e1 dotada de todos los servicios imprescindibles, comercios, restaurantes, farmacia, centro m\u00e9dico, oficina de informaci\u00f3n tur\u00edstica, piscinas municipales, escuela de actividades acu\u00e1ticas, etc. Est\u00e1 comunicado con transporte p\u00fablico para facilitar el acceso al centro de la ciudad. La oferta de alojamiento por mes en este apartamento est\u00e1 sujeta a disponibilidad. S\u00d3LO DISPONIBLE DE OCTUBRE A MAYO PVP: Los honorarios que el arrendatario deber\u00e1 abonar a la agencia as\u00ed como la fianza, no est\u00e1n incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 27.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle doctor lluch"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95468159", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/58/27/919136537.jpg", "externalReference": "3692", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 1700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Doctor Lluch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4701437, "longitude": -0.3271467, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95468159/", "distance": "4300", "description": "Si desea disfrutar de un invierno c\u00e1lido en un enclave con encanto, reserve ya su apartamento en El Cabanyal. S\u00d3LO DISPONIBLE DE OCTUBRE A MAYO. Disponemos de una vivienda totalmente equipada y reformada. Consta 75m2 aprox. Se distribuye en 2 habitaciones, sal\u00f3n comedor, 1 ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, cocina con galer\u00eda y una estancia muy agradable para comer. Los suministros de luz, agua, calefacci\u00f3n, wifi, est\u00e1n incluidos en la mensualidad. La zona est\u00e1 dotada de todos los servicios imprescindibles, comercios, restaurantes, farmacia, centro m\u00e9dico, oficina de informaci\u00f3n tur\u00edstica, piscinas municipales, escuela de actividades acu\u00e1ticas, etc. Est\u00e1 comunicado con transporte p\u00fablico para facilitar el acceso al centro de la ciudad. La oferta de alojamiento por mes en este apartamento est\u00e1 sujeta a disponibilidad. S\u00d3LO DISPONIBLE DE OCTUBRE A MAYO PVP: Los honorarios que el arrendatario deber\u00e1 abonar a la agencia as\u00ed como la fianza, no est\u00e1n incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 23.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Doctor Lluch"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95316492", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/33/7c/7c/915106963.jpg", "externalReference": "1246", "numPhotos": 5, "floor": "2", "price": 780.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Rector Zaragoza", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4885472, "longitude": -0.3586482, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95316492/", "distance": "2509", "description": "\"DE ENSUE\u00d1O\", LOFT DE DISE\u00d1O TOTALMENTE REFORMADO DE 70 M2 EN BENIMACLET. Loft muy bonito con todo tipo de detalles con un espacio di\u00e1fano en el que se encuentra el SAL\u00d3N-COMEDOR con Balc\u00f3n, una COCINA americana de dise\u00f1o muy luminosa, con ventilaci\u00f3n natural y con Office, 1 espacio habilitado como DORMITORIO y 1 BA\u00d1O precioso muy luminoso con ducha. Aire acondicionado Fr\u00edo-Calor. Se alquila con muebles modernos y totalmente equipado con todo tipo de detalles. Pavimento de m\u00e1rmol. Paredes lisas, carpinter\u00eda Zona dotada de todo tipo de servicios, transportes, comodidades y perfectamente comunicada. Zona muy comercial. MUY LUMINOSO.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Rector Zaragoza"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95193755", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/29/c6/27/911781967.jpg", "externalReference": "PROSPECT-XDD18", "numPhotos": 17, "floor": "7", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Serrania", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4917143, "longitude": -0.4019505, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95193755/", "distance": "3120", "description": "Alquiler de apartamento en uno de los mejores residenciales de Cortes Valencianas Dispone de cocina amueblada y equipada, a/a por conductos (frio/calor), gimnasio, trastero, videoportero, terraza, piscina comunitaria, conserje 24 horas, plaza garaje incluida, club social.  Rodeado de todos los servicios (metro, autob\u00fas EMT, comercios, farmacias, restaurantes, supermercados) Gastos comunitarios, incluidos en el alquiler. En LA MANZANA INMOBILIARIA te ofrecemos un servicio integral. Vender o alquilar tu propiedad al mejor precio nunca ha sido tan f\u00e1cil y seguro. TU INMOBILIARIA DE CONFIANZA Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Serrania"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90114798", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/49/fb/783519025.jpg", "externalReference": "68c84d9416deb0da6236", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 1200.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 43.0, "exterior": false, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Jofrens", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4715068, "longitude": -0.3759681, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90114798/", "distance": "116", "description": "UBK-750706 (Disponible 1-24 meses) Homelike es una plataforma online de reservas de apartamentos amueblados para estancias cortas o largas. Todas las facturas y los servicios p\u00fablicos est\u00e1n incluidos en el precio mensual. Las visitas no est\u00e1n disponibles para la mayor\u00eda de las propiedades ya que nuestro proceso de reserva es 100% en l\u00ednea. Cuando pregunte sobre una propiedad, por favor indique el n\u00famero de referencia de la propiedad arriba. Acogedor estudio en el centro de Valencia con suelo de parqu\u00e9, vigas de madera en el techo y paredes blancas. Su cocina da al c\u00f3modo sal\u00f3n comedor de la vivienda, completamente equipado para su m\u00e1ximo confort. Gracias a la buena ubicaci\u00f3n de este bonito apartamento podr\u00e1 disfrutar de su amplia oferta comercial y de ocio, y de su parte cultural del centro hist\u00f3rico de Valencia.  Suministros incluidos (agua, gas y luz): 70\u20ac/mes Si lo que le apetece es realizar un bonito recorrido disfrutando del buen clima de la ciudad, tiene 9km de trayecto por los jardines urbanos de Valencia, el antiguo cauce del r\u00edo Turia. En un extremo encontrar\u00e1 el zool\u00f3gico de la ciudad, el Bioparc, donde se adentrar\u00e1 en el h\u00e1bitat natural de diversas especies animales. Por el camino ir\u00e1 encontrando numerosas zonas de ocio, cafeter\u00edas e incluso zonas deportivas. En el otro extremo de los considerados pulmones de la ciudad, tropezar\u00e1 con la famosa Ciudad de las Artes y de las Ciencias. Esta ruta la puede realizar dando un agradable paseo en bici o caminando. \u00bfTe gusta el apartamento? Solic\u00edtalo de manera online haciendo clic en \"Enlace Adicional\" que encontraras al final de este anuncio. Es una manera r\u00e1pida y segura de asegurarte este piso de manera inmediata.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 28.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle dels Jofrens"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95097256", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/6f/db/906142447.jpg", "externalReference": "404040401Lp404010402ok40", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Baix", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4769789, "longitude": -0.3785666, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95097256/", "distance": "661", "description": "\u00a1DISPONIBLE EN DICIEMBRE Y ENERO SOLAMENTE! Este piso una habitaci\u00f3n, la vivienda tiene 74m2, la vivienda esta dividida en sal\u00f3n, cocina, ba\u00f1o, una habitaci\u00f3n, el sal\u00f3n cuenta con un sof\u00e1, una mesa de comer, una mesa de centro, tv, la cocina esta equipada, cuenta con nevera, horno, microondas, el ba\u00f1o cuenta con ducha, la casa es bastante luminosa, y tiene una buena decoraci\u00f3n, la cocina cuenta tambi\u00e9n con ollas y cubiertos, la casa tambi\u00e9n cuenta con un balc\u00f3n.  EL BARRIO: Este piso esta situado en un buen barrio, ya que cuenta con todos los comercios al lado, hay supermercado, bancos, estancos, fruterias, farmacias, gimnasio, hay un bazar al lado de la casa muy grande con todo, al lado esta el teatro talia, la lonja de la seda esta a menos de 10 minutos de la casa, por la zona hay centros educativos, a menos de 10 minutos esta el carefour, por la zona hay una parada de metro y varias paradas de buses, lo que hace que la ubicaci\u00f3n sea la ideal para vivir.  A DESTACAR: Amueblado Luminoso Buen estado Buena zona.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Baix"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94926442", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/d3/fd/908835856.jpg", "externalReference": "AlqVal1", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4829624, "longitude": -0.3626848, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94926442/", "distance": "1814", "description": "Precioso piso totalmente reformado a estrenar!  Consta de Sal\u00f3n, Comedor, 3 habitaciones ( dos de ellas con armarios empotrados ), cocina totalmente equipada, ba\u00f1o con ducha y una amplia terraza cubierta y acristalada.  Situado en una de las zonas mas c\u00e9ntricas de Valencia y cerca de todos los servicios de transporte.  Cerca de las universidades.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89258673", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/26/93/0c/767340400.jpg", "externalReference": "d867450aeecd38abed48", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 935.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Doctor Lluch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4720205, "longitude": -0.3269604, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89258673/", "distance": "4316", "description": "UBK-588528 (Disponible 1-24 meses) Homelike es una plataforma online de reservas de apartamentos amueblados para estancias cortas o largas. Todas las facturas y los servicios p\u00fablicos est\u00e1n incluidos en el precio mensual. Las visitas no est\u00e1n disponibles para la mayor\u00eda de las propiedades ya que nuestro proceso de reserva es 100% en l\u00ednea. Cuando pregunte sobre una propiedad, por favor indique el n\u00famero de referencia de la propiedad arriba. C\u00f3modo piso en la zona de la playa de La Malvarrosa. Consiste en un apartamento tipo estudio con una cama para dos personas con WiFi gratis, una sala de estar con sof\u00e1 cama, un televisor de pantalla plana y una cocina totalmente equipada. El apartamento tiene un peque\u00f1o balc\u00f3n.   Hay parking opcional desde 70 \u20ac a 150 \u20ac dependiendo de la zona y disponibilidad. El parking no pertenece a los edificios. Al estar ubicado en la zona mar\u00edtima de Valencia, lo hace conveniente para los viajeros interesados en el disfrute del sol y la playa, los deportes acu\u00e1ticos y la gastronom\u00eda de los arroces y el mar. El aeropuerto de la ciudad est\u00e1 a 16 km y la estaci\u00f3n del Norte, a 6 km. \u00bfTe gusta el apartamento? Solic\u00edtalo de manera online haciendo clic en \"Enlace Adicional\" que encontraras al final de este anuncio. Es una manera r\u00e1pida y segura de asegurarte este piso de manera inmediata.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 150.0}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Doctor Lluch"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89630218", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8d/7c/a8/773431839.jpg", "externalReference": "4e512378f8635c59475e", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Doctor Lluch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4716205, "longitude": -0.3295604, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89630218/", "distance": "4092", "description": "UBK-458052 (Disponible 1-24 meses) Homelike es una plataforma online de reservas de apartamentos amueblados para estancias cortas o largas. Todas las facturas y los servicios p\u00fablicos est\u00e1n incluidos en el precio mensual. Las visitas no est\u00e1n disponibles para la mayor\u00eda de las propiedades ya que nuestro proceso de reserva es 100% en l\u00ednea. Cuando pregunte sobre una propiedad, por favor indique el n\u00famero de referencia de la propiedad arriba. Consta de un monoambiente con una cama para dos personas, una habitaci\u00f3n peque\u00f1a con una cama peque\u00f1a. La zona de estar tiene sof\u00e1 cama, WiFi gratuita y TV de pantalla plana. La cocina est\u00e1 totalmente equipada El apartamento tiene una peque\u00f1a terraza interior. El apartamento tiene un peque\u00f1o balc\u00f3n. Hay parking opcional desde 70 \u20ac a 150 \u20ac dependiendo de la zona y disponibilidad. El parking no pertenece al edificio. Al estar ubicado en la zona mar\u00edtima de Valencia, lo hace conveniente para los viajeros interesados en el disfrute del sol y la playa, los deportes acu\u00e1ticos y la gastronom\u00eda de los arroces y el mar. El aeropuerto de la ciudad est\u00e1 a 16 km y la estaci\u00f3n del Norte, a 6 km. \u00bfTe gusta el apartamento? Solic\u00edtalo de manera online haciendo clic en \"Enlace Adicional\" que encontraras al final de este anuncio. Es una manera r\u00e1pida y segura de asegurarte este piso de manera inmediata.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 150.0}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Doctor Lluch"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86224343", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/50/cb/d4/686876622.jpg", "externalReference": "Balmes 21", "numPhotos": 10, "floor": "4", "price": 950.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Balmes, 21", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4734492, "longitude": -0.3820433, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86224343/", "distance": "486", "description": "DISPONIBLE Este atico de un dormitorio es de nueva construcci\u00f3n en el centro hist\u00f3rico de Valencia o del casco antiguo (ciudad Vella). Est\u00e1 situado frente al famoso Mercado Central, a poca distancia del centro y tiene muebles y accesorios nuevos.  El atico est\u00e1 ubicado en el \u00faltimo piso de una nueva construcci\u00f3n y cuenta con una gran terraza que ha sido equipada para que pueda disfrutar del sol mediterr\u00e1neo con vistas a una hermosa catedral. El atico en s\u00ed tiene una cocina abierta, una habitaci\u00f3n doble, ba\u00f1o moderno y armarios empotrados. Cuenta con aire acondicionado / calefacci\u00f3n central y sof\u00e1 cama en la sala de estar. El atico cuenta con WIFI de alta velocidad. Toda la vajilla, cuberter\u00eda, ropa de cama y todo lo que pueda necesitar durante su estad\u00eda han sido provistos y son nuevos. Arriba, en la terraza, las plantas agregan vegetaci\u00f3n a la terraza y tiene un sistema de riego autom\u00e1tico, que te permite relajarte y disfrutar del aire libre, barbacoa. El atico est\u00e1 idealmente ubicado para una pareja o profesional que desee reubicarse en Valencia a corto plazo. Est\u00e1 a poca distancia de la zona comercial del centro y en medio del centro hist\u00f3rico para hacer turismo. El alquiler se establece en 950 \u20ac / mes adem\u00e1s de: Luz y agua no incluidos en el alquiler Gesti\u00f3n 181,50\u20ac/mensual IVA incluido A PARTIR DE JUNIO DISPONIBLE.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Balmes, 21"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91135911", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/05/f9/807589440.jpg", "externalReference": "2979", "numPhotos": 8, "floor": "4", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Periodista Gil Sumbiela", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4929189, "longitude": -0.389891, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91135911/", "distance": "2655", "description": "Piso en la calle periodista gil sumbiela de 3 habitaciones, dos de ellas muy amplias y una mediana, tiene un ba\u00f1o y una cocina equipada, el piso se alquila completamente amueblado.   BARRIO:  El piso esta situado en el barrio de benicalap, a menos de 5 minutos de un mercadona y a menos de 7 minutos de la parada del tranv\u00eda, en la zona hay comercios y farmacias, gimnasios, y esta bien ubicado con la playa  A DESTACAR: _ amueblado _ buena iluminaci\u00f3n _ cuarta plata con ascensor _ cocina equipada _ zona bien comunicada.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Periodista Gil Sumbiela"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95659724", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fc/a1/79/924613425.jpg", "externalReference": "96645", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Pilar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4695536, "longitude": -0.3812374, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95659724/", "distance": "385", "description": "REF 96645 Estupendo piso en alquiler con una superficie total 55 m\u00b2 situado en la tercera planta exterior.  Sin amueblar se entrega La vivienda consta de: - sal\u00f3n comedor - 2 habitaciones - 2 ba\u00f1os completo - cocina equipada con electrodom\u00e9sticos Dispone de calefacci\u00f3n. Finca con ascensor, piscina, zona ajardinada. Plaza de parking opcional 100 \u20ac Ciutat Vella es el centro hist\u00f3rico, cultural y pol\u00edtico de la ciudad de Valencia. La mayor\u00eda de calles de Ciutat Vella han mantenido su trazado original, por lo que al pasear por Ciutat Vella a\u00fan se puede respirar el ambiente tradicional y descubrir la historia en todos sus rincones. Limita al norte con La Zaid\u00eda, al este con El Pla del Real, al sudeste con Eixample y al sudoeste con Extramurs. Est\u00e1 compuesto por seis barrios: La Seu, La Xerea, El Carme, El Pilar (antiguamente Velluters), El Mercat y Sant Francesc. Est\u00e1 delimitado por la muralla del siglo xiv, esto es, las calles de Col\u00f3n, J\u00e1tiva y Guillem de Castro, la margen derecha del r\u00edo Turia desde esta calle hasta la calle de la Justicia, la Puerta del Mar y de nuevo, Col\u00f3n. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95655093", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/1f/29/924538127.jpg", "externalReference": "D6021", "numPhotos": 13, "floor": "6", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 35.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Mar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4735215, "longitude": -0.3693926, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95655093/", "distance": "724", "description": "Se alquila apartamento en la zona de La Xerea. Cuenta con una superficie de 35 mtrs repartidos en 1 habitacion, 1 ba\u00f1o y cocina abierta al salon. Se alquila sin muebles pero con la cocina equipada ( POSIBILIDAD DE AMUEBLAR). Perfecta ubicacion. NO SE ACEPTAN MASCOTAS - SOLO GENTE SOLVENTE - 2 MESES DE FIANZA La inmobiliaria DIVISI\u00d3N VERTICAL se dedica a la gesti\u00f3n de venta y alquiler de inmuebles en la Comunidad Valenciana. AL SERVICIO DE NUESTROS CLIENTES Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Mar"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95605631", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e4/d7/23/923148417.jpg", "externalReference": "3301030", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 625.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza Clara Campoamor", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Burjassot", "district": "El Castell", "country": "es", "latitude": 39.5029235, "longitude": -0.4057132, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95605631/", "distance": "4298", "description": "\u00bf Cansad@ del ruido que no te deja vivir en paz?    Vente a Burjasot, en la Plaza Clara Campoamor tenemos esta vivienda, lista para entrar a VIVIR.    La casa cuenta con un sal\u00f3n comedor amplio, con una distribuci\u00f3n cuadrada que te permitir\u00e1 tener bien diferenciadas la zona de comedor y la de sala de estar para ver esas pelis de Domingo como toca!   La cocina viene equipada con el Horno, la encima y la campana aunque sino tienes el resto de los electrodom\u00e9sticos no te preocupes lo podemos hablar; ) ahhh se nos olvidaba desde la cocina podr\u00e1s salir a una terraza que siempre viene muy bien para tender ropa y esas cosas.    El ba\u00f1o esta muy bien, se encuentra al final del pasillo junto con las dos habitaciones, que en un principio se alquilan sin amueblar pero que al igual que los electrodom\u00e9sticos si no los tienes lo podemos ver tambi\u00e9n.    De lo mejor que tiene el piso adem\u00e1s de su suelo de tarima flotante que le da esa calidez que todo hogar tiene que tener son sus ventanales, una pasada, buena eficiencia energ\u00e9tica y 0 ruidos. Y si necesitas plaza de garaje, tambi\u00e9n se alquila muy cerca de la vivienda y de forma opcional por 50\u20ac +    \u00bf A que estas esperando? Contacta con nosotros y te lo mostraremos: )    *Nota: Alquiler sujeto a la aprobaci\u00f3n del seguro de impago. Para su estudio hay que aportar \u00faltima n\u00f3mina, contrato laboral  ( Ingresos m\u00ednimos del conjunto de los inquilinos + - 1.875 \u20ac netos, siendo la n\u00f3mina m\u00ednima de 950 \u20ac neta ), los ingresos de  posibles avalistas se computan aparte. Hay que entregar tres mensualidades para la firma del contrato de arrendamiento ( 1 dep\u00f3sito de fianza + mes en curso + 1 honorarios de agencia, esta \u00faltima lleva el iva aparte ). Este anuncio no es vinculante, puede contener errores se muestra a titulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Castell, Burjassot", "title": "Piso en Plaza Clara Campoamor"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95581022", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/ec/b6/922465349.jpg", "externalReference": "59691", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Benim\u00e0met", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Benim\u00e0met", "country": "es", "latitude": 39.5024285, "longitude": -0.4167274, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95581022/", "distance": "4857", "description": "CUARTA PLANTA SIN ASCENSOR EN BENIM\u00c1MET    Piso en Valencia zona Benim\u00e1met, 70 m. de superficie, una habitaci\u00f3n doble y 2 habitaciones sencillas, un ba\u00f1o, propiedad en buen estado, carpinter\u00eda interior de madera, gres, carpinter\u00eda exterior de aluminio / climalit.    Cuarta planta sin ascensor     Extras: agua, luminoso, luz, parque p\u00fablico, supermercados, zona bien comunicada, zona comercial, zona de ocio, zona peatonal, autobuses, centros comerciales, centros m\u00e9dicos, cerca de universidad, colegios, hospitales, metro, parques, supermercados, tranv\u00eda, zona de paso, zonas infantiles    Alquiler: 550 \u20ac MES        FOURTH FLOOR WITHOUT ELEVATOR IN BENIM\u00c1MET    Flat in Valencia area Benim\u00e1met, 70 m. of surface, one double bedroom and 2 single bedrooms, one bathroom, property in good condition, interior carpentry of wood, stoneware, exterior carpentry of aluminium / double glazing.    Fourth floor without lift.     Extras: water, bright, light, public park, supermarkets, well connected area, shopping area, leisure area, pedestrian area, buses, shopping centres, medical centres, close to university, schools, hospitals, metro, parks, supermarkets, tram, walking distance, children's playgrounds.    Rent: 550 \u20ac MONTH.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benim\u00e0met", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95581011", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/52/68/3f/922466698.jpg", "externalReference": "sancho tello", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Vicent Sancho Tello", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4683847, "longitude": -0.3546098, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95581011/", "distance": "1965", "description": "Se alquila piso Sin amueblar en Edificio moderno de reciente construcci\u00f3n a un paso de las universidades y el centro, excelente ubicaci\u00f3n y proximo a Avd Aragon, Mestalla. La vivienda consta de unos 87 metros y distribuidos en dos dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o completo con plato ducha, una cocina americana abierta al salon y equipada de nevera y lavadora, un recibidor amplio. La vivienda es interior pero da a un patio de manzana muy amplio y luminoso. Esta ubicada en un cuarto piso con tre ascensores, tiene aire acondicionado y calefacci\u00f3n, balcon, 3 ascensores, conserje.. . Rodeado de todos los servicios. Ven a verlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Vicent Sancho Tello"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95567636", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/af/68/922083393.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 750.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 2, "address": "Calle Creu Roja, 1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Vara de Quart", "latitude": 39.4606215, "longitude": -0.412426, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95567636/", "distance": "3238", "description": "Loft en edificio Ros Casares, con piscina, conserje 24h. Dispone de amplio sal\u00f3n comedor con cocina americana, 1 ba\u00f1o completo y 1 aseo, terraza de 25m2, y dormitorio con cama doble. Plaza de garaje, gastos de comunidad e iva incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vara de Quart, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Creu Roja, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88814052", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/0a/39/756075844.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 660.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "juan verdeguer s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4587831, "longitude": -0.3361681, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88814052/", "distance": "3782", "description": "Se alquila estupenda vivienda en Calle emblem\u00e1tica cerca de la Avenida del Puerto de Valencia, se distribuye en 2 habitaciones dobles, 1 ba\u00f1o completo, 1 aseo, cocina office, exterior sin ascensor. Piso reformado, suelo de parquet, ventanas climalit.. . Disponibilidad inmediata. No dudes en visitarlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en juan verdeguer s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95553657", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b3/09/00/925484830.jpg", "externalReference": "10001464", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 680.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": false, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Trinitat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4867167, "longitude": -0.362558, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95553657/", "distance": "2143", "description": "Disponible 15 de Noviembre. (fotos del proyecto, son orientativas) Maravilloso Loft A ESTRENAR en Benimaclet ya disponible para visitas. Dispone de una habitaci\u00f3n - salon-comedor-cocina todo en uno. Cuenta con un cuarto de ba\u00f1o. Toda la propiedad est\u00e1 totalmente equipada y reformada, lista para entrar a vivir. Se arrienda por 780 eur con suministros de agua, luz e internet incluidos. Si desea visitarlo, estaremos encantados de atenderle. .  Wonderful Loft in Benomaclet now available. It has one bedroom - living-dining-kitchen all in one. It has a bathroom. The whole property is fully equipped and refurbished, ready to move in. It is rented for 780 eur with water, electricity and internet included. If you wish to visit it, we will be pleased to help you.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38166412", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d1/66/94/231898586.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 525.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Cid", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4705832, "longitude": -0.402315, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38166412/", "distance": "2153", "description": "Amplio Apartamento de 1 habitaci\u00f3n con entrada por la misma Avenida del Cid, en zona totalmente consolidada, junto a todas las delegaciones de Conselleria. Carrefour, Parque de Cabecera y Antiguo margen del R\u00edo Turia (Actual parque que vertebra de Este a Oeste la Ciudad de Valencia), Servicios. Colegios y Hospital General. Encontramos varias l\u00edneas de autob\u00fas a la puerta  y metro en la misma puerta. El apartamento dispone de Habitaci\u00f3n independiente, Comedor- cocina con salida a terraza y amplio cuarto de ba\u00f1o. El precio incluye los consumos de Agua, Luz con un consumo responsable. IBI y Comunidad. NO SE ADMITEN MASCOTAS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Cid"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95511345", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9e/34/52/920524226.jpg", "externalReference": "GA1145AL", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de na Jordana", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.478081, "longitude": -0.3791361, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95511345/", "distance": "790", "description": "Ponemos a su disposici\u00f3n una vivienda en planta baja en ciutat vella, a un paso del antiguo cauce del r\u00edo Turia, en una de las zonas con m\u00e1s encanto de la ciudad. Situada en un edificio del a\u00f1o 1880, reformado \u00edntegramente en el a\u00f1o 2006, con excelentes calidades y acabados. Dispone de 2 habitaciones, 2 ba\u00f1os, cocina integrada en salon y amplia terraza para disfrutarla todo el a\u00f1o. Techos altos con vigas vista, suelos de gres y mosaico, amueblado y completamente equipado. Sin duda una vivieda que no querr\u00e1s dejar escapar. Ven a verla, te encantara. Para mas informacion no dudes en consultarnos sin compromiso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de na Jordana"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95475115", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/04/90/919349872.jpg", "externalReference": "PL74", "numPhotos": 17, "floor": "4", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4592476, "longitude": -0.3612397, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95475115/", "distance": "1905", "description": "BONITA VIVIENDA CON REFORMA INTEGRAL ESPERANDO QUE LA ESTRENES! Esta bonita vivienda con acabados de buenas calidades, se ditribuye en luminoso sal\u00f3n comedor con salida a balc\u00f3n, bonita cacina equipada con electrodom\u00e9sticos panelados en el mobiliario, dos habitaciones con amplio armario empotrado y dos cuartos de ba\u00f1o. Se alquila vac\u00eda para amueblar y decorar a tu gusto haciendola tu hogar, tambi\u00e9n hay posibilidad de alquilar amueblada aumentando el precio de la mensualidad. Cuenta con suelo porcelanico, vantanales con cristal Climalit, aire acondicionado fr\u00edo calor en toda la vivienda, y puerta de seguridad entre otros acabados que podr\u00e1s descubrir tu mismo realizando la visita. Ubica en muy buena zona, muy pr\u00f3xima al cauce del R\u00edo T\u00faria, cercana a la zona de ruzafa y gran v\u00eda, con todo tipo de servicios y comercios en la zona para tener una vida c\u00f3moda. Disfruta cada d\u00eda de todas las posibilidades que te ofrece esta vivienda. Ven a visitarla con nosotros y desc\u00fabrelo en primera persona. Inf\u00f3rmate sin compromiso y te facilitaremos toda la informaci\u00f3n que necesites. Pincha en nuestro logo y te llevar\u00e1 a todas las viviendas de las que disponemos tanto en alquiler como en venta actualmente. VISITA NUESTRA WEB: rbconforthouse. com SIGUENOS EN: facebook RBCONFORTHOUSE y twitter RBconforthouse.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95469966", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/80/31/70/919187074.jpg", "externalReference": "A212408", "numPhotos": 17, "floor": "8", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Historiador Sanchis Sivera", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4674201, "longitude": -0.3872239, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95469966/", "distance": "950", "description": "REFORMA A ESTRENAR, se alquila vivienda junto al mercado de Abastos muy bien comunicada y muy cerca del Centro Historico. La vivienda esta terminada de reformar con cocina en office, dos habitaciones y un ba\u00f1o, es muy luminosa y tranquila, suelos de parque, ventanas de climalit con mosquitera, cocina equipada con todos los electrodomesticos, aacc en el comedor, calentador y encimera de gas natural. Seg\u00fan el RD 515/1989, de 21 de abril el precio no incluye gastos, impuestos, ni honorarios. El anuncio est\u00e1 sujeto a errores, cambios de precio, omisi\u00f3n y/o retirada del mercado sin previo aviso. En ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tienen car\u00e1cter contractual, siendo v\u00e1lidos al mero efecto informativo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Historiador Sanchis Sivera"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95450746", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/8a/3d/918735085.jpg", "externalReference": "A0936", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4719494, "longitude": -0.3953147, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95450746/", "distance": "1554", "description": "Piso en alquiler luminoso. En Nou Moles, L'Olivereta, Val\u00e8ncia. Piso ubicado cerca de todos los sitios de inter\u00e9s tur\u00edstico y culturales del centro de la ciudad. Zona con todos los servicios comerciales, sociales y de transportes a la redonda. Piso amueblado en alquiler con 97m2. 2\u00aa Planta exterior sin ascensor. Distribuci\u00f3n: Sal\u00f3n y comedor amplios. Cocina independiente (equipada con los principales electrodom\u00e9sticos). 2 habitaciones. 1 ba\u00f1o. Aire acondicionado fr\u00edo/calor. Armarios empotrados y Suelos de cer\u00e1mica. Solvencia demostrable. Larga estancia. \"Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95343951", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/4e/6f/915808034.jpg", "externalReference": "A838", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "olimpia arozena torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4689338, "longitude": -0.393897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95343951/", "distance": "1450", "description": "piso en valencia, zona nou moles, una vivienda con reforma reciente, en una 2\u00aa altura sin ascensor. unos 92m2, con 2 habitaciones, con armarios empotrados, 1 ba\u00f1o completo. sal\u00f3n comedor, aire acondicionado, suelos de parqu\u00e9. la cocina es independiente y cuenta con todos los electrodom\u00e9sticos. en un barrio consolidado con todo tipo de comercios y servicios. se solicitan  y garant\u00eda, seguro de impago por lo que es necesario demostrar ingresos (contrato, n\u00f3minas o aval) los gastos de comunidad est\u00e1n incluidos en el precio. no se admiten mascotas. este anuncio puede contener errores y no es vinculante s\u00f3lo informativo. ll\u00e1manos y te informamos encantados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en olimpia arozena torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95337064", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/7f/7c/915622701.jpg", "externalReference": "Ref. 1449", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 615.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Rinc\u00f3n de Ademuz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4738538, "longitude": -0.4026526, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95337064/", "distance": "2202", "description": "alquiler piso zona olivereta, valencia. de 80 m\u00b2 construidos, distribuidos en dos habitaciones (una doble y una sencilla), un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, cocina independiente equipada, y amplio sal\u00f3n comedor. piso amueblado y con electrodom\u00e9sticos, en perfecto estado para entrar a vivir. suelo de terrazo, armarios empotrados y puerta acorazada. piso interior, tranquilo y luminoso. ubicado en zona de servicios, y bien comunicado con autobuses y metros. 1\u00ba piso con ascensor. gastos de comunidad e ibi incluidos en el precio. Imprescindible documentaci\u00f3n para el seguro de impago.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Rinc\u00f3n de Ademuz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95289384", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/be/54/914416026.jpg", "externalReference": "7150", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Creu Roja, 1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Vara de Quart", "latitude": 39.4606215, "longitude": -0.412426, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95289384/", "distance": "3238", "description": "Referencia del inmueble 7150 Loft d\u00faplex en la zona de Vara de Quart. Junto al centro comercial Gran Turia. Piscina comunitaria. Vac\u00edo. Sal\u00f3n comedor amplio y espacioso. Balc\u00f3n. Cocina abierta al sal\u00f3n equipada con electrodom\u00e9sticos. Un dormitorio. Un ba\u00f1o completo. Suelo laminado. Carpinter\u00eda climalit. Calefacci\u00f3n y aire acondicionado por conductos. Plaza de garaje. Gastos de comunidad incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vara de Quart, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Creu Roja, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95166048", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/f2/cc/907887317.jpg", "externalReference": "Ref. 1262", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Carr\u00edcola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4514742, "longitude": -0.3857569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95166048/", "distance": "2303", "description": "Alquiler piso en zona Jes\u00fas, Valencia. De 70 m\u00b2 construidos, distribuidos en 2 habitaciones (una doble y una sencilla), un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, cocina independiente, y amplio sal\u00f3n comedor. Piso reformado, exterior, semi amueblado, y con electrodom\u00e9sticos. Muy Luminoso. Con suelos de gres, ventanas de aluminio blanco, y aire acondicionado fr\u00edo/calor en el sal\u00f3n. 2\u00ba piso con ascensor. Reci\u00e9n pintado. Bien comunicado con autobuses, metros y muy cerca de la nueva estaci\u00f3n del AVE de Joaqu\u00edn Sorolla. Ubicado en zona de servicios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Carr\u00edcola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95016720", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/55/28/904054277.jpg", "externalReference": "Ref. 1440", "numPhotos": 15, "floor": "bj", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Santander", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "L'Hort de Senabre", "latitude": 39.4526845, "longitude": -0.3912112, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95016720/", "distance": "2375", "description": "Alquiler piso en Valencia. De 92 m\u00b2 construidos, completamente reformado a estrenar, con 2 habitaciones (una doble y una sencilla), un ba\u00f1o completo con plato de ducha, cocina office, amplio sal\u00f3n comedor y una terraza interior con trastero. Piso exterior, vac\u00edo, y sin electrodom\u00e9sticos. Muy Luminoso. Con suelo de parquet, perfectamente aislado t\u00e9rmica y ac\u00fasticamente, aire acondicionado fr\u00edo calor con splits. Instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica y de fontaner\u00eda totalmente nuevas. Bien comunicado con autobuses, metros y muy cerca de la nueva estaci\u00f3n del AVE de Joaqu\u00edn Sorolla. Ubicado en zona de servicios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santander"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94919729", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d9/fa/2b/901566848.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4952526, "longitude": -0.3640405, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94919729/", "distance": "2912", "description": "Se alquila fabulosa vivienda en (Finca Nueva) calle Santa Genoveva Torres, zona excelente para vivir, cercana a estadio de futbol del Levante y el Centro Comercial Arena, con todos los servicios Metro, Tranv\u00eda y BUS, Supermercados, farmacias. Vivienda reci\u00e9n reformada, consta de 2 habitaciones con armarios empotrados, 2 cuartos de ba\u00f1o completos, a estrenar, pasillo con armarios empotrados, cocina con todos los electrodom\u00e9sticos nuevos, a estrenar, sal\u00f3n con terraza, suelo de parqu\u00e9, aire acondicionado central frio calor. Piscina.  Posibilidad de plaza de garaje. No dejes pasar esta oportunidad y solicita una visita. Persona de contacto: A. Berlanga. Tel\u00e9fono: 609-245-411.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94442430", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/17/6d/888961704.jpg", "externalReference": "781", "numPhotos": 17, "floor": "5", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Josep Benlliure", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4639038, "longitude": -0.3294053, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94442430/", "distance": "4183", "description": "-CABA\u00d1AL- Piso de 90m\u00b2, exterior, sin amueblar y para entrar a vivir. La vivienda consta de hall de entrada, sal\u00f3n, tres dormitorios, el principal con acceso a terraza y armarios empotrados. Cocina independiente, amueblada y equipada con lavadora, lavavajillas y frigor\u00edfico. Dos cuartos de ba\u00f1o. Suelos de gres y pintura gotel\u00e9. Puerta blindada. Agua caliente por termo el\u00e9ctrico. Aire acondicionado con bomba de fr\u00edo y calor. La finca dispone de ascensor. Mascotas a consultar. Certificado energ\u00e9tico en tr\u00e1mite. El inmueble se encuentra rodeado de todo de servicios, comercios y zonas de ocio. Gastos de comunidad incluidos en el precio. SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Josep Benlliure"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92694137", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/ac/f9/845862015.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Almirante Cadarso", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4639187, "longitude": -0.3658636, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92694137/", "distance": "1262", "description": "Se pone en alquiler este maravilloso piso de 2 habitaciones en zona Gran V\u00eda. El piso cuenta con 80 metros cuadrados distribuidos en 2 habitaciones y un ba\u00f1o. Cocina con terraza galer\u00eda y sal\u00f3n comedor grande con mucha luz. Los suelos son de m\u00e1rmol. Las calidades de los materiales de la casa son muy buenas. Se alquila semi-amueblado con opci\u00f3n a retirar alg\u00fan mueble si se desea por parte del nuevo inquilino. Posibilidad de plaza de garaje en la misma finca. Ll\u00e1manos y te lo ense\u00f1aremos encantados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Almirante Cadarso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92088811", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/3a/ed/830648399.jpg", "externalReference": "A-224", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 1190.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4886623, "longitude": -0.3275235, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92088811/", "distance": "4691", "description": "Apartamento de lujo junto al paseo mar\u00edtimo, en residencial ubicado frente al mar Mediterr\u00e1neo, en la playa de La Patacona. Calidades de dise\u00f1o, ba\u00f1o en suite doble, terraza con vistas al mar, suelos de parquet, aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos. Cuenta con garaje, trastero y un camino privilegiado directo a la playa. Servicios: farmacia, colegios, comercios, gimnasio, trasporte p\u00fablico y a tan solo 10 minutos de la la ciudad de Valencia, cerca de la ciudad de las Ciencias, y centros comerciales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86499441", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/79/4e/21/766440596.jpg", "externalReference": "32777", "numPhotos": 11, "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Salv\u00e0", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4710866, "longitude": -0.3731476, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86499441/", "distance": "351", "description": "Fabulosa vivienda reformada en el centro de la ciudad. Esta es tu oportunidad de disfrutar de las comodidades del centro de Valencia en un piso amueblado, sin ascensor y electrodom\u00e9sticos de primeras marcas. El inmueble dispone de un ba\u00f1o amplio, con ducha y calefactor. y aire acondicionado Adem\u00e1s cuenta con una habitaci\u00f3n tambi\u00e9n muy amplia y otra sencilla, vigas de madera y suelo de parque, con armarios empotrados y muy luminoso con luz natural ubicada en una calle muy tranquila, es ideal, no dudes en contactarnos estaremos encantados de atenderles.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Salv\u00e0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86189856", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/30/9c/909672645.jpg", "externalReference": "574801", "numPhotos": 19, "floor": "5", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle de l'Impressor Lambert Palmart", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Jard\u00ed", "latitude": 39.4721524, "longitude": -0.3453985, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86189856/", "distance": "2735", "description": "HERMOSO PISO, MUEBLES RENOVADOS ( los sof\u00e1s cambiados, armarios blancos nuevos y mesitas nuevos)  Consta de 4 habitaciones, 2 ba\u00f1os completos, sal\u00f3n comedor amplio y luminoso, balc\u00f3n, cocina equipada y amueblada con mesa y sillas.  Todo el piso est\u00e1 amueblado con lo necesario para los estudiantes, las habitaciones disponen de armarios empotrados, escritorios, cajoneras, etc  Equipado con electrodom\u00e9sticos.  Zona concurrida por universitarios, cerca de bares y restaurantes, hospital, supermercados, gimnasio y todo tipo de servicios.  Este precio esta calculado en relaci\u00f3n de un alquiler de 12 meses. Consulta el precio para 11 MESES.  Pide m\u00e1s informaci\u00f3n sin compromiso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Impressor Lambert Palmart"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95752159", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/08/09/26/927194349.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "5", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Pepita, Morvedre, Saidia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4870239, "longitude": -0.3755475, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95752159/", "distance": "1773", "description": "C\u00f3modo piso amueblado. C\u00e9ntrico, junto al cauce del r\u00edo Turia y junto al caso hist\u00f3rico de la ciudad. de 3 habitaciones con armarios 1 ba\u00f1os, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos, balc\u00f3n. Finca con mucha luz y muy tranquila. Bien comunicada, con tranv\u00eda y autobuses a toda la ciudad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pepita, Morvedre, Saidia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95736688", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3d/13/ae/927293115.jpg", "externalReference": "mjbosco", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle San Juan Bosco", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.496338, "longitude": -0.3707299, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95736688/", "distance": "2858", "description": "La Casa Agency alquila: Piso de 3 habitaciones con un ba\u00f1o. Muy luminoso y en zona centrica. RECIEN REFORMADO! El piso se entrega sin amueblar. CON ELECTRODOMESTICOS! Gran oportunidad! venir a verlo sin compromiso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle San Juan Bosco"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95698594", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/93/94/f6/925809895.jpg", "externalReference": "65779", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 720.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Pare Rico, 16", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4715975, "longitude": -0.3889014, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95698594/", "distance": "1002", "description": "piso muy bien comunicado, situado entre Juan Llorens y Fernando el Cat\u00f3lico, exterior, con balc\u00f3n a una calle se\u00f1orial, muy luminoso, 3 habitaciones, ba\u00f1o, cocina equipada, despensa, amueblado, aire acondicionado, bien conservado y ascensor. Gastos de Comunidad incluidos..", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pare Rico, 16"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95622461", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3d/0a/67/923596182.jpg", "externalReference": "65662", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle De OLIMPIA AROCENA TORRES, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4699727, "longitude": -0.3927836, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95622461/", "distance": "1340", "description": "Amueblado. Reci\u00e9n reformado. Electrodom\u00e9sticos nuevos. Segundo sin ascensor. Bien comunicado. Todos los servicios. Dos meses de fianza. Disponible. 2\u00aa Planta. Amueblado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle De OLIMPIA AROCENA TORRES, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "35031166", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8c/7e/f1/173595837.jpg", "externalReference": "1241", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 525.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'alcalde albors", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4742511, "longitude": -0.3925848, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/35031166/", "distance": "1362", "description": "Magnifico piso de alquiler vacio muy cerca del cauce del rio y muy bien comunicado tanto en metro como en autobuses-la vivienda consta de 50 m2-tien 1 habitacion doble con 2 armarios empotrados-1 ba\u00f1o completo-la cocina es independiente-el salon comedor tiene 1 balcon y todo el piso es exterior-luminoso-tiene ascensor-dado de alta de luz y agua-dispone de 1 split a/a frio y calor-los gastos de comunidad y contribucion van incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'alcalde albors"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]