[{"propertyCode": "89706317", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/39/4a/774568448.jpg", "externalReference": "Huertos 5", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 1293.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 53.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Huertos, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4799078, "longitude": -0.3803264, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89706317/", "distance": "1012", "description": "Dasha Living Space es un edificio verde en Valencia, Espa\u00f1a. Na Jordana Homes se encuentra en el hist\u00f3rico barrio del Carmen, a 50 metros de los jardines del Turia y certificado por el GBCe (Green Building Council Espa\u00f1a).    La fachada del edificio ha sido cuidadosamente modelada para alinearse con el encanto del barrio con un acabado de cristal, madera y cobre. En el interior, los apartamentos est\u00e1n dise\u00f1ados en una mezcla de accesorios industriales con muebles suaves y contempor\u00e1neos para proporcionar un espacio elegante donde puede relajarse y sentirse como en casa. Vivienda 5 se encuentra en la primera planta del edificio y cuenta con ventanales de piso a techo en el sal\u00f3n que permite que la luz natural inunde el apartamento. El apartamento tiene un dormitorio doble principal, situado en la parte trasera del apartamento con un ba\u00f1o privado y una ducha de efecto lluvia a ras de suelo. La sala de estar principal tiene una cocina de planta abierta, comedor y sala de estar. El piso tiene una superficie de 52,46m2. El sal\u00f3n est\u00e1 amueblado, con un sof\u00e1 de tres plazas, mesa de centro, mesa de comedor, con una gran TV de pantalla plana. La cocina integrada est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos, incluyendo horno, lavavajillas, microondas, frigor\u00edfico y todo el equipo de cocina necesario durante su estancia.  El dormitorio principal tiene una cama doble, mesitas de noche con l\u00e1mparas y construidos en armarios. Tambi\u00e9n incluye lavadora/secadora. El apartamento incluye ropa de cama y ba\u00f1era.  Las m\u00e1quinas aerot\u00e9rmicas de bajo consumo regulan la temperatura en el apartamento. Las ventanas gruesas proporcionan aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico. WIFI de alta velocidad est\u00e1 disponible a trav\u00e9s del apartamento, lo que lo hace ideal para aquellos que deseen trabajar desde casa. FIANZA: 850\u20ac Wifi, limpieza, gestion, suministros: incluido en la renta RESERVA ONLINE: ver enlace web*.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 24.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Huertos, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89705355", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/47/72/774544991.jpg", "externalReference": "Huertos 4", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 1568.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Huertos, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4799078, "longitude": -0.3803264, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89705355/", "distance": "1012", "description": "Dasha Living Space presenta este edificio verde en Valencia, Espa\u00f1a. Na Jordana Homes se encuentra en el hist\u00f3rico barrio del Carmen, a 50 metros delos jardines del Turia y certificado por el GBCe (Green Building Council Espa\u00f1a).  La fachada del edificio ha sido cuidadosamente modelada para alinearse con el encanto del barrio con un acabado de cristal, madera y cobre. En el interior, los apartamentos est\u00e1n dise\u00f1ados en una mezcla de accesorios industriales con muebles suaves y contempor\u00e1neos para proporcionar un espacio elegante donde puede relajarse y sentirse como en casa. Vivienda 4 se encuentra en la primera planta del edificio y cuenta con ventanales de piso a techo en el sal\u00f3n que permite que la luz natural inunde el apartamento. El apartamento tiene dos dormitorios dobles, situados en la parte trasera del apartamento y un ba\u00f1o principal con ducha de efecto lluvia a ras de suelo. La sala de estar principal tiene una cocina de planta abierta, comedor y sala de estar. El piso tiene una superficie de 85,57m2. El sal\u00f3n est\u00e1 amueblado con un sof\u00e1 de tres plazas, mesa de centro, mesa de comedor, con una gran TV de pantalla plana. La cocina integrada, est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos, incluyendo horno, lavavajillas, microondas, frigor\u00edfico todo el equipo de cocina necesario durante su estancia. Ambos dormitorios tienen cama de matrimonio, mesillas con l\u00e1mparas y armarios empotrados. Tambi\u00e9n incluye lavadora/secadora. El apartamento incluye ropa de cama y ba\u00f1era.  Las m\u00e1quinas aerot\u00e9rmicas de bajo consumo regulan la temperatura en el apartamento. Las ventanas gruesas proporcionan aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico. WIFI de alta velocidad est\u00e1 disponible a trav\u00e9s del apartamento, lo que lo hace ideal para aquellos que deseen trabajar desde casa. FIANZA: 1,100\u20ac WIFI, LIMPIEZA, SUMINISTROS y GESTION: incluido en la renta Reserva online: enlace web.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Huertos, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88425744", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e9/2a/c6/774558309.jpg", "externalReference": "Huertos 3", "numPhotos": 25, "floor": "bj", "price": 1403.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Huertos, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4799078, "longitude": -0.3803264, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88425744/", "distance": "1012", "description": "Dasha Living Space se enorgullece en presentar nuestro tercer edificio verde en Valencia, Espa\u00f1a. Na Jordana Homes se encuentra en el hist\u00f3rico barrio del Carmen, a 50 metros de los jardines del Turia y certificado por el GBCe (Green Building Council espa\u00f1a).    La fachada del edificio ha sido cuidadosamente dise\u00f1ada para combinar con el encanto hist\u00f3rico del vecindario con un acabado de vidrio, madera y cobre. Los interiores son una mezcla de accesorios industriales con muebles contempor\u00e1neos suaves para proporcionar un espacio elegante donde podr\u00e1 relajarse y sentirse como en casa. Vivienda 3 es un hermoso apartamento tipo loft dividido en dos plantas. Una ventana de 3 metros proporciona luz natural a ambos niveles. La sala de estar principal se encuentra en la planta baja y tiene una cocina abierta, comedor y sala de estar. En el nivel superior se encuentra el estudio y el dormitorio principal con ba\u00f1o privado. El apartamento cubre un \u00e1rea de 72,1m2. El sal\u00f3n est\u00e1 amueblado con un sof\u00e1 de tres plazas, mesa de caf\u00e9, mesa de comedor, espacio de almacenamiento debajo de las escaleras y un soporte de TV con un gran televisor de pantalla plana. La cocina abierta est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos, que incluyen horno, lavavajillas, microondas, nevera, congelador y todo el equipo de cocina necesario durante su estad\u00eda. Vajilla y cubiertos tambi\u00e9n se proporcionan. El dormitorio principal tiene una cama doble (1,50 x 2,00), mesitas de noche con l\u00e1mparas y armarios empotrados. Se proporciona una cama plegable para los hu\u00e9spedes. Una lavadora / secadora se encuentra en el armario de lavander\u00eda. Toda la ropa, incluida la cama y el ba\u00f1o, se proporciona con el apartamento. El ba\u00f1o tiene una ducha de efecto lluvia a ras de suelo. El estudio tiene una mesa de trabajo, l\u00e1mpara, silla y estantes de almacenamiento. Las m\u00e1quinas aerot\u00e9rmicas energ\u00e9ticamente eficientes regulan la temperatura en el apartamento. Las gruesas ventanas proporcionan aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico. WIFI de alta velocidad est\u00e1 disponible a trav\u00e9s del apartamento, lo que lo hace ideal para aquellos que desean trabajar desde casa. FIANZA: 950\u20ac Wifi, limpieza, suministros y gesti\u00f3n: incluido en la renta Reserva online: enlace web.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Huertos, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88425561", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6e/ac/1b/774551050.jpg", "externalReference": "Huertos 2", "numPhotos": 32, "floor": "bj", "price": 1568.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Huertos, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4799078, "longitude": -0.3803264, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88425561/", "distance": "1012", "description": "Dasha Living Space se enorgullece en presentar nuestro tercer edificio verde en Valencia, Espa\u00f1a. Na Jordana Homes se encuentra en el hist\u00f3rico barrio del Carmen, a 50 metros de los jardines del Turia y certificado por el GBCe (Green Building Council espa\u00f1a).  La fachada del edificio ha sido cuidadosamente dise\u00f1ada para combinar con el encanto hist\u00f3rico del vecindario con un acabado de vidrio, madera y cobre. Los interiores son una mezcla de accesorios industriales con muebles contempor\u00e1neos suaves para proporcionar un espacio elegante donde podr\u00e1 relajarse y sentirse como en casa. Vivienda 2 es un hermoso apartamento tipo loft, con una ventana de 3 metros que proporciona luz natural a ambas plantas. El apartamento tiene dos ba\u00f1os de tama\u00f1o completo y dos habitaciones dobles ubicadas en la planta baja y superior del apartamento. El espacio principal tiene una cocina abierta, comedor y sala de estar. En el nivel superior se encuentra el estudio y el dormitorio principal con ba\u00f1o en suite. El apartamento cubre un \u00e1rea de 86,09m2. El sal\u00f3n est\u00e1 amueblado con un sof\u00e1 de tres plazas, mesa de caf\u00e9, mesa de comedor, espacio de almacenamiento debajo de las escaleras y un soporte de TV con un gran televisor de pantalla plana. La cocina abierta est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos, que incluyen horno, lavavajillas, microondas, nevera, congelador y todo el equipo de cocina necesario durante su estad\u00eda. Vajilla y cubiertos tambi\u00e9n se proporcionan. Ambas habitaciones tienen camas dobles (1,50 x2,00), mesitas de noche con l\u00e1mparas y armarios empotrados. Una lavadora / secadora se encuentra en el armario de lavander\u00eda. Toda la ropa, incluida la cama y el ba\u00f1o, se proporciona con el apartamento. Los ba\u00f1os tienen duchas de efecto lluvia. El estudio tiene una mesa de trabajo, l\u00e1mpara, silla y estantes de almacenamiento. Las m\u00e1quinas aerot\u00e9rmicas energ\u00e9ticamente eficientes regulan la temperatura en el apartamento. Las gruesas ventanas proporcionan aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico. WIFI de alta velocidad est\u00e1 disponible a trav\u00e9s del apartamento, lo que lo hace ideal para aquellos que desean trabajar desde casa. FIANZA: 1,100\u20ac Wifi, limpieza, suministros y gestion: incluido en la renta Reserva online: enlace web.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Huertos, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38025150", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/5f/52/257597661.jpg", "externalReference": "AIDE77400030105", "numPhotos": 20, "floor": "4", "price": 605.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Ernesto Che Guevara, 24", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Los Juzgados", "country": "es", "latitude": 39.4731342, "longitude": -0.4084426, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38025150/", "distance": "2687", "description": "Apartamento distribuido en sal\u00f3n comedor con cocina americana, una habitaci\u00f3n totalmente independiente y exterior y un ba\u00f1o completo equipado con toallero el\u00e9ctrico. Cocina equipada con horno, vitrocer\u00e1mica y campana extractora. Suelo de parqu\u00e9 y aire acondicionado por conductos, con bomba de fr\u00edo/calor y sistema de dom\u00f3tica de \u00faltima generaci\u00f3n. El edificio cuenta con espacio wellness (piscina climatizada, sauna, gimnasio y sol\u00e1rium) y se encuentra ubicado en el parque de Cabecera, lo que permite a los residentes disfrutar de unas magn\u00edficas vistas y de sus zonas ajardinadas. Adem\u00e1s, se encuentra cerca de todos los servicios y a un minuto de Val\u00e8ncia. Las im\u00e1genes que aparecen en este anuncio corresponden a los pisos de muestra de cada tipolog\u00eda. Gastos de comunidad, tributos e IBI incluidos y sujetos a liquidaci\u00f3n anual. Contrato de 7 a\u00f1os con un obligado cumplimiento de 6 meses.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Los Juzgados, Mislata", "title": "Piso en Calle Ernesto Che Guevara, 24"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84116278", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f5/e3/ac/632163473.jpg", "externalReference": "23-59051", "numPhotos": 50, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Bail\u00e9n, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4674007, "longitude": -0.3777897, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84116278/", "distance": "416", "description": "El recorrido virtual 360\u00ba del interior de esta propiedad, puede verlo desde su m\u00f3vil u ordenador, clicando en el enlace que est\u00e1 casi al final de este anuncio, donde pone \"Enlace adicional\". PRECIO CERRADO. SIN REBAJA. GRUPO 90 INMOBILIARIAS, ofrece con toda confianza este reci\u00e9n reformado piso en alquiler, para vivienda u oficina, en pleno centro de Valencia, a pocos metros de la Estaci\u00f3n Nord y la Plaza del Ayuntamiento. Un piso reci\u00e9n reformado, a estrenar, en una finca antigua. Primera altura con ascensor. Apto tanto para vivienda como para despacho. Tres habitaciones, dos ba\u00f1os, vestidor, dos patios (uno de ellos apto para lavadero). Primeras calidades. Incre\u00edbles vistas urbanas. Detalles a saber: Hay un gran armario en el pasillo y tiene vestidor con armariada, pero las habitaciones no tienen armarios empotrados. Ninguno de los dos ba\u00f1os est\u00e1 en suite. El portal y la escalera est\u00e1n en obras. Fianza: 1 mes. Honorarios de la agencia inmobiliaria 1 mes + IVA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Bail\u00e9n, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "36038982", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/42/6a/0c/256105847.jpg", "externalReference": "AIDE77400030129", "numPhotos": 20, "floor": "16", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Ernesto Che Guevara, 24", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Los Juzgados", "country": "es", "latitude": 39.4731342, "longitude": -0.4084426, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/36038982/", "distance": "2687", "description": "Vivienda con dos habitaciones y un ba\u00f1o equipado con toallero el\u00e9ctrico. Cocina independiente y exterior equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora y microondas. Amplio sal\u00f3n y balc\u00f3n con galer\u00eda accesible desde toda la vivienda. Suelo de parqu\u00e9 y aire acondicionado por conductos, con bomba de fr\u00edo/calor y sistema de dom\u00f3tica de \u00faltima generaci\u00f3n. El edificio cuenta con espacio wellness (piscina climatizada, sauna, gimnasio y sol\u00e1rium) y se encuentra ubicado en el parque de Cabecera, lo que permite a los residentes disfrutar de unas magn\u00edficas vistas y de sus zonas ajardinadas. Adem\u00e1s, se encuentra cerca de todos los servicios y a un minuto de Val\u00e8ncia. Las im\u00e1genes que aparecen en este anuncio corresponden a los pisos de muestra de cada tipolog\u00eda. Gastos de comunidad, tributos e IBI incluidos y sujetos a liquidaci\u00f3n anual. Contrato de 7 a\u00f1os con un obligado cumplimiento de 6 meses.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Los Juzgados, Mislata", "title": "Piso en Calle Ernesto Che Guevara, 24"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93111022", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/6e/3c/56987117.jpg", "numPhotos": 28, "price": 580.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Ignacio Hernandez Hervas, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "La Torre", "country": "es", "latitude": 39.4350412, "longitude": -0.396471, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/obra-nueva/93111022/", "distance": "4338", "description": "EDIFICIO caracterizado por su arquitectura vanguardista y considerado por especialistas, como una de las cuatro torres m\u00e1s importantes de las \u00faltimas d\u00e9cadas. Situado en Valencia dentro del Sector Sociopolis, concretamente en C/ E. P. Sector La Torre D n\u00ba 5 de Valencia Lo forman 124 VIVIENDAS PROTEGIDAS EN R\u00c9GIMEN DE ALQUILER CON OPCI\u00d3N A COMPRA, trasteros, y garajes, distribuidas en 20 plantas Los citados inmuebles se comercializan a trav\u00e9s de la Agencia Valenciana de Alquiler siguiendo el procedimiento establecido por la legislaci\u00f3n vigente. LAS VIVIENDAS NO ESTAN AMUEBLADAS. Incluido en el precio los gastos de comunidad del primer a\u00f1o.", "hasVideo": false, "status": "newdevelopment", "newDevelopment": true, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "newDevelopmentFinished": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Torre", "title": "Piso en Calle Ignacio Hernandez Hervas, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89056905", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/16/2d/c0/762168713.jpg", "numPhotos": 27, "floor": "5", "price": 775.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Padre Urbano", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 39.4875937, "longitude": -0.3702878, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89056905/", "distance": "1926", "description": "Excelente propiedad para alquilar en excelente estado, muy luminosa y alegre. Estar\u00e1 disponible desde mediados de noviembre. Cuenta con recibidor/escritorio, cocina independiente con lavadero, gran sal\u00f3n comedor con salida al balc\u00f3n, dos habitaciones y un ba\u00f1o. El piso se encuentra amueblado. La cocina posee conexi\u00f3n de agua por \u00f3smosis. Electrodom\u00e9sticos de calidad. El barrio consolidado posee todos los servicios a pasos del piso. Fianza de un mes, comisi\u00f3n de agencia de un mes m\u00e1s IVA. Contactos por WhatsApp 608817013.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Padre Urbano"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "28563137", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/93/15/ff/71915769.jpg", "externalReference": "8556", "numPhotos": 31, "floor": "4", "price": 630.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Carlos Cervera", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4650576, "longitude": -0.3726117, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/28563137/", "distance": "782", "description": "\u00a1Atenci\u00f3n! En pleno coraz\u00f3n de Ruzafa, un cuarto piso por ascensor en finca de fachada protegida y restaurada, con dos dormitorios y dos balcones.\r \r Excelente cuarta planta con techos amplios y much\u00edsima luz ya que se trata de una cuarta planta a la calle y con dos balcones y mirando al sureste (la mejor orientaci\u00f3n).\r \r Cuando llegamos a la finca nos sorprende el cuidado de la misma combinando su antig\u00fcedad con su zagu\u00e1n moderno rematando en un ascensor de \u00faltima generaci\u00f3n, adem\u00e1s nos hace intuir que el resto de la vivienda est\u00e1 perfectamente conservada. Al llegar a nuestro piso notamos, que a pesar de su antig\u00fcedad, los espacios est\u00e1n  perfectamente distribuidos en el \u00e1rea nocturna de la diurna, permitiendo as\u00ed la perfecta privacidad que el ocupante dispone cuando recibe visitas.\r \r Con sus tallas de 3.80m y sus espacios amplios, la sensaci\u00f3n de comodidad esta garantizada: en ning\u00fan momento se tiene la sensaci\u00f3n de agobio, porque adem\u00e1s sus dos balcones a\u00f1aden una sensaci\u00f3n adicional.\r \r Si lo visita y est\u00e1 por la labor de alquilar un piso en Ruzafa, no lo dude: se lo quedar\u00e1 a la primera.\r \r En nuestra web encontraras muchas ofertas de tu inter\u00e9s. Adem\u00e1s pagamos tu mudanza y nos esforzamos para que consigas el mejor precio. \u00a1Inf\u00f3rmate!\r \r Este anuncio no es vinculante y puede contener errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Carlos Cervera"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89980102", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/06/6b/2f/927215210.jpg", "externalReference": "00001", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Vicent Lladr\u00f3 Sena", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Avenida de la Paz", "country": "es", "latitude": 39.4689186, "longitude": -0.4270123, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89980102/", "distance": "4279", "description": "\u00a1Preciosa vivienda con distribuci\u00f3n ideal, disponible para el 1O de noviembre!    La vivienda consta de 84 m\u00b2 construidos, en donde en la entrada encontraremos un pasillo en L, a la derecha el ba\u00f1o completo con plato de ducha, seguido de la cocina y sal\u00f3n comedor en concepto open-space el cual tiene una preciosa Isla y un gran ventanal con vistas, lo cual aporta mucha luminosidad y sensaci\u00f3n de espacio, adem\u00e1s est\u00e1 decorado y reformado con muy buen gusto, por lo que te sentir\u00e1s en tu casa al instante.    La finca fue construida en el a\u00f1o 1964, bien conservada, su ubicaci\u00f3n permite tener excelentes accesos desde la autov\u00eda tanto en coche como en transporte p\u00fablico, a tan solo 5 minutos en coche del centro de Valencia y 20 minutos en autob\u00fas. Zona dotada de todo tipo de comercios, en frente del Lidl de Xirivella, y muchos otros comercios y servicios, por lo que no te har\u00e1 falta moverte del pueblo para estar perfectamente servido.    La vivienda est\u00e1 perfectamente distribuida, consta de suelo de tarima flotante y carpinter\u00eda exterior de cristal doble, estilo climalit, decorado y amueblado, listo para entrar a vivir. Es un piso ideal para parejas o cualquier tipo de familia.    Se encuentra en una buena zona de Xirivella, dada a su proximidad y f\u00e1cil acceso para salir y entrar a Valencia. Encontraremos todo tipo de comercios y servicios a pocos pasos de la vivienda. Tenemos colegios, supermercados, bancos, parques, centros de ocio, bares, etc. Adem\u00e1s a pocos pasos de la vivienda tenemos la parada del autob\u00fas, el cual en 9 minutos est\u00e1 en la estaci\u00f3n de metro de Nou D\u2019Octubre. Salida inmediata a la V-30, lo cual te permite estar perfectamente comunicado con el resto de la Ciudad y pueblos aleda\u00f1os.    En caso de tener cualquier duda con respecto a este inmueble o sobre cualquier tema dentro del \u00e1mbito inmobiliario y financiero, no dude en contactarnos, estaremos encantados de atenderle. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Avenida de la Paz, Xirivella", "title": "Piso en Calle de Vicent Lladr\u00f3 Sena"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88618780", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/68/a7/73/751131399.jpg", "externalReference": "6697", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de La Marina Baja s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4905034, "longitude": -0.4042218, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88618780/", "distance": "3163", "description": "Referencia del inmueble 6697 Estupenda vivienda en residencial privado, zona de cortes valencianas. Piscina comunitaria, zona infantil y ajardinada. Amueblado. Sal\u00f3n comedor espacioso con balc\u00f3n peque\u00f1o. Cocina americana equipada con electrodom\u00e9sticos. Un dormitorio. Ba\u00f1o completo. Armarios empotrados. Calefacci\u00f3n y aire acondicionado. El precio del alquiler incluye plaza de garaje y gastos de comunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de La Marina Baja s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95730064", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/10/23/9e/926593623.jpg", "externalReference": "46-316-P1427", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Camino Moncada", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4918435, "longitude": -0.3776021, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95730064/", "distance": "2304", "description": "Vivienda REFORMADA a estrenar AMUEBLADO con electrodom\u00e9sticos y BALC\u00d3N 46-316-pen finca con ascensor. La vivienda consta de 2 dormitorios(uno doble y uno sencillo), sal\u00f3n comedor con salida directa al balc\u00f3n con cocina Americana con galer\u00eda, 1 ba\u00f1o con ducha con ventilaci\u00f3n natural(. La cocina esta equipada con electrodom\u00e9sticos incluso lavavajillas Muy buenas calidades.  Zona tranquila, consolidada con comercios y supermercados Consum, Mercadona y Lidel pr\u00f3ximos. Gran dotaci\u00f3n de parques, jardines e instalaciones deportivas. SE DEBE GARANTIZAR SOLVENCIA ECON\u00d3MICA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Camino Moncada"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91895518", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b0/82/c6/926496743.jpg", "externalReference": "VB_TRIADOR", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 680.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Triador", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4744733, "longitude": -0.3838835, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91895518/", "distance": "681", "description": "Lindo piso en alquiler en zona muy c\u00e9ntrica!  Disponible a partir del 5 de diciembre El piso esta ubicado a dos pasos de la biblioteca municipal y el mercado central y a cinco minutos andando de la parada de metro Angel Guimera. Es un piso reformado y amueblado con gusto de tres habitaciones con un ba\u00f1o completo y un aseo separado Cocina y ba\u00f1o reci\u00e9n reformado y a estrenar, aire acondicionado frio calor Cocina equipada. No dudes en venir a verlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Triador"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95706062", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/75/f1/926004235.jpg", "externalReference": "ALQ-U-ASKAJM", "numPhotos": 26, "floor": "5", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Uruguai", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Raiosa", "latitude": 39.4571042, "longitude": -0.3850629, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95706062/", "distance": "1697", "description": "Vivienda en finca seminueva totalmente amueblada. Consta de 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os completos, sal\u00f3n comedor amplio, cocina con galer\u00eda y equipada con todos los electrodom\u00e9sticos: nevera, lavadora, lavavajillas, microondas y bancada de silestone. Dispone adem\u00e1s de armarios empotrados, de aire acondicionado por splits, ventanas con cristal climalit y mosquiteras enrollables.  Zona consolidada con todos los servicios: supermercados, restaurantes, farmacias, bancos, colegios y centros de salud. A pocos minutos de parada de metro jes\u00fas y numerosas l\u00edneas de autob\u00fas.  Precio: 700\u20ac/mes. Para firmar el contrato de alquiler, se abonar\u00e1n 3 mensualidades: -1 mensualidad en concepto de fianza -1 mensualidad en concepto de adelanto de alquiler -1 mensualidad en concepto de honorarios inmobiliarios. No se admiten mascotas. Requisitos alquiler: -Contrato de trabajo con antig\u00fcedad m\u00ednima de 1 a\u00f1o. -\u00daltima n\u00f3mina. -DNI/NIE. Estos requisitos ser\u00e1n enviados a una compa\u00f1\u00eda aseguradora, y de ser aprobado se generar\u00e1 una p\u00f3liza de seguros contra impagos, que pagar\u00e1 el propietario, el candidato que apruebe este filtro, podr\u00e1 optar por el alquiler. 960 50 78 58. \u00a1Ll\u00e1menos y venga a verlo! Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Raiosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Uruguai"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95703884", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/51/6d/ef/926539489.jpg", "externalReference": "01852", "numPhotos": 30, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Domingo G\u00f3mez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4913001, "longitude": -0.3774569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95703884/", "distance": "2243", "description": "Piso en Orriols, junto a Camino de Moncada, muy cerca del Polideportivo Torrefiel, Mercadona y todos los servicios. Piso en finca de 1968 de 90 m2 en primera planta con ascensor distribuido en hall, tres dormitorios, sal\u00f3n comedor, cocina sin electrodom\u00e9sticos y ba\u00f1o. Esta semiamueblado y en buen estado. Dispone de splits de aire acondicionado en sal\u00f3n y pasillo. Tiene dos balcones, todo exterior. Suelo de terrazo, carpinter\u00eda interior de madera y la exterior de aluminio con rejas. El precio de alquiler no incluye los gastos de comunidad. Este anuncio se muestra a titulo informativo, no es vinculante ni contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Domingo G\u00f3mez"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91830583", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/ff/a9/824324171.jpg", "externalReference": "BB089G", "numPhotos": 34, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gran Via del Marqu\u00e9s del T\u00faria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4632604, "longitude": -0.3721737, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91830583/", "distance": "976", "description": "BONITA VIVIENDA CON TERRAZA EN PLENA GRAN V\u00cdA MUY CERCA DEL CENTRO.   Esta fant\u00e1stica vivienda se encuentra en una de las mejores zonas de la ciudad, es un pr\u00e1ctico piso distribuido en sal\u00f3n, amplia cocina, dormitorio, ba\u00f1o y terraza. En el sal\u00f3n encontramos un sof\u00e1, dos butacas, mesa de centro, mueble de televisi\u00f3n con aparato de pantalla plana, una estanter\u00eda auxiliar y una zona de trabajo con un escritorio. Est\u00e1 muy iluminado y dispone adem\u00e1s de un split de aire acondicionado. La cocina es muy amplia, tiene una barra de desayunos y est\u00e1 completamente equipada con frigor\u00edfico, campana extractora, encimera de gas, horno el\u00e9ctrico y microondas. Dotada de mucha armariada y un fregadero de doble seno, es un espacio perfecto para cocinar. Sus grandes dimensiones hacen posible una coqueta zona de comedor con una mesa de cristal y sillas de mimbre. El dormitorio es amplio, con cama de matrimonio, dos armarios empotrados y otro auxiliar. Tiene salida a la terraza desde ella con unas bonitas puertas de cuarterones de cristal. El ba\u00f1o dispone de ba\u00f1era con mampara. La terraza, con sus 30m, es perfecta para darse un respiro y relajarse del d\u00eda a d\u00eda. La vivienda es interior pero da a un patio de luces amplio, con lo cual est\u00e1 dotada de mucha luz y al mismo tiempo es tranquila. El piso est\u00e1 en un bonito edificio con ascensor. La zona est\u00e1 totalmente plagada de servicios como supermercados, cafeter\u00edas, restaurantes y tiendas de todo tipo. Adem\u00e1s, el acceso a cualquier destino en transporte p\u00fablico o privado est\u00e1 garantizado. \u00a1No lo pienses y llama ya para verlo! Disfruta cada d\u00eda de todas las posibilidades que te ofrece esta fant\u00e1stica vivienda. Ven a visitarla con nosotros y desc\u00fabrelo en primera persona. Inf\u00f3rmate sin compromiso y te facilitaremos toda la informaci\u00f3n que necesites. Pincha en nuestro logo y te llevar\u00e1 a todas las viviendas de las que disponemos tanto en alquiler como en venta actualmente. VISITA NUESTRA WEB: rbconforthouse. com SIGUENOS EN: facebook RBCONFORTHOUSE y twitter RBconforthouse.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Gran Via del Marqu\u00e9s del T\u00faria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91336053", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/65/62/30/812233734.jpg", "externalReference": "23-59261", "numPhotos": 52, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Rasca\u00f1a", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Campanar", "latitude": 39.4829835, "longitude": -0.3976012, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91336053/", "distance": "2189", "description": "GRUPO 90 INMOBILIARIAS, ofrece en alquiler con toda confianza este pr\u00e1ctico y agradable piso semi amueblado, en una tercera planta, CON ASCENSOR y ba\u00f1o reci\u00e9n reformado. Tiene vistas despejadas y est\u00e1 cerca de todos los servicios, facilidades y transporte p\u00fablico de un barrio totalmente consolidado. Situado a tiro de piedra del centro del pueblo de Campanar dentro de Valencia Capital. El Sol entra por el exterior por las ma\u00f1anas, quedando sombreado el balc\u00f3n en las tardes. 3 habitaciones, 1 ba\u00f1o y 1 balc\u00f3n. El \u00e1rea social bien separado del \u00e1rea de noche. BUENO SABER ANTES DE QUEDAR PARA VISITAR: El piso no tiene plaza de garaje ni galer\u00eda ni aire acondicionado ni calefacci\u00f3n. La cocina va con butano. Los muebles incluidos son solo los que se ven en las fotos. El ba\u00f1o no tiene ventana. Las habitaciones no tienen armarios empotrados. Tiene pasillo largo. Dos de las habitaciones y la cocina son interiores, dan al patio de luces. El portal no est\u00e1 a cota cero, tiene un escal\u00f3n antes de la rampa. EL NEGOCIO: El propietario contrata seguro de impagos, por lo que el inquilino debe poder demostrar ingresos fijos en Espa\u00f1a por m\u00e1s del doble de la renta mensual. Fianza: 1 mes de renta (en garant\u00eda del piso). Dep\u00f3sito: 1 mes de renta (en garant\u00eda de los aparatos). Honorarios de la agencia inmobiliaria: 1 mes de renta + IVA. Los muebles y decorado de los planos que se muestran en este anuncio no son reales (los verdaderos son los de las fotos), los planos son solo para ilustrar sobre los espacios y su distribuci\u00f3n. El piso estar\u00e1 disponible para entrar a vivir a partir del 1\u00ba de noviembre de 2021.  Y las visitas deben ser coordinadas con antelaci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Rasca\u00f1a"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82556790", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/aa/a9/77/922226707.jpg", "externalReference": "01561", "numPhotos": 26, "floor": "5", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.457357, "longitude": -0.3448311, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82556790/", "distance": "3175", "description": "Estupendo piso, totalmente equipado, con mobiliario actual, listo para entrar.   Es amplio y c\u00f3mo, con sal\u00f3n-comedor con salida a terraza donde puedes disfrutar de las agradables vistas a las zonas comunes. La cocina es amplia y bien equipada con todos los electrodom\u00e9sticos y con una gran armariada, con acceso a la zona de lavado. Cuenta con aire acondicionado por conductos. Podemos destacar la paz, tranquilidad y sosiego que transmite la vivienda que la hace muy acogedora.   Tiene muy buena altura, con vistas despejadas, lo que le proporciona una gran luminosidad.  El residencial dispone de una estupenda piscina y parque infantil.    A pocos metros de El Corte ingl\u00e9s y del centro comercial Aqua. Parada de autob\u00fas muy pr\u00f3xima.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84290259", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ae/b6/dc/635896191.jpg", "externalReference": "PAT-MN37", "numPhotos": 7, "floor": "bj", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4878181, "longitude": -0.3247397, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84290259/", "distance": "4872", "description": "Alquiler larga duraci\u00f3n. Disponible 1 de Septiembre. Apartamento trasero a Avenida Mare Nostrum, no tiene vistas al mar. El apartamento forma parte de un complejo de excelentes calidades, con salida directa al paseo y la playa. El complejo dispone de conserje, sal\u00f3n de relax para los vecinos y una fant\u00e1stica terraza comunitaria, desde la que puede tomar el sol o disfrutar de una lectura contemplando el mar Mediterr\u00e1neo.  El apartamento consta de 1 habitaci\u00f3n, sal\u00f3n con cocina office y 1 ba\u00f1o. 1 plaza de parking. Armarios empotrados. Planta baja sin terraza. Aire acondicionado por conductos. Fotos de interior no publicadas por privacidad. Imprescindible n\u00f3mina y buenas referencias. La Playa de la Patacona, es una playa urbana, prolongaci\u00f3n natural de la Playa de la Malvarrosa. De m\u00e1s de un kil\u00f3metro de longitud y muy amplia. Abierta y de arena fina est\u00e1 dotada de pasarela de acceso, aseos, WC, duchas, vestuario y aparcamientos adaptados para personas con movilidad reducida. La Patacona, desde mediados de los a\u00f1os 90, se ha convertido en una zona residencial, que cuenta con todos los servicios: transporte p\u00fablico, colegios, comercios, restaurantes, farmacia y centro m\u00e9dico. M\u00e1s propiedades en patacona. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "34909131", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/83/81/8a/238308884.jpg", "externalReference": "X516", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pie de la cruz, 9", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4732088, "longitude": -0.3807636, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/34909131/", "distance": "381", "description": "Oportunidad! magn\u00edfica vivienda con acabados de lujo en finca reci\u00e9n rehabilitada, en pleno casco antiguo de Valencia. Acabados en materiales nobles, portero f\u00edsico, videoportero, ascensor, finca de reciente rehabilitaci\u00f3n en zona c\u00e9ntrica pr\u00f3xima a comercios y transporte p\u00fablico.   AVAL BANCARIO (M\u00cdNIMO EQUIVALENTE A 6 MENSUALIDADES). GASTOS DE COMUNIDAD INCLUIDOS. CONTRATO DE 7 A\u00d1OS Y 1 MES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Pie de la cruz, 9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95754233", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/d8/9a/927247986.jpg", "externalReference": "PIS2799", "numPhotos": 25, "floor": "5", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 61.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4840724, "longitude": -0.3653164, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95754233/", "distance": "1766", "description": "Elite habitat inmobiliaria alquila estupendo piso, muy luminoso, interior, amueblado, de 2 habitaciones, en benimaclet. Se distribuye en 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o completo con ducha y ventilaci\u00f3n natural, luminoso sal\u00f3n comedor, cocina independiente con office, equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Situado a metros de vicente zaragoz\u00e1, muy bien comunicado por transporte p\u00fablico, rodeado de todos los servicios, zona de ocio y restauraci\u00f3n. Oportunidad por situaci\u00f3n y precio, no dude en llamarnos, le amplaremos informaci\u00f3n.  elite habitat busca soluciones inmobiliarias en valencia y madrid, para que personas, empresas e inversores cumplan con sus ilusiones y objetivos, encontrando para ellos exclusivas viviendas, edificios, solares, oficinas y locales comerciales que se adapten a sus necesidades de vida y negocio. Las oficinas de elite habitat inmobiliaria se encuentran en el centro de la ciudad de valencia y madrid, desde donde sus profesionales, con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en el mercado inmobiliario, asesoramos, intermediamos y comercializamos los mejores inmuebles para nuestros clientes, dando un servicio integral tanto a los propietarios como a los compradores y arrendatarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95742530", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/40/50/5e/927080969.jpg", "externalReference": "PIS_1959", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Malilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.448424, "longitude": -0.3780771, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95742530/", "distance": "2524", "description": "\u2660. \u2660OPORTUNIDAD\u2660. \u2660 POR FAVOR, ABSTENERSE SI NO SE CUMPLEN LOS REQUISITOS. Luminosa y soleada vivienda en alquiler en QUATRE CARRERES, en la zona de MALILLA.  Consta de 86 m\u00b2. , con una excelente distribuci\u00f3n, cuadrada y sin pr\u00e1cticamente pasillo. Dispone de tres habitaciones (dos dobles) y todas con armarios empotrados, cuarto de ba\u00f1o completo con plato de ducha, cocina independiente (equipada con electrodom\u00e9sticos) y amplio sal\u00f3n-comedor. NO tiene balc\u00f3n. La vivienda es exterior con orientaci\u00f3n SUR.  Cuenta con calefacci\u00f3n de gas en todas la estancias, puertas de roble, suelo de gres, puerta blindada, ventanas con mosquiteras, etc. Se alquila semi-amueblada. Zona tranquila y en expansi\u00f3n, a tan solo unos minutos del Parc Central de Valencia y del Parque Urbano de Malilla, rodeada de todo tipo de servicios y comodidades (centros educativos y m\u00e9dicos, instalaciones deportivas, supermercados, locales de restauraci\u00f3n y ocio, etc. ) y muy bien comunicada por var\u00edas l\u00edneas de autob\u00fas que facilitan el acceso a cualquier punto de la ciudad. BUSCAMOS UN PERFIL PARA LARGA DURACI\u00d3N. NO SE ADMITEN MASCOTAS. SE REALIZA SEGURO DE IMPAGO, POR LO TANTO, LOS INGRESOS NETOS M\u00cdNIMOS DEL INQUILINO HAN DE SER A PARTIR DE 1.500 \u20ac + DOS \u00daLTIMAS N\u00d3MINAS + CONTRATO INDEFINIDO (EN EMPRESA NACIONAL) + ANTIG\u00dcEDAD DE UN A\u00d1O. \u00c9ste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95738756", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ef/42/0f/926835209.jpg", "externalReference": "W-02N8CR", "numPhotos": 2, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Bot\u00e0nic", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.4728265, "longitude": -0.3889863, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95738756/", "distance": "1026", "description": "Bonito apartamento en la Ciutat Vella En pleno centro hist\u00f3rico de Valencia, cerca de museos, galer\u00edas del arte y de las Torres de Quart encontramos esta acogedora y luminosa vivienda de dos dormitorios y un ba\u00f1o completo con plato de ducha. Se trata de un apartamento de una habitaci\u00f3n doble exterior y una habitaci\u00f3n individual interior reformado y amueblado integralmente a estrenar con la cocina completamente equipada. Desde la entrada accedemos de frente a la peque\u00f1a habitaci\u00f3n que bien puede servir de estudio, vestidor o cuarto de armarios; a la izquierda a la zona de d\u00eda que es un espacio amplio integrado por sal\u00f3n comedor y cocina y un amplio balc\u00f3n con lavadero; y a la derecha a la habitaci\u00f3n doble dormitorio. A pesar de estar en pleno centro de la ciudad en esta vivienda se puede gozar de plena tranquilidad dado a que est\u00e1 ubicada en la tercera planta del edificio y da a una calle tranquila. No dude en visitarlo. Estaremos encantados de atenderle. La vivienda goza de una ubicaci\u00f3n muy c\u00e9ntrica, en pleno distrito de Ciutat Vella al final del barrio del Mercat Central llegando al barrio Bot\u00e1nico junto al barrio del Carmen, cerca del museo IVAM y de las Torres de Quart y del cauce seco del r\u00edo Turia. El centro de salud de Guillem de Castro y el colegio de Cervantes est\u00e1n cerca de la vivienda. El Mercado Central se encuentra a 5 minutos andando. Zona totalmente consolidada con todos los servicios en las inmediaciones. No dude en visitarlo. Estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95734527", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/81/58/3b/926789545.jpg", "externalReference": "46-76-E31366", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 61.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Sornells, 30", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4600706, "longitude": -0.3717275, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95734527/", "distance": "1316", "description": "Piso en alquiler con reforma integral en la calle Sornells.  4a y \u00faltima planta con ascensor y mucha luz por su buhardilla y dos balcones a una calle peatonal. Edificio tranquilo, con solo ocho viviendas. 3 habitaciones: - Buhardilla: dormitorio doble o estudio. - Habitaci\u00f3n doble: dormitorio. - Habitaci\u00f3n individual: dormitorio o vestidor.  Sal\u00f3n comedor conectado con la cocina que est\u00e1 equipada con todo, incluidos lavaplatos y microondas. A pesar de estar a 10 minutos a pie del centro, en Ruzafa se respira el ambiente familiar de un barrio tradicional con edificios de baja altura. Su mercado de toda la vida se mezcla con tiendas de moda, restaurantes caseros y de nueva cocina. Aire acondicionado y calefacci\u00f3n de aire y radiadores por toda la casa. Un ba\u00f1o con ba\u00f1era. 61 m2 construidos. Para entrar el 15 de noviembre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Sornells, 30"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95724185", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b8/41/b3/926452287.jpg", "externalReference": "97201", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Safranar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Safranar", "latitude": 39.462025, "longitude": -0.3980065, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95724185/", "distance": "2049", "description": "REF: 97201 Magnifico Piso Reformado se Alquila sin Amueblar. Consta con una superficie total 100 m\u00b2, superficie \u00fatil 91 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n amplio y luminoso. - 3 Habitaciones, una doble y dos individuales. - Cocina totalmente equipada. - 1 Ba\u00f1o Completo. - Suelo de cer\u00e1mica. - Ventanas climalit. - Aire condicionado. - Balc\u00f3n. - Terraza. - Planta 5\u00aa exterior con ascensor. \"Requisito\": Fianza de 2 meses. Patraix es uno de los barrios que componen el distrito que lleva su mismo nombre, situado en el suroeste de Valencia. Sus l\u00edmites son, por el norte, la avenida del Cid; por el noreste, la avenida de P\u00e9rez Gald\u00f3s; por el sureste, la calle del Actor Dram\u00e1tico Lladr\u00f3 y Mall\u00ed, la calle de Callosa d\u2019en Sarri\u00e0, la calle de Jes\u00fas, la calle del Beato Nicol\u00e1s Factor y la avenida de Gaspar Aguilar; por el suroeste, la calle de Fontanars dels Alforins; y, por el noroeste, la calle del Archiduque Carlos y la calle de Enguera, entre otras. En otro tiempo un municipio independiente, hoy en d\u00eda el barrio de Patraix combina edificios residenciales con instalaciones deportivas y alguna que otra peque\u00f1a zona verde. Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses y de metro (Patraix). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Safranar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95724033", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/52/17/dc/926448922.jpg", "externalReference": "97199", "numPhotos": 22, "floor": "7", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "barrio Beter\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Beter\u00f3", "latitude": 39.4696847, "longitude": -0.3361238, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95724033/", "distance": "3532", "description": "REF: 97199 Magnifico Piso se Alquila Amueblado. Consta con una superficie total 100 m\u00b2, superficie \u00fatil 95 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso. - 4 Habitaciones, una doble y 3 individuales. - Cocina totalmente equipada. - 2 Ba\u00f1os Completos. - Suelo de parqu\u00e9. - Calefacci\u00f3n individual. - Aire acondicionado en el sal\u00f3n. - Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. - Disponible a partir de noviembre Aiora es uno de los barrios que componen el distrito de Camins Al Grau, en el este de Valencia. Sus l\u00edmites son, por el norte, la calle de los Santos Justo y Pastor; por el este, la calle de la Serrer\u00eda; por el sur, la avenida del Puerto; y, por el oeste, la calle del Doctor Manuel Candela. La calle de Ramiro de Maeztu y la calle de Jer\u00f3nimo de Monsoriu componen el eje que articula el barrio, paralelo a la avenida del Puerto. En el centro-norte, se ubican los agradables jardines de Ayora. Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses, tranv\u00eda y metro (Ayora y Mar\u00edtim-Serrer\u00eda). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beter\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95722194", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ae/be/41/926413433.jpg", "externalReference": "97190", "numPhotos": 33, "floor": "bj", "price": 750.0, "propertyType": "chalet", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4693281, "longitude": -0.3307034, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95722194/", "distance": "3999", "description": "REF: 97190 Hermoso Chalet se Alquila Amueblado. Consta con una superficie total 90 m\u00b2, chalet superficie \u00fatil 80 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso. - 2 Habitaciones dobles. - Cocina totalmente equipada. - 1 Ba\u00f1o Completo. - Dos zonas de trabajo, una con escritorio regulable en altura, ideal para trabajar desde casa o estudiar - Gran terraza y patio para disfrutar del sol de Valencia - Orientaci\u00f3n ideal este-oeste, con ventilaci\u00f3n cruzada y soleada. - Balc\u00f3n - Trastero - Calefacci\u00f3n individual: El\u00e9ctrica \"Disponible de diciembre/enero hasta final de junio\" \"Requisito\": Fianza de 2 meses El Cabanyal-El Canyamelar es uno de los barrios que componen el distrito de Poblats Mar\u00edtims, en el oeste de Valencia. Limita, por el norte, con la avenida los Naranjos, entre otras calles; por el este, con el mar Mediterr\u00e1neo (con el paseo mar\u00edtimo que bordea la playa de Levante o Las Arenas); por el sur, con la calle del Doctor Marcos Sopena y la calle de Francisco Cubells; y, por el oeste, con la calle de la Serrer\u00eda, la calle de Marino Blas de Lezo y la calle de Luis Peix\u00f3. Se trata de un antiguo barrio marinero de la capital valenciana que en otro tiempo fue un municipio independiente conocido como el Poble Nou de la Mar (Pueblo Nuevo del Mar, en castellano). El barrio, tradicionalmente habitado por pescadores, presenta unas casas de arquitectura muy variada. Particularmente interesante resulta la festividad de la Semana Santa Marinera, t\u00edpica del barrio de pescadores. Hay una buena comunicaci\u00f3n de autobuses y tranv\u00eda. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95573089", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/39/33/922262483.jpg", "externalReference": "GIBRALTAR", "numPhotos": 37, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Gibraltar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4639091, "longitude": -0.3791604, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95573089/", "distance": "818", "description": "Perfecto piso de alquiler de dos dormitorios en ruzafa a un paso de la Plaza del Ayuntamiento. Vivienda toda exterior, tanto como el sal\u00f3n comedor como las dos habitaciones. Plaza de garaje y moto incluida en el precio. Finca y vivienda en perfectas condiciones y de pocos a\u00f1os. Este anuncio se muestra a t\u00edtulo meramente Informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Gibraltar"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95540646", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/11/23/64/921458776.jpg", "externalReference": "1234", "numPhotos": 57, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Benicarl\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4852172, "longitude": -0.3655137, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95540646/", "distance": "1862", "description": "Se alquila piso reci\u00e9n reformado todo nuevo a estrenar, distribuido en tres habitaciones todas ellas con armarios empotrados, un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era y un aseo, sal\u00f3n comedor con salida a un amplio balc\u00f3n, cocina independiente con lavadero y lavadora.  Suelo de parquet y radiadores en toda la vivienda. Situada a escasos metros de la parada de metro y tranv\u00eda estaci\u00f3n Benimaclet y rodeada de servicios, en el barrio mas emblem\u00e1tico de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Benicarl\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95463465", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/cc/b7/919012336.jpg", "externalReference": "JF016", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4739053, "longitude": -0.3797565, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95463465/", "distance": "377", "description": "Luminoso piso en alquiler situado en edificio de reciente construcci\u00f3n junto al Mercado Central.  Este bonito apartamentos cuenta con dos habitaciones dobles, un ba\u00f1o completo y sal\u00f3n comedor con cocina abierta. Se alquila amueblado y destaca por la cantidad de luz y sol que tiene a lo largo de todo el dia.  El edificio cuenta con amplio ascensor a cota cero y un luminoso zagu\u00e1n tambi\u00e9n de f\u00e1cil y c\u00f3modo acceso sin escalones.  Es una gran oportunidad para quien quiera alquilar un pr\u00e1ctico y c\u00f3modo apartamento junto al Mercado Central en edificio nuevo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94952253", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/18/86/91/918269549.jpg", "externalReference": "W-02MMA7", "numPhotos": 36, "floor": "3", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4765976, "longitude": -0.3782575, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94952253/", "distance": "614", "description": "Luminoso piso en La Seu para corta estancia Acogedor y luminoso piso en La Seu disponible para corta estancia. La vivienda est\u00e1 compuesta por 1 dormitorio, un ba\u00f1o completo, amplio sal\u00f3n comedor y una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y lista para entrar a vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. La vivienda est\u00e1 ubicada en pleno coraz\u00f3n del casco antiguo de Valencia, a pocos metros de la Plaza de Virgen y la Calle Caballeros, arteria principal del Carmen, as\u00ed como las emblem\u00e1ticas Torres de Serranos. La zona est\u00e1 plenamente consolidada con todo tipo de servicios para los residentes y los turistas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94853816", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/02/c2/925575232.jpg", "externalReference": "W-02MJDX", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Barrio de la Luz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Barrio de la Luz", "country": "es", "latitude": 39.463071, "longitude": -0.415472, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94853816/", "distance": "3401", "description": "Magn\u00edfico loft junto a Centro Comercial Turia Precioso loft con amplio altillo, en complejo residencial con vigilancia 24 horas, conserjer\u00eda, piscina y zonas comunes. En la primera planta encontramos un amplio y luminoso sal\u00f3n comedor con techos muy altos, cocina americana totalmente equipada y un cuarto de ba\u00f1o. En el altillo encontramos la zona de dormitorio, dispone de aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos. Tambi\u00e9n tiene un balc\u00f3n exterior con vistas al complejo residencial, perfecto para disfrutar todo el a\u00f1o. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. er incluye una plaza de garaje, gastos de comunidad, IBI y agua. La propiedad est\u00e1 situada frente al Centro Comercial Gran Turia, a 5 minutos en coche de la Estaci\u00f3n de Ave Joaqu\u00edn Sorolla as\u00ed como del centro de Valencia, del Aeropuerto y de la V-30. Este fant\u00e1stico complejo residencial dispone de zonas comunes con zonas verdes, una amplia piscina y \u00e1rea de descanso. Un lugar ideal para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de la Luz, Xirivella", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94804810", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/23/82/9d/918225163.jpg", "externalReference": "W-02MC3P", "numPhotos": 34, "floor": "10", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "latitude": 39.447336, "longitude": -0.360964, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94804810/", "distance": "2991", "description": "Piso a estrenar en Av. Antonio Ferrandis Excelente propiedad situada en la d\u00e9cima planta de un nuevo complejo residencial pr\u00f3ximo a la Ciudad de las Artes y las Ciencias. El piso consta de sal\u00f3n-comedor, cocina independiente, ambas estancias con acceso a un amplio balc\u00f3n, dos dormitorios y dos ba\u00f1os completos. El dormitorio principal dispone de ba\u00f1o en suite. La vivienda cuenta con suelos de tarima, armarios empotrados, aire acondicionado por conductos y calefacci\u00f3n central con sistema de aerotermia. Se alquila con los electrodom\u00e9sticos b\u00e1sicos y la renta incluye plaza de garaje, trastero y bicicletero. Hay posibilidad de otra plaza de garaje por 50\u20ac/mes. Amplias zonas comunes donde encontramos dos piscinas y parque infantil. No dude en contactarnos para m\u00e1s informaci\u00f3n. Estaremos encantados de atenderle. Localizaci\u00f3n ideal en la nueva zona en expansi\u00f3n pr\u00f3xima a la ciudad de la Justicia, la Ciudad de las Artes y las Ciencias y el cauce del r\u00edo Turia que ofrece la posibilidad de disfrutar de diferentes actividades deportivas. La parte l\u00fadica y de servicios est\u00e1 cubierta por la cercan\u00eda a centros comerciales como El Saler, Aqua o El Corte Ingl\u00e9s. La zona dispone tambi\u00e9n de diferentes zonas escolares como el Conservatorio de Joaqu\u00edn Rodrigo, servicio de transporte p\u00fablico (autobuses EMT), r\u00e1pida salida de la ciudad gracias a la conexi\u00f3n a ronda sur y es cercana a las playas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94124780", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/ba/6f/918267280.jpg", "externalReference": "W-02M1KU", "numPhotos": 30, "floor": "1", "price": 1300.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4747637, "longitude": -0.3269676, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94124780/", "distance": "4333", "description": "Loft con terraza para corta estancia Corta estancia. Este maravilloso loft situado en la primera planta de una casa t\u00edpica de El Cabanyal, totalmente rehabilitada en 2019, con una reforma que combina lo r\u00fastico y lo moderno, la cual conseguir\u00e1 que te enamores a primera vista de este hogar tan acogedor. Desde el sal\u00f3n comedor accedemos a la buhardilla y desde \u00e9sta a una fant\u00e1stica terraza de 50 m2. La vivienda dispone de un hermoso tragaluz, que abarca desde el techo al suelo, separa el sal\u00f3n comedor de la cocina, a la par, que aporta una incre\u00edble luminosidad. Cuenta con un ba\u00f1o muy moderno, que conserva el suelo hidr\u00e1ulico, muy t\u00edpico del barrio marinero de El Cabanyal. Est\u00e1 fant\u00e1sticamente ubicada a 150 metros de la playa. No dude en contactarnos, estaremos encantados de atenderles. El Cabanyal se encuentra al Este del distrito de Poblados Mar\u00edtimos, es un antiguo barrio marinero que se encuentra a pie de mar, lo que lo hace muy atractivo para disfrutar del verano. Consta de todos los servicios que ofrece una gran ciudad, medios de transporte, negocios de todo tipo, en especial su mercado municipal del Cabanyal donde encontrar\u00e1 el g\u00e9nero m\u00e1s fresco de la ciudad, colegios, oferta gastron\u00f3mica, etc. Es un barrio muy peculiar con mucho encanto, ahora mismo es el barrio de moda para vivir o invertir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93682762", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9c/bf/73/926856997.jpg", "externalReference": "W-02LOP8", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.48251, "longitude": -0.37917, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93682762/", "distance": "1276", "description": "Amplio y luminoso piso en El Carmen Piso luminoso y amplio. El apartamento es totalmente exterior y cuenta con orientaci\u00f3n Este-Oeste y balcones en ambas fachadas con vistas despejadas. La vivienda tiene aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos. Cuenta adem\u00e1s con cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Dispone de tres habitaciones y dos ba\u00f1os completos. No dude en ponerse en contacto con nosotros si desea concertar una visita. La vivienda se encuentra ubicada en el casco viejo de la ciudad de Valencia concretamente en el Barrio de El Carmen. El barrio del Carmen es el m\u00e1s t\u00edpico y castizo del casco antiguo de la ciudad de Valencia. Es una zona en la que se pueden encontrar espectaculares palacetes y casas nobles. Es un barrio con muchos peque\u00f1os comercios y con puntos tan importantes como la Catedral, la Lonja o el Mercado Central. Tambi\u00e9n cerca de puntos de transporte como metro y autob\u00fas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93394869", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/ed/3e/918223555.jpg", "externalReference": "W-02LJ5O", "numPhotos": 38, "price": 1375.0, "propertyType": "chalet", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4764557, "longitude": -0.3765402, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93394869/", "distance": "595", "description": "Casa junto al Mercado Central corta estancia CORTA ESTANCIA. Original apartamento vertical junto al Mercado Central, integrado en un edificio privado de 5 plantas para alquiler por corta estancia. Se accede a a la vivienda por el portal de este emblem\u00e1tico edificio. Las zonas de d\u00eda y de noche, se distribuyen a lo alto en las 5 plantas de la manera siguiente comunicado por escalera como si fuera un espacio abierto en alturas. Adecuado para familias o grupos de amigos, m\u00e1ximo 6 personas. La zona de d\u00eda se distribuye en 3 plantas. La cocina la encontramos entre planta, est\u00e1 totalmente equipada con horno microondas, placas de inducci\u00f3n, lavadora y nevera. En la segunda planta encontramos el sal\u00f3n con acceso a balc\u00f3n que cuenta con un sof\u00e1 cama doble. Y la terraza que se encuentra en la quinta planta con una vistas espectaculares a todos los edificios emblem\u00e1ticos de la \"Ciutat Vella\". La zona de noche est\u00e1 compuesta por dos habitaciones un ba\u00f1o y un aseo. El primer dormitorio se encuentra en primera planta con cama doble a modo de litera y aseo con salida a balc\u00f3n. El segundo dormitorio se halla en la \u00faltima planta con acceso a la terraza con vistas. Y el ba\u00f1o con ducha y acceso a balc\u00f3n est\u00e1 en tercera planta. Cuenta con aire acondicionado (fr\u00edo / calor) en cada piso, 4 televisores, de los cuales 3 son televisores inteligentes (Netflix, Internet, etc). Esta gran vivienda est\u00e1 situada en un edificio hist\u00f3rico totalmente restaurado, ubicado en el coraz\u00f3n de la ciudad, a solo 50 metros del Mercado Central, justo al lado de la emblem\u00e1tica Lonja de la Seda y cerca de todos los puntos de inter\u00e9s. ubicada en Plaza Doctor Collado en el barrio de El Mercat de Ciutat Vella el distrito n\u00famero 1 de la ciudad de Valencia (Espa\u00f1a). sol\u00eda ser una antigua relojer\u00eda desde 1900 y su esp\u00edritu a\u00fan sobrevive gracias al reloj de pared m\u00e1s antiguo de la ciudad, que es de gran inter\u00e9s cultural. El ambiente en la plaza es m\u00e1gico con sus terrazas, m\u00fasicos y gente paseando. Es una forma \u00fanica de pasar sus vacaciones en el centro de Valencia. \u00a1Las im\u00e1genes hablan por s\u00ed mismas! El distrito limita al norte con La Zaid\u00eda, al este con El Pla del Real, al sudeste con Eixample y al sudoeste con Extramurs. Est\u00e1 compuesto por seis barrios: La Seu, La Xerea, El Carmen, El Pilar (antiguamente Velluters), El Mercat y Sant Francesc. Est\u00e1 delimitado por la muralla del siglo XIV, esto es, las calles de Col\u00f3n, J\u00e1tiva y Guillem de Castro, la margen derecha del r\u00edo Turia desde esta calle hasta la calle de la Justicia, la Puerta del Mar y de nuevo, Col\u00f3n. El barrio de El Mercat adem\u00e1s de su alto inter\u00e9s hist\u00f3rico y cultural cuenta con todos los servicios p\u00fablicos y privados para disfrutar de una agradable vida urbana; comercios, centros de salud, centros educativos, servicios profesionales y administraciones p\u00fablicas. La conexi\u00f3n por transporte p\u00fablico o privado con el resto de la ciudad, las playas y el aeropuerto es perfecta.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93385526", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/08/da/918731724.jpg", "externalReference": "W-02LFEE", "numPhotos": 38, "floor": "bj", "price": 1050.0, "propertyType": "chalet", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4755557, "longitude": -0.3796402, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93385526/", "distance": "534", "description": "Original casa vertical junto a Mercado Central Original apartamento vertical junto al mercado Central, integrado en un edificio privado de 5 plantas para alquiler por larga estancia. Se accede a a la vivienda por el portal de este emblem\u00e1tico edificio. Las zonas de d\u00eda y de noche, se distribuyen a lo alto en las 5 plantas de la manera siguiente comunicado por escalera como si fuera un espacio abierto en alturas. Adecuado para familias o grupos de amigos, m\u00e1ximo 6 personas. La zona de d\u00eda se distribuye en 3 plantas. La cocina la encontramos entre planta, est\u00e1 totalmente equipada con horno microondas, placas de inducci\u00f3n, lavadora y nevera. En la segunda planta encontramos el sal\u00f3n con acceso a balc\u00f3n que cuenta con un sof\u00e1 cama doble. Y la terraza que se encuentra en la quinta planta con una vistas espectaculares a todos los edificios emblem\u00e1ticos de la \"ciutat Vella\". La zona de noche est\u00e1 compuesta por dos habitaciones un ba\u00f1o y un aseo. El primer dormitorio se encuentra en primera planta con cama doble a modo de litera y aseo con salida a balc\u00f3n. El segundo dormitorio se halla en la \u00faltima planta con acceso a la terraza con vistas. Y el ba\u00f1o con ducha y acceso a balc\u00f3n est\u00e1 en tercera planta. Cuenta con aire acondicionado (fr\u00edo / calor) en cada piso, 4 televisores, de los cuales 3 son televisores inteligentes (Netflix, Internet, etc). Esta gran vivienda est\u00e1 situado en un edificio hist\u00f3rico totalmente restaurado, ubicado en el coraz\u00f3n de la ciudad, a solo 50 metros del Mercado Central, justo al lado de la emblem\u00e1tica Lonja de la Seda y cerca de todos los puntos de inter\u00e9s. ubicada en Plaza Doctor Collado en el barrio de El Mercat de Ciutat Vella el distrito n\u00famero 1 de la ciudad de Valencia (Espa\u00f1a). sol\u00eda ser una antigua relojer\u00eda desde 1900 y su esp\u00edritu a\u00fan sobrevive gracias al reloj de pared m\u00e1s antiguo de la ciudad, que es de gran inter\u00e9s cultural. El ambiente en la plaza es m\u00e1gico con sus terrazas, m\u00fasicos y gente paseando. Es una forma \u00fanica de pasar sus vacaciones en el centro de Valencia. \u00a1Las im\u00e1genes hablan por s\u00ed mismas! El distrito limita al norte con La Zaid\u00eda, al este con El Pla del Real, al sudeste con Eixample y al sudoeste con Extramurs. Est\u00e1 compuesto por seis barrios: La Seu, La Xerea, El Carmen, El Pilar (antiguamente Velluters), El Mercat y Sant Francesc. Est\u00e1 delimitado por la muralla del siglo XIV, esto es, las calles de Col\u00f3n, J\u00e1tiva y Guillem de Castro, la margen derecha del r\u00edo Turia desde esta calle hasta la calle de la Justicia, la Puerta del Mar y de nuevo, Col\u00f3n. El barrio de El Mercat adem\u00e1s de su alto inter\u00e9s hist\u00f3rico y cultural cuenta con todos los servicios p\u00fablicos y privados para disfrutar de una agradable vida urbana; comercios, centros de salud, centros educativos, servicios profesionales y administraciones p\u00fablicas. La conexi\u00f3n por transporte p\u00fablico o privado con el resto de la ciudad, las playas y el aeropuerto es perfecta.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "semidetachedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Chalet pareado"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92227951", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/51/95/834205243.jpg", "externalReference": "W-02KSEK", "numPhotos": 33, "floor": "2", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4738109, "longitude": -0.3756513, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92227951/", "distance": "328", "description": "Bonito piso en La Seu Se trata de un luminoso y reformado piso localizado en una ubicaci\u00f3n inmejorable. A pocos pasos de la emblem\u00e1tica Plaza de la Reina y a dos minutos del famoso Mercado Central. Ubicado en un edificio cl\u00e1sico de 1887 en un segundo piso sin ascensor. Quitando el dormitorio secundario, el resto de la vivienda es todo exterior y da a una calle muy tranquila con poco tr\u00e1fico. Los ventanales son de climalit. El sal\u00f3n-comedor es amplio y soleado; el dormitorio principal cuenta con una gran armariada y tiene dos balcones que dan a la calle y donde cabe una mesita para dos personas. La cocina est\u00e1 totalmente equipada y el cuarto de ba\u00f1o dispone de un amplio plato de ducha. Hay aire acondicionado por conductos y los suelos son de parquet. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. En el mismo centro del distrito de Ciutat Vella encontramos esta vivienda. Una garant\u00eda de disfrutar de un fant\u00e1stico paseo cada vez que, desde ella, comencemos a caminar hacia cualquier direcci\u00f3n. A unos minutos encontramos la Catedral, la plaza de la Virgen y de la Reina, el Mercado Central, la plaza del Ayuntamiento, la Lonja y un poco m\u00e1s all\u00e1 las torres de Quart, Serranos y el parque m\u00e1s grande de la ciudad, el antiguo cauce del rio. Un emplazamiento de lujo donde disfrutar de la ciudad, su gastronom\u00eda y su historia. Una oportunidad de vivir rodeado de monumentos, restaurantes, galer\u00edas de arte y museos, teatros, caf\u00e9s\u2026Pero al mismo tiempo un espacio muy bien comunicado y dotado de todos los servicios necesarios en nuestro d\u00eda a d\u00eda para que sea muy c\u00f3modo vivir all\u00ed. Transporte p\u00fablico, colegios, centro de salud, polic\u00eda y mercado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91009334", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/a8/a9/831352343.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4707134, "longitude": -0.3751959, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91009334/", "distance": "181", "description": "Apartamento de lujo, con calidad y dise\u00f1o. La propiedad cuenta con un espacio de sal\u00f3n-comedor y cocina americana completamente equipada y electrodom\u00e9sticos de alta calidad. Al fondo de la propiedad est\u00e1 situado el dormitorio, moderno y muy espacioso, y un ba\u00f1o completo. Tambi\u00e9n cuenta con una habitaci\u00f3n destinada a uso de lavander\u00eda. El piso tiene un bonito suelo de madera y todas las comodidades.  Situada en uno de los mejores entornos de Valencia. La Plaza del Ayuntamiento se sit\u00faa a unos pocos pasos. Todos los servicios necesarios como restaurantes, bares, tiendas y cines al alcance de la mano. La posibilidad de vivir en el centro de la ciudad. No dude en contactarnos para visitarla, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92070668", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e4/41/e1/831000557.jpg", "externalReference": "W-02KGKN", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4705192, "longitude": -0.3764596, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92070668/", "distance": "94", "description": "C\u00f3modo piso en el casco viejo de Valencia Encontramos, en el casco antiguo de la ciudad de Valencia, este bonito piso de una habitaci\u00f3n que da al exterior. Es un piso c\u00f3modo en el casco antiguo de Valencia. La propiedad se encuentra completamente reformada y amueblada con muebles de calidad y dise\u00f1o, adem\u00e1s de su fant\u00e1stico suelo de madera. Este apartamento tiene todo lo necesario para que una persona sola o una pareja se establezcan c\u00f3modamente en Valencia eligiendo Ciutat Vella como su residencia habitual por raz\u00f3n de estudios, trabajo, tele-trabajo, jubilaci\u00f3n o disponer de un pied-\u00e0-terre en la capital del Turia. La distribuci\u00f3n es agradable distingui\u00e9ndose la zona de d\u00eda a la entrada seguida de la zona de noche con un dormitorio. La propiedad cuenta con un espacio a la entrada de sal\u00f3n-comedor, aprovech\u00e1ndolo al m\u00e1ximo y de la mejor manera; una cocina completamente equipada y electrodom\u00e9sticos de alta calidad. Al fondo, encontramos la habitaci\u00f3n doble decorada con exquisito gusto que da paso a un cuarto de ba\u00f1o a conjunto con el resto de la vivienda. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. No dude en visitarlo. Estaremos encantados de atenderle. Este c\u00f3modo piso en el casco antiguo de Valencia est\u00e1 localizado en uno de los mejores entornos de Valencia, a tan solo 5 minutos del Mercado Central. La Plaza del Ayuntamiento se sit\u00faa a tan solo unos pasos. Todos los servicios necesarios como restaurantes, bares, tiendas y cines. La posibilidad de vivir en el centro cerca del casco hist\u00f3rico. Se ubica en el distrito de \u201cCiutat Vella\" de la ciudad de Valencia. El distrito n\u00famero 1 de la ciudad de Valencia (Espa\u00f1a) limita al norte con La Zaid\u00eda, al este con El Pla del Real, al sudeste con Eixample y al sudoeste con Extramurs. Est\u00e1 compuesto por seis barrios: La Seu, La Xerea, El Carmen, El Pilar (antiguamente Velluters), El Mercat y Sant Francesc. Est\u00e1 delimitado por la muralla del siglo XIV, esto es, las calles de Col\u00f3n, J\u00e1tiva y Guillem de Castro, la margen derecha del r\u00edo Turia desde esta calle hasta la calle de la Justicia, la Puerta del Mar y de nuevo, Col\u00f3n. El barrio de El Mercat adem\u00e1s de su alto inter\u00e9s hist\u00f3rico y cultural cuenta con todos los servicios p\u00fablicos y privados para disfrutar de una agradable vida urbana; comercios, centros de salud, centros educativos, servicios profesionales y administraciones p\u00fablicas. Val\u00e8ncia es una ciudad \"Bike-friendly\u201d, ideal para desplazarse pedaleando, gracias a su tama\u00f1o, su terreno plano y precisamente en su centro hist\u00f3rico los veh\u00edculos a motor tienen limitada la velocidad a 30 kil\u00f3metros. No dude en visitarlo. Estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90491648", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/42/13/2b/918265005.jpg", "externalReference": "W-02JGUX", "numPhotos": 47, "price": 1400.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Benim\u00e0met", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Benim\u00e0met", "country": "es", "latitude": 39.4966865, "longitude": -0.4242428, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90491648/", "distance": "4934", "description": "Bonito loft para corta estancia Corta estancia. Este bonito loft con acceso independiente y completamente reformado, se encuentra en una imponente y t\u00edpica casa valenciana del siglo XIX. Lo que contrasta con el vanguardista dise\u00f1o interior donde se ha cuidado hasta el \u00faltimo detalle. Este lugar invita a disfrutar de la belleza en pasarla en buena compa\u00f1\u00eda. Dispone de dos plantas. En la primera planta nos encontramos con el \u00e1rea social decorado con exquisito gusto, con di\u00e1fano sal\u00f3n con sof\u00e1 cama y tv, comedor, cocina completa y espacioso ba\u00f1o con ducha. La ausencia de puertas en esta \u00e1rea, incluyendo su ba\u00f1o, genera una sensaci\u00f3n de amplitud e intimidad a la vez. Su dise\u00f1o es definitivamente de vanguardia y lleno de contrastes y reliquias antiguas rescatadas en el que el toque de interiorismo salta a la vista. Esta zona tambi\u00e9n cuenta con chimenea para ofrecer un ambiente acogedor en el invierno. En la planta alta nos encontramos con dos ambientes compenetrados, con una cama matrimonial y una cama individual, todos con su ropa de cama y toallas. El loft dispone de aire acondicionado y calefacci\u00f3n. La cocina est\u00e1 completamente equipada con electrodom\u00e9sticos y menaje. Hay wifi, TV, cafetera, secador de pelo y plancha, as\u00ed como elementos b\u00e1sicos de ba\u00f1o, y cuna opcional. Tambi\u00e9n dispone de lavadora y secadora en zona com\u00fan que comparten tan s\u00f3lo 4 lofts. La zona com\u00fan se trata de un amplio jard\u00edn rodeado de \u00e1rboles y cubierto por el hermoso cielo azul valenciano, con amplia \u00e1rea de chillout, hamaca y barbacoa. Dispone de amplio parking al aire libre. Su ubicaci\u00f3n es muy estrat\u00e9gica. Se encuentra a 100 metros de la estaci\u00f3n de metro, 300 metros de la famosa Feria Internacional de Muestras de Valencia, vel\u00f3dromo e instalaciones deportivas con piscina cubierta, y a 8 minutos del aeropuerto en coche. F\u00e1cil acceso a las v\u00edas CV-30 y CV-31. Todo esto pone a la disposici\u00f3n llegar a playas, al casco hist\u00f3rico, Ciudad de las Artes de las Ciencias, Oceanografic, Bioparc y dem\u00e1s lugares maravillosos que ofrece esta acogedora ciudad de Valencia.  Sus anfitriones estar\u00e1n disponibles para ofrecer sugerencias y su amable gu\u00eda. Benimamet es una pedan\u00eda localizada al noroeste de la ciudad de Valencia, entre las poblaciones de Burjasot y Paterna. En sus alrededores pod\u00e9is encontrar supermercados, centro de salud, la famosa Feria de Muestras, parques, instalaciones deportivas con piscina cubierta, vel\u00f3dromo y museo arqueol\u00f3gico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 28.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benim\u00e0met", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90491639", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/78/27/918226556.jpg", "externalReference": "W-02JHV8", "numPhotos": 39, "floor": "1", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4710591, "longitude": -0.3764244, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90491639/", "distance": "70", "description": "Corta estancia - Piso junto al \"Mercat Central\" ALQUILER DE CORTA ESTANCIA. Este piso con terraza junto al \"Mercat Central\" tiene todo lo necesario para que una persona sola, una pareja o una familia de cuatro se establezcan c\u00f3modamente en Valencia eligiendo Ciutat Vella como su residencia temporal de corta estancia. La distribuci\u00f3n es agradable distingui\u00e9ndose la zona de noche con sendos dormitorios con terrazas interiores, uno con ba\u00f1o en suite, y un segundo cuarto de ba\u00f1o; y, la zona de d\u00eda consta de un amplio sal\u00f3n comedor que da a una agradable terraza y a la cocina independiente que tambi\u00e9n tiene salida a la terraza principal. No dude en visitarlo. Estaremos encantados de asistirle. Este piso con terraza junto al \"Mercat Central\" se ubica en este barrio perteneciente al distrito de \"Ciutat Vella\" de la ciudad de Valencia. El distrito n\u00famero 1 de la ciudad de Valencia (Espa\u00f1a) limita al norte con La Zaid\u00eda, al este con El Pla del Real, al sudeste con Eixample y al sudoeste con Extramurs. Est\u00e1 compuesto por seis barrios: La Seu, La Xerea, El Carmen, El Pilar (antiguamente Velluters), El Mercat y Sant Francesc. Est\u00e1 delimitado por la muralla del siglo XIV, esto es, las calles de Col\u00f3n, J\u00e1tiva y Guillem de Castro, la margen derecha del r\u00edo Turia desde esta calle hasta la calle de la Justicia, la Puerta del Mar y de nuevo, Col\u00f3n. El barrio de El Mercat adem\u00e1s de su alto inter\u00e9s hist\u00f3rico y cultural cuenta con todos los servicios p\u00fablicos y privados para disfrutar de una agradable vida urbana; comercios, centros de salud, centros educativos, servicios profesionales y administraciones p\u00fablicas. Val\u00e8ncia es una ciudad \"Bike-friendly\u201d, ideal para desplazarse pedaleando, gracias a su tama\u00f1o, su terreno plano y precisamente en su centro hist\u00f3rico los veh\u00edculos a motor tienen limitada la velocidad a 30 kil\u00f3metros por hora desde el cual la ciudad dispone de m\u00e1s de 156 kil\u00f3metros de carril bici y cuenta con el antiguo cauce de R\u00edo Turia, un jard\u00edn que atraviesa el n\u00facleo urbano y permite visitarla en bici, sin prisas y disfrutando de un clima suave todo el a\u00f1o. La conexi\u00f3n por transporte p\u00fablico o privado con el resto de la ciudad, las playas y el aeropuerto es eficiente. No dude en visitarlo estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 200.0}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90490512", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/43/96/a6/918269404.jpg", "externalReference": "W-02JGUR", "numPhotos": 54, "floor": "bj", "price": 1400.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 2, "address": "Benim\u00e0met", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Benim\u00e0met", "country": "es", "latitude": 39.4957865, "longitude": -0.4250428, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90490512/", "distance": "4934", "description": "Loft de encanto con jard\u00edn - corta estancia Corta estancia. Este hermoso loft con acceso independiente y completamente reformado, se encuentra en una imponente y t\u00edpica casa valenciana del siglo XIX. Lo que contrasta con el vanguardista dise\u00f1o interior donde se ha cuidado hasta el \u00faltimo detalle. Este lugar invita a pasarla bien y divertirse en buena compa\u00f1\u00eda. Dispone de dos plantas. En la primera planta nos encontramos con el \u00e1rea social decorado con exquisito gusto, con amplio sal\u00f3n, comedor, cocina completa y espacioso ba\u00f1o con ducha. La ausencia de puertas en est\u00e1 \u00e1rea, incluyendo su ba\u00f1o, genera una sensaci\u00f3n de amplitud e intimidad a la vez. Su dise\u00f1o es definitivamente de vanguardia y lleno de contrastes y reliquias en el que el toque de interiorismo salta a la vista. Esta zona tambi\u00e9n cuenta con chimenea para ofrecer un ambiente acogedor en el invierno. En la planta alta nos encontramos con otro ba\u00f1o completo m\u00e1s peque\u00f1o, y tres ambientes compenetrados, con una cama matrimonial y dos camas individuales, todos con su ropa de cama y toallas. El loft dispone de aire acondicionado y calefacci\u00f3n. La cocina est\u00e1 completamente equipada con electrodom\u00e9sticos y menaje. Hay wifi, TV, cafetera, secador de pelo y plancha, as\u00ed como elementos b\u00e1sicos de ba\u00f1o, y cuna opcional. Tambi\u00e9n dispone de lavadora y secadora en zona com\u00fan que comparten tan s\u00f3lo 4 lofts. La zona com\u00fan es simplemente una invitaci\u00f3n a disfrutar y relajarse. Se trata de un amplio jard\u00edn rodeado de \u00e1rboles y cubierto por el hermoso cielo azul valenciano, con amplia \u00e1rea de chillout, hamaca y barbacoa. Dispone de amplio parking al aire libre. Su ubicaci\u00f3n es muy estrat\u00e9gica. Se encuentra a 100 metros de la estaci\u00f3n de metro, 300 metros de la famosa Feria Internacional de Muestras de Valencia, vel\u00f3dromo e instalaciones deportivas con piscina cubierta, y a 8 minutos del aeropuerto en coche. F\u00e1cil acceso a las v\u00edas CV-30 y CV-31. Todo esto pone a la disposici\u00f3n llegar a playas, al casco hist\u00f3rico, Ciudad de las Artes de las Ciencias, Oceanografic, Bioparc y dem\u00e1s lugares maravillosos que ofrece esta acogedora ciudad de Valencia.  Sus anfitriones estar\u00e1n disponibles para ofrecer sugerencias y su amable gu\u00eda. Benimamet es una pedan\u00eda localizada al noroeste de la ciudad de Valencia, entre las poblaciones de Burjasot y Paterna. En sus alrededores pod\u00e9is encontrar supermercados, centro de salud, la famosa Feria de Muestras, parques, instalaciones deportivas con piscina cubierta, vel\u00f3dromo y museo arqueol\u00f3gico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 28.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benim\u00e0met", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90368221", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/07/20/918269258.jpg", "externalReference": "W-02JF8E", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4727687, "longitude": -0.3868334, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90368221/", "distance": "843", "description": "Piso reformado en La Petxina Espectacular y luminosa vivienda con reforma a estrenar en muy buena ubicaci\u00f3n. La vivienda est\u00e1 compuesta por 2 dormitorios dobles, dos ba\u00f1os completos, sal\u00f3n-comedor y balc\u00f3n con vistas. Tambi\u00e9n dispone de una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. La propiedad se encuentra en La Petxina, a tan solo a 1 km. del centro de Valencia, las comunicaciones por transporte p\u00fablico son \u00f3ptimas ya que se encuentra junto a diversas paradas de autob\u00fas y metro. Rodeado de zonas verdes al encontrarse a orillas del antiguo cauce del r\u00edo Turia con sus m\u00e1s de 30 km. de parque y \u00e1reas verdes. 900 metros a Mercado Central. Este piso est\u00e1 justo al lado del colegio de Jes\u00fas y Mar\u00eda. Adem\u00e1s en el \u00e1rea encontramos restaurantes exclusivos, centros comerciales, sitios de ocio, colegios, hospitales, parques, una zona maravillosa para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90323746", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/57/4e/924442823.jpg", "externalReference": "W-02JCVG", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4698489, "longitude": -0.3876957, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90323746/", "distance": "908", "description": "Moderno piso con terraza en La Petxina Espectacular y luminosa vivienda con reforma a estrenar en muy buena ubicaci\u00f3n. La vivienda est\u00e1 compuesta por 2 dormitorios dobles, dos ba\u00f1os completos, sal\u00f3n-comedor amplio con acceso a terraza acogedora - perfecto para las noches de verano y para tomar el sol. Tambi\u00e9n dispone de una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. La propiedad se encuentra en La Petxina, a tan solo a 1 km. del centro de Valencia, las comunicaciones por transporte p\u00fablico son \u00f3ptimas ya que se encuentra junto a diversas paradas de autob\u00fas y metro. Rodeado de zonas verdes al encontrarse a orillas del antiguo cauce del r\u00edo Turia con sus m\u00e1s de 30 km. de parque y \u00e1reas verdes. Adem\u00e1s en el \u00e1rea encontramos restaurantes exclusivos, centros comerciales, sitios de ocio, colegios, hospitales, parques, una zona maravillosa para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89938334", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/95/c2/5c/918270492.jpg", "externalReference": "W-02J1TE", "numPhotos": 36, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4626943, "longitude": -0.3356965, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89938334/", "distance": "3686", "description": "Magn\u00edfico Loft en El Grau GASTOS INCLUIDOS (electricidad, agua e internet). Nos encontramos con este magn\u00edfico Loft reformado, el mismo que se encuentra en un edificio se\u00f1orial en el emblem\u00e1tico barrio del Grao. Situado en una media altura en el entresuelo, consta de una estancia amplia de 55m2, luminosa, con ventanales que dan a vistas interiores y tranquilas, 2 camas individuales, sof\u00e1 cama de 150cm, armario, mesa y sillas, cocina office equipada y ba\u00f1o con mampara de ducha. Adem\u00e1s la estancia cuenta con Smart Tv y aire acondicionado split con bomba de calor. Es un Loft acogedor, con una bonita decoraci\u00f3n y con mucha luz natural. Contrato m\u00ednimo de 12 meses. No dude en contactar con nosotros estaremos encantados de atenderle. Este magn\u00edfico Loft est\u00e1 situado en el distrito de poblados mar\u00edtimos, al este de la ciudad. Este barrio se encuentra en la zona m\u00e1s antigua del puerto de Valencia, \u00e9ste se ha convertido en los \u00faltimos a\u00f1os en un lugar de referencia, se ha remodelado y ha dado uso a sus instalaciones, pasando a formar parte de la oferta de ocio m\u00e1s importante de la ciudad. Es un barrio bien comunicado. A 7 minutos del metro de Mar\u00edtim Serrer\u00eda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89096789", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/a6/31/918268613.jpg", "externalReference": "W-02IK03", "numPhotos": 33, "floor": "2", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4735109, "longitude": -0.3768513, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89096789/", "distance": "267", "description": "Bonito piso en La Seu para corta estancia Se trata de un luminoso y reformado piso localizado en una ubicaci\u00f3n inmejorable. Disponible para corta estancia. A pocos pasos de la emblem\u00e1tica Plaza de la Reina y a dos minutos del famoso Mercado Central. Ubicado en un edificio cl\u00e1sico de 1887 en un segundo piso sin ascensor. Quitando el dormitorio secundario, el resto de la vivienda es todo exterior y da a una calle muy tranquila con poco tr\u00e1fico. Los ventanales son de climalit. El sal\u00f3n-comedor es amplio y soleado; el dormitorio principal cuenta con una gran armariada y tiene dos balcones que dan a la calle y donde cabe una mesita para dos personas. La cocina est\u00e1 totalmente equipada y el cuarto de ba\u00f1o dispone de un amplio plato de ducha. Hay aire acondicionado por conductos y los suelos son de parquet. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. En el mismo centro del distrito de Ciutat Vella encontramos esta vivienda. Una garant\u00eda de disfrutar de un fant\u00e1stico paseo cada vez que, desde ella, comencemos a caminar hacia cualquier direcci\u00f3n. A unos minutos encontramos la Catedral, la plaza de la Virgen y de la Reina, el Mercado Central, la plaza del Ayuntamiento, la Lonja y un poco m\u00e1s all\u00e1 las torres de Quart, Serranos y el parque m\u00e1s grande de la ciudad, el antiguo cauce del rio. Un emplazamiento de lujo donde disfrutar de la ciudad, su gastronom\u00eda y su historia. Una oportunidad de vivir rodeado de monumentos, restaurantes, galer\u00edas de arte y museos, teatros, caf\u00e9s\u2026Pero al mismo tiempo un espacio muy bien comunicado y dotado de todos los servicios necesarios en nuestro d\u00eda a d\u00eda para que sea muy c\u00f3modo vivir all\u00ed. Transporte p\u00fablico, colegios, centro de salud, polic\u00eda y mercado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88497367", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/84/44/814837984.jpg", "externalReference": "W-02I2X2", "numPhotos": 53, "floor": "3", "price": 1400.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4715328, "longitude": -0.379864, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88497367/", "distance": "230", "description": "D\u00faplex junto al Mercado Central corta estancia Corta estancia. Nos encontramos ante una vivienda muy especial ubicada en una edificio cl\u00e1sico de 1890 totalmente rehabilitado en el a\u00f1o 2000. A dos pasos del Mercado Central en pleno centro de la ciudad en un tercer y \u00faltimo piso con ascensor reci\u00e9n instalado. Es una vivienda distribuida en dos alturas. Nada m\u00e1s entrar por la puerta accedemos a un espacio abierto y acogedor lleno de luz gracias a sus cl\u00e1sicos ventanales a toda pared e impresionantes vigas de madera que le dan a la vivienda un toque muy especial. Junto al sal\u00f3n se encuentra la cocina totalmente reformada y un aseo que da servicio a la planta principal. Por la c\u00f3moda escalera accedemos a la segunda altura donde se encuentra el dormitorio con su cuarto de ba\u00f1o completo y una coqueta terraza de unos 5,5m2 donde se puede disfrutar con total privacidad del buen clima valenciano. Actualmente la vivienda consta de un dormitorio pero existe posibilidad mediante una f\u00e1cil y asequible reforma sacar un segundo dormitorio en la planta principal. La vivienda se encuentra a pocos metros de la mayor joya arquitect\u00f3nica del modernismo valenciano: el Mercado Central, donde uno puede hacer su compra diaria c\u00f3modamente y tambi\u00e9n degustar los productos t\u00edpicos de la tierra valenciana gracias a los acogedores bares y restaurantes ubicados alrededor del mercado. Por la calle de la Bolser\u00eda podemos llegar en 5 minutos andando a la calle Caballeros y disfrutar de sus magn\u00edficos palacetes, y a la Plaza de la Virgen. Por otro lado la Plaza del Ayuntamiento se encuentra a 3 minutos andando. Una zona totalmente consolidada con una gran cantidad de comercios de todo tipo y con todos los servicios cercanos tales como farmacias, centros de salud, colegios y medios de transporte p\u00fablico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85319686", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/67/c6/918270952.jpg", "externalReference": "W-02EJKW", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 1600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 46.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.477231, "longitude": -0.3825092, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85319686/", "distance": "816", "description": "Apartamento El Carmen para corta estancia Alquiler de corta estancia. Un piso ideal para vivir en el centro. Acogedora vivienda con todo el sabor del barrio de El Carmen, tranquila, amplia y luminosa. La rehabilitaci\u00f3n realizada en 2017 ha mantenido algunos elementos caracter\u00edsticos de los edificios antiguos de ciutat vella; balcones con carpinter\u00eda de madera con contraventanas, detalles antiguos junto con comodidad moderna.  Gran sal\u00f3n con dos amplios balcones al exterior, en el que destacan las vigas de madera en techo de gran altura. Una magn\u00edfica y amplia habitaci\u00f3n con una ventana al patio interior; cocina totalmente equipada junto a la zona moderna de comer y el sal\u00f3n en el estilo vintage; y un completo y amplio cuarto de ba\u00f1o. Adem\u00e1s la casa cuenta con suelo de parquet en toda la superficie, armarios empotrados, calefacci\u00f3n calor y aire acondicionado por split. Fachada recientemente rehabilitada con solo una vivienda por planta. La vivienda est\u00e1 ubicada en pleno coraz\u00f3n del casco antiguo de Valencia, a pocos metros de la Plaza de la Virgen y la Calle Caballeros, arteria principal del Carmen as\u00ed como las emblem\u00e1ticas Torres de Quart. La zona est\u00e1 plenamente consolidada con todo tipo de servicios para los residentes y los turistas. En los \u00faltimos a\u00f1os ha sido el centro de una revitalizaci\u00f3n de servicios enfocados a los visitantes extranjeros. El encanto de sus calles que mantienen la esencia de la Valencia Medieval hace de esta zona la ubicaci\u00f3n perfecta para vivir y disfrutar la capital del Turia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 35.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]