[{"propertyCode": "89731792", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/1e/55/775185178.jpg", "externalReference": "20009", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 475.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 43.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.4763317, "longitude": -0.4182111, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89731792/", "distance": "3564", "description": "NEW METOURBANA SERVICIOS INMOBILIARIOS PONE EN ALQUILER    Precioso apartamento de 40m distribuidos en sal\u00f3n comedor con preciosa y funcional cocina americana, dormitorio y cuarto de ba\u00f1o completo. La vivienda cuenta con acabados de primeras calidades.    Equipada con todas las comodidades necesarias para una estancia premium cuenta con TV de 50\u00b4 en el sal\u00f3n y de 32\u00b4 en el dormitorio, cocina con lavavajillas, lavadora, nevera y microondas; aparato de aire acondicionado con bomba de fr\u00edo y calor.    Situada a escasos 50 metros de la parada de metro ofrece toda la comodidad de desplazamiento en la ciudad. Adem\u00e1s cuenta con todos los servicios necesarios al rededor, supermercado, farmacia, tintorer\u00eda, cafeter\u00edas y un largo etc.    No pierdas la oportunidad de disfrutar de una vivienda de las mejores calidades, c\u00f3moda, acogedora y confortable en pleno coraz\u00f3n de Mislata a un precio incre\u00edble. Al que hay que sumarle los gastos de luz, agua e internet que har\u00edan un total de 70\u20ac/mes    Ponte en contacto con nosotras para organizar una visita,  tomaremos todas las medidas higi\u00e9nicas necesarias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95624997", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6d/a6/52/923684890.jpg", "externalReference": "p-granada80", "numPhotos": 40, "floor": "3", "price": 725.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mont-Olivet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4617162, "longitude": -0.3634414, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95624997/", "distance": "1579", "description": "Bolsa Inmobiliaria Valencia alquila precioso piso a estrenar de tres habitaciones moderno, actual y en plena zona de moda. A un paso del barrio de Ruzafa y el centro de Valencia, rodeado de todos los servicios de transporte, . supermercados, colegios, zonas de actividades culturales y zonas de ocio y restauraci\u00f3n. En pleno barrio de moda de la ciudad. La vivienda consta de unos 80 metros cuadrados distribuidos en 2 habitaciones dobles con armarios de tres puertas, 1 sencilla con balconcito a la calle, sal\u00f3n de concepto abierto a la cocina moderna en grises y negros super actual, 1 ba\u00f1o con ventana con mucha iluminaci\u00f3n, y todo a estrenar. La vivienda ha sufrido una reforma integral incluyendo instalaciones electr\u00f3nica y de fontaner\u00eda y por supuesto la decoraci\u00f3n es totalmente a estrenar. Tercera planta sin ascensor. Si buscas un piso moderno para ti y tu pareja o quieres compartir en el piso mas chulo del barrio ESTE ES TU PISO! Se exige solvencia econ\u00f3mica demostrable. Dos meses de fianza.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95623515", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/0c/aa/923628561.jpg", "externalReference": "T10121A1", "numPhotos": 21, "floor": "2", "price": 660.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Creu del Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.46202, "longitude": -0.3445377, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95623515/", "distance": "2983", "description": "Excelente piso reformado a pocos metros de una de las mejores zonas de Valencia ***Avda. de Francia, Avda. Baleares, c. c. Aqua, y Ciudad de las Artes y las Ciencias***, distribuido en sal\u00f3n comedor con sof\u00e1, mesita y aparador para tele, cocina completa excepto nevera y lavadora( lo aportar\u00eda el arrendador si es necesario) 1 habitaci\u00f3n de matrimonio con cama grande, mesita de noche, espejo y aparador, (el arrendador aportar\u00eda el colch\u00f3n si es necesario), una habitaci\u00f3n individual con un armario grande, 1 ba\u00f1o con plato de ducha, estanter\u00eda y un espejo, aire acondicionado frio-calor.   Entrada al edificio reformada recientemente.  Zona con servicios, supermercados, colegios, centro de salud, gimnasios, jardines y zonas de recreo para ni\u00f1os y gran variedad de comercios.                         8.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92481976", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f8/5d/59/840754052.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Barraca, 163", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.469526, "longitude": -0.3291248, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92481976/", "distance": "4133", "description": "Precioso apartamento reci\u00e9n reformado con todos las comodidades para disfrutar. Se alquila un m\u00e1ximo de 11 meses a partir de 27 de octubre 2021 en adelante El apartamento es muy luminoso y dispone de un amplio sal\u00f3n comedor junto la cocina. El ba\u00f1o es totalmente nuevo con una amplia ducha. La cocina est\u00e1 totalmente equipada y dispone de lavavajillas.  Hay paradas de tranv\u00eda y autob\u00fas en las inmediaciones y te conectar\u00e1 con toda la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Barraca, 163"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95613072", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/91/03/4a/923337545.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "7", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Rub\u00e9n Vela, 74", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4530839, "longitude": -0.3724913, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95613072/", "distance": "2046", "description": "MEDILARIA PONE A TU DISPOSICI\u00d3N VIVIENDA EN ALQUILER AMPLIA Y LUMINOSA. En pleno coraz\u00f3n del Barrio de EN CORTS en una de las zonas m\u00e1s residenciales de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 80 m2, exterior, en 7\u00aa planta. La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y super luminoso, cocina amueblada e independiente, 1 dormitorios dobles, armarios empotrados, 3 dormitorios individuales, 1 cuartos de ba\u00f1o. Calefacci\u00f3n. Aire acondicionado. Suelos de tarima. Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Srta. Beatriz. TLF. 607804422.  Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Rub\u00e9n Vela, 74"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95594411", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/70/bb/77/922832178.jpg", "externalReference": "0115", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Don Juan de Austria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.47028, "longitude": -0.3732492, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95594411/", "distance": "354", "description": "GALGO REAL ESTATE alquila apartamento en el CENTRO DE VALENCIA CON TERRAZA. POSIBILIDAD DE GARAJE EN EL EDIFICIO LOFT ideal para una persona o una pareja.  Sal\u00f3n comedor, con cocina y dormitorio en una misma estancia, con acceso a una maravillosa terraza amueblada. El ba\u00f1o completo con plato de ducha se encuentra en estancia independiente. La vivienda se alquila amueblada y equipada con nevera, lavadora, microondas, televisi\u00f3n y aire acondicionado. DISPONIBLE EL 5 DE NOVIEMBRE PERFIL IDEAL: 1 PERSONA O 1 PAREJA DURACI\u00d3N M\u00cdNIMA ACEPTADA: 1A\u00d1O ACEPTA MASCOTAS: NO SE ACEPTA PAGO POR ADELANTADO  PARA ALQUILAR ESTA VIVIENDA ES NECESARIO DEMOSTRAR SOLVENCIA ECON\u00d3MICA DE: 2000\u20ac/MENSUALES. \u00a1No deje escapar esta magnifica ocasi\u00f3n! Ll\u00e1menos para concertar una visita. Atendemos en espa\u00f1ol e ingl\u00e9s. La informaci\u00f3n de este anuncio ha sido facilitada por la propiedad, es meramente informativa y no contractual, pudiendo incluir errores o sufrir modificaciones por motivos comerciales o contractuales.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Don Juan de Austria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95583431", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/da/b7/ec/922526633.jpg", "externalReference": "0113", "numPhotos": 16, "floor": "9", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Alfahuir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4903636, "longitude": -0.362129, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95583431/", "distance": "2501", "description": "GALGO REAL ESTATE alquila OBRA NUEVA EN ALFAHUIR.  \u00bfQuieres estrenar tu casa?  Te presentamos una magn\u00edfica vivienda situada en una novena planta en un moderno edificio junto al Centro Comercial Arena.  Vivienda luminosa con vistas despejadas, cuenta con parquet, aire acondicionado por conductos, paredes lisas, armarios empotrados, todo a estrenar.  Cuenta con un amplio sal\u00f3n con acceso a terraza. Cocina independiente con galer\u00eda. Tres dormitorios y dos ba\u00f1os completos.  Puedes disfrutar de la zona ajardinada, piscina y una localizaci\u00f3n inmejorable. El precio incluye plaza de garaje y trastero.  PERFIL IDEAL: J\u00d3VENES PROFESIONALES/PAREJA/FAMILIA DURACI\u00d3N M\u00cdNIMA ACEPTADA: 1 A\u00d1O ACEPTA MASCOTAS: NO FIANZA: 2 MESES PARA ALQUILAR ESTA VIVIENDA ES NECESARIO DEMOSTRAR SOLVENCIA ECON\u00d3MICA DE: 3000\u20ac/MENSUALES. LA PROPIEDAD HAR\u00c1 SEGURO DE IMPAGO \u00a1No deje escapar esta magnifica ocasi\u00f3n! Ll\u00e1menos para concertar una visita. Atendemos en espa\u00f1ol e ingl\u00e9s. La informaci\u00f3n de este anuncio ha sido facilitada por la propiedad, es meramente informativa y no contractual, pudiendo incluir errores o sufrir modificaciones por motivos comerciales o contractuales.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Alfahuir"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95572805", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/3c/c9/926303907.jpg", "numPhotos": 36, "floor": "5", "price": 1000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Filipinas, 13", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4602331, "longitude": -0.3778149, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95572805/", "distance": "1211", "description": "Precioso \u00e1tico en Ruzafa, de dos dormitorios y un ba\u00f1o. Luminoso, cocina equipada y reci\u00e9n remodelado, con muebles nuevos. Se alquila SOLO a estudiantes. Se pide: - 1000\u20ac al mes mas gastos - 2000\u20ac de fianza - 1000\u20ac de comisi\u00f3n de agencia. Llamar de 9.00 a 14.00 y 15.30 a 18.30.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Filipinas, 13"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95546630", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/81/21/56/921496207.jpg", "externalReference": "P10220A2", "numPhotos": 23, "floor": "5", "price": 830.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Patraix", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4635282, "longitude": -0.3904506, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95546630/", "distance": "1414", "description": "Piso reformado recientemente, amueblado, EXTERIOR Y MUY LUMINOSO, MUY BUENA VISTA DESPEJADA, distribuido en 2 habitaciones amplias, 2 ba\u00f1os completos, cocina totalmente equipada con galeria, salon comedor amplio con un balc\u00f3n amplio adiacente al comedor, suelo de parquet, paredes lisas, ventanales de climalit, puerta blindada, ubicado en muy buena zona con servicios, (supermercados, colegios, centro de salud, hospitales, jardines, gimnasios, parada de autobuses, parada de metro, etc. ) a solo 10 minutos andando del centro de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95543630", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5b/0d/49/921408282.jpg", "externalReference": "4290", "numPhotos": 23, "floor": "2", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Nou Campanar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4818738, "longitude": -0.4034002, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95543630/", "distance": "2543", "description": "Vivienda nueva en la zona de Nou Campanar, totalmente exterior a una terraza privada de uso privativo. Dos habitaciones y dos ba\u00f1os, uno de ellos con ducha y otro con ba\u00f1era). Ideal para una pareja. Amplia terraza de m\u00e1s de 70 metros. Ventanas de climalit, paredes lisas, fr\u00edo/calor por conductos, suelo porcel\u00e1nico, persianas el\u00e9ctricas. Se alquila vac\u00edo con electrodom\u00e9sticos nuevos. Edificio con conserje, zona com\u00fan, piscina. Plaza de garaje incluida en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95395755", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/6d/fa/917248338.jpg", "externalReference": "65158", "numPhotos": 27, "floor": "4", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Escultor Jose Capuz, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4619338, "longitude": -0.3626602, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95395755/", "distance": "1615", "description": "eforma integral a estrenar en calle Escultor Jos\u00e9 Capuz frente al ambulatorio. Calidades excelentes. Muy luminoso. Amplio balc\u00f3n. Cerca del Centro y de la Ciudad de las Ciencias. Bien comunicado. Posibilidad de alquiler con muebles.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Escultor Jose Capuz, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95378060", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b8/3e/bb/916966376.jpg", "externalReference": "CU868AL", "numPhotos": 33, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Sants Just i Pastor", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Illa Perduda", "latitude": 39.4649946, "longitude": -0.3356196, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95378060/", "distance": "3636", "description": "Piso en alquiler en zona Algiros, ubicado en la calle Justo y Pastor, de aproximadamente 85 metros cuadrados, consta de 3 habitaciones, 1 aseo con ducha, sal\u00f3n y cocina.  Gran oportunidad. Con aire acondicionado y calefacci\u00f3n. Edificio con ascensor. Llave Maestra Red Inmobiliaria  Referncia del inmueble cu868al[IW].", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Sants Just i Pastor"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95695653", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/00/f7/cc/925735736.jpg", "externalReference": "1630", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Carmen Crespo", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4864194, "longitude": -0.356272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95695653/", "distance": "2475", "description": "Dispone de un ba\u00f1o con ba\u00f1era y ventilaci\u00f3n natural. Cocina equipada con electrodom\u00e9sticos lavadora y nevera. Se alquila sin muebles. Pavimento de gres, carpinter\u00eda exterior doble acristalamiento climalit. Reci\u00e9n pintada.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Carmen Crespo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95695101", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/2b/8b/925723568.jpg", "externalReference": "gibraltar", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "GIBRALTAR", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4646091, "longitude": -0.3771604, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95695101/", "distance": "724", "description": "BONITA vivienda distribuida en, amplio sal\u00f3n comedor, dos dormitorios, cocina y ba\u00f1o. Totalmente exterior con una luz natural y una ventilaci\u00f3n cruzada espectacular, muy espacioso y en pleno barrio de Russafa, pr\u00e1cticamente en el coraz\u00f3n de valencia. La vivienda es ideal para parejas. El barrio es pintoresco y tiene todos los servicios necesarios a pie de calle como supermercados, farmacias, colegios etc.  Adem\u00e1s de que dispone de zonas de ocio magnificas. *****ESTE ANUNCIO SE MUESTRA A TITULO INFORMATIVO NO VINCULANTE NI CONTRACTUAL PUEDE CONTENER VARIACIONES O ERRATAS***.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en GIBRALTAR"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95619832", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/bb/63/925645712.jpg", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 1350.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.471644, "longitude": -0.3764629, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95619832/", "distance": "88", "description": "Estupendos apartamentos en alquiler en el centro hist\u00f3rico de la ciudad. Desde 1.350 \u20ac/ mes puedes vivir en el centro.  Te ofrecemos nuestras viviendas en alquiler con acabados de lujo. Posibilidad de alquilar la vivienda amueblada. Consultar esta opci\u00f3n. Tenemos opciones desde 82 m2. \u2022 Tipo A 82 m22 dormitorios, 2 ba\u00f1os  2\u00ba piso: 1.500 \u20ac  3\u00ba piso: 1.600 \u20ac \u2022 Tipo C 99 m22 dormitorios, 2 ba\u00f1os  2\u00ba piso: 1.350 \u20ac  3\u00ba piso: 1.450 \u20ac \u2022 Tipo D 85 m22 dormitorios, 2 ba\u00f1os  2\u00ba piso: 1.725 \u20ac  3\u00ba piso: 1.810 \u20ac \u2022 D\u00faplex 1 101 m22 dormitorios, 3 ba\u00f1os  4\u00ba piso: 1.950 \u20ac \u2022 D\u00faplex 2 112 m22 dormitorios, 2 ba\u00f1os  4\u00ba piso: 2.150 \u20ac \u2022 D\u00faplex 3 140 m23 dormitorios, 3 ba\u00f1os  4\u00ba piso: 2.595 \u20ac \u2022 D\u00faplex 4 180 m24 dormitorios, 3 ba\u00f1os  4\u00ba piso: 2.950 \u20ac Tambi\u00e9n tenemos la opci\u00f3n de alquilar la vivienda amueblada. Preg\u00fantanos por esta opci\u00f3n. SIN COMISIONES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95679327", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/43/f1/ff/925186842.jpg", "externalReference": "00581-1", "numPhotos": 34, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Pilar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4728263, "longitude": -0.3814149, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95679327/", "distance": "405", "description": "Ref: 00581 Alquiler \"Precioso y acogedor piso\u201d ubicado en el coraz\u00f3n del barrio de Ciutat Vella - El Carmen. En la calle del Hospital junto a los jardines de la biblioteca del antiguo Hospital, pr\u00f3ximo a la Universidad Cat\u00f3lica de valencia, a un paso del centro hist\u00f3rico, el Mercado Central y de la Plaza del Ayuntamiento.   Se trata de una vivienda de 72 m2 construidos, ubicada en un edificio tradicional valenciano de 1912, situada en primera planta, con ascensor, de techos altos. Cuenta con un amplio distribuidor de entrada con un armario de grandes dimensiones, que da paso hacia la zona interior de la vivienda a trav\u00e9s un peque\u00f1o pasillo en el que se ubica el ba\u00f1o principal y a un espectacular dormitorio de gran tama\u00f1o, compuesto por dos habitaciones unidas, con armarios empotrados, otro ba\u00f1o completo con ducha y una acogedora, \u00edntima y coqueta terraza.   Desde el distribuidor se accede tambi\u00e9n al acogedor sal\u00f3n-comedor con cocina americana, de grandes dimensiones, orientado a la calle del Hospital y con dos balcones a la misma.   La vivienda cuenta con pavimentos de tarima de madera natural, vigas vistas de madera y paredes en ladrillo visto, climatizaci\u00f3n por conductos en toda la vivienda. En un extremo del sal\u00f3n se ubica una peque\u00f1a cocina americana equipada con todo lo necesario para su uso.   No se admiten mascotas.  Vivienda muy tranquila en el centro de la ciudad, en pleno casco hist\u00f3rico, con todo tipo de infraestructuras a su alrededor, restaurantes, bibliotecas, universidad, metro (Angel Guimer\u00e1), autobuses etc. Un lugar ideal para vivir, no se admiten alquileres de corta estancia, m\u00ednimo 10 meses, no alquileres vacacionales. Ser\u00e1 imprescindible justificar solvencia econ\u00f3mica mediante n\u00f3minas y contrato de trabajo en vigor o mediante aval de los padres para el caso de estudiantes.  Los datos reflejados en este anuncio no son contractuales, pudiendo contener alg\u00fan error.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95670950", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/c3/d1/924959272.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 500.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 44.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Hospital", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4709267, "longitude": -0.3838958, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95670950/", "distance": "571", "description": "EN ALQUILER Hermoso LOFT en el corazon de Valencia, con ese toque antiguo del centro de Valencia pero en una finca nueva de las pocas que estan en el centro. cuenta con 44 mts2. Totalmente mueblado. Todo en un solo ambiente pero bien distribuidos los espacios, mucha claridad. Un bonito LOFT para despertar todas las mananas.   Dispone todo el equipamiento b\u00e1sico para entrar de inmediato. Dispone de ascensor lo que es algo a destacar para la zona. Tambien dispone de piscina, jacuzzi, areas verdes, zona de salon de festejo, tienes posibilidad de alquilar plaza de GARAJE en la misma finca, en fin. Un lugar especial en el corazon de Valencia para vivir solo o con tu pareja. La ubicacion de este piso es privilegiada, se encuentra llena de muchas opciones para recrearte y simplemente desaparecer en las calles del corazon de Valencia, la comunicacion es muy buena, las paradas de autobuses y metro se encuentran muy cerca Los gastos de luz y agua son muy economicos esto es un plus a destacar en este apartamento.  Precio INCLUYE: IBI y Comunidad  La comunidad dispone de portero. Fianzas y Solvencias demostrables son requeridos por el propietario. \" \u00bfQUIERES VIVIR EN ESTE HERMOSO Estudio? Instagram @ideacasascom Siguenos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle de l'Hospital"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83110818", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5c/93/fa/926623161.jpg", "externalReference": "01866", "numPhotos": 23, "floor": "8", "price": 650.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4711756, "longitude": -0.3998876, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83110818/", "distance": "1944", "description": "Se alquila precioso \u00e1tico totalmente equipado, con electrodomesticos nuevos, con una magnifica terraza de 20 m2, salon comedor con cocina office, ba\u00f1o completo con plato de ducha. Un dormitorio tipo loft (abierto a pasillo sin puerta) con armario empotrado y forrado, totalmente reformado, trastero en terraza, suelo vivienda de parquet, ventanas aluminio-climalit, aire acondicionado, 8\u00bapiso con ascensor, gas natural, puerta blindada. Equipada con los electrodomesticos y muebles. Vivienda luminosa y muy bien ubicada. Junto parada metro avda del cid, muy bien comunicada con transporte p\u00fablico. Ideal para una persona s\u00f3la o una pareja. Gastos de comunidad e ibi incluidos. Zona comercial, supermercados, autobuses, centros comerciales, colegios, hospitales, metro, parques, zona de paso, zonas infantiles. \u00a1llamanos, mejor verla!    condiciones del alquiler: imprescindible ver documentaci\u00f3n situaci\u00f3n laboral del inquilino: 2 \u00faltimas n\u00f3minas y contrato trabajo, la propiedad hace seguro de impago. El contenido de esta publicaci\u00f3n es a t\u00edtulo informativo y no es contractual ni vinculante.    mantente informado de las \u00faltimas novedades en nuestra web:.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95665702", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/77/8a/d5/924774140.jpg", "externalReference": "28224", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pa\u00eds Valenci\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Pa\u00eds Valenci\u00e1", "country": "es", "latitude": 39.4806141, "longitude": -0.4230747, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95665702/", "distance": "4073", "description": "Disponible esta fant\u00e1stica vivienda en una primera altura SIN ASCENSOR.    Compuesta de 3 habitaciones dobles, comedor con balc\u00f3n, cocina y cuarto de ba\u00f1o reformados.    El piso dispone de muebles, armarios y electrodom\u00e9sticos, est\u00e1 reci\u00e9n pintada y lista para entrar a vivir.     La vivienda se encuentra en una fant\u00e1stica zona rodeada de todo tipo de servicios, comercios, supermercados, colegios, parques infantiles, y a escasos metros de la parada de metro Misalta - Almacil.    Imprescindible contrato indefinido para estudio de seguro de impago.     La propiedad valorar\u00e1 positivamente la NO TENENCIA de mascotas o animales de compa\u00f1\u00eda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pa\u00eds Valenci\u00e1, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95653848", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/c6/31/924455431.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 625.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Conchita Piquer", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "El Calvari", "latitude": 39.4886335, "longitude": -0.3925507, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95653848/", "distance": "2349", "description": "Tecnocasa presenta este fabuloso inmueble en arrendamiento, el cual se comercializa en exclusiva. El inmueble que esta TOTALMENTE REFORMADO se ubica en una finca CON ASCENSOR, es totalmente exterior, tiene 68 m2 \u00fatiles los cuales se distribuyen en 3 habitaciones, 1 cuarto de ba\u00f1o, cocina semi abierta al comedor y sal\u00f3n. Es un inmueble muy luminoso, en una zona totalmente consolidada y repleta de todo tipo de servicios. Si estas interesado no dudes en ponerte en contacto con nosotros y organizamos una visita al inmueble.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Calvari, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Conchita Piquer"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95648810", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7b/5f/03/924314243.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 71.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle Brasil", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4713938, "longitude": -0.3974003, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95648810/", "distance": "1730", "description": "TECNOCASA OLIVERETA alquila vivienda en buen estado, edificio de 1963. La vivienda es una segunda planta sin ascensor, de 71 metros cuadrados distribuidos en 4 dormitorios, recibidor, cocina independiente reformada, ba\u00f1o completo con plato de ducha, sal\u00f3n-comedor. Piso para amueblar, y para equipar con electrodom\u00e9sticos. El barrio est\u00e1 consolidado con todos los servicios necesarios, supermercados, farmacias, centro de salud, comercios de barrio y buena comunicaci\u00f3n de transporte gracias a la proximidad de la parada de metro de Av Cid y las paradas de autobuses EMT.   Imprescindible demostrar ingresos con nominas para pasar el filtro. Suministros por parte arrendataria. Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. NO SE ADMITEN MASCOTAS.  \u00a1Venga a verlo sin compromiso!.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Brasil"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95648365", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/11/93/924301683.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Berni y Catal\u00e0", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4940135, "longitude": -0.3770436, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95648365/", "distance": "2545", "description": "\u00a1Excelente vivienda distribuida en: vest\u00edbulo recibidor con mueble recibidor a medida y armario empotrado, tres dormitorios dobles (uno con salida a balc\u00f3n exterior a la calle), dos cuartos de ba\u00f1os (uno con ba\u00f1era y otro con ducha), amplio y luminoso sal\u00f3n comedor de aproximadamente veinticinco metros cuadrados, cocina office con sistema de osmosis, salida a galer\u00eda tipo lavadero, calefacci\u00f3n por radiadores, luminoso con doble orientaci\u00f3n, \u00edntegramente amueblado y equipado, buen vecindario, rodeado de todos los servicios (colegios, supermercados, ambulatorio, transporte publico, parques, a tan solo unos minutos del centro de la ciudad.!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Berni y Catal\u00e0"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95616617", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/dd/0f/24/923448565.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pechina, 66", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4737493, "longitude": -0.4012513, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95616617/", "distance": "2081", "description": "\u00c1tico d\u00faplex en perfecto estado con vistas al antiguo cauce del rio Turia, terraza de 30 m2 con toma de agua y enchufes. La vivienda se distribuye en dos plantas: En planta baja tenemos amplia cocina sin equipar pero con posibilidad de entregarla equipada, habitaci\u00f3n doble con salida a balc\u00f3n, ba\u00f1o completo con ventana a terraza, sal\u00f3n con salida a terraza. Toda la vivienda dispone de calefacci\u00f3n central y aire acondicionado. En la planta alta tenemos dos habitaciones abuhardilladas y un ba\u00f1o completo, La vivienda se encuentra en perfectas condiciones, es muy luminosa y las vistas son fant\u00e1sticas. Se podr\u00eda disponer opcionalmente de plaza de garaje y de trastero en el mismo edificio pagando un plus de 200 \u20ac. La rampa o entrada para bajar al parque del rio Turia esta justo enfrente del portal del edificio. Los gastos de comunidad y el IBI est\u00e1n incluidos en el precio del alquiler.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 110.0}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Pechina, 66"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95557795", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5e/fb/ec/921817074.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Salvador Giner", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.47971, "longitude": -0.37947, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95557795/", "distance": "973", "description": "\"Bonita vivienda en el barrio de El Carme. Totalmente exterior, piso muy luminoso y con mucho espacio. Dispone de tres habitaciones y dos ba\u00f1os, una cocina equipada y un amplio sal\u00f3n, con aire acondicionado. Balcones en ambas fachadas, con orientaci\u00f3n Este-Oeste.  ESTE ANUNCIO SE MUESTRA A TITULO INFORMATIVO NO VINCULANTE NI CONTRACTUAL PUEDE CONTENER VARIACIONES O ERRATAS. \". \"Bonita vivienda en el barrio de El Carme. Totalmente exterior, piso muy luminoso y con mucho espacio. Dispone de tres habitaciones y dos ba\u00f1os, una cocina equipada y un amplio sal\u00f3n, con aire acondicionado. Balcones en ambas fachadas, con orientaci\u00f3n Este-Oeste.  ESTE ANUNCIO SE MUESTRA A TITULO INFORMATIVO NO VINCULANTE NI CONTRACTUAL PUEDE CONTENER VARIACIONES O ERRATAS. \".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Salvador Giner"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95498873", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/2c/c3/919994435.jpg", "externalReference": "1626", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle la Guardia Civil", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4799933, "longitude": -0.3550319, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95498873/", "distance": "2145", "description": "Excelente residencial con jard\u00edn. Dispone de un hall de entrada con un trastero, sal\u00f3n-comedor amplio con terraza, dispone de 3 dormitorios exteriores, dos ba\u00f1os completos con ba\u00f1era, uno de ellos incorporado al dormitorio principal. Cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos incluido el lavavajillas y galer\u00eda con lavadero. Se alquila sin muebles. Plaza de garaje opcional no incluida en el precio 75 \u20ac.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 75.0}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle la Guardia Civil"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95437324", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ff/e4/2a/918394267.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "5", "price": 799.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Francia, 55", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4591591, "longitude": -0.3453311, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95437324/", "distance": "3044", "description": "PARA ENTRAR A VIVIR EL 1 DE NOVIEMBRE! MEDILARIA PONE A TU DISPOSICI\u00d3N VIVIENDA EN ALQUILER ACOGEDORA Y ACTUAL. En plena AVENIDA FRANCIA en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 65 m2, exterior, en 6\u00aa planta. Calefacci\u00f3n. Aire acondicionado. Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Sr ALBERTO 633431085 Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Francia, 55"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95431375", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1b/cb/6a/918185405.jpg", "externalReference": "56767", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Llum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Llum", "latitude": 39.4658933, "longitude": -0.4118177, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95431375/", "distance": "3024", "description": "Vivienda seminueva en alquiler, muy buena zona, distribuida en amplio un salon comedor con salida a balcon, 2 habitaciones( antes 3), habitacion principal con salida a un segundo balcon, cocina independiente y dos ba\u00f1os.    Calidades: soleria terrazo, puertas en cerezo, ventanales aluminio blanco, calefaccion central, split f/c, ba\u00f1o suitte, armarios empotrados vestidos y forrados etc.  Zona con todos los servicios: transporte publico, comercios, centros de salud, colegios, hospitales, metro, bus, centro comercial a 5 minutos andando.    Se alquila con muebles y electrodomesticos, incluye comunidad, un mes de fianza y un mes de deposito, se requiere solvencia economica demostrable, no se admiten mascotas.     Este anuncio no es vinculante, puede contener errores. Se muestra a titulo informativo y no contractual. \". \". \". \". \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Llum, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95428178", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/06/cd/fe/918091655.jpg", "externalReference": "PIS701", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de l'Hospital", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4708536, "longitude": -0.3836374, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95428178/", "distance": "550", "description": "Este piso no amueblado se encuentra en Carrer de l'Hospital, 46001, Valencia, en la zona del Ciutat Vella, en la planta 3 con ascensor. Es un piso que tiene 55 m2 y dispone de 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os, vivienda vac\u00eda y cocina con electrodom\u00e9sticos. La vivienda dispone de aire acondicionado y armarios empotrados, adem\u00e1s de zonas comunes y piscinas comunitaria. Plaza de garaje incluida en el precio. AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, TENEMOS TU HOGAR Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Hospital"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "37293507", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1f/70/e2/214120541.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 1400.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle del mar, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.474241, "longitude": -0.3749021, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/37293507/", "distance": "400", "description": "MEDILARIA PONE A TU DISPOSICI\u00d3N ESPECTACULAR VIVIENDA EN ALQUILER EN UN ENTORNO MARAVILLOSO. En pleno coraz\u00f3n del Barrio de CIUTAT VELLA en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 85 m2, exterior, en 2\u00aa planta. La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y super luminoso, cocina amueblada e office, 2 dormitorios dobles, armarios empotrados, 2 cuartos de ba\u00f1o. Calefacci\u00f3n. Aire acondicionado. Suelos de tarima. Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Srta. Beatriz. TLF. 607804422.  Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del mar, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95382420", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1b/f8/ff/916879575.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "5", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz, 10", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4615546, "longitude": -0.362828, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95382420/", "distance": "1631", "description": "MEDILARIA PONE A TU DISPOSICI\u00d3N VIVIENDA EN ALQUILER DE DISE\u00d1O, ESPACIOSA Y TOTALMENTE REFORMADA. En pleno coraz\u00f3n del Barrio de QUATRE CARRERES en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 100 m2, exterior, en 5\u00aa planta. La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y s\u00faper luminoso, cocina amueblada e independiente, 3 dormitorios, 2 cuartos de ba\u00f1o. Calefacci\u00f3n. Suelos de tarima. Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Sr ALBERTO 633431085 Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86289934", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/6e/2f/688496459.jpg", "externalReference": "3186", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Don Juan de Austria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4698872, "longitude": -0.3743401, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86289934/", "distance": "284", "description": "Encantador estudio, situado en una calle peatonal de Valencia en la que encontraras todo tipo de comercios, restaurantes y servicios, presenta una disposici\u00f3n di\u00e1fana, con una superficie de 50 m2 en la que encontraras recibidor, espacio de cocina comedor, espacio sal\u00f3n, dormitorio y balc\u00f3n con varios armarios. Se alquila con muebles y electrodom\u00e9sticos, 2 splits frio-calor, reformado, el edificio cuenta con ascensor y portero 24 horas. OPCI\u00d3N DE GARAJE. Situado en una de las mejores zonas de Valencia, con todos los servicios a pie de calle as\u00ed como transporte p\u00fablico y edificios p\u00fablicos, tambi\u00e9n. libre a 10 de octubre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Don Juan de Austria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95214462", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e0/66/da/912282145.jpg", "externalReference": "3698", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Triador", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4712244, "longitude": -0.3812962, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95214462/", "distance": "348", "description": "PISO EN CARRER DEL TRIADOR. Piso reformado y en buenas condiciones.  Perfecto para estudiantes o gente joven. Se encuentra muy bien ubicado, cerca del barrio del Carmen, del Mercado Central y de la Plaza del Ayuntamiento. Adem\u00e1s, hay una boca del metro a pocos minutos caminando (\u00c1ngel Guimer\u00e0). El acceso al edificio se hace a trav\u00e9s del jard\u00edn comunitario, el cual tiene un acceso privado y exclusivo para los residentes. No se accede desde la calle. Gracias a ello, los residentes est\u00e1n m\u00e1s protegidos y se benefician de una mayor privacidad y tranquilidad. En el precio no estan incluidos: los suministros ni honorarios profesionales derivados de la gesti\u00f3n del alquiler.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Triador"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95200218", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/70/f1/11/926549061.jpg", "externalReference": "VLC13_A004", "numPhotos": 27, "floor": "7", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4543899, "longitude": -0.3734567, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95200218/", "distance": "1888", "description": "Piso en alquiler situado en la Calle Bernia (Valencia). Este estupendo piso est\u00e1 listo para entrar a vivir. Cuenta con tres habitaciones muy espaciosas, las tres dobles. El ba\u00f1o est\u00e1 reci\u00e9n reformado, a estrenar. La cocina, de origen, est\u00e1 muy bien conservada y es completamente funcional. Adem\u00e1s, cuenta con un comedor muy amplio. Se alquila amueblado.  El piso est\u00e1 perfectamente situado en una buena zona de valencia, adem\u00e1s de tener un f\u00e1cil acceso a la autopista que se dirige a la zona comercial de IKEA.  El piso cuenta con ascensor y la finca est\u00e1 en buen estado. No lo dudes y ven a visitarlo con nosotros. GRUPO FINCASA DESDE 2004.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39431179", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/95/f4/908187056.jpg", "externalReference": "761", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 57.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4714693, "longitude": -0.3576025, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39431179/", "distance": "1685", "description": "EXCELENTE OPORTUNIDAD, EL SUMINISTRO DEL AGUA INCLUIDO EN EL PRECIO. Apartamento reformado de 57 m2 junto a la Av. de Arag\u00f3n. Dispone de HALL de Entrada, SAL\u00d3N-COMEDOR cuadrado amplio con Balc\u00f3n-Terraza rectangular, 1 DORMITORIO independiente con armario empotrado, 1 BA\u00d1O con ducha y COCINA americana amplia equipada con electrodom\u00e9sticos de \u00faltima generaci\u00f3n. Aire acondicionado Fr\u00edo-Calor. Se alquila con mobiliario moderno. Muy luminoso. 1 PLAZA DE GARAJE INCLUIDA EN EL PRECIO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95168852", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/df/fa/916276249.jpg", "externalReference": "P1332", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Doctor Gil i Morte", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.463062, "longitude": -0.3807407, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95168852/", "distance": "945", "description": "Alquiler de PISO con Plaza de Garaje, tiene 95 m2 distribuidos en 3 habitaciones, una doble y dos sencillas con armarios y muebles auxiliares; tiene 1 cuarto de ba\u00f1o completo. Cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos; la vivienda tiene un balc\u00f3n. Aire Acondicionado en el Sal\u00f3n. Situada en una zona muy cerca del centro y con transporte p\u00fablico al lado. No se admiten mascotas. GARAJE INCLUIDO en el precio del alquiler. Person Inmobiliaria de persona a persona Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Doctor Gil i Morte"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94963074", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b5/5f/55/909794120.jpg", "externalReference": "57564", "numPhotos": 36, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "barrio Vara de Quart", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Vara de Quart", "latitude": 39.4638871, "longitude": -0.3966877, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94963074/", "distance": "1853", "description": "GR2000 alquila bonito piso de 98m2 exterior en la zona de Vara de Quart con absolutamente todos los servicios cerca.    Tiene cuatro habitaciones dobles, sal\u00f3n comedor grande, amplia cocina amueblada y equipada, ba\u00f1o completo con plato de ducha y aseo, amplio vest\u00edbulo.     Suelos de parquet, techos de talla, a-a esplit f/c, armarios empotrados, puerta principal blindada, puertas de paso de madera de roble, ventanas de aluminio.    Totalmente equipado equipado con muebles y electrodom\u00e9sticos p  Se alquila por 750\u20ac/mes, gtos de comunidad incluidos y 1 mes de fianza. Exigen n\u00f3mina fija y garantias de pago. Se contratar\u00e1 seguro de impago.    NO ACEPTA MASCOTAS    Este anuncio no es vinculante, puede contener errores.  Se muestra a titulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vara de Quart, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85139820", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/9e/7d/655401884.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 899.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de las Monjas de Santa Catalina, Valencia s/n Valencia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4709944, "longitude": -0.3718312, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85139820/", "distance": "464", "description": "MEDILARIA PONE A TU DISPOSICI\u00d3N VIVIENDA EN ALQUILER DE LUJO. En pleno coraz\u00f3n del Barrio de CIUTAT VELLA en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 60 m2, exterior, en 4\u00aa planta. La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y super luminoso, cocina amueblada e independiente, 1 dormitorios dobles, armarios empotrados, 1 cuartos de ba\u00f1o. Calefacci\u00f3n. Aire acondicionado. Suelos de tarima. Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Srta. Beatriz. TLF. 607804422.  Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de las Monjas de Santa Catalina, Valencia s/n Valencia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83755688", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/16/81/ee/625196651.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 999.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Rosario, 10", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.463574, "longitude": -0.3317518, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83755688/", "distance": "3993", "description": "MEDILARIA PONE A TU DISPOSICI\u00d3N VIVIENDA EN ALQUILER FANT\u00c1STICO \u00c1TICO DUPLEX. En pleno coraz\u00f3n del Barrio de EL CABANYAL, A UN MINUTO DE LA PLAYA en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 80 m2, exterior, en 5\u00aa planta. La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y super luminoso, cocina amueblada e independiente, 2 dormitorios dobles, armarios empotrados, 2 cuartos de ba\u00f1o. Calefacci\u00f3n. Aire acondicionado. Suelos de tarima. Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Srta. Beatriz. TLF. 607804422.  Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Rosario, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94177536", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/56/a6/ae/881928381.jpg", "externalReference": "1474", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Esteban Ballester, 12", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Beter\u00f3", "latitude": 39.4728891, "longitude": -0.3361358, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94177536/", "distance": "3533", "description": "\"VIVIENDA AMUEBLADA JUNTO POLITECNICO PARA ESTUDIANTES\", VIVIENDA DE 84 M2 EN LA CALLE ESTEB\u00c1N BALLESTER. Dispone de un HALL de Entrada, un SAL\u00d3N-COMEDOR, 4 DORMITORIOS, 1 BA\u00d1O reformado con ducha y con ventilaci\u00f3n natural y COCINA reformada equipada con electrodom\u00e9sticos. Dispone de un Balc\u00f3n acristalado. Se alquila con muebles. Muy luminosa. Zona dotada de todo tipo de servicios, transportes, comodidades y perfectamente comunicada. MUY LUMINOSA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beter\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Esteban Ballester, 12"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95698509", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/92/aa/0d/925807528.jpg", "externalReference": "TEA-1438", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "OLIMPIA AROCENA TORRES", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4691026, "longitude": -0.3948941, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95698509/", "distance": "1532", "description": "LAS CONDICIONES: La cantidad de fianza indicada en la parte arriba del anuncio. 1 mes de alquiler adelantado. 1 mes de honorarios a la agencia inmobilaria. No estudiantes por favor. Se alquila piso en la zona de L'Olivereta, en Valencia. Muy cerca del parque de Turia. Piso reci\u00e9n reformado, electrodom\u00e9sticos nuevos, buena zona. Bien comunicado. Segundo sin ascensor. Amueblado.  Cerca de supermercados, tiendas, bares, restaurantes, cafeter\u00edas, ocio y todos los servicios. Ll\u00e1manos ahora para concertar una visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en OLIMPIA AROCENA TORRES"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95698476", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6d/6c/54/925805969.jpg", "externalReference": "TEA-1437", "numPhotos": 10, "floor": "9", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Santa Genoveva Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4903221, "longitude": -0.3647943, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95698476/", "distance": "2386", "description": "LAS CONDICIONES: La cantidad de fianza indicada en la parte arriba del anuncio. 1 mes de alquiler adelantado. 1 mes de honorarios a la agencia inmobilaria. No estudiantes por favor. Disponible piso en la zona de Alfahuir, junto al centro comercial de Arena y campo del Levante. Vivienda de 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os, cocina independiente, comedor y terraza. Incluye plaza de garaje y trastero. Puedes disfrutar de la zona ajardinada, piscina y una localizaci\u00f3n inmejorable. Cerca de supermercados, tiendas, bares, restaurantes, cafeter\u00edas, ocio y todos los servicios. Ll\u00e1manos ahora para concertar una visita.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Santa Genoveva Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91396256", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2d/5d/94/813594452.jpg", "externalReference": "521\u00d1Lp", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Don Juan de Austria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.468397, "longitude": -0.3748067, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91396256/", "distance": "367", "description": "Este piso se encuentra en Calle de Don Juan de Austria, el piso esta en la planta 2. Es un piso que tiene 50 m2 y dispone de 1 habitaciones y 1 ba\u00f1os, el piso es un loft, que tiene una terraza chill hou, con buenas vistas, la finca tiene ascensor y garaje la finca cuenta con un conserje 24h, estudiantes no.  EL BARRIO: El piso se encuentra en el centro de la ciudad de valencia, por lo que lo hace estar bien ubicado con todo tipo de comercios al lado, varios supermercados, tiendas, restaurantes y diferentes locales de ocio nocturno, la ubicaci\u00f3n es inmejorable, cuenta con una buena comunicaci\u00f3n con los transportes p\u00fablicos ya que hay varias paradas de metro, buses y al lado esta la estaci\u00f3n del norte, y a pocos minutos esta la estaci\u00f3n del ave. A DESTACAR: Amueblado Terraza Buena ubicaci\u00f3n Cocina equipada Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Don Juan de Austria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95693940", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/cd/07/925698135.jpg", "externalReference": "3706", "numPhotos": 15, "floor": "4", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida MALVARROSA", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.479814, "longitude": -0.3271196, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95693940/", "distance": "4408", "description": "Alquiler de un fant\u00e1stico piso reformado con ascensor, en una de las zonas de moda de la ciudad, La Malvarrosa, a escasos metros de la playa. Tanto si quieres instalarte, como si buscas tu residencia de vacaciones, seguro que este piso te ofrecer\u00e1 todo lo que necesitas. Su superficie \u00fatil se distribuye en un sal\u00f3n comedor, cocina independiente, un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, dos dormitorios y balc\u00f3n a la Av. Malvarrosa. Dispone de A/A (fr\u00edo-calor) y Wifi incluido en el precio del alquiler mensual. Localizada en una cuarta altura de un edificio que dispone de ascensor. Si desea m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en pedirla y concertar una visita, le encantar\u00e1. PVP: Los honorarios que el arrendatario deber\u00e1 abonar a la agencia as\u00ed como la fianza, no est\u00e1n incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida MALVARROSA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88445939", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/55/33/9b/746985334.jpg", "externalReference": "REF00046", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4746294, "longitude": -0.3297931, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88445939/", "distance": "4090", "description": "A escasos metros de la playa del Caba\u00f1al, ponemos a su disposici\u00f3n un piso de alquiler orientado al este y al oeste situado en la primera planta de una t\u00edpica casa del barrio y con escalera independiente.    Totalmente reformada de dise\u00f1o con suelo de tarima flotante, paredes lisas, puertas blancas correderas, carpinter\u00eda exterior de aluminio blanco con climalit, calefacci\u00f3n por radiadores, split de aire acondicionado frio calor a estrenar, cocina de Porcelanosa con bancada de Silestone blanco y equipada con todos los electrodom\u00e9sticos panelados necesarios para el d\u00eda a d\u00eda.  Consta de 72m2. , distribuidos en: Recibidor, 2 habitaciones, ambos con armarios empotrados, un c\u00f3modo sal\u00f3n comedor con la cocina integrada, amplio cuarto de ba\u00f1o con ba\u00f1era y peque\u00f1o balc\u00f3n.    Situada en la calle m\u00e1s importante de la zona, en la calle de la Reina. A tan solo 4 minutos andando podr\u00e1 disfrutar de las payas de la Malvarrosa el Caba\u00f1al y su paseo tan ambientado con restaurantes y zonas de ocio durante todo el a\u00f1o.  Rodeado de todo tipo de trasporte p\u00fablico, parada de autob\u00fas en la puerta de la vivienda, para del metro a escasos metros, servicio de Valenbici justo en la esquina de la vivienda. Cerca del mercado del Caba\u00f1al, universidades y polit\u00e9cnico, ambulatorio y hospitales, cualquier tipo de comercios y amplia variedad de restaurantes t\u00edpicos de la zona, donde disfrutar de la gran variedad de productos de nuestro mar y nuestra huerta.    Para mas informaci\u00f3n y vivitas llamar al: 691857177. La fecha de entrada para la vivienda ser\u00e1 a partir del 1 de Diciembre  Condiciones de contrato: Estabilidad laboral, ingresos demostrables mensuales o con avales y personas responsables.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95630345", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fd/77/7a/923834125.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "4", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Pintor Orrente", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Benim\u00e0met", "country": "es", "latitude": 39.5028285, "longitude": -0.4142274, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95630345/", "distance": "4743", "description": "wanderlust realty y el grupo adaix ofrecen piso reformado y semi amueblado (con lo b\u00e1sico) de 3 habitaciones, 1 ba\u00f1o, cocina, sal\u00f3n comedor. se encuentra en una cuarta planta sin ascensor por 550 euros al mes.  para alquilarlo se pide 1 mes de fianza (550 euros) + el primer mes de alquiler (550 euros) y los honorarios de la inmobiliaria que son equivalentes a un mes de alquiler mas IVA (665.5 euros), para un total de 1,765. 5 euros.  NOTA: Si tiene mascotas se debe pagar 2 meses de fianza en lugar de 1 mes.  para mas informaci\u00f3n y concertar visita llame o envi\u00e9 un mensaje de whatsapp al +34 610 31 24 62 - +34 641 24 18 06 - +34 675 97 93 91.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benim\u00e0met", "title": "Piso en Calle Pintor Orrente"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "34356677", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/52/c6/51/923357927.jpg", "externalReference": "954", "numPhotos": 10, "floor": "5", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de fontanars dels alforins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4599526, "longitude": -0.3901358, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/34356677/", "distance": "1663", "description": "- Vivienda con superficie de 90 m2.  - Planta quinta con ascensor. - 3 habitaciones, 2 cuartos de ba\u00f1o con ba\u00f1era, balc\u00f3n en sal\u00f3n y dormitorio,  - Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso acristalado, cocina completa equipada. - TV plana nueva a estrenar de 40\u201d HD - Armarios empotrados forrados y con cajoneras en habitaci\u00f3n. - Incluye todos los electrodom\u00e9sticos instalados (frigor\u00edfico, lavadora, televisor, aire acondicionado fr\u00edo-calor en el sal\u00f3n, calentador Junkers encendido autom\u00e1tico, microondas, menaje, \u00fatiles de cocina... ), ventanas climalit con cierre completamente herm\u00e9tico y aislante. - CALIDADES de LUJO (puerta acorazada, madera noble en puertas y cocina, etc. ).  - Vivienda luminosa, en zona tranquila. - Junto METRO parada Patraix, acceso r\u00e1pido a bulevar Sur, el hospital Peset y el nuevo hospital La Fe, el centro y a la circunvalaci\u00f3n de Valencia V-30. - En zona con todos los servicios (supermercados, mercado de Jes\u00fas, tiendas, polideportivo con piscina, sol\u00e1rium, padel, spinning, etc, justo enfrente, ambulatorio).  - No se admiten animales dom\u00e9sticos. VIVIENDA CON PLAZA DE GARAJE 850. 2 MESES DE FIANZA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 60.0}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de fontanars dels alforins"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95544188", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/b1/c7/921423621.jpg", "externalReference": "3699", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle columbretes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4695651, "longitude": -0.328537, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95544188/", "distance": "4183", "description": "Os presentamos una vivienda en alquiler, en una de las zonas m\u00e1s demandadas de Valencia, el barrio del Cabanyal. Localizada a pocos metros de la playa en un entorno que te har\u00e1 disfrutar del sol casi todos los d\u00edas del a\u00f1o. El barrio dispone de todos los servicios; Tiendas, supermercados, colegios, centros m\u00e9dicos, parques infantiles, el emblem\u00e1tico mercado del Cabanyal, etc.. . Muy bien comunicado con el centro ciudad, cuenta con varias l\u00edneas de bus y paradas del tranv\u00eda. Se trata de una vivienda de 2 dormitorios amplios con armarios empotrados, sal\u00f3n comedor, cocina independiente, ba\u00f1o completo y dos balcones, lista para entrar a vivir, completamente amueblada y equipada con electrodom\u00e9sticos Ubicada en una 3\u00aa planta de un edificio sin ascensor. No dude en solicitar m\u00e1s informaci\u00f3n! PVP: Los honorarios que el arrendatario deber\u00e1 abonar a la agencia as\u00ed como la fianza, no est\u00e1n incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle columbretes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95467058", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/81/84/b4/919105457.jpg", "externalReference": "1231", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 59.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Malvarrosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4817107, "longitude": -0.3264584, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95467058/", "distance": "4514", "description": "EXCELENTE APARTAMENTO EN AV. MALVARROSA! IDEAL PARA PAREJA O PERSONA SOLA. DISPONIBLE YA. Bonito y acogedor apartamento de 59 metros construidos. Consta de 1 habitaci\u00f3n, 1 ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, cocina independiente (abierta a sal\u00f3n-comedor) y sal\u00f3n-comedor. Dispone de aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos en toda la casa. Se alquila amueblada y con electrodom\u00e9sticos (no dispone de lavavajillas y si de secadora). Ubicado a un paso de Playa de la Malvarrosa, Playa de la Patacona, Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia, Campus dels Tarongers y Puerto de Valencia. Rodeada de servicios que te har\u00e1n muy agradable y f\u00e1cil el d\u00eda a d\u00eda (comercios, supermercados, Universidades, playa, gimnasio, restaurantes, terrazas,.. . ). Muy bien comunicado con transporte p\u00fablico. DISPONIBLE YA. LLAMANOS Y LO VISITAREMOS, TE GUSTAR\u00c1!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Malvarrosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83217236", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8d/43/82/613701671.jpg", "externalReference": "Barraca1", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Barraca, Valencia, 1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4638141, "longitude": -0.3300045, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83217236/", "distance": "4134", "description": "Se alquila por meses este precioso apartamento con vistas a la Marina Real (hasta junio ). Reci\u00e9n reformado y con todas las comodidades. Dispone de una habitaci\u00f3n doble y dos individuales luminosas, con ventanales y maravillosas vistas, un ba\u00f1o con ducha, cocina y sal\u00f3n con balc\u00f3n, donde podr\u00e1 disfrutar de las vistas del puerto de Valencia. Est\u00e1 elegantemente amueblado y es muy luminoso. Equipada con toallas, s\u00e1banas, aire acondicionado, WiFi La zona es \u00fanica, y la Marina Real es la zona donde se celebr\u00f3 la antigua copa Am\u00e9rica. La playa est\u00e1 a 5 minutos y la comunicaci\u00f3n es perfecta y est\u00e1 al lado del tranv\u00eda y parada de autob\u00fas que te lleva al centro en menos de 20 minutos y comunicaci\u00f3n directa con el aeropuerto.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Barraca, Valencia, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95225120", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/11/22/83/912558451.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 875.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": false, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle Eixarchs, 20", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4744658, "longitude": -0.3809189, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95225120/", "distance": "487", "description": "La vivienda se encuentra en el Centro Hist\u00f3rico de Valencia cerca del Mercado Central y del barrio del Carmen. El piso dispone de un dormitorio con armarios y sal\u00f3n comedor con cocina incorporada y con todos los menajes: toallas grandes y peque\u00f1as, sabanas, edred\u00f3n y almohadas. La cocina tiene horno nuevo y todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para cocinar reci\u00e9n instalados. El piso tiene un cuarto de ba\u00f1o con todos los elementos necesarios ( secador de pelo, plancha. ) y un dormitorio con cama doble. El wifi esta incluido en el precio. Si est\u00e1 interesado no dude en ponerse en contacto con nosotros y le atenderemos encantados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 29.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle Eixarchs, 20"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]