[{"propertyCode": "89366112", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b2/8d/ba/920596659.jpg", "externalReference": "1320-A1271", "numPhotos": 20, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Patraix", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4646791, "longitude": -0.3885332, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89366112/", "distance": "1205", "description": "Piso 60 m\u00b2 en Valencia, Valencia Bonito piso reformado en zona de Cl\u00ednica el Consuelo. La vivienda consta de 3 dormitorios, uno de ellos doble con armario empotrado, ba\u00f1o con ducha, cocina independiente con electrodom\u00e9sticos y sal\u00f3n comedor. Lo mejor de la vivienda es su tranquilidad y luminosidad porque tiene vistas al jard\u00edn comunitario. Los gastos de comunidad est\u00e1n incluidos. La zona cuenta con todos los servicios: metro, bus, supermercados, mercado, colegios y estaci\u00f3n del AVE muy pr\u00f3xima.  Se encuentra a tan solo 5 minutos de plaza Espa\u00f1a. Se requiere solvencia econ\u00f3mica demostrable.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95570399", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/1b/c8/922160578.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "OLIMPIA AZUCENA TORRES", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4695007, "longitude": -0.3956897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95570399/", "distance": "1594", "description": "Piso en zona perez galdos- nou moles, en la calle olimpia azucena torres, con una superficie de 97 metros, distribuidos en 2 habitaciones, ba\u00f1o completo, cocina independiente, amueblado, exterior, todo reformado, ascensor, armarios empotrados, muy buena zona con todos los servicios. Precio 750 euros gastos de comunidad incluidos. Telefono 963819072. Movil 655908108.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en OLIMPIA AZUCENA TORRES"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95512164", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/270/id.pro.es.image.master/c2/9f/97/920545131.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "8", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Peris y Valero", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4575223, "longitude": -0.3755491, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95512164/", "distance": "1519", "description": "En Avd de Peris y Valero se alquila un piso vacio y se compone de tres habitaciones, armarios empotrados, salon comedor y un ba\u00f1o completo y un aseo, suelos de marmol, ventanales de climalit, A/A por conductos, octava planta con ascensor, orientacion suroeste Gastos de comunidad e I. B. I incluidos en el precio del alquiler. INforma Inmopalleter S. L C/ Teruel n\u00ba 3 bajo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Peris y Valero"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95502537", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f6/1e/43/920057815.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle BLASCO IBA\u00d1EZ", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4882954, "longitude": -0.3264033, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95502537/", "distance": "4762", "description": "DE OCTUBRE A MAYO, porque tu lo mereces nuevo, ven a disfrutar del confort, tranquilidad, excelentes vistas, con parking, padel, piscina, a un paso del mar, precioso apartamento con habitaci\u00f3n individual, cocina a sal\u00f3n, con balc\u00f3n cuadrado, a un paso de valencia, si buscas algo \u00fanico, est\u00e1 es tu casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Calle BLASCO IBA\u00d1EZ"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95278471", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/da/fe/7c/914916325.jpg", "externalReference": "ECV-ASKAJM", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Raiosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Raiosa", "latitude": 39.4563322, "longitude": -0.3847245, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95278471/", "distance": "1765", "description": "Vivienda esquinera con vistas a la estaci\u00f3n del AVE. 3\u00ba altura en finca con mucho encanto y rehabilitada, se distribuye en 2 habitaciones, una doble y otra individual, un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor exterior y cocina independiente. Dispone de aire acondicionado por splits, armarios empotrados, ventanas climalit y paredes lisas. Se encuentra reformado. Se requiere documentaci\u00f3n laboral para seguro de impagos. N\u00f3minas y contrato de trabajo con antig\u00fcedad m\u00ednima de un a\u00f1o.  Zona consolidada con todos los servicios, supermercados, restaurantes, colegios, centros de salud, farmacias, bancos y peque\u00f1os comercios. Buena comunicaci\u00f3n con transporte p\u00fablico, metro Jes\u00fas a 5 minutos, l\u00edneas de autob\u00fas 9, 10, 11, 27, 64, 89, 180, 181, 182, N6 y N89. A pocos metros de Correos y estaci\u00f3n Joaqu\u00edn Sorolla.  960 50 78 58. \u00a1Ll\u00e1menos y venga a verlo! Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Raiosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89390533", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/64/c0/791903622.jpg", "externalReference": "36437835", "numPhotos": 16, "floor": "bj", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4698678, "longitude": -0.3294095, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89390533/", "distance": "4107", "description": "Este piso se encuentra en Carrer de la Reina, 46011, Val\u00e8ncia, Valencia, en un bajo. Es un piso que tiene 75 m2 y dispone de 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os. La calle de la Reina recorre el centro de Poblats Mar\u00edtims de norte a sur. Este piso esta muy cerca de la estaci\u00f3n del tranv\u00eda Dr. Lluch, supermercados, farmacias y a unos escasos 5 min de la playa. Se alquila a estudiantes y jovenes profesionales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87446846", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/df/24/c8/721504695.jpg", "externalReference": "Ref. 1287", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4708494, "longitude": -0.3946147, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87446846/", "distance": "1491", "description": "alquiler piso zona nou moles, olivereta, valencia. completamente reformado a estrenar. de 92 m\u00b2 construidos, distribuidos en 2 habitaciones (una doble y una sencilla), un ba\u00f1o completo con plato de ducha, cocina independiente equipada, y amplio sal\u00f3n comedor. piso amueblado estilo n\u00f3rdico y con electrodom\u00e9sticos, en perfecto estado para entrar a vivir. piso exterior, muy luminoso y tranquilo. suelos de gres imitaci\u00f3n parquet, ventanas de aluminio blanco, armarios empotrados, aire acondicionado fr\u00edo calor con split. 2\u00ba piso sin ascensor. gastos comunidad e ibi incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92325417", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/63/5c/13/837030454.jpg", "externalReference": "Patraix", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio L'Hort de Senabre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "L'Hort de Senabre", "latitude": 39.4564903, "longitude": -0.3891229, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92325417/", "distance": "1920", "description": "Magn\u00edfica vivienda construida en el 2007, en el emblem\u00e1tico barrio de Patraix.  Muy luminosa. Con un amplio sal\u00f3n comedor con dos balcones.  Amueblada. Cocina totalmente equipada. 3 Habitaciones con armarios empotrados. 2 Ba\u00f1os completos, uno de ellos en suite. Calefacci\u00f3n el\u00e9ctrica en toda la vivienda.  Plaza de garaje y trastero situado en el edificio con acceso directo. Muy buena comunicaci\u00f3n, con todo tipo de comercios. Metro muy pr\u00f3ximo a la vivienda.  Para entrar a vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95640803", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f3/41/8c/924108353.jpg", "externalReference": "A271", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 570.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Barrio de Favara", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Barrio de Favara", "latitude": 39.4539024, "longitude": -0.3941291, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95640803/", "distance": "2401", "description": "Vivienda en alquiler junto a la avenida Gaspar Aguilar, entre la parada de metro de Patraix y el hospital Peset. Muy agradable y luminosa, con tres habitaciones, sal\u00f3n con balc\u00f3n, cocina y un ba\u00f1o con ventilaci\u00f3n e iluminaci\u00f3n natural. Segunda planta con ascensor (est\u00e1 programada la obra de cota cero). Amueblado. Barrio consolidado, con todo tipo de servicios a su alrededor como colegios, bares y restaurantes, comercios, mercado, hospital Peset, etc. Visite esta y otras viviendas en nuestra web o p\u00f3ngase en contacto con nosotros en el 963 10 74 13. \u00a1Estaremos encantados de atenderle!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de Favara, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95679745", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e5/9d/b4/925202427.jpg", "externalReference": "RP", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Creu del Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4641313, "longitude": -0.3469821, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95679745/", "distance": "2710", "description": "Piso en Valencia zona La Creu del Grau, 78 m. de superficie, 2 habitaciones dobles, un ba\u00f1o, propiedad reformada.  Extras: agua, armarios empotrados, ascensor, luz, muebles, autobuses, \u00e1rboles, centros comerciales, colegios, parques, supermercados    Alquiler hasta 30/06/22.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95665559", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/c5/52/924769913.jpg", "externalReference": "2005RA", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4719398, "longitude": -0.4044551, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95665559/", "distance": "2337", "description": "Vivienda en alquiler semiamueblado de 70 m2. Dos dormitorios, comedor sal\u00f3n, con balc\u00f3n, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos y ba\u00f1o. ascensor planta 2. Muy buena comunicaci\u00f3n y luminoso.  MASCOTAS NO.  REQUISITOS IMPRESCINDIBLE CONTRATO DE TRABAJO. INDEFINIDO CON N\u00d3MINA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95739851", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0e/59/86/926865122.jpg", "externalReference": "16708", "numPhotos": 3, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Llum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Llum", "latitude": 39.46721, "longitude": -0.41073, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95739851/", "distance": "2907", "description": "Ref. 16708. Se alquila vivienda en Valencia, zona T. Cruces, el piso esta vacio, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada, salon comedor y dos ba\u00f1os. Balcon. Gas. Aire acondicionado. Altas dadas. Exterior. Seguro.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Llum, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92484035", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dc/03/45/840800555.jpg", "externalReference": "PRO 771", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 560.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Patraix", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4581583, "longitude": -0.3929083, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92484035/", "distance": "1971", "description": "Piso en Valencia recientemente reformado de 62m2. Es un segundo sin ascensor. Consta de 2 habitaciones con armarios y un ba\u00f1o. Amplio sal\u00f3n comedor y cocina equipada, con galer\u00eda. Se alquila amueblado. Ubicado cerca de la estaci\u00f3n de tren de Joaquin Sorolla.  Gastos de comunidad incluidos. El propietario NO acepta mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95706753", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/7f/5d/926018567.jpg", "externalReference": "13302", "numPhotos": 6, "floor": "4", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio L'Amistat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Amistat", "latitude": 39.471281, "longitude": -0.3525909, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95706753/", "distance": "2115", "description": "Ref. 13302. Se alquila vivienda en Valencia, zona B. Iba\u00f1ez, el piso esta amueblado, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Amistat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95706610", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6c/40/ea/926016031.jpg", "externalReference": "16700", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Pa\u00eds Valenci\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Pa\u00eds Valenci\u00e1", "country": "es", "latitude": 39.4772421, "longitude": -0.4243547, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95706610/", "distance": "4100", "description": "Ref. 16700. Se alquila vivienda en Mislata, el piso esta vacio, tiene tres habitaciones, cocina independiente equipada, salon comedor y un ba\u00f1o. Reformado. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pa\u00eds Valenci\u00e1, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95704331", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/f3/21/925962610.jpg", "externalReference": "13748", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Torrefiel", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.496065, "longitude": -0.3786344, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95704331/", "distance": "2775", "description": "Ref. 13748. Se alquila vivienda en Valencia, zona Torrefiel, el piso esta vacio, tiene dos habitaciones, cocina independiente equipada con electrodomesticos, salon comedor y un ba\u00f1o. Reformado. Puerta blindada. Terraza. Altas dadas. Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92758990", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/af/82/de/847451873.jpg", "externalReference": "4827-AMLM223", "numPhotos": 14, "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Morvedre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4841978, "longitude": -0.3702284, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92758990/", "distance": "1573", "description": "Calle Ministro Luis Mayans junto calle Almazora y Pont de Fusta. Piso reformado de 2 habitaciones dobles, amplio sal\u00f3n comedor con salida a balc\u00f3n. Vistas despejadas a parque. Cocina equipada con electrodom\u00e9sticos y galeria. splits de aire acondicionado. Inf\u00f3rmese y visite. Casetes Inmobiliaria.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95443599", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/6a/c7/918553223.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Marqu\u00e9s de Montortal", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4921215, "longitude": -0.3736423, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95443599/", "distance": "2355", "description": "Se alquila piso en la calle de marques de montortal entre el barrio de Torrefiel y Els Orriols. El piso se encuentra a 2 km de las torres de serrano y tiene 3 habitaciones de la cual dos grandes y una mas pequenas. Esta en una segunda planta sin ascensor.. . salon amplio y cocina con elettrodomesticos. El piso esta vacio y se alquila por larga estancia...", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Marqu\u00e9s de Montortal"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95319559", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4e/ea/ca/915197775.jpg", "externalReference": "SOG", "numPhotos": 4, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Soguers", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4792159, "longitude": -0.3806868, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95319559/", "distance": "947", "description": "Precioso estudios totalmente amueblado ALQUILER HASTA EL 14/04/21, en el mismo centro del Barrio del Carmen, muy cerca del jard\u00edn del turia, 1 habitaci\u00f3n, cocina office, SIN ASCENSOR, para poder moverte por el centro de la ciudad en apenas unos pasos, VEN A VERLO TE GUSTAR\u00c1.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Soguers"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95703944", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/00/2e/65/925952818.jpg", "externalReference": "GMH27829", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Barrio de la Luz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Barrio de la Luz", "country": "es", "latitude": 39.4605858, "longitude": -0.412429, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95703944/", "distance": "3240", "description": "Se alquila d\u00faplex de dise\u00f1o, de 1habitaci\u00f3n en la planta superior abierta al sal\u00f3n de gran altura con ba\u00f1o completo y abajo cocina americana con un aseo de cortes\u00eda. Suelo porcel\u00e1nico de alto brillo. Gastos de comunidad incluidos y plaza de garaje. Cerca al centro comercial de Gran Turia. WhatsApp al: 625 97 03 96.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de la Luz, Xirivella", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95603122", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cc/60/1d/910135803.jpg", "externalReference": "0069/21", "numPhotos": 34, "floor": "4", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "San Ram\u00f3n y Monte de Piedad", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "San Ram\u00f3n y Monte de Piedad", "country": "es", "latitude": 39.4654804, "longitude": -0.4318524, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95603122/", "distance": "4729", "description": "Piso de 99 metros en xirivella, de dos habitaciones, sal\u00f3n comedor muy grande, dos balcones, cocina completamnte equipada con salida a balc\u00f3n, dos dormitorios dobles, ba\u00f1o con plato de ducha, amueblado, todo exterior, da a avenida y plaza.  buena finca, buen vecindario.  su ubicaci\u00f3n es muy buena, frente colegio, centro ambulatorio, zonas infantiles, verdes y de ocio.  no lo dudes haz visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "San Ram\u00f3n y Monte de Piedad, Xirivella", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95695266", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/b9/35/925728844.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo ALAMEDA", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4560523, "longitude": -0.3455005, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95695266/", "distance": "3198", "description": "Se alquila piso amueblado, con electrodom\u00e9sticos, aire acondicionado por conductos, de un dormitorio y un cuarto de ba\u00f1o. Piso ideal de 80 m2 para larga estancia y con solvencia demostrable. Se encuentra situado en un enclave perfecto, frente al cauce del rio y con todas las conexiones de autobuses. Interesados ponerse en contacto con Beatriz en el 607804422.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo ALAMEDA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95664613", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/90/17/924738156.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Pa\u00eds Valenci\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Pa\u00eds Valenci\u00e1", "country": "es", "latitude": 39.4774024, "longitude": -0.4207101, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95664613/", "distance": "3795", "description": "Vivienda en alquiler en la plaza Pais Valencia, la zona m\u00e1s solicitada de Mislata! Todos los servicios a un solo paso. incluso un gran parque donde pasar al aire libre una tarde. El piso se encuentra en una en tercera planta con ascensor, y se distribuye de la siguiente manera: Un recibidor amplio y acogedor. Tres dormitorios, el principal con ba\u00f1o con ba\u00f1era incorporado en suite y zona exterior acristalada, otro con 2 camas individuales, y otro m\u00e1s con cama individual y armario empotrado. Amplio y luminoso sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n. Cocina totalmente equipada con acceso a galer\u00eda. Ba\u00f1o completo con ba\u00f1era.  Totalmente amueblado y con electrodom\u00e9sticos.  Gastos de comunidad e IBI por cuenta del arrendador. \u00a1no lo dejes escapar!   Por mandato expreso del propietario comercializamos este inmueble en exclusiva. No pierdas la oportunidad de vivir en municipio de Valencia que dispone de transporte p\u00fablico y de buenas conexiones por carreteras.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Pa\u00eds Valenci\u00e1, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95625190", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cd/73/73/923697295.jpg", "externalReference": "3769", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4890276, "longitude": -0.3891014, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95625190/", "distance": "2236", "description": "Se alquila maravillosa vivienda totalmente amueblada y equipada, ubicada en Valencia capital, 3 planta con ascensor, en una finca con vecinos tranquilos.   Cerca de todos los servicios ( supermercados, colegios, parques, entidades bancarias).   La vivienda est\u00e1 distribuida en sal\u00f3n-comedor, 3 dormitorios, cocina con galer\u00eda, 1 cuarto de ba\u00f1o, 2 balcones, trastero y plaza de garaje.   \u00a1Ll\u00e1menos y le atenderemos encantados!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95559145", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/50/47/921851204.jpg", "externalReference": "Alb/6", "numPhotos": 4, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Els Orriols", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4901756, "longitude": -0.3702277, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95559145/", "distance": "2202", "description": "Piso 76 m2 seg\u00fan catastro, reformado, consta de sal\u00f3n comedor con acceso a balc\u00f3n, aire acondicionado fr\u00edo-calor por split en la mencionada estancia, tras habitaciones, un ba\u00f1o completo con  ducha, cocina independiente totalmente equipada, exterior, luminoso, se encuentra en una calle muy tranquila, y a su vez llena de vida por la diversidad de comercios y servicios que ofrece. Muy pr\u00f3ximo a la Avenida Primado Reig y la zona de Alfahuir. Buenas comunicaciones tales como varias l\u00edneas de bus y tranv\u00eda que enlaza con el metro. Se requiere contrato de trabajo y n\u00f3mina, puesto que se hace seguro de impago de alquileres. Se podr\u00e1n hacer visitas a partir del d\u00eda 20 del mes de noviembre y para entrar el pr\u00f3ximo d\u00eda 1 de diciembre. Este anuncio no es vinculante, puede cometer errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92472772", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c6/e6/a7/840503817.jpg", "externalReference": "Z-MARTIR30", "numPhotos": 7, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.472415, "longitude": -0.3790354, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92472772/", "distance": "210", "description": "Bolsa Inmobiliaria Valencia alquila apartamento en el centro por meses. Detr\u00e1s justo del Ayuntamiento y en plena calle San Vicente, rodeado de todos los servicios de transporte, supermercados, zonas de ocio y restauraci\u00f3n, etc.  La vivienda cuneta con unos 50, metros cuadrados distribuidos en 1 habitaci\u00f3n doble con armarios empotrados, 1 ba\u00f1o completo y cocina de concepto abierto al sal\u00f3n comedor. Se alquila completamente amueblado y equipado con electrodom\u00e9sticos. Se exige solvencia econ\u00f3mica demostrable. Un mes de fianza.  Valencia Real Estate Exchange rents an apartment in the center for months. Just behind the Town Hall and in the middle of Calle San Vicente, surrounded by all transport services, supermarkets, leisure and restaurant areas, etc. The gutter house with about 50, square meters distributed in 1 double bedroom with fitted wardrobes, 1 full bathroom and open concept kitchen to the living room. It is rented fully furnished and equipped with appliances. Demonstrable financial solvency is required. One month deposit.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90750801", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/b0/37/797695567.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo de la Alameda s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.464262, "longitude": -0.3584766, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90750801/", "distance": "1781", "description": "INMOBILIARIA CARMEN GUERRERO te sugiere visita esta preciosa vivienda PASEO ALAMEDA CIUDAD CIENCIAS 750 \u20ac Con gran balc\u00f3n y vistas panor\u00e1micas  OFERTA - Alquiler de pisos en Valencia (VALENCIA) 75m2dorm. 1 ba\u00f1os PASEO ALAMEDA 3\u00b0- Alquilo piso paseo alameda con vistas ciudad ciencias, ascensor, bacon 7 metros, totalmente exterior a paseo Alameda. Ven a verlo  Se hace seguro alquiler.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo de la Alameda s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95307652", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/fd/48/914877998.jpg", "externalReference": "R-GIL900", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4933189, "longitude": -0.389191, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95307652/", "distance": "2672", "description": "R-GIL900 Ponemos a su disposici\u00f3n vivienda en alquiler en el barrio de Benicalap, concretamente en la calle Periodista Gil Sumbiela, muy pr\u00f3xima al supermercado y al centro deportivo Atalanta, rodeada de peque\u00f1os comercios.. . La propiedad cuenta con 3 dormitorios ( 2 dobles y 1 sencillo ) 1 cuarto de ba\u00f1o completo con ducha, cocina independiente totalmente equipada, sal\u00f3n comedor exterior amueblado con acceso al balc\u00f3n con vistas a la calle. La propiedad se encuentra en una 4\u00ba planta con ascensor en una finca de 1966 y cuenta con pr\u00e1cticamente 80m2. En cuanto a las calidades y comodidades la vivienda se alquila completamente amueblada y con electrodom\u00e9sticos, cuenta con suelos de gres, puertas en buen estado y adem\u00e1s dispone de aire acondicionado.  Gastos de Comunidad e IBI incluidos en el precio. Requisitos: Alquiler temporal ( m\u00e1ximo 6 meses )  No se admiten mascotas Pago por adelantado o solvencia demostrable Ven a verlo con Bolsa Inmobiliaria Valencia, nos avalan m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95294226", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/af/59/914545238.jpg", "externalReference": "R-OLIMPIA750", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 93.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4703563, "longitude": -0.3915693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95294226/", "distance": "1233", "description": "R-OLIMPIA750 Ponemos a su disposici\u00f3n vivienda completamente reformada en el barrio de Nou Moles, concretamente en la calle Olimpia Arozena Torres. Zona muy bien comunicada por diversas l\u00edneas de autob\u00fas y a pocos minutos caminando del metro de \u00c1ngel Guimer\u00e0.  La propiedad se encuentra en una 2\u00ba planta sin ascensor en una finca reciente mente rehabilitada. Cuenta con 92m2. La vivienda cuenta con 2 habitaciones dobles con armarios empotrados, 1 cuarto de ba\u00f1o completo con ducha, amplio sal\u00f3n comedor exterior muy luminoso, cocina independiente completamente equipada. La propiedad se alquila completamente amueblada y con electrodom\u00e9sticos para una c\u00f3moda estancia. La vivienda cuenta con aire acondicionado, paredes lisas, suelos de parqu\u00e9, ventiladores en las habitaciones.  Requisitos: Alquiler de larga duraci\u00f3n  Solvencia demostrable  No se admiten mascotas  Ven a verlo con Bolsa Inmobiliaria Valencia, nos avalan m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92377031", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b5/af/aa/920339190.jpg", "externalReference": "1738PA", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 580.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.494035, "longitude": -0.3933338, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92377031/", "distance": "2897", "description": "Vivienda con reforma a estrenar en Benicalap. 72m2. Exterior. con 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o completo, cocina americana, sal\u00f3n de 20m2 con salida a balc\u00f3n, armarios empotrados, ventanas climalit. Se alquila VACIO y SIN ELECTRODOM\u00c9STICOS. La finca se encuentra en rehabilitaci\u00f3n integral y se va a aquedar nueva, con patio y ascensor nuevos. NO MASCOTAS. Precio 580 Euros. IMPRESCINDIBLE SEGURO DE IMPAGO. NO MASCOTAS. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92038933", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/55/ba/1d/829283571.jpg", "numPhotos": 5, "floor": "8", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Col\u00f3n, 17", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4686807, "longitude": -0.3730516, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92038933/", "distance": "450", "description": "Estupenda vivienda en alquiler en el centro de Valencia. Vivienda totalmente reformada y ubicada en la principal calle comercial de Valencia, Calle de Col\u00f3n. Consta de dos habitaciones, sal\u00f3n-cocina y cuarto de ba\u00f1o. Calefacci\u00f3n central en toda la vivienda, exterior y ventanas de climalit. Muy luminosa y tranquila. La finca posee conserje. Trato directo con la propiedad con lo que se excluye cualquier tipo de comisi\u00f3n. SIN GASTOS DE COMISION.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Col\u00f3n, 17"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85506065", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/6e/b1/690280136.jpg", "externalReference": "Ver\u00f3nica II", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza del Miracle del Mocadoret, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4743722, "longitude": -0.3762516, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85506065/", "distance": "371", "description": "Bonito apartamento en el centro hist\u00f3rico de la ciudad. Situado junto a la plaza de la virgen, permite disfrutar de todas las ventajas que ofrece la ciudad. Totalmente reformado, muy luminoso gracias a sus grandes ventanales que te ofrecen unas espectaculares vistas. Su inmejorable situaci\u00f3n, y su c\u00f3moda distribuci\u00f3n, aseguran una estancia \u00fanica en la ciudad de Valencia. [IW].", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 120.0}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza del Miracle del Mocadoret, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95697691", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3d/91/47/925784603.jpg", "externalReference": "P6025", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4693494, "longitude": -0.3926147, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95697691/", "distance": "1334", "description": "Magn\u00edfico piso situado en el barrio de Nou Moles. Segunda planta sin ascensor de 92 m2 distribuidos en sal\u00f3n coemdor, cocina, tres habitaciones y un ba\u00f1o. Se alquila amueblado y con la cocina equipada. reformado. Armarios empotrados. Excelente ubicaci\u00f3n, cerca de comercios, colegios y supermercados. Bien comunicado con transporte p\u00fablico. 2 MESES DE FIANZA. NO DUDES EN LLAMAR PARA PEDI INFORMACI\u00d3N. La inmobiliaria DIVISI\u00d3N VERTICAL se dedica a la gesti\u00f3n de venta y alquiler de inmuebles en la Comunidad Valenciana. AL SERVICIO DE NUESTROS CLIENTES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95684106", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/58/72/f7/925403863.jpg", "externalReference": "015003", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4717715, "longitude": -0.3917691, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95684106/", "distance": "1249", "description": "Piso centrico, cerca de grandes avenidas, a un paso del rio. Metro a 10 min. Multitudes de servicios al rededor. Acogedor y espacioso ya que tenia 3 habitaciones y ahora 2. Todo reformado, equipado y amueblado. Ven a visitarlo y te vas a enamorar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95180937", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/08/ed/0b/908267547.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "9", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres, Alfahuir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4939457, "longitude": -0.3614657, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95180937/", "distance": "2876", "description": "Estupendo piso en alquiler a estrenar, sin muebles, 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os, armarios cocina semi equipada, Terraza, aire acondicionado, piscina, jardines, plaza de garaje incluida en el precio, trastero, video portero. Disponible piso en la zona Alfahuir, junto al centro comercial Arena y campo del Levante, una localizaci\u00f3n inmejorable.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres, Alfahuir"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95615940", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/32/be/a1/923428068.jpg", "externalReference": "A272", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 520.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Patraix", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4585432, "longitude": -0.3911763, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95615940/", "distance": "1840", "description": "Vivienda en alquiler cerca de la plaza de Patraix, muy bien situada, junto al polideportivo y pr\u00f3ximo a la parada de metro. Cuenta con mucha luz natural. Tres habitaciones, un ba\u00f1o, sal\u00f3n, cocina con galer\u00eda y un trastero. Tercera planta sin ascensor. Se alquila con electrodom\u00e9sticos, sin muebles. Barrio consolidado, con todo tipo de servicios a su alrededor como colegios, bares y restaurantes, comercios, mercado, hospital Peset, etc. Visite esta y otras viviendas en nuestra web o p\u00f3ngase en contacto con nosotros en el 963 10 74 13. \u00a1Estaremos encantados de atenderle!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95606452", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a9/47/d9/923167402.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "BRASIL", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4726397, "longitude": -0.3990399, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95606452/", "distance": "1878", "description": "Aska inmobiliaria ofrece estupendo piso con reforma a estrenar! piso en zona nou moles muy consolidado con todo tipo de comercios. A pocos minutos de perez galdos y paseo de la pexina. El piso consta de: 4 dormitorios, ba\u00f1o completo con ducha, salon comedor y cocina independiente. \u00a1 ven a verla te gustara \u00a1 este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en BRASIL"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95559961", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/2e/6b/921870757.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 695.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "PADRE ESTEBAN PERNET", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Fontsanta", "latitude": 39.4651461, "longitude": -0.404602, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95559961/", "distance": "2441", "description": "Piso en zona hospital general-cid, en la calle padre esteban pernet, con una superficie de 80 metros, distribuidos en 2 habitaciones, 2 ba\u00f1os, comedor amplio, cocina independiente, amueblado, exterior, 2 altura con ascensor, finca seminueva de ladrillo caravista, precio 695 euros con garaje incluido en el precio y gastos de comunidad incluidos. 963819072. Movil 655908108.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Fontsanta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en PADRE ESTEBAN PERNET"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95198643", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/b4/a5/911900335.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "9", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Lloren\u00e7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4944131, "longitude": -0.3600223, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95198643/", "distance": "2981", "description": "Duo2 Inmobiliaria les ofrece Este Piso en el Residencial de Alfahuir, Justo enfrente del campo del Levante, esta nuevo a estrenar finca nueva a\u00f1o 2021, se compone de tres habitaciones y dos ba\u00f1os habitaci\u00f3n en suite, plaza de garaje y trastero incluidas en el precio, finca con piscina, vistas panor\u00e1micas y espectaculares. No se aceptan mascotas. Imprescindible Contrato de trabajo m\u00ednimo un a\u00f1o. Ll\u00e1menos para m\u00e1s informaci\u00f3n, estaremos encantados de poderles ayudar a encontrar lo que est\u00e1n buscando. Le invitamos a que lo visite personalmente sin compromiso, no saque conclusiones solo con el reportaje fotogr\u00e1fico. Es el consejo que le damos a todos nuestros clientes. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Para cualquier consulta nuestra oficina se encuentra en calle Fontanares n\u00ba 63, Valencia 46014, estaremos encantados de poderles ayudar. Duo2 Inmobiliaria 100% Humanidad. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94972047", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/10/34/64/902887376.jpg", "externalReference": "447", "numPhotos": 19, "floor": "5", "price": 580.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Soternes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Soternes", "latitude": 39.4727388, "longitude": -0.4045781, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94972047/", "distance": "2353", "description": "50CASAS. COM les ofrece este acogedor piso en el distrito de Soternes, en una QUINTA PLANTA sin ascensor. Con 85m2 \u00fatiles distribuidos en sal\u00f3n-comedor, amplia cocina independiente equipada con electrodom\u00e9sticos a estrenar de reconocidas marcas, alta gama y eficiente, vitrocer\u00e1mica con 3 fuegos, suficiente almacenaje, encimera de madera y campana extractora, dos habitaciones y un cuarto de ba\u00f1o.  Se trata de una vivienda muy luminosa, amueblada, en una finca muy tranquila construida en 1965, dos vecinos por planta. Con un impecable suelo cer\u00e1mico, ventanas climalit, puertas de roble, y puerta principal blindada con cerradura de seguridad. Junto al cauce del Rio Turia, Centro comercial Campanar y parada del Metro del Nueve de Octubre. A cinco minutos del conocido Bioparc. No dudes en visitarlo. (TE ENCANTAR\u00c1) Serios profesionales le ayudamos a encontrar su vivienda. 50casas. com Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Soternes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94207118", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/5f/40/910257151.jpg", "externalReference": "VCI00092", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cardenal Benlloch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Cardenal Benlloch", "country": "es", "latitude": 39.4717338, "longitude": -0.4159449, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94207118/", "distance": "3323", "description": "Se alquila coqueta vivienda completamente reformada, a estrenar, de 84m2 en Mislata, en una 3\u00aa planta de edificio del a\u00f1o 1984 con ascensor. Se alquila sin amueblar.  Se distribuye en: entrada con acceso a sal\u00f3n-comedor con salida a balc\u00f3n; cocina office, con salida a galer\u00eda exterior, completamente equipada de: vitrocer\u00e1mica, campana, horno, microondas, lavavajillas, nevera y lavadora; 3 habitaciones dos de ellas dobles con armarios empotrados y 2 ba\u00f1os completos con ducha.  este inmueble cuenta con numerosos extras como: PUERTA DE SEGURIDAD, VIDEOPORTERO, OJOS DE BUEY, ventanas de ALUMINIO CLIMALIT, suelo de PARQUET, puertas LACADAS EN BLANCO, AIRE ACONDICIONADO frio-calor. entre otros muchos.  Se ubica en una zona totalmente consolidada con centros m\u00e9dicos, colegios, parques, zonas verdes, metro, autobuses, supermercados, centros comerciales, etc, etc.  NO LO PIENSES MAS! , si quieres vivir pr\u00f3ximo a Valencia y con todos los servicios a tu alcance. VEN A VERLO. TE ENCANTARA!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Cardenal Benlloch, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93983331", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bc/b6/6f/876832868.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "7", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4692831, "longitude": -0.3799617, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93983331/", "distance": "310", "description": "Se alquila apartamento para entrar a vivir en Sant Francesc, en una zona inmejorable y muy privilegiada de Valencia. Este bonito apartamento se distribuye en un espacio bien administrado. Cocina americana con armariada, termo el\u00e9ctrico, lavadora y fuegos por electricidad. Ba\u00f1o completo y aseo. Lla vivienda es, di\u00e1fana y abierta, separada de la habitaci\u00f3n. Esta vivienda est\u00e1 en la zona centro de Valencia, a dos pasos de la plaza de Toros, la estaci\u00f3n del Norte, la Plaza del Ayuntamiento, cerca del cauce del R\u00edo Turia y muy bien comunicado con transporte p\u00fablico, parada de Metro X\u00e1tiva, autobuses varios que te llevar\u00e1n a cualquier zona de Valencia, parada de Valenbisi. Esta vivienda es ideal para vivir si eres una enamorado/a de las zonas c\u00e9ntricas de cualquier ciudad, con sus edificios conservados y restaurados, en una zona de bares, restaurantes, tiendas.. . Es ideal para vivir en una zona urbana con todos los servicios cerca. \u00a1Qu\u00e9 no se te adelanten! Si quieres m\u00e1s informaci\u00f3n llama sin compromiso. \". \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "27659210", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6f/d9/13/58704113.jpg", "externalReference": "P46109A", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Conde Salvatierra, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4709413, "longitude": -0.3689419, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/27659210/", "distance": "712", "description": "Piso amueblado en finca c\u00e9ntrica junto a calle col\u00f3n aire acondicionado por splits, suelo de parquet, armario empotrado, cuarto de ba\u00f1o completo en suite . Cocina equipada con electrodom\u00e9sticos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Conde Salvatierra, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "33323977", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fe/c0/23/145363013.jpg", "externalReference": "inmo591", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Aiora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4666524, "longitude": -0.3457123, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/33323977/", "distance": "2751", "description": "PRECIOSO LOFT CON TODOS LOS GASTOS Y SUMINISTROS INCLUIDOS. La vivienda est\u00e1 reci\u00e9n reformada. Muy bien comunicado, disponen cerca de supermercado, colegio, hospital. Muy cerca del  centro de la ciudad de las Ciencias, del r\u00edo y el Puerto de Valencia. Zona inmejorable. En el precio se  incluye gastos de luz, agua, . Haz click en nuestro logo, visita nuestra web y descubre la variedad de viviendas que tenemos disponibles en las mejores zonas de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95721162", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ae/fe/7a/926390308.jpg", "externalReference": "ID-4873", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4693613, "longitude": -0.3942061, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95721162/", "distance": "1469", "description": "Piso de 92m2 mueblado y cocina equipada, reci\u00e9n reformado. Electrodom\u00e9sticos nuevos. 2\u00ba sin ascensor. Luminoso, split a/a sal\u00f3n. 2 habitaciones amplias, 1 ba\u00f1o con ducha. Bien comunicado. Todos los servicios. Dos meses de fianza. No se aceptan mascotas. Posibilidad de pagar 9 meses por adelantado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95720554", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7b/e8/22/926371882.jpg", "externalReference": "ID-4861", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Malilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4522461, "longitude": -0.3775849, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95720554/", "distance": "2099", "description": "Vivienda de 85m2 en la zona de Malilla, junto a la Ctra. Malilla, amueblada y cocina independiente equipada con galer\u00eda, 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os con ducha, 4\u00ba con ascensor, exterior, comedor con balc\u00f3n-terraza y a/a, \u00a0 perfecto estado para entrar, reformado. Muy luminoso Disponible a partir del 1 de diciembre. Visitas a partir del 15 noviembre. 2 meses de fianza. Seguro de impago. No se aceptan mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95620063", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/c3/df/923534311.jpg", "externalReference": "10001487", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4732372, "longitude": -0.3790882, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95620063/", "distance": "283", "description": "* Acogedora vivienda muy luminosa en el centro de Valencia totalmente reformada a estrenar.    Se sit\u00faa muy cerca del Mercado Central. Tiene tres habitaciones, dos ba\u00f1os, comedor, cocina y galer\u00eda.    Se encuentra amueblada y cuenta con aire acondicionado por conductos adem\u00e1s de calefacci\u00f3n por radiadores.    Plaza de garaje y trastero incluidos en el precio.    Alquiler de larga duraci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95589106", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7d/df/8c/922670355.jpg", "externalReference": "4827-AGT20", "numPhotos": 9, "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Lloren\u00e7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4932131, "longitude": -0.3613223, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95589106/", "distance": "2810", "description": "Se pone en alquiler un piso estupendo sin amueblar enfrente del Centro Comercial Arena. La vivienda se encuentra en una 9\u00aa planta con ascensor. Cuenta con una distribuci\u00f3n magn\u00edfica: 3 habitaciones, un amplio sal\u00f3n comedor con acceso a la terraza, cocina equipada y 2 ba\u00f1os. Vivienda muy luminosa y con vistas al campo del Levante. Calefacci\u00f3n calor/frio por conducto. Inf\u00f3rmese sin compromiso. Casetes inmobiliaria. 963400451/625802585.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95587358", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/d0/75/927589893.jpg", "externalReference": "10001475", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Creu Coberta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.44966, "longitude": -0.38352, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95587358/", "distance": "2446", "description": "Disponible el 2 de Noviembre. Maravillosa vivienda con terraza de 2 habitaciones y 1 cuarto de ba\u00f1o, perfectamente equipada con todas las prestaciones posibles para entrar a vivir. Se precisa formalizaci\u00f3n de seguro de arrendamientos frente a impagos. Si desea visitarla estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95484137", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/74/29/919592136.jpg", "externalReference": "alfred toran i olmos", "numPhotos": 18, "floor": "7", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Alfred Toran i Olmos", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4612279, "longitude": -0.3520772, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95484137/", "distance": "2423", "description": "Se alquila piso en la zona de la Avenida de Francia. La vivienda esta vacia sin muebles pero equipada con electrodomesticos. Consta de unos 90 metros y distribuidos en tres dormitorios y dos cuartos de ba\u00f1os completos, salon-comedor luminoso con mirador, cocina con electrodomesticos y con una galeria. Tiene calefaccion y aire-acondicionado, armarios emprotrados, acensor.. . Ven a verlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Alfred Toran i Olmos"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]