[{"propertyCode": "95755363", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ef/63/b6/927279641.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 625.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Periodista Bad\u00eda, 6", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4773451, "longitude": -0.3631773, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95755363/", "distance": "1390", "description": "CASA CREATIVA INMOBILIARIA Alquila apartamento REFORMADO JUNTO A LA CLINICA QUIRON, esta en una de las mejores zonas de Valencia, muy tranquila, parada de metro a 3 minutos Facultades, supermercados y a 5 minutos del centro de Valencia. Apartamento de 1 dormitorio con su armario empotrado, sal\u00f3n comedor, cocina independiente armariada con todos los electrodom\u00e9sticos, ba\u00f1o completo con mampara de cristal, suelo de parquet, puerta blindada, Aire Acondicionado Fr\u00edo calor, balc\u00f3n, Finca con conserje y 2 ascensores, GASTOS DE COMUNIDAD INCLUIDOS EN EL PRECIO. El anuncio se muestra a titulo informativo y no contractual. los datos expuestos son ofrecidos por terceros y se suponen correctos. \". \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Periodista Bad\u00eda, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95706953", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/23/2e/926026328.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 695.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Padre Esteban Pernet, 22", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Llum", "latitude": 39.4673138, "longitude": -0.4127022, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95706953/", "distance": "3073", "description": "INMO ALBERO LES OFRECE EN ALQUILER UN PISO DE 2 HABITACIONES EN BARRIO DE LA LUZ 3 MESES PARA FIRMAR EL CONTRATO INICIAL. (1 MESES FIANZA+ MES CORRIENTE+ MES INMOBILIARIA) Se trata de una vivienda de 80 metros cuadrados en un 3\u00ba piso con ascensor. Distribuci\u00f3n: Actualmente est\u00e1 distribuida en dos habitaciones, sal\u00f3n comedor, balc\u00f3n, cocina independiente y 2 ba\u00f1os. Tiene una distribuci\u00f3n con muy poco pasillo, por lo que aprovecha al m\u00e1ximo su superficie total en la distribuci\u00f3n, y al ser un piso exterior y con orientaci\u00f3n al oeste ofrece much\u00edsima luz natural y ventilaci\u00f3n. Calidades: Las ventanas son de aluminio lacadas en blanco climalit, las puertas de madera maciza, las paredes lisas. Es una finca de 30 a\u00f1os y esta muy bien conservada. Ubicaci\u00f3n: Se encuentra situada en la mejor zona del barrio de la luz, cerca del hospital. El barrio ofrece todo tipo de servicios, como supermercados, ambulatorio, centro polideportivo, farmacias, colegios, y una gran oferta en gastronom\u00eda. El barrio de Ruzafa, est\u00e1 muy bien comunicado con transporte p\u00fablico y varias l\u00edneas del autob\u00fas local. No lo dude m\u00e1s, y venga a verlo! Estamos a su disposici\u00f3n de lunes a Viernes de 9.00 a 20.00h y los s\u00e1bados de 10h a 13.30 en el tlf y WhatsApp 605559203 El precio de la Vivienda no incluye la comisi\u00f3n de la agencia que ser\u00e1 de una mensualidad. El presente anuncio es de car\u00e1cter informativo y no vinculante, sin car\u00e1cter contractual. Igualmente le informamos que el anuncio puede contener errores. En Inmo Albero ofrecemos el servicio de VALORACIONES GRATUITAS en todo tipo de inmuebles (viviendas, locales comerciales, oficinas, etc). Trabajamos en la ciudad de Valencia, pero sobre todo estamos especializados en los distritos postales de: 46008 46018 46011 y los barrios de: Extramurs, La Petxina, Nou Moles, Olivereta, Caba\u00f1al / Cabanyal y Canyamelar/ Ca\u00f1amelar, Poblats Maritims.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Llum, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Padre Esteban Pernet, 22"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95501010", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ed/92/af/920022338.jpg", "externalReference": "4600-002179-02", "numPhotos": 19, "price": 495.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de M\u00e9ndez N\u00fa\u00f1ez, 53", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4593934, "longitude": -0.3359219, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95501010/", "distance": "3778", "description": "Vivienda reformada a estrenar de 65m2, 2 habitaciones, amplio sal\u00f3n con aire acondicionado, cocina equipada y 1 ba\u00f1o con ducha. La vivienda se encuentra sin amueblar y es interior. Finca sin ascensor. Ubicado en zona tranquila, con todos los servicios y bien comunicada, cercano al Puerto de Valencia. Metro m\u00e1s cercano \u201cMaritim-Serreria\u201d. EMT L4, 19, 30 entre otras. Gastos de comunidad incluidos en el precio. No se admiten mascotas. ID enlace al piso youtube:.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de M\u00e9ndez N\u00fa\u00f1ez, 53"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39711876", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0a/b2/14/250321364.jpg", "externalReference": "10075", "numPhotos": 20, "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4894835, "longitude": -0.3260065, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39711876/", "distance": "4847", "description": "Estupenda vivienda disponible en alquiler anual en primer\u00edsima l\u00ednea de playa, en planta baja con gran terraza, vistas frontales al mar. Acceso directo al paseo desde el complejo. Incluye garaje. Vivienda situada en uno de los edificios de dos alturas en el paseo, primera l\u00ednea de playa.  Superficie de 75 m2, dos habitaciones, una doble y una individual, un ba\u00f1o, sal\u00f3n, comedor y cocina, amplia terraza, trastero y garaje. Primeras calidades, armarios empotrados, puerta blindada, climalit, carpinter\u00eda exterior de aluminio, videoportero y aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos.  Buena comunicaci\u00f3n con l\u00ednea n\u00ba 31 de autob\u00fas de la EMT en la puerta directamente al centro de la ciudad, adem\u00e1s de otras l\u00edneas a tan solo 5 minutos a pie. Se encuentra a una escasa distancia de 15 minutos en coche al centro hist\u00f3rico de Valencia. Zona con todos los servicios; peque\u00f1os supermercados en la zona, adem\u00e1s de los conocidos supermercados Consum, Mercadona y Dia a tan solo 5 minutos a pie de distancia, escuela infantil, colegio de primaria e institutos de secundaria y grado superior, conocidos restaurantes en primera y segunda l\u00ednea de playa, junto a gimnasio municipal con piscina y spa, centro de salud, farmacia a 100m de distancia, la Universidad de Valencia y la Universidad Polit\u00e9cnica a 10 minutos andando.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95710259", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/64/a2/b9/927622723.jpg", "externalReference": "COS-00319", "numPhotos": 29, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Joan XXIII", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4909576, "longitude": -0.3823764, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95710259/", "distance": "2249", "description": "Se alquila estupendo piso semi amueblado en la avenida Juan XXIII.    La vivienda dispone de tres habitaciones, cocina totalmente equipada con acceso a galer\u00eda, un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, amplio sal\u00f3n comedor muy luminoso y una gran terraza semi techada.     Tiene calidades tales como suelos de terrazo, ventanales de aluminio con doble acristalamiento, armarios empotrados, aire acondicionado y calefacci\u00f3n por radiadores.     Su ubicaci\u00f3n es excelente, se encuentra en el barrio de Benicalap rodeado de todos los servicios esenciales (colegios, supermercados, centro de salud, transporte publico, parques, y a tan solo unos minutos a pie del centro de la ciudad.    La vivienda se alquila semi amueblada.    No admite animales.    \u00a1No dudes en llamarnos para solicitar m\u00e1s informaci\u00f3n y venir a verlo!    [ENG] Wonderful semi-furnished flat for rent in Avenida Juan XXIII.    The property has three bedrooms, a fully equipped kitchen with access to a utility room, a complete bathroom with bathtub, a spacious and bright living-dining room and a large semi-covered terrace.     It has qualities such as terrazzo floors, aluminium windows with double glazing, fitted wardrobes, air conditioning and heating radiators.     Its location is excellent, it is in the Benicalap neighbourhood surrounded by all essential services (schools, supermarkets, health centre, public transport, parks, and just a few minutes walk from the city centre.    The property is rented semi furnished.    Pets are not allowed.    Do not hesitate to call us for more information and come to see it!    Cosmohabitat es una agencia inmobiliaria ubicada en el C.C El Osito (en L\u2019ELiana, Valencia) especializada en inmuebles ubicados en toda la comunidad Valenciana, Inmuebles de Bancos (cualquier Banco), inversiones con rentabilidad (pisos, casas, obra parada, edificios, estancos, administraciones de loter\u00eda, y cualquier otro activo que genere rentabilidad), reformas a cualquier nivel y venta de viviendas modulares prefabricadas con acabados de primera.    Cosmohabitat is a Real estate agency located in the Shopping Centre El Osito (in L\u2019Eliana, Valencia, Spain) specialized in properties located throughout the Valencian Community, Bank Properties (any Bank), investments with profitability (apartments, Villas, stopped work buildings, buildings, Tobacco shops, lottery administration offices and any other property that provides profitability). We also provide home renovations and modular homes, prefabricated with the highest quality materials.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Joan XXIII"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89338358", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/92/eb/67/848625064.jpg", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "jurats, 35", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Tres Forques", "latitude": 39.4688257, "longitude": -0.405367, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89338358/", "distance": "2427", "description": "VIVIENDA EN ALQUILER A ESTRENAR En pleno coraz\u00f3n del Barrio de L'OLIVERETA en una de las zonas m\u00e1s TRANQUILAS de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 85 m2, exterior, en 3\u00aa planta. La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y super luminoso, cocina amueblada, 1 dormitorios doble, armarios empotrados, 1 dormitorio individual, 1 cuartos de ba\u00f1o. Calefacci\u00f3n. Aire acondicionado. Suelos de tarima. Ventanas PVC. Amueblada o vac\u00eda, a gusto del consumidor y ascensor. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Srta. Beatriz. TLF. 607804422.  MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. SEGUIMOS TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tres Forques, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en jurats, 35"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95762426", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c5/dd/fb/927494196.jpg", "externalReference": "4600-002400-01", "numPhotos": 14, "price": 695.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Mestre Sosa, 31", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4610716, "longitude": -0.3835903, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95762426/", "distance": "1243", "description": "Piso 75m2, 2 habitaciones, sal\u00f3n amplio y luminoso, cocina equipada y amueblada y 1 ba\u00f1o. La vivienda cuenta con aire acondicionado, es exterior y est\u00e1 amueblado. Finca con ascensor. Ubicada en zona tranquila, bien comunicada, cercana a Plaza Espa\u00f1a y a la Estaci\u00f3n de AVE Joaqu\u00edn Sorolla. Metro m\u00e1s cercano \u00b4\u00b4Jes\u00fas\u00b4\u00b4. EMT, L10, L9, entre otras. Gastos de comunidad incluidos. No se aceptan animales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Mestre Sosa, 31"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95761518", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/70/20/15/927468446.jpg", "externalReference": "4600-002399-01", "numPhotos": 16, "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Pere Aleixandre, 60", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4593001, "longitude": -0.359482, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95761518/", "distance": "2012", "description": "Piso de 65m2, 2 habitaciones, sal\u00f3n de paso, un balc\u00f3n, cocina equipada y amueblada y 2 ba\u00f1os. La vivienda cuenta con armarios empotrados y aire acondicionado. Piso exterior y esta amueblado. Finca con ascensor. Ubicada en zona tranquila, bien comunicada, cercana a La Ciudad de las Artes y las Ciencias. Metro m\u00e1s cercano \u00b4\u00b4Alameda\u00b4\u00b4. EMT L13, L24, L95, entre otras. Gastos de comunidad incluidos. No se aceptan animales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pere Aleixandre, 60"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95734355", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/99/4d/96/926714074.jpg", "externalReference": "GA1002", "numPhotos": 18, "price": 550.0, "propertyType": "countryHouse", "operation": "rent", "size": 35.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Jes\u00fas Morante Borr\u00e1s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "La Punta", "latitude": 39.4389691, "longitude": -0.3445117, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95734355/", "distance": "4547", "description": "Vivir de una manera diferente es posible, a tan solo 10 min de la Ciudad en plena huerta.  En distrito de la Punta, se encuentra este diferente y acogedor espacio, una propuesta difrente para en una tranquila zona, al aire libre, disfrutandoa su vez de todos los servicios en el distrito de las Ciudad de las Artes y las Ciencias, Centro Comerecial el Sale, Corte Ingles, Centro comercial Aqua, transporte publico en la misma puerta. Cuenta con una superficie aproximada de 30 mts cuadrados, con distribucion propia para habitar, compuesto de sal\u00f3n comedor con, cocina equipada nevera, lavadora, dormitorio con armario, ba\u00f1o independiente con plato de ducha. El servicio de red wifi es comunitario corre a cargo del los inquilinos. Ideal para personas que se desplacen con bicicleta, el centro de la ciudad a 17 min, paseando a Centro comercial el Saler 15mn y la playa de Pinedo a carril bici 17mn. Una nueva e interesante propuesta de alquiler para disfrutar de un residencial privado con areas ajardinada comunitaria. No se aceptan mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "countryHouse", "subTypology": "countryHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Punta, Val\u00e8ncia", "title": "Finca r\u00fastica en Avenida de Jes\u00fas Morante Borr\u00e1s"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85686264", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/74/b0/672745869.jpg", "externalReference": "IFD-10109", "numPhotos": 31, "price": 750.0, "propertyType": "chalet", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Cam\u00ed Nou, 116", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "San Ram\u00f3n y Monte de Piedad", "country": "es", "latitude": 39.4652932, "longitude": -0.4318794, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85686264/", "distance": "4734", "description": "\u00bfTe apetece estrenar una preciosa casa! Pues es tu momento!  Te presento una vivienda hecha para ti, en plena avenida de Cami Nou de Xirivella.  La zona en la que est\u00e1 situada la vivienda es perfecta: \u00bfTe gustan las compras? Tienes tiendas a tan solo un paso, adem\u00e1s de gimnasios, farmacias, supermercados, bares con amplias terrazas, restaurantes y transporte publico.  Y, si te gusta caminar puedes llegar a la ruta que lleva hasta Torrente en tan solo 15 minutos.. .  No tienes que preocuparte de nada, lo tienes todo hecho. Solo debes preparar la maleta y no olvidar llamarme e iremos a visitarla y, estoy segura de que te gustar\u00e1 y te lo quedar\u00e1s.  Mi tel\u00e9fono es 622183071 - 960485575 y mi nombre Dulce. Espero tu llamada.    Por mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble en exclusiva, lo que le garantiza un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, un proceso sencillo, r\u00e1pido y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, Muchas gracias por su comprensi\u00f3n.    \u00a1Todo el textil y peque\u00f1os retoques decorativos son mera orientaci\u00f3n al cliente!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "independantHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "San Ram\u00f3n y Monte de Piedad, Xirivella", "title": "Casa independiente en Avenida del Cam\u00ed Nou, 116"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95666725", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7c/e0/76/924795041.jpg", "externalReference": "7040521", "numPhotos": 34, "floor": "1", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Manuel Meli\u00e0 i Fuster", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Nou Benicalap", "latitude": 39.4948152, "longitude": -0.3911203, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95666725/", "distance": "2891", "description": "Excelente piso de 97 m2 aproximadamente, se encuentra en el municipio de Valencia. La vivienda se distribuye en: dos dormitorios con armarios empotrados, 2 cuartos de ba\u00f1o, recibidor, cocina equipada (vitrocer\u00e1mica, campana extractora, horno, microondas), sal\u00f3n-comedor muy luminoso y terraza. Dispone de aire acondicionado y garaje. Se ubica en la primera planta de un edificio plurifamiliar de 6 plantas sobre rasante y 2 plantas bajo rasante, el cual dispone de ascensor. El edificio dispone de zonas comunitarias tales como; piscina, zonas ajardinadas y parque infantil. Entorno con equipamientos completos: m\u00e9dico-sanitario, docente, religioso, comercial, zonas verdes y deportivas. Comunicaciones completas con el resto de la provincia por carreteras y autopistas, servicios de ferrocarriles autobuses interurbanos. Buenas comunicaciones con el resto de la ciudad, con paradas pr\u00f3ximas de autobuses urbanos interurbanos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Manuel Meli\u00e0 i Fuster"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94757195", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/67/ed/912742695.jpg", "externalReference": "CH-75567-0001", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 575.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Sant Josep Artes\u00e0", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Fallera", "latitude": 39.49969, "longitude": -0.3955621, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94757195/", "distance": "3544", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del\u00a031 de octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! \u00a0Piso en alquiler de 3 dormitorios en Valencia capital. Situado en el barrio Ciutat Fallera perteneciente al distrito de Benicalap con todos los servicios, esta luminosa vivienda de segunda mano completamente reformada y 60 m\u00b2 ofrece muy buena conexi\u00f3n tanto por transporte p\u00fablico (autobuses 12, 28, tram 4) como privado y f\u00e1cil acceso a la autov\u00eda de Ademuz. u cercan\u00eda a colegios, organismos p\u00fablicos, parques, centros deportivos, supermercados, cafeter\u00edas, centro de salud y farmacias la convierten en una propuesta inteligente a un precio accesible. En una opci\u00f3n para construir un hogar y entrar a vivir de inmediato. La vivienda se encuentra en la tercera planta de un edificio construido en 1969. Tiene una superficie de 60 m\u00b2 distribuidos en sal\u00f3n-comedor, cocina equipada con muebles altos, bajos, placa vitrocer\u00e1mica, horno, campana extractora y termo, 3 dormitorios, 1 ba\u00f1o y terraza. Por todo ello, esta vivienda en el centro de Valencia representa una oportunidad para entrar a vivir con su familia. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre de 2021(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Sant Josep Artes\u00e0"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95604434", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/ef/21/923120756.jpg", "externalReference": "7044562", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 580.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Molina de Segura", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Tres Forques", "latitude": 39.4666989, "longitude": -0.4041086, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95604434/", "distance": "2358", "description": "Piso de 3 dormitorios y un cuarto de ba\u00f1o, de 88,00 m2 aproximadamente, se encuentra en el municipio y provincia de Valencia. La vivienda se distribuye en: 3 dormitorios (uno de ellos dispone de armario empotrado y terraza), un cuarto de ba\u00f1o, amplio sal\u00f3n-comedor, recibidor con armario empotrado y cocina amueblada y equipada con horno, vitrocer\u00e1mica y campana extractora. Se ubica en la planta tercera de un edificio plurifamiliar de cinco plantas sobre rasante, el cual dispone de ascensor. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s, el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico como autobuses, metro, estaci\u00f3n de tren, aeropuerto, etc. Dispone de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tres Forques, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Molina de Segura"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95548349", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/47/71/03/922418110.jpg", "externalReference": "CH-68435-0001", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 560.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Coronel Montesinos", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4956041, "longitude": -0.3729793, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95548349/", "distance": "2746", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER si reservas antes del 31 de octubre del 2021. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! Piso en alquiler situado en Valencia. Tiene una superficie aproximada de 74 m\u00b2 distribuidos en sal\u00f3n-comedor, cocina amueblada con vitrocer\u00e1mica, horno y extractor de humos, amplia terraza, 3 dormitorios y 2 ba\u00f1os. Zona dotada de todos los servicios necesarios, ubicada a pocos metros del Centro de Salut Salvador Allende, del Mercado Municipal, de varios colegios, institutos, centro de formaci\u00f3n profesional, centros deportivos, farmacias, bancos, cuenta con todo tipo de comercios en sus inmediaciones, todo ello lo convierten en una propuesta inteligente a un precio accesible. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de 31 de octubre del 2021 (incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Coronel Montesinos"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93723866", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/fd/23/921180702.jpg", "externalReference": "CH-77276-0001", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 540.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Castell\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.4779651, "longitude": -0.4177609, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93723866/", "distance": "3560", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del\u00a031 de octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! \u00a0 Piso de 86 m\u00b2 en alquiler de 3 dormitorios, ubicado en la localidad de Mislata, provincia de Valencia. Buena ubicaci\u00f3n y bien comunicado en todos los aspectos, pr\u00f3ximo a la estaci\u00f3n de metro Mislata-Almassil, con paradas de autob\u00fas pr\u00f3ximas, con la l\u00ednea N4 y con accesos viarios a trav\u00e9s de la autov\u00eda V-30 y la CV-3661. Adem\u00e1s, y al ser una zona con todos los equipamientos, centro de salud, el Hospital de Cr\u00f3nicos e Mislata, supermercado, restaurantes, parques, etc, esta vivienda se presenta en el mercado como una oportunidad residencial en una buena zona. Construido en 1965, este piso dispone de una superficie de 86 m\u00b2 y se distribuye en sal\u00f3n-comedor, 3 dormitorios, cocina amueblada y equipada con horno, vitrocer\u00e1mica y campana extractora y 1 ba\u00f1o amueblado, listo para convertirse en su pr\u00f3xima vivienda en alquiler. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre de 2021(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso en Calle de Castell\u00f3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95423152", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a9/57/ab/926194490.jpg", "externalReference": "01849", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 745.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Fontanars dels Alforins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Safranar", "latitude": 39.4570828, "longitude": -0.3946229, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95423152/", "distance": "2159", "description": "Vivienda con una superficie de 90 m2, distribuida en tres dormitorios, dos ba\u00f1os con ba\u00f1era, sal\u00f3n comedor amplio y muy luminoso, con un ventanal todo acristalado y balc\u00f3n, cocina completamente equipada. - Incluye todos los electrodom\u00e9sticos (frigor\u00edfico, lavadora, televisor, aire acondicionado fr\u00edo-calor en el sal\u00f3n, calentador Junkers, microondas, menaje y \u00fatiles de cocina ), ventanas de climalit con cierre completamente herm\u00e9tico y aislante, puerta acorazada a la vivienda. Junto METRO, parada Patraix, acceso r\u00e1pido a bulevar Sur y a la circunvalaci\u00f3n de Valencia V-30, a pocos minutos del hospital Peset, del nuevo hospital La Fe y del centro ciudad. En zona consolidada con todos los servicios (supermercados, mercado de Jes\u00fas, tiendas, polideportivo con piscina, sol\u00e1rium, paddel, spinning, etc, justo enfrente, ambulatorio). Posibilidad de plaza de garaje adicional 45 \u20ac .", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Safranar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Fontanars dels Alforins"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95283865", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b0/60/e7/914264352.jpg", "externalReference": "V-0517", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Tom\u00e1s de Villarroya", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "Sant Marcell\u00ed", "latitude": 39.4460943, "longitude": -0.3875005, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95283865/", "distance": "2919", "description": "Agradable vivienda cerca del Hospital de La Fe nueva, con dos habitaciones dobles y luminosas, un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor y cocina con galer\u00eda. Est\u00e1 rodeada de todo tipo de servicios, y en una zona revalorizada. Dispone de electrodom\u00e9sticos, est\u00e1 amueblada, tiene aire acondicionado, armarios empotrados, y una agradable y soleada galer\u00eda. Todas las habitaciones son exteriores y disfrutan de vistas despejadas. El propietario requiere seguro de impago de renta. Por su proximidad al Hospital de la Fe, en concreto en la zona de la Cruz Cubierta, es ideal para aquellos profesionales sanitarios que deseen vivir cerca de su centro de trabajo sin renunciar a ninguna comodidad. No se admiten mascotas.    Si deseas visitarla, estamos a tu disposici\u00f3n, ll\u00e1manos.     Los gastos de comunidad y el IBI est\u00e1n incluidos en el precio.     *El precio no incluye los suministros, ni impuestos ni los honorarios profesionales derivados de la gesti\u00f3n de la operaci\u00f3n.    *Este anuncio tiene car\u00e1cter meramente informativo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Tom\u00e1s de Villarroya"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95253265", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/5f/a2/913499857.jpg", "externalReference": "MU269", "numPhotos": 36, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Francia, 159", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.458188, "longitude": -0.3347239, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95253265/", "distance": "3922", "description": "Fant\u00e1stica vivienda muy luminosa y vistas despejadas nueva a estrenar en edificio reci\u00e9n construido a 3min andando del puerto. GARAJE Y TRASTERO INCLU\u00cdDOS. El piso consta de 3 habitaciones y 2 ba\u00f1os, uno de ellos en suite en la habitaci\u00f3n principal, todas ellas exteriores, un sal\u00f3n comedor, una cocina completamente equipada y una terraza interior. El inmueble cuenta con todas las comodidades de una vivienda de sus caracter\u00edsticas; ascensor con acceso a garaje, ventanas climalit, suelo de parquet, puerta blindada, aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos, cocina completamente equipada, armarios empotrados en todas las estancias, cer\u00e1micos y sanitarios de calidad, trastero de 12m2, zonas comunes en edificio\u2026 Y qu\u00e9 decir del barrio, calle s\u00faper tranquila sin paso de coches y al lado del puerto, perfecto para pasear por la zona, al lado del mar, con carril bici directo hasta la huerta y con plaza de garaje de f\u00e1cil acceso en la misma finca. Perfecto para familia o para trabajador/estudiante de las nuevas empresas y universidades de la d\u00e1rsena interior o por qu\u00e9 no, para un amante de la navegaci\u00f3n y barco en la marina. Sin duda una gran propiedad que merece la pena visitar! No se lo piense, ll\u00e1menos, le atenderemos con todo el cari\u00f1o.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Francia, 159"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95225106", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/84/10/5b/912558709.jpg", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 1600.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle eixarchs, 20", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4744658, "longitude": -0.3809189, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95225106/", "distance": "487", "description": "La vivienda se encuentra en el Centro Hist\u00f3rico de Valencia cerca del Mercado Central y del barrio del Carmen. El piso dispone de dos pisos con dos dormitorios con armarios y salida al exterior espacioso y muy iluminado. Dispone tambi\u00e9n de sal\u00f3n comedor con cocina incorporada y con todos los menajes: toallas grandes y peque\u00f1as, sabanas, edred\u00f3n y almohadas. La cocina tiene horno nuevo y todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para cocinar reci\u00e9n instalados. El piso tiene dos cuartos de ba\u00f1o con todos los elementos necesarios ( secador de pelo, plancha. ) y un dormitorio con cama doble. Todas las estancias dan al exterior por lo que es una vivienda muy iluminada y con ventilaci\u00f3n. El wifi esta incluido en el precio. Si est\u00e1 interesado no dude en ponerse en contacto con nosotros y le atenderemos encantados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 23.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle eixarchs, 20"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89141754", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/89/0c/42/764451259.jpg", "externalReference": "COS 1145 QRT", "numPhotos": 42, "floor": "4", "price": 2000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "quart", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4777953, "longitude": -0.3833326, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89141754/", "distance": "907", "description": "Impresi\u00f3nate \u00c1TICO en espectacular palacete en zona inmejorable de Valencia, con todas las servicios a mano, pr\u00f3ximo a los Jardines del Turia y la bohemia zona del Carmen, a pocos minutos andando a la Catedral, mercado central y plaza del ayuntamiento. Zonas de ocio y restauraci\u00f3n. Atico de DISE\u00d1O de 100m2 totalmente reformado a gusto y capricho con grandes espacios, tiene 100 metros y 25 de terraza con una perfecta orientaci\u00f3n con c\u00f3modo mobiliario para disfrutar del fant\u00e1stico clima de Valencia y de amenas reuniones al aire libre  Se distribuye en luminoso y amplio sal\u00f3n-comedor con acceso a espectacular terraza con vistas, amplia cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, 2 dormitorios dobles muy luminosos, una de ellas con ba\u00f1o en suite y otro cuarto de ba\u00f1o. Ambos ba\u00f1os disponen de ba\u00f1eras. libe. distribuidos de de la siguiente manera,  suelo de m\u00e1rmol, armarios empotrados, aire acondicionado y alarma. Ideal para familias o cualquier persona que quiera vivir en un \u00e1tico con una fant\u00e1stica terraza, en Ciutat Vella D\u00c9JANOS TU TEL\u00c9FONO! para concertar tu visita llama o Whats app al 627263971 Mar. WE SPEAK ENGLISH! . Estaremos encantado de atenderte y cumplir con tu objetivo de encontrar tu pr\u00f3xima vivienda. Este anuncio no es vinculante, puede cometer errores. Se muestra a titulo informativo y no es vinculante ni contractual. con posibles variaciones o errata. No dudes en darle un click a nuestro.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 110.0}, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en quart"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95662123", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/80/e1/4b/923818466.jpg", "externalReference": "AE.397", "numPhotos": 61, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Burjassot", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Marxalenes", "latitude": 39.4836517, "longitude": -0.382923, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95662123/", "distance": "1476", "description": "VIVIENDA DE OBRA NUEVA A ESTRENAR. Preciosa vivienda de 2 habitaciones dobles y 2 ba\u00f1os.  MATERIALES DE ALTA CALIDAD Y PERFECTOS ACABADOS. Dispone de aire acondicionado centralizado con termostato, cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos ocultos en los muebles, luz de led, suelo de tarima flotante acabado madera roble, carpinter\u00eda de aluminio con doble cristal Climalit (la caja de la persiana es especial y aisla del ruido y fr\u00edo-calor), carpinter\u00eda interior lacada en blanco, armarios empotrados en dormitorios y muchos extras m\u00e1s. __________________________________________________ Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. ____________________________________________________________ Grup Pobles de la Mar es una empresa joven, din\u00e1mica y con iniciativa para servirte como apoyo en su vida profesional y personal. Somos un grupo de profesionales que te ofrecemos una amplia gama de servicios como la Asesor\u00eda Jur\u00eddica, Laboral, Fiscal, Intermediaci\u00f3n, Inmobiliaria, Comunidades de Vecinos, Seguros, Valoraciones de Fincas, Organizaci\u00f3n de Eventos\u2026 Nuestro compromiso es ofrecerte un servicio de calidad a un precio razonable. Nuestro prop\u00f3sito es ofrecerle un asesoramiento integral y personalizado, para inf\u00f3rmale, en cada caso, de las alternativas posibles aplicar en un asunto. Nuestro objetivo es tu satisfacci\u00f3n con nuestro trabajo. Estamos integrados en pleno barrio del Cabanyal de Valencia, el antiguo barrio de pescadores de Valencia, caracter\u00edstico por el agradable trato de su gente y por conservar un entramado urban\u00edstico \u00fanico. __________ Grup Pobles de la Mar est un jeune, dynamique et \u00e0 l'initiative de servir d'appui dans leur vie professionnelle et personnelle. Nous sommes un groupe de professionnels, nous offrons une large gamme de services tels que les services juridiques, le travail, l'imp\u00f4t, le courtage, l'immobilier, les r\u00e9sidents, les fermes d'assurance Appraisals, \u00e9v\u00e9nement... Notre engagement est d'offrir un service de qualit\u00e9 \u00e0 un prix raisonnable. Notre but est de fournir un conseil complet et personnalis\u00e9, pour l'informer, dans chaque cas, des alternatives possibles sont applicables dans un cas. Notre objectif est votre satisfaction avec notre travail. Nous sommes int\u00e9gr\u00e9s dans le quartier de Cabanyal de Valence, l'ancien quartier de p\u00eacheurs de Valence, caract\u00e9ristique pour le traitement amical de son peuple et de pr\u00e9server un tissu urbain unique. __________ Grup Pobles de la Mar is a young, dynamic and initiative to serve as support in his professional and personal life. We are a group of professionals, we are a wide range of services that legal services, labor, tax, courtage, real estate agent, residents, insurance fairs... Our commitment is to offer quality service at a reasonable price. Notre but est de fournir a conseil complet et personnalis\u00e9, pour l'informer, dans chaque cas, possible alternatives possible dans un cas. Notre objectif est votre satisfaction avec notre travail. We are integrated in the district of Cabanyal de Valence, the old fishermen's district of Valence, characteristic for the amical treatment of its town and to preserve a unique urban fabric.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marxalenes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Burjassot"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95759556", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d2/b8/f3/927397222.jpg", "externalReference": "13086", "numPhotos": 28, "floor": "9", "price": 1000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gran Via de Ferran el Cat\u00f2lic", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.4704801, "longitude": -0.3832159, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95759556/", "distance": "518", "description": "En alquiler \u00e1tico con terraza, con mucho encanto en la GV Fernando el cat\u00f3lico, ubicaci\u00f3n inmejorable. La vivienda se encuenta en la 9\u00ba planta por lo que desde toda la vivienda dispone de inmejorables vistas. Adem\u00e1s cuenta con una terraza fabulosa donde disfrutar de las noches de verano. Cuenta con sal\u00f3n comedor totalmente equipado, hasta con TV muy luminoso y con salida directa a la terraza \u00a1. Cocina independiente con todos los electrodom\u00e9sticos. Ba\u00f1o completo con gran ducha. Dormitorio con vistas y equipado con otra TV. Muchos armarios empotrados. cuenta con: Calefacci\u00f3n: Central Radiadores Gas, aire acondicionado tanto en el sal\u00f3n como en el dormitorio. Chimenea el\u00e9ctrica. suelo de tarima y ventanas climalit. alarma  se alquila amueblado y equipado para entrar a vivir. Junto a la parada del metro de Angel Guimer\u00e1   muy buena orientaci\u00f3n y hace esquina, TODO EXTERIOR.  plaza de garaje opcional: 120\u20ac  DISPONIBLE YA  NO se aceptan mascotas.  Llama al 647 427 733 y organiza tu visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Gran Via de Ferran el Cat\u00f2lic"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95751108", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/73/93/927169054.jpg", "externalReference": "W-02N1AL", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 2000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4730383, "longitude": -0.3327425, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95751108/", "distance": "3824", "description": "Apartamento de dise\u00f1o en El Caba\u00f1al En una de las zonas m\u00e1s vanguardistas de la ciudad de Valencia, encontramos este magn\u00edfico apartamento de reciente construcci\u00f3n. Cuenta con equipamiento completo y una exclusiva decoraci\u00f3n para una agradable inolvidable estancia cercana al mar, junto con una de las mayores ofertas de ocio y gastronom\u00eda de la ciudad. Un ba\u00f1o completo, cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos. Cuenta con dos balcones con orientaci\u00f3n este, perfectos para disfrutar todo el a\u00f1o. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. La zona de El Caba\u00f1al, recientemente renovada, est\u00e1 situada junto a la playa de la Malvarrosa, ya que antes eran todas casas tradicionales de pescadores. Hoy en d\u00eda, cuenta con un agradable paseo mar\u00edtimo, una playa muy tranquila de arena blanca y todo tipo de instalaciones de ocio, como restaurantes, bares, tiendas, supermercados, etc. Est\u00e1 muy bien comunicada por autob\u00fas o tranv\u00eda con el centro de la ciudad. Una oportunidad \u00fanica para establecer su hogar en un lugar cercano a la playa con todos los servicios necesarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 40.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95712867", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2f/ca/14/926148198.jpg", "externalReference": "1288", "numPhotos": 41, "floor": "7", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Ministro Luis Mayans", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4855978, "longitude": -0.3699284, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95712867/", "distance": "1727", "description": "\"SIN MUEBLES\", VIVIENDA REFORMADA DE 78 M2 EN LA CALLE MINISTRO LUIS MAYANS. Muy bonita consta de HALL de Entrada con armario empotrado, ampl\u00edsimo SAL\u00d3N-COMEDOR, 2 DORMITORIOS dobles equipados con armario empotrado, 2 BA\u00d1OS reformados con ducha y COCINA muy espaciosa rectangular, equipada con electrodom\u00e9sticos incluido el lavavajillas y con Galer\u00eda. Se alquila sin muebles. Pavimento de terrazo. La vivienda fue reformada hace 2 a\u00f1os. Aire acondicionado Fr\u00edo-Calor por splitzs. Muy luminosa. Zona dotada de todo tipo de servicios, transportes, tiendas, supermercados, comercios. Muy comercial. Perfectamente comunicada. EDIFICIO DE LADRILLO CARAVISTA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Ministro Luis Mayans"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95707828", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/c0/86/926046042.jpg", "externalReference": "P460242R", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.456988, "longitude": -0.3360239, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95707828/", "distance": "3871", "description": "Espectacular vivienda a estrenar junto a la Marina de Valencia.  El inmueble, de 100m2 se distribuye en recibidor, cocina con galer\u00eda, una habitaci\u00f3n doble, ba\u00f1o en zona com\u00fan con plato de ducha, dormitorio principal con amplia armariada y ba\u00f1o en suite, un dormitorio individual y amplio y luminoso sal\u00f3n comedor con cristaleras. El edificio cuenta con una zona com\u00fan con parque infantil y zonas de recreo.  La vivienda, de nueva construcci\u00f3n, dispone de aire acondicionado por conductos fr\u00edo/calor, amplios ventanales que aportan gran luminosidad, suelos de tarima, armarios empotrados en todas las habitaciones, carpinter\u00eda en blanco y cocina totalmente equipada con nevera, lavadora y lavavajillas. Adem\u00e1s, se incluye una c\u00f3moda plaza de garaje en el mismo edificio y un trastero.  Oportunidad de moderna y luminosa vivienda junto al mar.  *1 mes de fianza + 1 mes de garant\u00eda adicional * Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95689545", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3c/7a/7d/927358067.jpg", "externalReference": "LA256", "numPhotos": 31, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Andarella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Barrio de la Luz", "country": "es", "latitude": 39.4602858, "longitude": -0.413129, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95689545/", "distance": "3308", "description": "October te presenta este D\u00faplex tipo Loft en Alquiler. Completamente amueblado, de reciente Construcci\u00f3n. Vivienda de 80 metros distribuidos en dos plantas. En la planta baja nos encontramos con el recibidor, la cocina abierta (completamente amueblada y equipada con electrodom\u00e9sticos), el sal\u00f3n comedor con salida al balc\u00f3n de 7 metros, un cuarto de ba\u00f1o completo y una peque\u00f1a habitaci\u00f3n que puede servir como vestidor o como cuarto para la colada. En la planta de arriba accediendo por las escaleras nos encontramos con la habitaci\u00f3n de matrimonio completamente di\u00e1fana. La vivienda se encuentra en la tercera planta del edificio con ascensor. Ubicada en Xirivella, en el barrio de la Luz, barrio moderno y residencial que cuenta con todos los servicios. Muy bien comunicado.  Paradas de metro cercanas.  V-30 a escasos metros Disponible a partir de Mediados de Noviembre Dos meses de Fianza No incluidos en el precio gastos personales y seguro. Posibilidad de plaza de garaje en el mismo edificio por 50\u20ac Contacte con nosotros le atenderemos lo antes posible.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de la Luz, Xirivella", "title": "D\u00faplex en Calle Andarella"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95685524", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/df/c7/925459064.jpg", "externalReference": "4600-002396-01", "numPhotos": 31, "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Pont de les Drassanes, 22", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Natzaret", "latitude": 39.4521809, "longitude": -0.3322468, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95685524/", "distance": "4399", "description": "Vivienda de 90m2, 3 habitaciones, amplio sal\u00f3n luminoso con acceso a balc\u00f3n, cocina amueblada y equipada y 1 cuarto de ba\u00f1o. La vivienda cuenta con A/A en el sal\u00f3n, es exterior y est\u00e1 semi-amueblada. Finca sin ascensor. Ubicada en zona tranquila, bien comunicada y con todos los servicios, cercana al Puerto. Metro m\u00e1s cercano, \u00b4\u00b4Mar\u00edtim-Serrer\u00eda\u00b4\u00b4. EMT L4, L30, L95, entre otras. Gastos de comunidad incluidos en el precio. No se aceptan mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Natzaret, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Pont de les Drassanes, 22"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81867487", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/18/a7/f1/898901442.jpg", "externalReference": "184", "numPhotos": 33, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Republica Argentina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Amistat", "latitude": 39.4736124, "longitude": -0.353251, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81867487/", "distance": "2077", "description": "NO SE ALQUILA A ESTUDIANTES. ******ASCENSOR. EXTERIOR. JUNTO A BLASCO IBA\u00d1EZ, AMUEBLADO********** Casaprop ofrece en ALQUILER este bonito piso, situado junto la calle Yecla y la Avda. Blasco Iba\u00f1ez. Zona consolidada con todos los servicios ( supermercados, farmacias, restaurantes.. . ). Dispone de 3 habitaciones, 1 ba\u00f1o, sal\u00f3n comedor con acceso a terraza cubierta, cocina equipada con electrodomesticos ( lavadora, nevera, horno, encimera de gas). Ubicado a 5 minutos andando de la estaci\u00f3n de METRO de LA AMISTAD. Vistas despejadas, al jard\u00edn de la calle Yecla. Escelente orientaci\u00f3n Este. Muy luminoso y soleado. Vivienda CON ASCENSOR y Exterior. NO SE ALQUILA A ESTUDIANTES. NO MASCOTAS. Imprescindible, contrato de trabajo y n\u00f3minas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Amistat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Republica Argentina"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95607839", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/bb/1b/923205241.jpg", "externalReference": "151541", "numPhotos": 31, "floor": "4", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza Colegio Patriarca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4733123, "longitude": -0.3752026, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95607839/", "distance": "299", "description": "\u00a1Atenci\u00f3n! , En el mejor lugar de Valencia y con toda la tranquilidad que te puedas imaginar, en zona mas que consolidada y de excelente jerarqu\u00eda y con plaza de garaje en la misma finca accediendo desde el piso directamente. Conforme ingresamos al zagu\u00e1n de la finca notaremos la buena calidad de la misma y la que encontraremos en el piso. Esta tercera planta interior, tiene un atractivo que desde el sal\u00f3n, las visitas son al vecindario de valencia y a lo pintoresco de los tejados que la circundan Conforme ingresamos, percibiremos que est\u00e1n muy bien separadas las zonas diurnas de la nocturna ya que a nuestra derecha del recibidor nos dirigiremos al sal\u00f3n que tiene un balc\u00f3n franc\u00e9s, y la cocina, que es semi- americana  Hacia el frente del recibidor, los dos dormitorios y el ba\u00f1o, todo muy bien recogido y en excelentes condiciones. No Te contamos m\u00e1s, si llevas idea de vivir en La Plaza del Patriarca, esta es tu oportunidad En nuestra p\u00e1gina Web encontraras muchas ofertas de tu inter\u00e9s. Adem\u00e1s, si compras o vendes con nosotros, pagamos tus gastos de notaria y nos esforzamos para que consigas el mejor precio. \u00a1Inf\u00f3rmate! Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza Colegio Patriarca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95385757", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/42/82/7c/927469233.jpg", "externalReference": "W-02MY05", "numPhotos": 28, "floor": "1", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Pla del Remei", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4679153, "longitude": -0.3679576, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95385757/", "distance": "872", "description": "Piso reformado a estrenar en Jorge Juan Esta maravillosa vivienda ha sido completamente restaurada en 2021. Cuenta con dos habitaciones de cama doble, un sal\u00f3n comedor, dos ba\u00f1os y una cocina. El sal\u00f3n es amplio y muy luminoso. La cocina est\u00e1 equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para vivir, incluyendo lavavajillas. La vivienda tambi\u00e9n tiene aire acondicionado split en el sal\u00f3n y habitaciones, armarios empotrados con mucho espacio de almacenaje y muchas ventanas y mucha luz en todo el piso. Hay una terraza interior peque\u00f1a pero funcional. El edificio tiene ascensor y portero. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderte. El Pla del Remei es sin duda el barrio m\u00e1s sofisticado y exclusivo del Ensanche valenciano. Su estrat\u00e9gica ubicaci\u00f3n, a un paso de los Jardines del Turia y de la zona financiera, punto de encuentro de la sociedad valenciana y visitantes for\u00e1neos gracias a su inigualable equipamiento p\u00fablico, como el Mercado de Col\u00f3n y, privado (colegios, comercios y despachos profesionales), as\u00ed como su car\u00e1cter modernista y cosmopolita lo conforman como la zona residencial por excelencia para muchos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95260490", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/46/66/918225769.jpg", "externalReference": "W-02MVZL", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4698531, "longitude": -0.3715788, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95260490/", "distance": "505", "description": "Fant\u00e1stico piso en el centro de Valencia Estupenda vivienda lista para entrar a vivir. Se alquila amueblada. La propiedad de 63 m2 se distribuye en sal\u00f3n comedor amplio y luminoso, cocina independiente totalmente equipada y dormitorio doble con armario empotrado y ba\u00f1o completo. El apartamento, se alquila totalmente equipado. Cuenta con suelos de m\u00e1rmol, aire acondicionado frio y calor y carpinter\u00eda de climalit; adem\u00e1s de la comodidad de ubicarse en un edificio c\u00e9ntrico. No se admiten mascotas. No deje pasar esta oportunidad y venga a visitar nuestra vivienda; estaremos encantados de atenderle. La propiedad se ubica en la zona de la calle Col\u00f3n, una de las m\u00e1s solicitadas, por ser una de las v\u00edas principales del centro de la ciudad. Es tambi\u00e9n la zona comercial m\u00e1s importante, donde se sit\u00faan los grandes almacenes y las mejores tiendas. Est\u00e1 muy cerca de puntos significativos como el Mercado de Col\u00f3n, el Ayuntamiento, la calle de la Paz, etc. Adem\u00e1s, tiene excelentes comunicaciones con transporte p\u00fablico de todo tipo. Una zona c\u00e9ntrica en la que encontrar\u00e1 todo tipo de servicios alrededor de su vivienda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94822120", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cc/ca/27/923994702.jpg", "externalReference": "W-02MIY1", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 1600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4598744, "longitude": -0.3782033, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94822120/", "distance": "1253", "description": "Piso con terraza para corta estancia Este luminoso piso a estrenar con terraza grande, est\u00e1 ubicado en Ruzafa. La vivienda est\u00e1 compuesta por 2 dormitorios, dos ba\u00f1os completos, sal\u00f3n-comedor muy luminoso y una terraza de 40 m2. Tambi\u00e9n dispone de una cocina reformada y equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. Piso se sit\u00faa en uno de los barrios m\u00e1s de moda de Valencia. Se encuentra a poca distancia del Parque Central, Mercado de Ruzafa. El barrio de Ruzafa cuenta con todo tipo de servicios, muchos restaurantes, tiendas de moda, colegios y facilidades de transporte y se encuentra cercano al centro de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 26.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91714132", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/da/3c/89/918270708.jpg", "externalReference": "W-02KDIH", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "La Patacona", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4863735, "longitude": -0.3264693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91714132/", "distance": "4675", "description": "Precioso estudio en la playa de la Patacona Excelente apartamento disponible para alquiler de temporada en primera l\u00ednea de la playa de la Patacona. Consta de sal\u00f3n-comedor con acceso al balc\u00f3n con vistas al mar Mediterr\u00e1neo, cocina completamente equipada, un dormitorio doble y ba\u00f1o completo con plato de ducha. La vivienda cuenta con aire acondicionado por conductos. Ideal para parejas o profesionales. No dude en consultarnos, estaremos encantados de atenderle. La Patacona pertenece al municipio de Alboraya. Es la mejor opci\u00f3n para aquellos que desean ir a la playa sin desplazarse de Valencia. Esta playa de arena dorada est\u00e1 conectada con la Malvarrosa y el Puerto de Valencia mediante el paseo mar\u00edtimo, donde podr\u00e1 disfrutar de una amplia oferta gastron\u00f3mica en los numerosos bares y restaurantes, y degustar la mejor horchata de Valencia, o simplemente dar un paseo agradable contemplando la puesta de sol. Dispone de paseo de acceso, aseos, duchas, vestuarios y aparcamientos, as\u00ed como de transporte p\u00fablico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91541504", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/f3/38/918270350.jpg", "externalReference": "W-02K79N", "numPhotos": 16, "floor": "1", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4722858, "longitude": -0.3753742, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91541504/", "distance": "205", "description": "Piso en El Mercat para corta estancia Luminoso y moderno piso en El Mercat disponible para corta estancia. La propiedad cuenta con un dormitorio luminoso con un balc\u00f3n, acogedor sal\u00f3n comedor y un ba\u00f1o completo con ducha. Tambi\u00e9n dispone de una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Esta vivienda con encanto dispone de todas las caracter\u00edsticas que hacen de ella una joya en el centro de la ciudad para disfrutar de la vida de Ciutat Vella. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. Este fant\u00e1stico apartamento se encuentra al lado del Mercado Central, muy cercano al centro hist\u00f3rico de la ciudad y solo a unos minutos del Barrio del Carmen, el famoso barrio por su vida bohemia. La zona posee todo tipo de servicios sociales y comerciales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91496279", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fd/6c/6f/923334574.jpg", "externalReference": "W-02K715", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4751858, "longitude": -0.3753742, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91496279/", "distance": "479", "description": "Loft acogedor en Mercat para corta estancia Luminoso loft con encanto en el barrio medieval de \"Ciutat Vella\". Mantiene todos los detalles t\u00edpicos de los edificios con historia del barrio del Mercat. El loft est\u00e1 compuesto por un sal\u00f3n comedor luminoso con balcon, sofa cama, un ba\u00f1o completo y con cocina abierta, totalmente equipada. En la planta superior se ubica cama doble. Aire condicionado frio/calor, WIFI, ascensor en la finca. Esta vivienda con encanto dispone de todas las caracter\u00edsticas que hacen de ella una joya en el centro de la ciudad para disfrutar de la vida del Carmen. Este fant\u00e1stico apartamento se encuentra al lado del Mercado Central, muy cercano al centro hist\u00f3rico de la ciudad y solo a unos minutos del Barrio del Carmen, el famoso barrio por su vida bohemia. La zona posee todo tipo de servicios sociales y comerciales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91479973", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0f/db/0a/918265716.jpg", "externalReference": "W-02K6OY", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4730858, "longitude": -0.3781742, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91479973/", "distance": "232", "description": "Magn\u00edfico triplex en Mercat para corta estancia Magn\u00edfico triplex con encanto en el barrio medieval de \"Ciutat Vella\". Mantiene todos los detalles t\u00edpicos de los edificios con historia del barrio del Carmen. La vivienda est\u00e1 compuesta por un sal\u00f3n comedor luminoso con balc\u00f3n, con un ba\u00f1o y cocina abierta, totalmente equipada. En la planta superior se ubica sal\u00f3n con sofa y TV, en la \u00fatima planta se ubica la habitaci\u00f3n principal muy luminoso con un ba\u00f1o completo, sof\u00e1 cama y un balc\u00f3n. Esta vivienda con encanto dispone de todas las caracter\u00edsticas que hacen de ella una joya en el centro de la ciudad para disfrutar de la vida del Carmen. Este fant\u00e1stico apartamento se encuentra al lado del Mercado Central, muy cercano al centro hist\u00f3rico de la ciudad y solo a unos minutos del Barrio del Carmen, el famoso barrio por su vida bohemia. La zona posee todo tipo de servicios sociales y comerciales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91455482", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2f/21/10/918269660.jpg", "externalReference": "W-02K681", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4757858, "longitude": -0.3779742, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91455482/", "distance": "522", "description": "\u00c1tico con terraza para corta estancia Magn\u00edfico \u00e1tico con encanto para corta estancia en el barrio medieval de \"Ciutat Vella\". La vivienda est\u00e1 compuesta por 2 dormitorios, dos ba\u00f1os completos, sal\u00f3n-comedor acogedor. En la planta superior se ubican dos habitaciones con un ba\u00f1o completo y la terraza de 25 m- perfecto para las noches de verano y para tomar el sol. Tambi\u00e9n dispone de una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Esta vivienda con encanto dispone de todas las caracter\u00edsticas que hacen de ella una joya en el centro de la ciudad para disfrutar de la vida del Ciutat Vella. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. Este fant\u00e1stico apartamento se encuentra al lado del Mercado Central, muy cercano al centro hist\u00f3rico de la ciudad y solo a unos minutos del Barrio del Carmen, el famoso barrio por su vida bohemia. La zona posee todo tipo de servicios sociales y comerciales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 21.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91090589", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ef/9a/db/918223735.jpg", "externalReference": "W-02JX2I", "numPhotos": 37, "floor": "8", "price": 2500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4696518, "longitude": -0.377127, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91090589/", "distance": "163", "description": "\u00c1tico Reformado en la Plaza del Ayuntamiento Les presentamos este \u00e1tico reformado, en edificio se\u00f1orial, con muy buenas calidades en la Plaza del Ayuntamiento. Le faltan algunos detalles que se est\u00e1n llevando a cabo. La vivienda de 90m2 se distribuye en un recibidor con armario empotrado que conecta la cocina americana (completamente equipada) con el sal\u00f3n-comedor. El sal\u00f3n comedor es muy amplio y luminoso ya que da acceso a la terraza. Los dos dormitorios cuentan con armarios empotrados, uno de ellos tambi\u00e9n con acceso a la terraza, la cual cuenta con las mejores vistas de la Plaza del Ayuntamiento. \u00c1tico \u00fanico gracias a su ubicaci\u00f3n y perfecto estado. Ideal si quiere vivir en el mejor lugar de la ciudad y disfrutar de las mejores vistas posibles de la Plaza del Ayuntamiento. Ubicado en la Plaza del Ayuntamiento, centro por excelencia de la ciudad, en el distrito de Ciutat Vella. En el coraz\u00f3n de la ciudad de Valencia, rodeado de zonas monumentales y emblem\u00e1ticas de la ciudad. En medio de zonas comerciales, financieras, de ocio, teatros, museos y restauraci\u00f3n. Acceso directo a los principales servicios p\u00fablicos y de transporte de la ciudad. No dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos\u00a0encantados de atenderle. \u00a0.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 28.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89097406", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7c/37/b1/763182211.jpg", "externalReference": "W-02IK0J", "numPhotos": 16, "floor": "5", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Aiora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4661827, "longitude": -0.3459663, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89097406/", "distance": "2739", "description": "Luminoso piso en Ayora para corta estancia Luminoso piso en Ayora, disponible para corta estancia. Moderno y totalmente amueblado. El apartamento consta de 3 dormitorios, amplio sal\u00f3n comedor, ba\u00f1o y cocina totalmente equipada. Cada habitaci\u00f3n cuenta con una mesa de estudios, por ello este piso es perfecto para estudiantes. No dude en contactarnos para ver este acogedor apartamento, estaremos encantados de ayudarle. Localizado en una bonita zona, el barrio de Ayora con los jardines y parque cerca, se puede llegar caminando al puerto y a la playa y tambi\u00e9n se encuentra muy cerca de la Ciudad de las Artes y Ciencias y el campus de la Universidad Polit\u00e9cnica. La zona tiene una buena oferta de tiendas, restaurantes y todos los servicios necesarios para una vida c\u00f3moda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88918792", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/46/2c/68/918271136.jpg", "externalReference": "W-02IDPP", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 1800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "barrio L'Amistat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Amistat", "latitude": 39.4714922, "longitude": -0.3498303, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88918792/", "distance": "2352", "description": "Piso reformado para corta estancia Este magn\u00edfico piso est\u00e1 disponible para per\u00edodos de corta estancia, se compone de cuatro habitaciones completas, dos ba\u00f1os reformados, un balc\u00f3n y una cocina totalmente equipada y reformada. El piso est\u00e1 amueblado y listo para entrar a vivir. No dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle. Vivienda situada en Algir\u00f3s, muy cerca de las universidades, y a 1 km. de la playa. Se trata de un barrio que cuenta con todos los servicios, supermercados, tiendas, restaurantes. Adem\u00e1s est\u00e1 perfectamente conectado con el resto de la ciudad mediante l\u00ednea de autob\u00fas y metro.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Amistat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85320130", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/ce/d2/918270235.jpg", "externalReference": "W-02FIHO", "numPhotos": 38, "floor": "10", "price": 1600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4707821, "longitude": -0.3802685, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85320130/", "distance": "262", "description": "\u00c1tico con 4 terrazas para corta estancia Este luminoso \u00e1tico est\u00e1 disponible para periodos de corta estancia. La vivienda est\u00e1 compuesta por un dormitorio muy amplio, un ba\u00f1o completo moderno, sal\u00f3n-comedor amplio con jaccuzi y con acceso a terraza primera acogedora, perfecta para las noches de verano y para tomar el sol. Hay tres terrazas m\u00e1s para tomar el sol y disfrutar las vistas. Tambi\u00e9n dispone de una cocina totalmente reformada y equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. Este fant\u00e1stico apartamento se encuentra al lado del Mercado Central, muy cercano al centro hist\u00f3rico de la ciudad y solo a unos minutos del Barrio del Carmen, el famoso barrio por su vida bohemia. La zona posee todo tipo de servicios sociales y comerciales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95696646", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1d/36/b7/925759891.jpg", "externalReference": "RP176202191255", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Bot\u00e0nic", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.4783768, "longitude": -0.3854564, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95696646/", "distance": "1071", "description": "En Redpiso Torres de Quart tenemos el agrado de presentarte esta espaciosa 3\u00aa planta, de 93 m2 en finca con ascensor. El inmueble se compone de cuatro habitaciones, dos dobles y dos simples, de las cuales tres son exteriores. Espacioso sal\u00f3n-comedor con salida a amplio balc\u00f3n, ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, aseo y cocina independiente con salida a galer\u00eda. La vivienda cuanta con optima entrada de luz natural y muy buena ventilaci\u00f3n; adem\u00e1s cuenta con aire acondicionado frio/calor por Split. Ubicada en una calle muy tranquila cerca de todos los servicios y de transporte p\u00fablicos, a tan solo 3 minutos a pie del Jard\u00edn Bot\u00e1nico, 3 minutos del antiguo cauce del rio Turia y a 4 minutos a pie de las Torres de Quart \u00a1No dejes pasar esta oportunidad! LLAMA Y COORDINA TU VISITA CON NUESTROS ASESORES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95659463", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/60/14/8f/924606883.jpg", "externalReference": "W-02N8B5", "numPhotos": 28, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4891694, "longitude": -0.4032504, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95659463/", "distance": "3001", "description": "Piso en Residencial con Piscina Fant\u00e1stico piso en residencial con seguridad 24 horas y piscina. Una estupenda vivienda completamente amueblada y excelentes vistas exteriores. Cuenta con un dormitorio, cocina totalmente equipada y ba\u00f1o, en una urbanizaci\u00f3n con amplias zonas comunes para disfrutar en un excelente espacio ideal. P\u00f3ngase en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle. Zona inmejorable de la ciudad para quienes desean disfrutar de la tranquilidad de un distrito residencial con una alta calidad de vida y todos los servicios. Zonas verdes y piscinas, cercano al r\u00edo Turia, BioParc y Parque de Cabecera. Pr\u00f3ximo a los hospitales Arnau de Vilanova y Nou d\u2019 Octubre, con prestigiosos centros educativos, y todos aquellos servicios necesarios para las familias. Encontramos en esta zona una gran variedad de tiendas y supermercados; a pocos metros del centro comercial Hipercor, gimnasios y espacios recreativos que, junto a una amplia oferta de restaurantes, convierten a este barrio en una de las \u00e1reas m\u00e1s vanguardistas y con mayor proyecci\u00f3n de la ciudad. Con amplios y f\u00e1ciles accesos para entrar o salir de la ciudad, a 10 minutos del centro y 15 minutos de la playa por ronda norte o CV30. Parking P\u00fablicos y Privados, Metro, Buses, ValenBisi.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95619212", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/ff/0a/923513373.jpg", "externalReference": "1215AL", "numPhotos": 27, "floor": "14", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Safranar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Safranar", "latitude": 39.4586627, "longitude": -0.3944433, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95619212/", "distance": "2025", "description": "ESTRENA PISO. Este piso reci\u00e9n construido est\u00e1 situado en una de las plantas m\u00e1s altas de la nueva construcci\u00f3n TorrePatraix, desde el que podr\u00e1s ver desde El Palacio de Congresos hasta la Ciudad de Las Artes. Nada mas cruzar el umbral nos encontramos con un hall y una gran armariada que nos ayudar\u00e1 en el d\u00eda a d\u00eda. Seguidamente, la zona de noche dotada de un dormitorio, un ba\u00f1o con ba\u00f1era y una suite con ba\u00f1o incorporado. Ambas habitaciones tienen armarios empotrados.  Culminamos con la zona de d\u00eda en la que tenemos una cocina, independiente y con electrodom\u00e9sticos nuevos, y un sal\u00f3n comedor muy luminoso y con acceso a un gran balc\u00f3n en el que podr\u00e1s cenar teniendo a Valencia a tus pies. La vivienda cuenta con extras como aerotermia para el agua caliente, A/A fr\u00edo o calor por conductos y trastero. La zona com\u00fan con gymnasio, piscina y zonas ajardinadas. NO SE ACEPTAN MASCOTAS Quieres visitar esta maravilla, LA HOME INMOBILIARIA te acompa\u00f1ar\u00e1.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Safranar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83354430", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/81/1c/799186404.jpg", "externalReference": "BG469-VALFV", "numPhotos": 21, "floor": "7", "price": 1200.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Pla del Remei", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4668675, "longitude": -0.3736238, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83354430/", "distance": "565", "description": "\u00c1TICO DISPONIBLE EN PLENO CORAZ\u00d3N DE VALENCIA! no te lo puedes perder.!  En este magn\u00edfico \u00e1tico, \u00fanico en su zona, te despertar\u00e1n los primeros rayos de sol y la suave brisa de verano. Situado en una plaza abierta, sin nada, ni nadie que te vaya a tapar nunca estas preciosas vistas, y con una generosa terraza, siempre tendr\u00e1s espacio de sobra para esas comidas y cenas en familia o con amigos que har\u00e1n de tu casa un verdadero hogar.   Cuando pongas un pie en esta propiedad entender\u00e1s que es una casa dise\u00f1ada para personas que entienden de casas y sepan disfrutarla.  Dejar\u00e1 boquiabiertas a todas tus visitas. Un sitio donde vivir, un sitio donde desear\u00e1s volver siempre. Este ser\u00e1 tu lugar favorito del mundo. B\u00e1sicamente, la mejor elecci\u00f3n que habr\u00e1s hecho en toda tu vida.  Ven a sentir la paz que ofrece, es algo que nadie te puede describir, y con la ventaja de que se encuentra en pleno centro de Valencia. Podr\u00e1s disfrutar de ella sin coche, todo a mano, y con todos los medios de trasporte que necesites a menos de 2 minutos. Dispondr\u00e1s de una vivienda en una planta c\u00f3modamente distribuida.   \u00bfTe gusta la luz?, pues la suite es excepcional, prep\u00e1rate a so\u00f1ar despierto y disfrutar de tranquilidad. Olvida los problemas contemplando cada tarde la puesta de sol en tu preciosa terraza desde tu cama. Despi\u00e9rtate y disfruta del placer de s\u00f3lo ver el cielo mientras la luz va inundando los espacios de tu casa alegrando tus d\u00edas.   Todas las comodidades est\u00e1n reunidas en este bonito \u00e1tico.   A la terraza se accede desde un amplio sal\u00f3n con chimenea y aire acondicionado para aclimatarlo a tu gusto, dependiendo la temporada del a\u00f1o. La cocina muy c\u00f3moda y cuadrada est\u00e1 perfectamente ubicada para acceso a sal\u00f3n y terraza. Dispone de electrodom\u00e9sticos a estrenar.  Dos habitaciones m\u00e1s amplias con otro ba\u00f1o con ducha. Finca donde se est\u00e1 rehabilitando el patio en este momento. Y situaci\u00f3n excepcional.  Posibilidad de alquilar plaza de garaje en el parking p\u00fablico Aza Ruzafa con acceso junto al patio de la finca.  \u00a1Reserva tu cita para visitarla!    Si pinchas en el enlace adicional que est\u00e1 al final de esta p\u00e1gina, podr\u00e1s acceder a nuestra web, fincasvalencia.net directamente, donde podr\u00e1s realizar un tour virtual 360 \u00ba por la vivienda, sin necesidad de gafas especiales.    \u201cPor mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble en exclusiva, lo que le garantiza un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, sencillo y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad, a los vecinos o conserjes del edificio o urbanizaci\u00f3n, si los hubiera. Muchas gracias por su comprensi\u00f3n.\"    La descripci\u00f3n del presente inmueble e im\u00e1genes tienen mero car\u00e1cter informativo y en ning\u00fan caso car\u00e1cter contractual, pudiendo ser modificados por Fincas Valencia Consulting Inmobiliario sin que ello implique responsabilidad alguna frente a terceros.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95573229", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/21/1e/01/924483520.jpg", "externalReference": "W-02N4YC", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4913629, "longitude": -0.4039211, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95573229/", "distance": "3210", "description": "Estupendo piso en residencial con Piscina Presentamos esta estupenda vivienda exterior en urbanizaci\u00f3n con seguridad 24 horas y piscina. Amplio y luminoso sal\u00f3n con salida al balc\u00f3n, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos, 3 dormitorios dotados de sus respectivos armarios empotrados, y 2 ba\u00f1os. Aire acondicionado por conductos, calefacci\u00f3n por radiadores. El precio incluye plaza de garaje. Zona inmejorable de la ciudad para quienes desean disfrutar de la tranquilidad de un distrito residencial con una alta calidad de vida y todos los servicios. Zonas verdes y piscinas, cercano al r\u00edo Turia, BioParc y Parque de Cabecera. Pr\u00f3ximo a los hospitales Arnau de Vilanova y Nou d\u2019 Octubre, con prestigiosos centros educativos, y todos aquellos servicios necesarios para las familias. Encontramos en esta zona una gran variedad de tiendas y supermercados; a pocos metros del centro comercial Hipercor, gimnasios y espacios recreativos que, junto a una amplia oferta de restaurantes, convierten a este barrio en una de las \u00e1reas m\u00e1s vanguardistas y con mayor proyecci\u00f3n de la ciudad. Con amplios y f\u00e1ciles accesos para entrar o salir de la ciudad, a 10 minutos del centro y 15 minutos de la playa por ronda norte o CV30. Parking P\u00fablicos y Privados, Metro, Buses, ValenBisi.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95754313", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/f8/f6/927250460.jpg", "externalReference": "AV2110107", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Salvador Giner", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4812915, "longitude": -0.3806469, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95754313/", "distance": "1167", "description": "Piso en alquiler de 1 habitaci\u00f3n con suministros incluidos en El carmen Piso a estrenar y amueblado con suministros incluidos, para alquileres de larga duraci\u00f3n. Suministros incluidos en el precio, agua, luz y wiffi. Un tope m\u00e1ximo de consumo de luz de 100\u20ac. Este piso tiene tres estancias diferenciadas, sal\u00f3n abierto a la cocina, dormitorio y ba\u00f1o. La cocina esta equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, placa de inducci\u00f3n de dos fuegos, campana extractora, horno-microondas doble funci\u00f3n, nevera, cafetera y lavadora-secadora. Tambi\u00e9n tiene armarios para el almacenaje del menaje de cocina. La cocina est\u00e1 abierta al sal\u00f3n. Este dispone de sof\u00e1 reclinable y habr\u00e1 un televisi\u00f3n. Toda est\u00e1 estancia tiene ventana y al ser un \u00faltimo piso tiene mucha luz. Estas dos estancias tienen aire acondicionado fr\u00edo-calor. Suficiente para climatizar el resto de la casa. Desde el sal\u00f3n se accede al ba\u00f1o y el dormitorio. El dormitorio amueblado con cama grande, armario totalmente vestido en su interior y altillo para tener m\u00e1s almacenaje. El ba\u00f1o es completo con ducha, pila, espejo, inodoro con manguera de videt y peque\u00f1o mueble bajo de la pila. El piso est\u00e1 reci\u00e9n reformado con todos los electrodom\u00e9sticos, muebles a estrenar y a conservado su l\u00ednea de decoraci\u00f3n conservando la vigas de madera originales. Ubicado en la mejor zona del Carmen con todos los servicios a su alrededor y a un paso del parque del r\u00edo Turia. Piso ideal para una persona.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Salvador Giner"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95753427", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/60/40/b8/927228120.jpg", "externalReference": "AV2109109-2", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza del Miracle del Mocadoret", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4728131, "longitude": -0.3757371, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95753427/", "distance": "227", "description": "Piso en alquiler de 2 habitaciones en Plaza de la Reina En una de las zonas m\u00e1s privilegiadas de la ciudad de Val\u00e8ncia, nos encontramos esta fantastica vivienda entre la plaza de la Reina y la Iglesia de Santa Catalina. La vivienda est\u00e1 situada en una plaza muy tranquila, a pesar de estar en pleno centro a penas tiene ruidos. Adem\u00e1s la orientaci\u00f3n sur de la vivienda, hace que tengamos sol en casa todo el d\u00eda, en invierno sobre todo. Al entrar, nos encontramos con un recibidor, que distribuye toda la vivienda; sal\u00f3n comedor amplio con dos balcones, cocina con todos los electrodom\u00e9sticos, y ba\u00f1o con ba\u00f1era completo. La primera habitaci\u00f3n da a la plaza que tiene un balc\u00f3n y la segunda habitaci\u00f3n tiene un peque\u00f1o patio interior, para disfrutar de esos d\u00edas despu\u00e9s del trabajo. La vivienda cuenta con aire acondicionado, persianas domotizadas, suelos de tarima flotante, armarios empotrados, balcones, y una plaza de garaje por 100\u20ac m\u00e1s. La ubicaci\u00f3n de esta magn\u00edfica propiedad se encuentra en un excelente punto, a pocos pasos de galer\u00edas de arte, exclusivas boutiques, el Corte Ingl\u00e9s, cines, l\u00edneas de autob\u00fas EMT, Metro y a tan s\u00f3lo cinco minutos andando de la calle Col\u00f3n y X\u00e0tiva, las m\u00e1s comerciales de Val\u00e8ncia, restaurantes, todo tipo de bares y lugares de entretenimiento.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza del Miracle del Mocadoret"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90908340", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/bb/a3/886812208.jpg", "externalReference": "6749", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Maluquer s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4629646, "longitude": -0.3850924, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90908340/", "distance": "1130", "description": "REFERENCIA DEL INMUEBLE 6749 Vivienda en la zona de Giorgeta y Jes\u00fas. Pr\u00f3ximo a todos los servicios como colegios, comercios, restaurantes, etc. y transportes p\u00fablicos. Finca con piscina comunitaria. Sal\u00f3n comedor amplio. Cocina abierta al sal\u00f3n. Un dormitorio. Armarios. Ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. Calefacci\u00f3n y aire acondicionado en sal\u00f3n y habitaci\u00f3n. Balc\u00f3n amplio. El precio del alquiler incluye los gastos de comunidad. NO SE ADMITE MASCOTAS. SE QUEDA LIBRE DEL DIA 05 DE DICIEMBRE DE 2021.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Maluquer s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84032606", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/de/45/ff/630415286.jpg", "externalReference": "v00380", "numPhotos": 13, "price": 1900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4852735, "longitude": -0.3249693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84032606/", "distance": "4753", "description": "Estupendo apartamento en alquiler con fant\u00e1sticas vistas al mar en Playa Patacona, disponible junio a septiembre. Esta estupenda vivienda exterior, muy luminosa y soleada, cuenta con 65m2 \u00fatiles distribuidos en sal\u00f3n comedor, cocina americana, dormitorio, cuarto de ba\u00f1o y terraza con fant\u00e1sticas vistas al mar en la playa de Patacona, situada junto al paseo mar\u00edtimo.  Dispone de aire acondicionado por conductos, pintura lisa, ventanas climalit, suelo de m\u00e1rmol, armario empotrado, cocina equipada. La vivienda se alquila amueblada. Incluye plaza de garaje ( trastero opcional). Orientaci\u00f3n sur.  Se encuentra situada en complejo junto al paseo mar\u00edtimo de la playa de Patacona, en complejo con zonas comunes y conserje.  La zona cuenta con todos los servicios, supermercados Consum y Mercadona, farmacia, colegio, guarder\u00eda, l\u00ednea 31 de la EMT para llegar al centro de Valencia en 20 minutos. Situada a 10 minutos a pie de las Universidades.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 29.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]