[{"propertyCode": "94745053", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/40/dd/5e/896926241.jpg", "externalReference": "PIS/16", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina Na Maria, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.461241, "longitude": -0.3725366, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94745053/", "distance": "1170", "description": "Edificio en el coraz\u00f3n de Ruzafa, una de las zonas de moda de Valencia. El piso destaca por su excepcional ubicaci\u00f3n en un entorno que ha experimentado una profunda remodelaci\u00f3n. Totalmente exterior con orientaci\u00f3n sur y a pocos pasos del Mercado de Ruzafa. Vivienda muy luminosa, sal\u00f3n comedor con acceso a balc\u00f3n, con dos dormitorios amplios y un ba\u00f1o completo, cocina americana totalmente equipada. Destacamos el ladrillo caravista en el Sal\u00f3n Comedor. Un Piso muy original y acogedor para entrar a vivir. \u00a1 No lo dudes y ven a verlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina Na Maria, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95496451", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/99/9f/919953328.jpg", "externalReference": "61-61721", "numPhotos": 20, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4702847, "longitude": -0.3551098, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95496451/", "distance": "1901", "description": "ALQUILER EN ZONA ARAG\u00d3N Vivienda SIN AMUEBLAR, con COCINA EQUIPADA. Situada junto a la Avda. de Arag\u00f3n, la vivienda se distribuye en recibidor, 2 dormitorios DOBLES con sus respectivos ARMARIOS EMPOTRADOS, cocina, ba\u00f1o, y sal\u00f3n-comedor con acceso a balc\u00f3n. Cuenta con suelo de terrazo, aire acondicionado con bomba de calor, armarios empotrados. Impecable para entrar a vivir. El edificio cuenta con dos ascensores. Excelente zona, junto a los jardines del Turia, centro de la ciudad, estaci\u00f3n de metro y varias l\u00edneas de autobuses. Zona que cuenta con todo tipo de servicios. Solicite una visita.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95029420", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/4d/93/cd/925111397.jpg", "externalReference": "Buenos Aires", "numPhotos": 32, "floor": "3", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Buenos aires", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4629925, "longitude": -0.3766981, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95029420/", "distance": "905", "description": "Incre\u00edble apartamento con reforma dise\u00f1o. Se puede visitar ya, estar\u00e1 disponible para septiembre. Sal\u00f3n comedor amplio con mucha luz. C\u00f3cina con Electrodomesticos. Dos dormitorios, el principal de gran tama\u00f1o y dos ba\u00f1os de dise\u00f1o, uno incorporado dormitorio principal. Ascensor  Este anuncio se muestra a t\u00edtulo meramente Informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Buenos aires"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94772932", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/7b/9c/897650269.jpg", "externalReference": "AV1006", "numPhotos": 24, "floor": "6", "price": 1000.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4863489, "longitude": -0.3612558, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94772932/", "distance": "2178", "description": "Precioso \u00c1tico en una de las mejores Zonas de Benimaclet. La vivienda esta distribuida en sal\u00f3n-comedor que da salida a una amplia terraza desde poder disfrutar de familiares y amigos, 3 habitaciones, 1 ba\u00f1o completo con ducha, cocina independiente tipo office. se alquila con muebles, aire acondicionado split fr\u00edo/calor y electrodom\u00e9sticos. Se encuentra rodeada de todos los servicios indispensables para el d\u00eda a d\u00eda y con transporte tanto de metro, tranv\u00eda y autobuses. Ll\u00e1manos y te la ense\u00f1amos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95705805", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/2d/40/926536546.jpg", "externalReference": "A782", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4903711, "longitude": -0.4036221, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95705805/", "distance": "3115", "description": "Precioso apartamento en alquiler en una de las zonas m\u00e1s consolidadas y de mayor demanda de la ciudad. A s\u00f3lo pocos metros de la Av. Cortes Valencianas y de la estaci\u00f3n de metro Beniferri, esta vivienda dispone de variedad de servicios a su alrededor.  Con una superficie de 78 m\u00b2 y tras una reforma integral, este inmueble representa un ambiente elegante, pr\u00e1ctico y moderno, gracias a su mobiliario de dise\u00f1o, hecho a la medida, utilizando materiales de las mejores calidades, as\u00ed como el equipamiento de electrodom\u00e9sticos de alta gama y acabados de primera, donde se han aprovechado todos los espacios, lo que ofrece una l\u00ednea vanguardista a la vivienda. El piso se distribuye en un moderno hall de entrada que da paso a un luminoso sal\u00f3n, cocina americana de dise\u00f1o minimalista, amplio dormitorio, ba\u00f1o y terraza. Gracias a su orientaci\u00f3n goza de luz natural en todas las estancias. Dispone de suelos de madera, aire acondicionado fr\u00edo-calor por conductos, puerta blindada, espacio de almacenaje en toda la vivienda. Dispone de amplia plaza de garaje con capacidad para dos coches incluido en el precio. Para mayor informaci\u00f3n, no dude en contactar con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87546607", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/78/9c/bb/724400530.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "7", "price": 650.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle PALANCIA s/n Valencia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "La Carrasca", "latitude": 39.4780106, "longitude": -0.3527587, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87546607/", "distance": "2236", "description": "Se alquila \u00e1tico con vistas a la ciudad con ascensor muy luminoso en la zona de Algir\u00f3s. Tiene una superficie de 70 m2, distribuidos en 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o, comedor y cocina, con electrodom\u00e9sticos. Amueblado, con terraza, aire acondicionado, electricidad, agua, gas ciudad. Es exterior, con una excelente situaci\u00f3n cerca de colegio, farmacia, ambulatorio, parque y parada de bus. Interesados preguntar por Beatriz llamando al tel\u00e9fono 607 80 44 22. Tenemos m\u00e1s inmuebles. Ll\u00e1menos sin compromiso y solicite informaci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Carrasca, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle PALANCIA s/n Valencia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93744311", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4e/2f/76/870730204.jpg", "externalReference": "501054212619", "numPhotos": 7, "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Carrera de la Fonteta de Sant Llu\u00eds, 132", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Na Rovella", "latitude": 39.448788, "longitude": -0.3688578, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93744311/", "distance": "2585", "description": "Este piso se encuentra en Carrera de la Fonteta de Sant Llu\u00eds, 46013, Val\u00e8ncia, Valencia. Es un piso que tiene 75 m2 y dispone de 3 habitaciones y 2 ba\u00f1os. Se trata de un inmueble exterior. Incluye aire acondicionado, luminoso, buen estado y plaza garaje incluida.  BARRIO Cerca de la ciudad de las artes y las ciencias, muy bien conectado con transporte p\u00fablico para llegar a cualquier zona de la ciudad y hay supermercados, bares y diferentes comercios. A DESTACAR  Buen estado Localizaci\u00f3n  Exterior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Na Rovella, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Carrera de la Fonteta de Sant Llu\u00eds, 132"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95689716", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/7c/11/925583964.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "6", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle la Guardia Civil, 19", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4824712, "longitude": -0.3576172, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95689716/", "distance": "2104", "description": "INMO ALBERO LES OFRECE EN ALQUILER UN PISO DE 4 HABITACIONES EN BENIMACLET 12 MESES PARA FIRMAR EL CONTRATO INICIAL. + MES CORRIENTE+ MES INMOBILIARIA Se trata de una vivienda de 100 metros cuadrados en un 6\u00ba piso con ascensor, con conserge Distribuci\u00f3n: Actualmente est\u00e1 distribuida en cuatro habitaciones, sal\u00f3n comedor, balc\u00f3n, cocina independiente y 2 ba\u00f1os. Tiene una distribuci\u00f3n con muy poco pasillo, por lo que aprovecha al m\u00e1ximo su superficie total en la distribuci\u00f3n, y al ser un piso exterior y con orientaci\u00f3n al oeste ofrece much\u00edsima luz natural y ventilaci\u00f3n. Calidades: Las ventanas son de aluminio lacadas en blanco climalit, las puertas de madera maciza, las paredes lisas. Ubicaci\u00f3n: Se encuentra situada en la mejor zona del barrio de Benicalap. El barrio ofrece todo tipo de servicios, como supermercados, ambulatorio, centro polideportivo, farmacias, colegios, y una gran oferta en gastronom\u00eda. El barrio de Ruzafa, est\u00e1 muy bien comunicado con transporte p\u00fablico y varias l\u00edneas del autob\u00fas local. No lo dude m\u00e1s, y venga a verlo! Estamos a su disposici\u00f3n de lunes a Viernes de 9.00 a 20.00h y los s\u00e1bados de 10h a 13.30 en el tlf y WhatsApp 605559203 El precio de la Vivienda no incluye la comisi\u00f3n de la agencia que ser\u00e1 de una mensualidad. El presente anuncio es de car\u00e1cter informativo y no vinculante, sin car\u00e1cter contractual. Igualmente le informamos que el anuncio puede contener errores. En Inmo Albero ofrecemos el servicio de VALORACIONES GRATUITAS en todo tipo de inmuebles (viviendas, locales comerciales, oficinas, etc). Trabajamos en la ciudad de Valencia, pero sobre todo estamos especializados en los distritos postales de: 46008 46018 46011 y los barrios de: Extramurs, La Petxina, Nou Moles, Olivereta, Caba\u00f1al / Cabanyal y Canyamelar/ Ca\u00f1amelar, Poblats Maritims.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle la Guardia Civil, 19"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95657014", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/59/e4/1e/924558758.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Conde Altea", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4650789, "longitude": -0.3641675, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95657014/", "distance": "1307", "description": "Empieza a pagar en Diciembre y disfruta hoy de tu nuevo hogar!  Ubicado en barrios de mayor encanto, con todas las tiendas y ocio alrededor, a un paso del parque Turia. Con sus 91m2 segun catastro, la vivienda de techos altos dispone de 4 habitaciones, de las cuales 2 habitaciones Exteriores y muy luminosas, y otras 2 habitaciones interiores.  El suelo parquet, aire acondicionado frio calor por splits. La vivienda se entrega reci\u00e9n pintada Puede acceder a toda nuestra oferta inmobiliaria, clickando sobre nuestro logo. La informaci\u00f3n contenida en este anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y no es vinculante ni tiene valor contractual, pudiendo contener alg\u00fan error. Para valorar el contenido del anuncio es conveniente visitar el inmueble. Los gastos de IBi y comunidad estan incluidos WE SPEAK ENGLISH! \u0413\u041e\u0412\u041e\u0420\u0418\u041c \u041f\u041e-\u0420\u0423\u0421\u0421\u041a\u0418! Disponibilidad inmediata. Se puede visitar y reservar. No dude en llamar para concertar una visita. La informaci\u00f3n del inmueble es simplemente a nivel informativo y no constituye ninguna relaci\u00f3n contractual. \".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Conde Altea"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95643118", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ba/b4/07/924170688.jpg", "numPhotos": 27, "floor": "3", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Micer Masc\u00f3 s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4756191, "longitude": -0.3631216, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95643118/", "distance": "1310", "description": "CASA CREATIVA INMOBILIARIA Alquila finca nueva a estrenar, en una de las mejores zonas junto al metro Alameda, universidad europea, hospital Quir\u00f3n bares, restaurantes y mucho mas, Apto de 80M2 amueblado completamente de dise\u00f1o con 2 habitaciones dobles vestidor, armarios empotrados, cocina completamente armariada con electrodom\u00e9sticos, 2 ba\u00f1os completos con ducha, sal\u00f3n comedor amplio con gran terraza de 20m2, Aire acondicionado frio/calor por conducto, ventanas climalit, finca con ascensor, plaza de garaje opcional, GASTOS DE COMUNIDAD INCLUIDOS  Ll\u00e1menos y estaremos encantados en ense\u00f1\u00e1rselo! NO SE ADMITEN MASCOTAS \u00a8El anuncio se muestra a titulo informativo y no contractual, los datos expuestos son ofrecidos por terceros y se suponen correctos\u00a8. \".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Micer Masc\u00f3 s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95606332", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/3b/a9/923164682.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "5", "price": 625.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de la Plata, 9", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4533866, "longitude": -0.3717551, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95606332/", "distance": "2027", "description": "Nos llena de orgullo y satisfacci\u00f3n presentarte esta vivienda disponible en alquiler. Est\u00e1 ubicada en la avda de la plata, zona ENCORTS, cerca de la avda Ausias March y del Parque Central. La finca es seminueva, con cristales de doble grosor para aislarte del frio, calor y ruido. El piso te lo entregamos equipado y amueblado, con todos los enseres y electrodom\u00e9sticos, solo tienes que traer tu ropa y objetos personales, para entrar a vivir. Es un inmueble exterior, luminoso, con suelo de m\u00e1rmol y video portero, tiene una habiatci\u00f3n amplia y ba\u00f1o completo. Asumimos los gastos de comunidad y el IBI(Contribuci\u00f3n), Muy cerca del piso tienes la parada de autobuses y el nuevo metro que se inaugurar\u00e1 en 2022. Pr\u00f3ximo a la vivienda se encuentra el Nuevo Hospital La Nueva Fe, CARREFOUR Y MERCADONA y dem\u00e1s servicios. Ll\u00e1manos r\u00e1pido y visita esta vivienda equipada, seminuva, exterior y con aire acondicionado, queremos que tu estancia sea agradable y sostenible en el tiempo. Altura piso 4\u00ba, superficie total 60 m\u00b2, superficie \u00fatil 52 m\u00b2, habitaciones dobles: 1, 1 ba\u00f1o, adaptado a personas con discapacidad, aire acondicionado (fr\u00edo y calor), antig\u00fcedad entre 10 y 20 a\u00f1os, armarios empotrados, ascensor, carpinter\u00eda exterior (pvc), carpinter\u00eda interior (de roble y madera maciza), cocina (reformada y actualizada, equipada), comedor (equipado y amueblado, luminoso, exterior), estado conservaci\u00f3n: reformado, gas, amueblado (equipado completamente), orientaci\u00f3n sureste, portero auto. , puerta blind. , soleado (y luminoso), tel\u00e9fono, suelos: m\u00e1rmol, vidrios dobles, exterior, se aceptan mascotas (a evaluar tipo de mascota).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de la Plata, 9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95500568", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/93/af/69/920011869.jpg", "externalReference": "JPCM-14", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 530.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 37.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Juan de Garay, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Barrio de Favara", "latitude": 39.453914, "longitude": -0.3925966, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95500568/", "distance": "2323", "description": "Piso en ALQUILER, perfecto para 1 persona o 1 pareja sin hijos. Ubicaci\u00f3n ideal en la calle Juan de Garay cruce con la Avda/ Gaspar Aguilar, junto al hospital Dr. Peset Aleixandre y muy cerca de todo tipo de comercios, servicios, transporte p\u00fablico y equipamientos. La vivienda, de 37m2, est\u00e1 en muy buen estado de conservaci\u00f3n, en un edificio del a\u00f1o 2007. La calidad de sus materiales, el suelo de tarima y su buena distribuci\u00f3n hacen de esta vivienda un hogar c\u00e1lido, muy agradable y funcional. Dispone de una distribuci\u00f3n muy c\u00f3moda: \u20221 espacio principal de Sal\u00f3n-Comedor y Cocina abierta, con ventanal a la fachada principal, C/ Juan de Garay. La fachada tiene orientaci\u00f3n Suroeste, por lo tanto, este espacio est\u00e1 muy bien iluminado con luz natural. \u20221 Dormitorio doble con amplio espacio de almacenamiento. La ventana se abre a la fachada principal. \u20221 ba\u00f1o interior con ba\u00f1era, lavabo inodoro y bid\u00e9. Otras caracter\u00edsticas destacables son: \u2022Aire Acondicionado por conductos, lo que asegura confort t\u00e9rmico y eficiencia energ\u00e9tica. \u2022Ventanas con vidrio doble Climalit con persianas. \u2022Termo el\u00e9ctrico con acumulador de 75l. \u2022Suelo de tarima en toda la casa, excepto ba\u00f1o y cocina, que es porcel\u00e1nico. \u2022La vivienda se alquila amueblada, con todos los electrodom\u00e9sticos y menaje b\u00e1sico, para ENTRAR A VIVIR. Destacar que la lavadora tambi\u00e9n es secadora. \u2022En el alquiler de la vivienda se incluye el uso de un trastero cerrado ubicado en el segundo s\u00f3tano del edificio. \u00a1 Ven a visitarlo, te encantar\u00e1!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de Favara, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Juan de Garay, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95514225", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bf/73/91/920602342.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "5", "price": 560.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Padre Vi\u00f1as", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4950826, "longitude": -0.3719963, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95514225/", "distance": "2701", "description": "Te ofrecemos en alquiler este incre\u00edble piso reformado de dos habitaciones, un ba\u00f1o, cocina completamente equipada y acabados de primera. El suelo es de parquet, la cocina es tipo americana abierta hacia el sal\u00f3n-comedor lo que permite crear un ambiente mas familiar con un toque moderno. Es una 5ta planta con ascensor, la finca se encuentra en muy buen estado y ubicada cerca de comercios, transportes, colegios y farmacias.  Tiene un precio mensual de 600\u20ac. No pierdas tu oportunidad, cont\u00e1ctanos para concertar una visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Padre Vi\u00f1as"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95295261", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/21/24/914569213.jpg", "externalReference": "M-3007", "numPhotos": 13, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Adressadors", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4721439, "longitude": -0.3781614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95295261/", "distance": "138", "description": "Nos encontramos en el barrio del Mercat, en pleno centro de Valencia y al lado de Mercado Central que da nombre a este bonito barrio. Aqu\u00ed encontramos este bonito edificio con fachada reci\u00e9n restaurada y con ascensor de 1920 bien conservado a lo largo de los a\u00f1os. En la tercera planta se haya esta vivienda de 90 m \u00b2, seg\u00fan catastro. La distribuci\u00f3n de esta singular vivienda es de tres habitaciones exteriores con balc\u00f3n a la calle, un cuarto de ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor tambi\u00e9n exterior con bonitos miradores con vistas a dos calle peatonales y cocina independiente equipada con todo lo necesario. Se alquila sin amueblar. Destacar de la vivienda su parque laminado, el buen cuidado del inmueble, armarios empotrados, aire acondicionado frio calor, orientaci\u00f3n sur y este, se admiten mascotas, cuarto de lavander\u00eda y sus techos altos dando luminosidad ya amplitud a la propiedad. Si esta pensando en alquilar un piso en el Mercat, en pleno centro de Valencia, Grupo Amboss le ofrece la posibilidad de visitar esta vivienda acompa\u00f1ado siempre de los mejores profesionales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Adressadors"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94760617", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/22/70/897327030.jpg", "externalReference": "475", "numPhotos": 40, "floor": "7", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4731779, "longitude": -0.3545317, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94760617/", "distance": "1962", "description": "VIVIENDA REFORMADA JUNTO A LA AVENIDA DE ARAG\u00d3N Y MESTALLA. Vivienda de 66 m2 junto al Metro. Muy Luminosa. Dispone de SAL\u00d3N-COMEDOR amplio con Balc\u00f3n, 2 DORMITORIOS (1 doble y otro individual. Los dos con Balc\u00f3n), 1 BA\u00d1O completo actualizado con ba\u00f1era y COCINA con reforma reciente equipada con electrodom\u00e9sticos pr\u00e1cticamente nuevos. Aire Acondicionado Fr\u00edo-Calor. Se alquila amueblada. Totalmente exterior. La zona est\u00e1 dotada de todo tipo de comercios, comodidades y transportes y perfectamente comunicada con la mayor\u00eda de l\u00edneas de autobuses. PLAZA DE GARAJE INCLUIDA EN EL PRECIO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94606098", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/2f/f1/893225095.jpg", "externalReference": "02ap621", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Antonio Ponz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4791439, "longitude": -0.3285706, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94606098/", "distance": "4271", "description": "SOLIDINMUEBLES alquila vivienda en la Malvarrosa de 70 m2. En un tercer piso sin ascensor pero las escaleras son muy c\u00f3modas. Distribuida en 2 dormitorios dobles, un ba\u00f1o completo con ducha, cocina independiente amueblada y equipada con lavadora- secadora, lavavajillas y termo electrico, sal\u00f3n comedor con ventilador de techo y mosquitera en todas las ventanas. La vivieda cuenta con todo el menaje necesario. Muy bien ubicado junto a la playa de la Malvarrosa, Universidad a 5 minutos y espacios verdes. Rodeado de todos los servicios y facilidades: supermercados, comunicaciones, etc. Se piden garant\u00edas: Seguro de impago.  Se admiten mascotas VEN A VERLO, TE ENCANTARA!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Antonio Ponz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92080214", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/67/1d/c7/901358070.jpg", "externalReference": "2200/22000619/00000018", "numPhotos": 11, "floor": "4", "price": 599.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza Mayor, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "La Constituci\u00f3n - Canaleta", "country": "es", "latitude": 39.4748128, "longitude": -0.4168674, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92080214/", "distance": "3426", "description": "\u00a1Sin comisiones de agencia! Edificio compuesto por viviendas de alquiler de 2 dormitorios, dispone de ascensor, plaza de garaje, trastero, climatizaci\u00f3n solar y conserje. Se encuentra a escasos minutos del Ayuntamiento de Mislata. Adem\u00e1s, cerca encontramos gran variedad de servicios tales como: un gimnasio, un polideportivo, restaurantes, la piscina municipal, teatros y un cine. Hace chafl\u00e1n con la Avenida Principal de la Poblaci\u00f3n y la Plaza Mayor, que dispone de parque infantil y zona de recreo, perfecto para que los m\u00e1s peque\u00f1os de casa se diviertan y pasen momentos agradables con los amigos. Zona de excelente ubicaci\u00f3n, est\u00e1 situada a tan s\u00f3lo 5 minutos del centro de la localidad. Son varias las l\u00edneas de Metro y autob\u00fas que tienen paradas delante del edificio y resulta de f\u00e1cil acceso a la V-30, principal corredor de Valencia. Cerca se encuentra el Hospital Militar. Consulte condiciones y disponibilidad. Sin comisiones de agencia. Requisitos: En cuanto ingresos m\u00e1ximos: < 4,5 IPREM No tener vivienda en propiedad. 1 mes de fianza.  Seguro de impago obligatorio. Seguro de vivienda (contenido). Aportaci\u00f3n de 3 \u00faltimas n\u00f3minas o similar para acreditar ratio de de solvencia que no puede exceder del 45%. En Lazora estamos trabajando, poniendo todo nuestro esfuerzo en ofrecer el mejor servicio y realizar nuestra actividad con el m\u00ednimo riesgo. Por esto, nuestras visitas se realizan con las m\u00e1ximas garant\u00edas y medidas de seguridad posibles. Nuestros edificios y viviendas cuentan con medidas de higiene y desinfecci\u00f3n necesarias. Hemos dotado a nuestro equipo comercial con materiales de protecci\u00f3n para realizar la visita de forma segura.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Constituci\u00f3n - Canaleta, Mislata", "title": "Piso en Plaza Mayor, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94044303", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/01/8f/68/880691169.jpg", "externalReference": "2200/22000811/00000040", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 725.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Ab\u00e9n al Abbar, 8", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Albors", "latitude": 39.4670868, "longitude": -0.3523865, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94044303/", "distance": "2179", "description": "\u00a1Alquila ahora y ll\u00e9vate 2 meses gratis! Edificio situado a un paso del centro de Valencia, en la misma Avenida del Puerto y a 10 minutos a pie del Palau de la M\u00fasica y el Parque Gulliver, as\u00ed como de la Ciudad de las Artes y las Ciencias, conjunto arquitect\u00f3nico \u00fanico en Espa\u00f1a. En este edificio encontramos luminosas viviendas de 2 a 4 dormitorios, as\u00ed como bonitos \u00e1ticos. Vivienda acondicionada: cocina equipada con muebles altos y bajos, suelo de gr\u00e9s y armarios empotrados. Las viviendas disponen, adem\u00e1s, de balc\u00f3n y plaza de garaje asociada. Por otro lado, la finca cuenta con servicio de conserjer\u00eda y ascensor. La zona cuenta con todo tipo de servicios: supermercados en el mismo bajo del edificio, colegio justo enfrente, \"Hospital La Salud\" y Estaci\u00f3n de Metro \". -Casa de Salud\" cercanos, etc. A s\u00f3lo 8 minutos del Paseo de la Alameda y a 10 minutos del Estadio de Mestalla Valencia CF. Distrito 12 es un barrio de contrastes y una de las zonas m\u00e1s conocidas, por la cercan\u00eda al mar y al centro. Consulte condiciones y disponibilidad y no te quedes sin tu vivienda.  Sin comisiones de agencia. Cuenta con plaza de garaje.  VIVIENDA NO AMUEBLADA. COCINA TOTALMENTE AMUEBLADA Y EQUIPADA, INCLUYE LAVADORA Y NEVERA. REQUISITOS  1 mes de fianza.  Seguro de impago.  Seguro de hogar a la firma de contrato.  Acreditar solvencia. En Lazora estamos trabajando, poniendo todo nuestro esfuerzo en ofrecer el mejor servicio y realizar nuestra actividad con el m\u00ednimo riesgo. Por esto, nuestras visitas se realizan con las m\u00e1ximas garant\u00edas y medidas de seguridad posibles. Nuestros edificios y viviendas cuentan con medidas de higiene y desinfecci\u00f3n necesarias. Hemos dotado a nuestro equipo comercial con materiales de protecci\u00f3n para realizar la visita de forma segura.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Albors, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Ab\u00e9n al Abbar, 8"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "40559790", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/92/3b/cd/285112211.jpg", "externalReference": "V924", "numPhotos": 9, "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Eug\u00e8nia Vi\u00f1es", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4672886, "longitude": -0.326496, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/40559790/", "distance": "4376", "description": "Fabuloso apartamento disponible en alquiler vacacional en la playa de Las Arenas. Se trata de una planta baja situada en un casa emblem\u00e1tica del Caba\u00f1al de 4 alturas totalmente independiente a 50 metros de distancia de la playa de Las Arenas y a 100 metros del puerto de Valencia. Se trata de un inmueble decorado con mucho estilo, que consta de un luminoso sal\u00f3n comedor con acceso a una encantadora terraza, cocina equipada y amueblada, dos habitaciones dobles y dos ba\u00f1os completos con ducha. Incluye televisi\u00f3n con DVD, equipo de m\u00fasica, suelo de parquet, pintura lisa, terraza. Maravillosa zona con todos los servicios, farmacia, supermercados, restaurantes, zona de pubs. L\u00edneas de autob\u00fas, metro y tranvia a dos minutos a pie de distancia con conexi\u00f3n directa al centro de la ciudad. El precio puede variar en funci\u00f3n del mes que se alquile. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 25.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Eug\u00e8nia Vi\u00f1es"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "40559802", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/29/fc/ac/285112157.jpg", "externalReference": "V925", "numPhotos": 9, "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Eug\u00e8nia Vi\u00f1es", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4658886, "longitude": -0.326796, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/40559802/", "distance": "4368", "description": "Fabuloso apartamento disponible en alquiler vacacional en la playa de Las Arenas. Se trata de un apartamento dise\u00f1ado como un semi loft situado en un casa emblem\u00e1tica del Caba\u00f1al de 4 alturas totalmente independiente, que se encuentra a 50 metros de distancia de la playa de Las Arenas y a 100 metros del puerto de Valencia. Se trata de un inmueble exterior, muy luminoso, soleado y decorado con mucho estilo. Consta de un amplio sal\u00f3n comedor con acceso a una amplia terraza y con cocina abierta totalmente equipada, con isla incorporada, dos habitaciones dobles y dos ba\u00f1os completos con ducha. Incluye televisi\u00f3n con DVD, equipo de m\u00fasica, pintura lisa y terraza. Maravillosa zona con todos los servicios, farmacia, supermercados, restaurantes, zona de pubs. L\u00edneas de autob\u00fas, metro y tranvia a dos minutos a pie de distancia con conexi\u00f3n directa al centro de la ciudad. El precio puede variar en funci\u00f3n del mes que se alquile. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Eug\u00e8nia Vi\u00f1es"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "40559800", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/65/8c/18/285112126.jpg", "externalReference": "V926", "numPhotos": 9, "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Eug\u00e8nia Vi\u00f1es", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4685886, "longitude": -0.324696, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/40559800/", "distance": "4518", "description": "Fabuloso apartamento disponible en alquiler vacacional en la playa de Las Arenas. Se trata de un apartamento dise\u00f1ado como un semi loft situado en un casa emblem\u00e1tica del Caba\u00f1al de 4 alturas totalmente independiente, que se encuentra a 50 metros de distancia de la playa de Las Arenas y a 100 metros del puerto de Valencia. Se trata de un inmueble exterior, muy luminoso y decorado con mucho estilo. Consta de un soleado sal\u00f3n comedor con acceso a una amplia terraza con fant\u00e1sticas vistas al mar y con cocina abierta totalmente equipada, con isla incorporada, dos habitaciones dobles y dos ba\u00f1os completos con ducha. Incluye televisi\u00f3n con DVD, equipo de m\u00fasica, pintura lisa y terraza. Maravillosa zona con todos los servicios, farmacia, supermercados, restaurantes, zona de pubs. L\u00edneas de autob\u00fas, metro y tranvia a dos minutos a pie de distancia con conexi\u00f3n directa al centro de la ciudad. El precio puede variar en funci\u00f3n del mes que se alquile. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Eug\u00e8nia Vi\u00f1es"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95741725", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/46/3d/7b/926901469.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "4", "price": 680.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 52.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Primado Reig, 111", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4850167, "longitude": -0.364058, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95741725/", "distance": "1914", "description": "Alquila sobre plano para noviembre obra nueva, modelos similares a las im\u00e1genes actualmente se est\u00e1 construyendo de arriba a bajo con primeras calidades, todo el mobiliario y electrodom\u00e9sticos ser\u00e1n completamente nuevos.  el inmueble no es el de las fotos, pero ser\u00e1 muy similar la vivienda se compondr\u00e1 de una sala con comedor cocina incorporado, estilo americano, un ba\u00f1o completo con plato de ducha, y una habitaci\u00f3n grande y exterior completamente amueblada. El precio de la vivienda, con gastos incluidos (agua luz y wifi 600mg) es 780\u20ac. Precio final, no negociable se puede alquilar media y larga estancia ya se pueden realizar visitas, venir a verlo vosotros mismos!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Primado Reig, 111"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93592593", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/37/dd/50/866615349.jpg", "externalReference": "A456", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de las Cortes Valencianas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4901784, "longitude": -0.4031113, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93592593/", "distance": "3069", "description": "Bonita vivienda ubicada en la Avenida de las Cortes Valencianas. Dispone de 2 dormitorios, 2 ba\u00f1os completos, amplio sal\u00f3n-comedor, cocina independiente totalmente equipada y dos balcones. Suelo de m\u00e1rmol, aire acondicionado por conductos (fr\u00edo/calor), armarios empotrados en ambas habitaciones. Se alquila amueblada. El edificio dispone de piscina comunitaria, gimnasio, y conserje. El precio incluye una plaza de garaje y gastos de comunidad. Ubicada en una de las zonas m\u00e1s modernas y consolidadas de la ciudad, esta vivienda se beneficia de una extensa red de comunicaciones a su alrededor y una amplia variedad de servicios; estaci\u00f3n de metro, parada de autob\u00fas, farmacias, supermercados, restauraci\u00f3n, colegios, entre otros.  No dude en contactar con nosotros para concertar una visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de las Cortes Valencianas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "29359997", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4c/2d/80/587580534.jpg", "externalReference": "TROYA", "numPhotos": 10, "floor": "6", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 94.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Troya, 10", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4671186, "longitude": -0.3820969, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/29359997/", "distance": "610", "description": "Calle Troya. Edificio de 1969. 6\u00aa planta con ascensor. Alquiler de vivienda reformada. 85 m2 distribuidos en amplio sal\u00f3n-comedor con balc\u00f3n a la calle, cocina independiente, dos dormitorios y un ba\u00f1o. Vac\u00edo con electrodom\u00e9sticos. 6 armarios empotrados. Ventanas oscilobatientes. Suelo de parquet. Aire acondicionado en el sal\u00f3n y habitaci\u00f3n principal y calefacci\u00f3n en toda la casa. Muy luminoso y acogedor. Junto a la parada de Metro de Plaza de Espa\u00f1a (L\u00ednea 1) y muy cerca de la parada de Metro de X\u00e1tiva (L\u00edneas 3 y 5). A un paso del Centro Hist\u00f3rico y del Ayuntamiento. Precio, 800\u20ac gastos de comunidad incluidos. Disponible en diciembre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Troya, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95718805", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/16/64/c6/926313664.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 59.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Progreso, 313", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4726036, "longitude": -0.3292249, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95718805/", "distance": "4124", "description": "Bonito apartamento cerca de la playa, muy bien comunicado con metro, tranv\u00eda y autob\u00fas.  Se alquila un m\u00e1ximo de 11 meses a partir de 01 de Noviembre 2021 en adelante. Alquiler son 650 \u20ac SIN gastos. Situado en un barrio, con todo lo necesario para disfrutar de la ciudad, bonitos restaurantes, cafeter\u00edas y locales nocturnos.  A tan solo 400 metros de la playa, a 3 minutos de una estaci\u00f3n de Tran y de una estaci\u00f3n de autobuses, est\u00e1 perfectamente ubicado y comunicado. Es un 4\u00ba piso por lo que a pesar de no tener ascensor el viento y las vistas hacen que merezca la pena. Habitaci\u00f3n doble, sal\u00f3n, cocina equipada, lavadora, etc.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Progreso, 313"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95658681", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d6/6a/2c/927179786.jpg", "externalReference": "PIS_1956", "numPhotos": 37, "floor": "3", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Torrefiel", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4957599, "longitude": -0.3742574, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95658681/", "distance": "2751", "description": "\u2666. \u2666OPORTUNIDAD\u2666. \u2666 POR FAVOR, ABSTENERSE SI NO SE CUMPLEN LOS REQUISITOS.  Luminosa y soleada vivienda, REFORMADA. Se alquila amueblada y equipada con electrodom\u00e9sticos. Consta de 72 m\u00b2. distribuidos en tres habitaciones (dos dobles), cuarto de ba\u00f1o con ducha y mampara, bonita cocina equipada (incluye lavavajillas y placa de inducci\u00f3n) y amplio sal\u00f3n-comedor. NO tiene balc\u00f3n.  Dispone A/A fr\u00edo-calor en el comedor, suelo de parquet laminado en color gris claro, puertas interiores lacadas en blancas, paredes lisas, ventanas climalit con mosquiteras, iluminaci\u00f3n LED, etc. Zona tranquila, rodeada de parques y zonas verdes con todo tipo de servicios y comodidades muy pr\u00f3ximos (centros educativos, instalaciones deportivas, supermercados, locales de restauraci\u00f3n y ocio, etc. ) y muy bien comunicada por varias l\u00edneas de autob\u00fas de la EMT, que facilitan el acceso a cualquier punto de la ciudad y de paradas de tranv\u00eda (Sant Miquel del Reis y Tossal del Rei). BUSCAMOS UN PERFIL PARA LARGA DURACI\u00d3N. NO SE ADMITEN MASCOTAS. SE REALIZA SEGURO DE IMPAGO, POR LO TANTO, LOS INGRESOS NETOS M\u00cdNIMOS DEL INQUILINO HAN DE SER A PARTIR DE 1.625 \u20ac + DOS \u00daLTIMAS N\u00d3MINAS + CONTRATO INDEFINIDO (EN EMPRESA NACIONAL) + ANTIG\u00dcEDAD DE UN A\u00d1O.  \u00c9ste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95633445", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b2/77/2f/923905486.jpg", "externalReference": "H1738", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4683563, "longitude": -0.3940693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95633445/", "distance": "1477", "description": "Helice inmobiliaria les presenta en alquiler este magnifico piso ubicado cerca del cruce de turia. La vivienda cuenta con 97 m2 seg\u00fan el catastro, totalmente amueblada y se distribuye en un amplio y luminoso salon-comedor con aire acondicionado por split, dos dormitorios dobles con grandes armarios y un ba\u00f1o. Cocina independiente totalmente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos nuevos tales como lavadora, lavavajillas etc\u2026 zona consolidada, rodeada de todo tipo de comercios, supermercados, hospital, bancos, escuelas y transporte p\u00fablico (autobus y metro). Si desea visitar la vivienda, no dude en ponerse en contacto con nosotros!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95633225", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2a/2b/c7/923899162.jpg", "externalReference": "W-02N4YG", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.463146, "longitude": -0.3675694, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95633225/", "distance": "1214", "description": "Piso con terraza en Ruzafa para corta estancia Espectacular y luminosa vivienda disponible para periodos de corta estancia, con reforma a estrenar en Ruzafa. La vivienda est\u00e1 compuesta por 2 dormitorios, un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n-comedor amplio con acceso a terraza acogedora - perfecto para las noches de verano y para tomar el sol. Tambi\u00e9n dispone de una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. Situado en uno de los barrios m\u00e1s de moda de Valencia. Se encuentra a poca distancia del Mercado de Ruzafa y del futuro Parque Central. El barrio de Ruzafa cuenta con todo tipo de servicios, muchos restaurantes, tiendas de moda, colegios y facilidades de transporte y se encuentra cercano al centro de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89233451", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/05/cb/16/766631024.jpg", "externalReference": "ec54091255a008cb3d7d", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 2300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Cabrit", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4783769, "longitude": -0.3811706, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89233451/", "distance": "874", "description": "UBK-35988 (Disponible 1-24 meses) Homelike es una plataforma online de reservas de apartamentos amueblados para estancias cortas o largas. Todas las facturas y los servicios p\u00fablicos est\u00e1n incluidos en el precio mensual. Las visitas no est\u00e1n disponibles para la mayor\u00eda de las propiedades ya que nuestro proceso de reserva es 100% en l\u00ednea. Cuando pregunte sobre una propiedad, por favor indique el n\u00famero de referencia de la propiedad arriba. Bienvenido a este luminoso \u00e1tico con terraza para 3 personas ubicado en el Barrio del Carmen de Valencia, a 5 minutos caminando de la Catedral, el Mercado Central (Mercado Central), el museo IVAM, y los Jardines del Turia (Jardines del Turia). Tenga en cuenta que las facturas de servicios p\u00fablicos tendr\u00e1n un tope de 100 \u20ac mensuales, en caso de exceder el monto, el cargo se pasar\u00e1 al inquilino al final del mes de arrendamiento.  Si se solicita una factura con IVA, calcule el 10% adem\u00e1s del alquiler mensual. Estad\u00eda m\u00e1xima 6 meses Bienvenidos a este luminoso \u00e1tico con terraza para 3 personas ubicado en el Barrio del Carmen de Valencia, a 5 minutos caminando de la Catedral, el Mercado Central (Mercado Central), el museo IVAM y los Jardines del Turia (Jardines del Turia). \u00bfTe gusta el apartamento? Solic\u00edtalo de manera online haciendo clic en \"Enlace Adicional\" que encontraras al final de este anuncio. Es una manera r\u00e1pida y segura de asegurarte este piso de manera inmediata.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 46.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Cabrit"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95546337", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d3/21/c0/921485542.jpg", "externalReference": "026925", "numPhotos": 17, "floor": "5", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sant Joan Bosco", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4946699, "longitude": -0.3689691, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95546337/", "distance": "2712", "description": "Magnifica vivienda con reforma integral. Se encuentra equipada y amueblada. Tanto su reforma como sus muebles, son modernos y actuales, con espacios abiertos y confortable. Con una superficie de 90 m2, con una amplio sal\u00f3n comedor con cocina perfectamente integrada y acceso a balc\u00f3n, dos habitaciones al uso como dormitorios, (una doble y una individual), tambi\u00e9n una tercera habitaci\u00f3n, como despacho o estudio (no como dormitorio) ba\u00f1o completo con ducha y mampara. Dispone de carpinter\u00eda exterior, tipo climalit, la interior con sus puertas lacadas en blanco, aire acondicionado fr\u00edo/calor, con un split en el sal\u00f3n y habitaci\u00f3n principal, alarma de seguridad. Exterior y en una quinta planta con ascensor. La zona cuenta con todos los servicios, supermercados (Mercadona y Consum), farmacias, cafeter\u00edas, centro de salud. etc.. . Adem\u00e1s est\u00e1 bien comunicado con el transporte p\u00fablico con var\u00edas l\u00edneas de autob\u00fas. KASABIBA, a lo largo de su trayectoria de m\u00e1s de 25 a\u00f1os en el sector inmobiliario, se ha convertido en la inmobiliaria de referencia gracias a la fidelidad y confianza que sus clientes han depositado en ella. Nuestro equipo humano est\u00e1 orientado a obtener la satisfacci\u00f3n plena de los clientes con diligencia y eficacia, dando un servicio personalizado. Asesoramiento personalizado, b\u00fasqueda de financiaci\u00f3n. En nuestra web podr\u00e1s visualizar nuestra cartera de viviendas completa, Si tienes cualquier duda o consulta sobre alguna de nuestras viviendas o quieres comentarnos que es lo que vas buscando para que te ayudemos a localizarlo, no dudes en contactar con nosotros. \u00a1Estaremos encantados de atenderte! El presente anuncio, se muestra a t\u00edtulo informativo, no vinculante, ni contractual, con posibilidad de variaciones o erratas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sant Joan Bosco"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90603778", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/99/4d/917796264.jpg", "externalReference": "01775", "numPhotos": 23, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo de l'Albereda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4542712, "longitude": -0.344418, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90603778/", "distance": "3383", "description": "Si buscas un piso luminoso, alegre, con amplios ventanles, y balc\u00f3n desde donde disfrutar de unas vistas preciosas de la Ciudad de las Artes y las Ciencias, este es tu piso. Te sentir\u00e1s c\u00f3modo, confortable, con el espacio muy bien aprovechado, podr\u00e1s personalizarlo a tu gusto. Tiene una ubicaci\u00f3n perfecta en el Paseo de la Alameda a pocos metros del centro comercial Aqua y El Corte ingl\u00e9s y junto al cauce del r\u00edo donde puedes pasear o practicar deporte. Bien comuicado, con buenos acceso a las v\u00edas r\u00e1pidas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo de l'Albereda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39340957", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/0d/5c/922176972.jpg", "externalReference": "0210211", "numPhotos": 45, "floor": "6", "price": 720.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4915893, "longitude": -0.325468, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39340957/", "distance": "4991", "description": "LARGA DURACION ALQUILER  laya patacona apartamento con vistas al mar, lateral,  Se puede visitar desde el proximo lunes 11 ( No dispone de plaza de garaje ) Complejo residencial playa patacona, conserjeria, 24h, club social, aire accc. dos habitaciones comedor con salida a terraza con vistas al mar). habitacion principal con salida a balcon amplio.  armarios empotrados, conserjeria 24h, piscina, primera linea de playa patacona solvencia pedimos nominas y contrato trabajo indefinido o fijo. Antiguedad en la Empresa mas de 18 meses. abstenganse quien no reunan requisitos, Hacemos seguro de impago y lo rechazarian y no queremos hacerle perder tiempo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90853865", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b9/68/f3/800145692.jpg", "externalReference": "993", "numPhotos": 22, "floor": "5", "price": 800.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Serranos, 31", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4788139, "longitude": -0.3763188, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90853865/", "distance": "858", "description": "EXCELENTE ESTUDIO EN CL. SERRANOS! ENTRAR A PRIMEROS DE FEBRERO 2022. Precioso estudio enclavado justo donde Roma fund\u00f3 la ciudad en el siglo I antes de Cristo, con todos las instalaciones, altas de suministros de electricidad, agua y wifi incluidos en el precio de renta. La vivienda est\u00e1 totalmente amueblada, cuenta con una gran terraza con vistas a la ciudad bella y las cercanas Torres de Serranos. El estudio es di\u00e1fano sin embargo tiene zona de dormitorio, sal\u00f3n-comedor, ba\u00f1o y cocina. La terraza ofrece una estancia maravillosa, como sol\u00e1rium e incluso para cenar durante esas noches maravillosas que por su temperatura y ambiente son recordadas. Muy bien comunicado con transporte p\u00fablico.  LLAMANOS Y LO VISITAREMOS, TE GUSTAR\u00c1!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 27.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Serranos, 31"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94244607", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/73/1f/898288028.jpg", "externalReference": "021012", "numPhotos": 18, "floor": "4", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Pp Orriols PRR-3, 4 D", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4914599, "longitude": -0.36553, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94244607/", "distance": "2474", "description": "Se alquila bonito piso sin amueblar en edificio residencial de obra nueva junto al Centro Comercial Arena, la Avda. Alfahuir y la Ronda Norte. Vivienda de 87 m\u00b2 construidos (67 m\u00b2 \u00fatiles), en una cuarta planta, toda exterior, en finca del a\u00f1o 2021, 2 habitaciones dobles, 2 ba\u00f1os (uno tipo suite en habitaci\u00f3n principal), cocina independiente, amplio comedor con acceso a balc\u00f3n, suelos de tarima flotante, armarios empotrados en todas las habitaciones y en vest\u00edbulo de entrada, aire acondicionado fr\u00edo/calor canalizado, ventanas de aluminio gris climalit, carpinter\u00eda interior en haya vaporizada, puerta acorazada, plaza de garaje y trastero incluidos en precio. Vivienda a estrenar en edificio de nueva construcci\u00f3n sin barreras arquitect\u00f3nicas y con bonita zona com\u00fan con piscina y jard\u00edn. Gastos de comunidad y contribuci\u00f3n a cargo del propietario. Certificado pendiente de confecci\u00f3n. Alfahuir 1.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pp Orriols PRR-3, 4 D"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92438581", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/15/d1/839591866.jpg", "externalReference": "501054212454", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Escalante", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.47235, "longitude": -0.3295699, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92438581/", "distance": "4093", "description": "Este piso reformado se encuentra en Carrer d'Escalante, 46011, Val\u00e8ncia, Valencia, en la planta 3. Es un piso soleado y amueblado que tiene 60 m2 y dispone de 1 habitaci\u00f3n y 1 ba\u00f1o. Se trata de un estudio exterior. Tiene balc\u00f3n, cocina equipada y aire acondicionado y dispone de antena tv, terrera, cama doble y cocina americana.  BARRIO A 5 minutos de las universidades, un barrio tranquilo y con todos los servicios necesarios al alcance. Supermercados, farmacias, tiendas, y transporte p\u00fablico, conexi\u00f3n tranv\u00eda y autob\u00fas. A DESTACAR Reformado Amueblado Estudiantes Exterior Transporte.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Escalante"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95695188", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/3c/43/925725703.jpg", "externalReference": "4600-002397-01", "numPhotos": 14, "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de la Plata, 9", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4533866, "longitude": -0.3717551, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95695188/", "distance": "2027", "description": "Piso de 60 m2, 2 habitaciones, sal\u00f3n con cocina abierta y 2 ba\u00f1os. La vivienda es exterior, est\u00e1 amueblada y cuenta con aire acondicionado centralizado por conductos. Finca con ascensor. Ubicada en zona tranquila con todos los servicios y bien comunicada, cercana al Polideportivo de Malilla. Metro m\u00e1s cercano, \u00b4\u00b4Jes\u00fas\u00b4\u00b4. EMT L6, L18, entre otras. Gastos de comunidad incluidos. No se aceptan mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de la Plata, 9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94750800", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/81/c4/e9/897086119.jpg", "externalReference": "1175", "numPhotos": 44, "floor": "6", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Reverendo Jos\u00e9 Pinazo", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4868489, "longitude": -0.3602558, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94750800/", "distance": "2276", "description": "EXCELENTE ATICO EN CL. REVERENDO JOSE M. PINAZO! DISPONIBLE 16 NOVIEMBRE 2021 Consta de 3 habitaciones, 1 ba\u00f1o completo con ducha, cocina independiente office y sal\u00f3n-comedor con un split de aire acondicionado fr\u00edo/calor y salida a una amplia terraza que har\u00e1 las delicias de aquellas personas vivan en ella. Se alquila amueblada y con electrodom\u00e9sticos. Ubicada a un paso de Universidad de Valencia, Club de Tenis de Valencia, Jardines de Viveros, Hospital Cl\u00ednico Universitario de Valencia, Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia y Campus dels Tarongers. Rodeada de servicios que te har\u00e1n muy agradable y f\u00e1cil el d\u00eda a d\u00eda (comercios, supermercados, colegios, institutos, Universidades, Club Tenis de Valencia, Jardines de Viveros, Hospital Cl\u00ednico, gimnasio, restaurantes, terrazas, . )=. Muy bien comunicada con transporte p\u00fablico, tanto autobuses como tranv\u00eda y Metro. DISPONIBLE 16 NOVIEMBRE 2021 LLAMANOS Y LA VISITAREMOS, TE GUSTAR\u00c1!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Reverendo Jos\u00e9 Pinazo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95606550", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b2/23/6f/923169763.jpg", "externalReference": "RA370", "numPhotos": 31, "floor": "3", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Campoamor, 50", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Jard\u00ed", "latitude": 39.4709, "longitude": -0.34723, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95606550/", "distance": "2575", "description": "VIVIENDA PARA COMPARTIR JUNTO A LA PLAZA DEL CEDRO. Se alquila vivienda de 4 habitaciones, (3 dormitorios y 1 despacho) con mobiliario nuevo a estrenar distribuida en luminoso sal\u00f3n comedor, cocina con electrodomesticos, cocina de gas, horno, campana extractra, lavadora, lavavajillas y frigorifico, cuarto de ba\u00f1o completo y aseo, ambos reformados, cuenta con amplio armario empotrado en el pasillo para utiliza a modo trastero o despensa, habitaci\u00f3n principal con cama doble, luminosa y con salida a gran balc\u00f3n-terraza, dos habitaciones individuales con cama de 90 cms y cuarta habitaci\u00f3n habilitada para despacho con armario y mesa de estudio. En las fotograf\u00edas falta algo de mobiliario y electrodom\u00e9sticos que est\u00e1n pendientes de recibirse y se entregar\u00e1 la vivienda con todo en su lugar. Es totalmente exterior, lo que la hace muy luminosa y con muy buena ventilaci\u00f3n. Situada en muy buena zona con todo tipo de servicios y comercios, cafeter\u00edas, restaurantes, zonas de ocio, gimnasios, supermercados, farmacias.. . todo lo que necesitas para tu d\u00eda a d\u00eda y una vida c\u00f3moda.  Disfruta cada d\u00eda de todas las posibilidades que te ofrece esta vivienda. Ven a visitarla con nosotros y desc\u00fabrelo en primera persona. Inf\u00f3rmate sin compromiso y te facilitaremos toda la informaci\u00f3n que necesites. Pincha en nuestro logo y te llevar\u00e1 a todas las viviendas de las que disponemos tanto en alquiler como en venta actualmente. VISITA NUESTRA WEB: rbconforthouse. com SIGUENOS EN: facebook RBCONFORTHOUSE y twitter RBconforthouse.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Campoamor, 50"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95595073", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4e/60/c6/922846179.jpg", "externalReference": "A0840", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Plaza Don Juan de Villarrasa, 12", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4736518, "longitude": -0.3801692, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95595073/", "distance": "377", "description": "Piso en alquiler bonito y luminoso. Vistas despejadas. En frente del Mercado Central. y de la clinica de la Catolica. Decorado con gusto. Edificio Nuevo. Edificio tranquilo. En pleno Centro de Valencia. Zona con todos los servicios comerciales y de transportes. Piso con 65 m2. 1\u00aa planta con ascensor. Amplio sal\u00f3n/ comedor con cocina office (equipada con los principales electrodom\u00e9sticos) 1 habitaci\u00f3n. 1 ba\u00f1o. Suelo de parquet. Aire acondicionado por conductos. 3 balcones a la calle. Plaza de garaje opcional. Totalmente amueblado y equipado. 2 meses de fianza. Disponible a partir del 15 de Octubre Solvencia demostrable. Larga estancia. \"Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza Don Juan de Villarrasa, 12"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95586942", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/05/7e/927201782.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4719494, "longitude": -0.3930147, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95586942/", "distance": "1357", "description": "Alquiler de piso reformado hace dos a\u00f1os, dos habitaciones antes tres y se puede volver a utilizar las tres habitaciones. Electrodom\u00e9sticos nuevos, armarios empotrados en las habitaciones e instalaci\u00f3n de luces leds. C\u00e9ntrico, bien comunicado y con todos los servicios en la zona. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE. Mes de fianza y otro de aval. Llama para concertar visita. 2\u00aa Planta. CE: D.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85502272", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/74/c5/664178644.jpg", "externalReference": "T 1221", "numPhotos": 19, "price": 1450.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4852121, "longitude": -0.3249624, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85502272/", "distance": "4752", "description": "Espectacular apartamento en primera linia de Playa de la Patacona en alquiler de Noviembre a Mayo, amueblado con mucho gusto. Sal\u00f3n comedor muy luminoso con salida a balc\u00f3n con vistas al mar, cocina office, habitaci\u00f3n con armarios empotrados y ba\u00f1o incorporado, plaza de garaje, wifi. Residencial con zona privada y acceso a la playa directo, conserje. Zona muy tranquila para vivir con todos los servicios, restaurantes supermercados, farmacias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95582213", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/df/1b/65/922490619.jpg", "externalReference": "4600-002104-02", "numPhotos": 18, "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Fran\u00e7a, 157", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4582165, "longitude": -0.334964, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95582213/", "distance": "3902", "description": "Vivienda reformada de 75m2, 3 habitaciones, amplio sal\u00f3n de paso con cocina americana totalmente equipada y 1 ba\u00f1o. La vivienda es interior y se encuentra amueblada. Dispone de aire acondicionado. Finca con ascensor. Ubicado en zona tranquila, con todos los servicios y bien comunicada, cercano al puerto de Valencia. Metro m\u00e1s cercano \u201cMaritim-Serrer\u00eda\u201d. EMT L4, 19, 30 entre otros. Gastos de comunidad en el precio. No se admiten mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Fran\u00e7a, 157"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95543449", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/27/8b/921400817.jpg", "externalReference": "A0840", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Plaza Don Juan de Villarrasa, 12", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4736518, "longitude": -0.3801692, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95543449/", "distance": "377", "description": "Piso en alquiler bonito y luminoso. Vistas despejadas. En frente del Mercado Central. y de la clinica de la Catolica. Decorado con gusto. Edificio Nuevo. Edificio tranquilo. En pleno Centro de Valencia. Zona con todos los servicios comerciales y de transportes. Piso con 65 m2. 1\u00aa planta con ascensor. Amplio sal\u00f3n/ comedor con cocina office (equipada con los principales electrodom\u00e9sticos) 1 habitaci\u00f3n. 1 ba\u00f1o. Suelo de parquet. Aire acondicionado por conductos. 3 balcones a la calle. Plaza de garaje opcional. Totalmente amueblado y equipado. 2 meses de fianza. Disponible a partir del 15 de Octubre Solvencia demostrable. Larga estancia. \"Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza Don Juan de Villarrasa, 12"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95534977", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/47/c2/39/927481700.jpg", "externalReference": "ALQ065", "numPhotos": 32, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pere de Val\u00e8ncia, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "L'Illa Perduda", "latitude": 39.4686836, "longitude": -0.3383196, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95534977/", "distance": "3351", "description": "\u00bfTe gustar\u00eda vivir en un amplio piso acogedor y tener todos los servicios, comercios y transportes a mano?    Entonces sigue leyendo.      La vivienda se compone de sal\u00f3n con terraza, cocina independiente con galer\u00eda, cuatro dormitorios y un ba\u00f1o.    Se alquila amueblado y equipado tal y como ves en las fotograf\u00edas.    Tiene puerta de entrada acorazada, suelos de madera, ventanas de aluminio con mosquiteras y puertas de madera de haya.    Aire acondicionado y calefacci\u00f3n por splits.    Muy buen estado.    Todo exterior. Orientado al Norte y al Oeste.        \u00a1P\u00eddeme el v\u00eddeo y vis\u00edtalo desde casa o llama y ven a verlo! (whatsapp al +34 621217611).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Illa Perduda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pere de Val\u00e8ncia, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95406717", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8f/f8/9b/918639397.jpg", "externalReference": "PIS2788", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 975.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle d'Alvaro de Bazan", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Jaume Roig", "latitude": 39.4827611, "longitude": -0.3626924, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95406717/", "distance": "1797", "description": "Elite habitat inmobiliaria alquila estupenda vivienda de 90 m\u00b2, junto a los jardines de viveros, reformado a estrenar (reforma integral). Se distribuye en dos habitaciones, la principal con ba\u00f1o en suite y vestidor, la otra con armario empotrado, otro ba\u00f1o, cocina incorporada al sal\u00f3n comedor. Consta de suelos de madera, grandes ventanales climalit, aire acondicionado, cocina equipada con elctrodom\u00e9sticos de alta gama (nevera, lavavajilla, horno, lavadora, secadora, microondas), puerta acorazada, ascensor. Edificio con conserje. Situado en magn\u00edfica zona, muy bien comunicada por transporte p\u00fablico, comercios, universidades, club de tenis. No dude en llamarnos para ampliarle informaci\u00f3n. Elite habitat busca soluciones inmobiliarias en valencia y madrid, para que personas, empresas e inversores cumplan con sus ilusiones y objetivos, encontrando para ellos exclusivas viviendas, edificios, solares, oficinas y locales comerciales que se adapten a sus necesidades de vida y negocio. Las oficinas de elite habitat inmobiliaria se encuentran en el centro de la ciudad de valencia y madrid, desde donde sus profesionales, con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en el mercado inmobiliario, asesoramos, intermediamos y comercializamos los mejores inmuebles para nuestros clientes, dando un servicio integral tanto a los propietarios como a los compradores y arrendatarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Jaume Roig, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Alvaro de Bazan"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90295626", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c7/c6/b3/787443005.jpg", "externalReference": "CU739AL", "numPhotos": 32, "floor": "4", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Plaza de l'Ajuntament", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4723396, "longitude": -0.3756296, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90295626/", "distance": "193", "description": "Piso en alquiler ubicado en la mejor zona del centro de Valencia, en Plaza del Ayuntamiento con balc\u00f3n. Piso amueblado. Rodeado de todo tipo de servicios, tiendas, alimentaci\u00f3n, cerca del Mercado Central, restauraci\u00f3n, ocio. A pocos minutos andando del Carmen, calle Colon.. . Muy bien comunicado mediante transporte publico, cerca de la Estaci\u00f3n del Norte. \u00a1Gran oportunidad! . Posibilidad de plaza de garaje por 60 euros. Llave Maestra Red Inmobiliaria. Referencia del inmueble cu739al. Gran oportunidad. [IW].", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza de l'Ajuntament"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95333382", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/80/a3/8d/921822366.jpg", "externalReference": "AV2109075", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Pianista Empar Iturbi", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Raiosa", "latitude": 39.4532323, "longitude": -0.3835224, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95333382/", "distance": "2061", "description": "Piso en alquiler de 3 habitaciones con balc\u00f3n en Amparo Iturbi DISPONIBLE EL 10 DE OCTUBRE 2021.   Este incre\u00edble piso se encuentra en Amparo Iturbi, en la zona de Jes\u00fas. Est\u00e1 muy bien ubicado por su buena conexi\u00f3n con el transporte p\u00fablico. El inmueble cuenta con 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os completos con ducha, cocina completa, sal\u00f3n comedor amplio y con salida al balc\u00f3n. PARKING INCLUIDO EN EL PRECIO, en el mismo edificio, acceso directo al ascensor. Se encuentra cerca de restaurantes, lugares de ocio como la Ciudad de las Artes y las Ciencias, colegios, zonas verdes, bares, gimnasios, supermercados, etc. No dude en contactarnos, estaremos encamtados de antenderle.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Raiosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Pianista Empar Iturbi"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95255561", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/22/3a/2c/913559041.jpg", "externalReference": "23697", "numPhotos": 23, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Pintor Vila Prades", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4720593, "longitude": -0.3893901, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95255561/", "distance": "1048", "description": "En el barrio de la Pechina, rodeado de todo tipo de servicios a su alrededor, supermercado, tiendas, metro, autobuses. A ESTRENAR, excelente piso, Sal\u00f3n comedor con cocina abierta, habitaci\u00f3n y ba\u00f1o. Planta superior abierta para lo que desees, despacho o habitaci\u00f3n para invitados. Detalles de vigas vista, cristales climalit. La finca no tiene ascensor. Equipado con horno, lavadora, lavavajilla, nevera y sof\u00e1. En el precio no est\u00e1n incluidos: los suministros ni honorarios profesionales derivados de la gesti\u00f3n del alquiler.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Pintor Vila Prades"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94922417", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/3d/01/901656883.jpg", "externalReference": "CGI-5379", "numPhotos": 25, "floor": "5", "price": 895.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4893238, "longitude": -0.3283812, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94922417/", "distance": "4655", "description": "Preciosa vivienda en la Patacona (Alboraya - Valencia) excelentemente comunicada por las rondas de la Ciudad, autob\u00fas y tram, a escasos 100 metros de la playa, y a menos de media hora del aeropuerto. En las inmediaciones tenemos todo tipo de servicios, gimnasio, supermercados, colegios, farmacia, etc. La vivienda se distribuye dos habitaciones dobles, dos ba\u00f1os, cocina independiente con galer\u00eda, sal\u00f3n comedor con salida a una preciosa terraza. El Residencial cuenta con parque infantil, una magn\u00edfica piscina comunitaria y servicio de Vigilancia/Porter\u00eda 24 hrs. Si quiere la calidad de vivir al lado de la CIudad y disfrutar de 300 d\u00edas de sol asegurados, pero en la Playa todo el a\u00f1o esta es su vivienda! LA VIVIENDA SE ALQUILA SIN MUEBLES NI ELECTRODOM\u00c9STICOS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94811135", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/a0/10/918265456.jpg", "externalReference": "W-02MIMI", "numPhotos": 14, "floor": "7", "price": 1600.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Pla del Remei", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4712376, "longitude": -0.3674025, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94811135/", "distance": "844", "description": "Espectacular \u00e1tico d\u00faplex En una de las localizaciones m\u00e1s privilegiadas de la ciudad de Valencia, encontramos este espectacular loft de dos alturas, amueblado con un gusto excelente y estilo moderno. Cuenta con una habitaci\u00f3n doble con su propio ba\u00f1o y vestidor. La cocina est\u00e1 equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para el d\u00eda a d\u00eda. El sal\u00f3n cuenta con zona de comedor y se conecta con el altillo que dispone de un ba\u00f1o y una zona despacho, que tambi\u00e9n se puede utilizar como habitaci\u00f3n. La terraza es exterior, perfecta para disfrutar todo el a\u00f1o. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. Este \u00e1tico se encuentra en pleno barrio del Pla del Remei, el barrio residencial por excelencia. En pleno centro de Valencia, epicentro del movimiento arquitect\u00f3nico conocido como modernismo. Entre sus edificios se\u00f1oriales se apostan toda clase de boutiques exclusivas, servicios profesionales y equipamientos p\u00fablicos. Destaca por su vitalidad, por su efervescencia y por ser el epicentro del lujo valenciano. Su joya arquitect\u00f3nica m\u00e1s emblem\u00e1tica es el Mercado de Col\u00f3n, que ofrece un espacio p\u00fablico importante para la ciudad. No dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]