[{"propertyCode": "95599826", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3c/52/a4/922974111.jpg", "externalReference": "96799", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4873713, "longitude": -0.3593658, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95599826/", "distance": "2369", "description": "REF 96799 Precioso piso en alquiler con una superficie total 70 m\u00b2 situado en la primera planta exterior de la finca. Orientaci\u00f3n oeste. Se entrega sin amueblar. Se distribuye en: - sal\u00f3n comedor - balc\u00f3n - cocina equipada - 2 habitaciones  - 1 ba\u00f1o completo Estado de conservaci\u00f3n reformado.  Finca sin ascensor.  Gastos de comunidad incluidos en el alquiler, Ibi no.  Requisitos: Fianza de 1 mes Bien comunicado por metro, tranv\u00eda y bus con el centro de Valencia. A 20 minutos a pie. Benimaclet es el nombre que recibe el distrito n\u00famero 14 de la ciudad de Valencia. Limita al norte con el municipio de Alboraya, al este con Algir\u00f3s, al sur con El Pla del Real y al oeste con Rasca\u00f1a y La Zaid\u00eda. Fue un municipio independiente hasta el a\u00f1o 1878. Ese a\u00f1o pas\u00f3 a ser una pedan\u00eda de Valencia y lo fue hasta 1972, cuando se integr\u00f3 en la ciudad como distrito. Est\u00e1 compuesto por dos barrios: Benimaclet y Cam\u00ed de Vera. El n\u00facleo urbano tradicional conserva una distribuci\u00f3n de calles af\u00edn a la de la mayor\u00eda de los pueblos de la Huerta de Valencia, centrada en su plaza mayor, en la que se halla la iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora. En torno a ella podemos encontrar un entramado de peque\u00f1as calles peatonales con edificios y viviendas antiguas que se remontan a sus or\u00edgenes como pueblo. Unas casas que crean un sentimiento de lejan\u00eda de la ciudad y convierten al barrio en un espacio singular de tradici\u00f3n y respeto al pasado. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95597797", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a5/b8/b3/925725919.jpg", "externalReference": "AV2110050", "numPhotos": 19, "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Malilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4503477, "longitude": -0.3781099, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95597797/", "distance": "2311", "description": "Alquiler de piso en Malilla Se alquila precioso piso orientado al sur en el barrio de Malilla La finca es de ladrillo caravista y solo tiene 15 a\u00f1os, con dos ascensores que bajan directamente al garage, el mismo se puede alquilar por 60\u20ac adicionales al mes El piso tiene dos habitaciones amplias con armarios empotrados y camas con canape, una de ellas con una gran television, la cocina que tiene una galeria y esta completamente equipada con electrosomesticos de primeras marcas, esta integrada en el salon que es exterior, el cual dispone de un chaise longue para poder descansar y ver la television, el balcon esta cerrado con acristalamiento climalit Equipado con parquet de alta calidad en toda la casa y de suelo vinilico de mosaico en cocina y ba\u00f1o, la luz es de tipo led de muy bajo consumo El piso se encuentra junto al Hospital Nueva Fe, lleno de zonas verdes, comercios, supermercados, cafeter\u00edas, colegios, bus. Se admite mascota si es un gato o perro peque\u00f1o.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95564979", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ec/dc/9d/922012774.jpg", "externalReference": "96563", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Playa de la Malvarrosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4737133, "longitude": -0.3246684, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95564979/", "distance": "4521", "description": "REF 96563 Precioso piso en alquiler con una superficie total 65 m\u00b2 situado en la segunda planta exterior. Orientaci\u00f3n este Buen estado de conservaci\u00f3n La vivienda se distribuye en: - sal\u00f3n comedor - 1 habitaci\u00f3n doble con armarios empotrados - 1 ba\u00f1o completo con ba\u00f1era  - cocina office con nevera, secadora, lavadora, horno, microondas, y vitrocer\u00e1mica. - Recibidor  Se entrega amueblado y equipado.  Dispone de suelo de parquet, aire acondicionado,  Finca de 2010 con ascensor.  Requisitos: Fianza de 2 meses Se encuentra a dos calles de la playa. Muy buena situaci\u00f3n, la zona dispone de todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, centro medico, todo tipo de comercio en general, zonas de ocio y recreo\u2026etc\u2026 Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de AreaCasa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95564773", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0c/91/ea/922004434.jpg", "externalReference": "96663", "numPhotos": 13, "floor": "11", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4576902, "longitude": -0.3485442, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95564773/", "distance": "2880", "description": "REF 96663 ALQUILER TEMPORAL POR 6 MESES 1 DE DICIEMBRE AL 1 DE JUNIO) Piso en alquiler con una superficie total 50 m\u00b2, situado en la planta 11 \u00b0 exterior de la finca. Consta de: - sal\u00f3n comedor - 1 habitaci\u00f3n doble - 1 ba\u00f1o completo - cocina equipada Gastos de comunidad y plaza de parking incluidos en el precio de alquiler.  Se entrega amueblado. Penya-roja es uno de los barrios que componen el distrito de Camins Al Grau, en el este de Valencia. Sus l\u00edmites son, por el norte, la calle de Asturias y la avenida de Baleares, entre otras; por el este, la calle de Ibiza; por el sur y suroeste, el paseo de la Alameda; y, por el noroeste, la avenida de Eduardo Bosc\u00e1. En el extremo suroeste hay un gran centro comercial. El paseo de la Alameda ofrece la posibilidad de caminar tranquilamente disfrutando de la vista de la moderna Ciudad de las Artes y las Ciencias, complejo arquitect\u00f3nico dise\u00f1ado por los c\u00e9lebres arquitectos Santiago Calatrava y F\u00e9lix Candela. Hay una buena comunicaci\u00f3n mediante autob\u00fas. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 26.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95542276", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/25/a4/f8/921368004.jpg", "externalReference": "AV2110027", "numPhotos": 12, "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 96.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Antoni", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 39.4880272, "longitude": -0.3726683, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95542276/", "distance": "1920", "description": "Piso en alquiler de dos habitaciones en La Saidia Amplia vivienda amueblada para dos personas pr\u00f3xima al centro de la ciudad de Valencia. Cuenta con dos dormitorios, recibidor, sal\u00f3n comedor, ba\u00f1o completo, aseo, cocina. adem\u00e1s de armarios empotrados y aire acondicionado. Amueblado y equipado para entrar a vivir. Plaza de garaje para moto y coche. Imprescindible garantia y solvencia economica. Zona bien comunicada con transporte p\u00fablico con centro, universidades, playas y otros lugares de inter\u00e9s. Pr\u00f3ximo a centro de salud, supermercados, bares y restaurantes, etc. Si es de tu inter\u00e9s visitar este piso, no dudes en ponerte en contacto con nosotros!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95527710", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/b1/fa/921816408.jpg", "externalReference": "46-3501021", "numPhotos": 14, "floor": "5", "price": 695.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mont-Olivet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4597268, "longitude": -0.3658746, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95527710/", "distance": "1599", "description": "Ven a conocer este coqueto y muy luminoso piso de 2 habitaciones y un ba\u00f1o, situado en una quinta altura de un edificio con ascensor, perfectamente conservado.   A menos de 5 minutos a pie de los jardines del R\u00edo Turia y a una paseo del centro de la ciudad. Su ubicaci\u00f3n es perfecta, ya que se encuentra en un barrio consolidado con todos los servicios y muy bien comunicado. El mismo cuenta con instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica renovada, aire acondicionado, encimera de inducci\u00f3n, horno y lavadora pr\u00e1cticamente nuevos. Adem\u00e1s dispone de una terraza con capacidad para una mesa y sillas, que har\u00e1 las delicias de quienes se decidan por este piso. No se admiten mascotas. Ven a verlo sin compromiso, contamos con llaves y disponibilidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95514579", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/18/ae/0c/920611936.jpg", "externalReference": "64-01605", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Antoni", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Sant Antoni", "latitude": 39.4883594, "longitude": -0.3724496, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95514579/", "distance": "1960", "description": "Piso en Valencia zona Benimaclet, 85 m. de superficie, 2 habitaciones dobles y una habitaci\u00f3n sencilla, un ba\u00f1o, propiedad en buen estado, cocina equipada, carpinteria interior de madera, parquet, carpinter\u00eda exterior de aluminio.  Extras: acceso cota cero, agua, ascensor, balc\u00f3n, despensa, galer\u00eda, jard\u00edn, luz, muebles, patio, terraza, autobuses, \u00e1rboles, centros comerciales, centros m\u00e9dicos, cerca de universidad, colegios, hospitales, metro, supermercados, tranv\u00eda, zona de paso, zonas infantiles,. no se admiten mascotas. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Antoni, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95511446", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/00/78/920530482.jpg", "externalReference": "MU002", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": false, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Musico peydro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4707899, "longitude": -0.3781807, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95511446/", "distance": "89", "description": "DISPONIBLE a partir del 7 de noviembre. Alquiler de Piso tipo estudio en MERCADO, CENTRO - MUSICO PEYDRO. Se puede visitar antes. Se alquila estudio en primera planta, muy iluminado, se compone de una habitaci\u00f3n con cama de matrimonio ideal para parejas o estudiantes, totalmente amueblado y muy c\u00f3modo.  Tiene aire acondicionado. WiFi no incluido en el precio. Tiene suelo de parque, carpinter\u00eda de madera y vigas en el techo.  Adem\u00e1s, un balc\u00f3n terraza y otro balc\u00f3n peque\u00f1o.  Se alquila desde noviembre hasta junio. El edificio se encuentra situado cerca del mercado central junto a varios comercios, restaurantes, terrazas y bares a su al rededor. Cerca de la parada del metro Angel Guimera y Colon a 10 min caminando, dispone adem\u00e1s de numerosas l\u00edneas de autobuses urbanos. Adem\u00e1s, est\u00e1 en el centro de la ciudad por lo que moverse a pie, ir en bicicleta o monopat\u00edn el\u00e9ctrico, son las mejores opciones para visitar los alrededores y el centro de la ciudad.  Si quieres que te ampliemos la informaci\u00f3n, no dudes en contactar con nosotros. Puedes contactar por WhatsApp al 648 144785 We speak english.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Musico peydro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95054431", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/64/8c/f6/905047086.jpg", "externalReference": "A-1975", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Beter\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Beter\u00f3", "latitude": 39.47031, "longitude": -0.336301, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95054431/", "distance": "3514", "description": "Se alquila vivienda en segunda altura sin ascensor, de SEPTIEMBRE a JUNIO. Tiene tres habitaciones totalmente equipadas, sal\u00f3n comedor con aire acondicionado, cocina y dos ba\u00f1os. Preferiblemente para estudiantes ya que se encuentra muy pr\u00f3ximo a la Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia y la Universidad de Valencia Campus Tarongers. La zona est\u00e1 dotada con todos los servicios y transportes necesarios. As\u00ed como cercano a la playa. Un mes de fianza. Incluye gastos de Comunidad e IBI, no as\u00ed los suministros (luz, agua, gas... ).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Beter\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "83826654", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ba/23/31/626559409.jpg", "externalReference": "ID-2", "numPhotos": 25, "floor": "8", "price": 2500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4680053, "longitude": -0.3774628, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/83826654/", "distance": "347", "description": "Fant\u00e1stico espacio para eventos privados, para empresas o para vivir todo el a\u00f1o en un lugar emblem\u00e1tico. Ubicado en una de las mejores zonas de la \"Ciutat Vella\". Incre\u00edbles vistas a la plaza del Ayuntamiento, perfecto para disfrutar la Masclet\u00e1.  El \u00e1tico se encuentra en la octava planta del \"Edificio La Equitativa \"construido en 1928 Recibe este nombre por haber sido la sede de esta Compa\u00f1\u00eda de Seguros. La vivienda consta de un total de 90 m\u00b2 construidos, distribuidos en sal\u00f3n-comedor, 2 habitaciones, ba\u00f1o, cocina y la fabulosa terraza de 12 metros cuadrados, justo debajo de la escultura con figura de mujer en posici\u00f3n sedente y con una balanza en las manos El pavimento es de madera natural en zonas como el comedor- sal\u00f3n y las habitaciones y de pavimento de gres en zonas h\u00famedas como la cocina y ba\u00f1o.  Sistema de climatizaci\u00f3n por conductos, armarios empotrados, forrados y con cajoneras y ventanas tipo climalit. Posibilidad de reformar, adaptar y decorar a gusto del inquilino, o negociar el precio. * Por petici\u00f3n de al propiedad este inmueble se gestiona en exclusividad/ privacidad, por lo que si desean visitarlo contacten con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 28.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90996686", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/63/3a/803739250.jpg", "externalReference": "ID-159", "numPhotos": 67, "floor": "8", "price": 2500.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4698464, "longitude": -0.3746274, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90996686/", "distance": "265", "description": "ESPECTACULAR \u00c1TICO DE LUJO - EN PLAZA DEL AYUNTAMIENTO RECI\u00c9N REFORMADO HACE 15 D\u00cdAS. Es una vivienda en la parte alta con terraza de un edificio emblem\u00e1tico ''LA EQUITATIVA''  con vistas desde la terraza a la misma plaza del ayuntamiento (a la izquierda EL AYUNTAMIENTO DE VALENCIA, AL FRENTE LA PLAZA, Y A LA IZQUIERDA EL EDIFICIO CORREOS).  Se distribuye de sal\u00f3n comedor con salida a la terraza que da a la plaza, dos habitaciones (una de ellas con salida a la terraza) y las dos con armarios empotrados, y un cuarto de ba\u00f1o completo. Extras: Suelo de parque (madera), ventanales de climalit (aislamiento fri\u00f3/ calor), aire acondicionado por conductos (m\u00e1quina a estrenar). Y por supuesto la terraza que es lo que mas valor y la ubicaci\u00f3n prestigiosa tiene esta vivienda.  \u00bfQUE CUESTA ESTAR EN EN LA MISMA PLAZA DEL AYUNTAMIENTO? El edificio de La Equitativa est\u00e1 ubicado en la plaza del Ayuntamiento n\u00famero 26 de la ciudad de Valencia (Espa\u00f1a). Se trata de un edificio que data del a\u00f1o 1927, obra del arquitecto Vicente Rodr\u00edguez Mart\u00edn. 12 Edificio El proyecto es obra del arquitecto valenciano Vicente Rodr\u00edguez Mart\u00edn. Fue construido para albergar la sede de la Compa\u00f1\u00eda de Seguros La Equitativa en Valencia. Las obras se iniciaron en 1927 y finalizaron en el a\u00f1o 1928. Su estilo arquitect\u00f3nico posee claras influencias del clasicismo academicista. Fue concebido para su uso como oficinas, viviendas y local comercial. El edificio consta de planta baja, entresuelo y seis alturas. Est\u00e1 rematado por un front\u00f3n partido donde consta el promotor del mismo La Equitativa - Fundaci\u00f3n Rosillo. Corona el edificio el s\u00edmbolo de la compa\u00f1\u00eda de seguros, una escultura de mujer de grandes dimensiones con una balanza en las manos. Tel\u00e9fono: 617697493 Jos\u00e9 Mart\u00ednez  Email:  WE SPEAK ENGLISH: If you need further information, please contact us. NOUS PARLONS FRAN\u00c7AIS: Pour plus d\u00b4information, contactez-nous. \". \u041c\u044b \u0433\u043e\u0432\u043e\u0440\u0438\u043c \u043f\u043e \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 27.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95756034", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0e/66/cf/927651404.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "LUIS OLIAG", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4625684, "longitude": -0.3637222, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95756034/", "distance": "1500", "description": "Se alquila fant\u00e1stico piso situado a 2 minutos de Ruzafa y del r\u00edo. Con todos los sevicios, transporte p\u00fablico, supermercados, y un sinf\u00edn de opciones de ocio y cultura.  El inmueble, ubicado en la tercera planta, consta de un amplio sal\u00f3n con balc\u00f3n, una habitaci\u00f3n, un ba\u00f1o, y cocina. Calefacci\u00f3n y dobles ventanas climalit.  IBI y gastos de comunidad incluidos en el precio.  No dudes en visitarlo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en LUIS OLIAG"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95756451", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/07/be/927308712.jpg", "externalReference": "AC3329", "numPhotos": 11, "floor": "1", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "blanquear\u00edas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4813611, "longitude": -0.3788506, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95756451/", "distance": "1146", "description": "UNICAMENTE POR MESES. Excelente vivienda, en una de las mejores zonas del ciudad Vella, junto a torres serrano. Ideal para turismo o para hacer tu master. Frente al parque turia, gran pulm\u00f3n verde de la ciudad. Muy cerca al tranv\u00eda, diez minutos al metro andando y junto parada de autob\u00fas. NO MASCOTAS; NO LARGA DURACION. Todo sus muebles, tres habitaciones dos de ellas dobles y terraza interior.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en blanquear\u00edas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95749780", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/54/9e/cd/927129082.jpg", "externalReference": "P6035", "numPhotos": 20, "floor": "5", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Morvedre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4857864, "longitude": -0.3776478, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95749780/", "distance": "1630", "description": "Magn\u00edfico piso situado en el barrio de Morvedre. quinta planta con ascesnor de 80 m2 distribuidos en sal\u00f3n comedor, cocina, tres habitaciones y un ba\u00f1o- Se alquila amueblado y con la cocina equipada. Excelente ubicaci\u00f3n, cerca de comercios de todo tipo, colegios y supermercados. Bien comunicado con transporte p\u00fablico. A un paso del centro. NO DUDES EN LLAMAR PARA PEDIR M\u00c1S INFORMACI\u00d3N. La inmobiliaria DIVISI\u00d3N VERTICAL se dedica a la gesti\u00f3n de venta y alquiler de inmuebles en la Comunidad Valenciana. AL SERVICIO DE NUESTROS CLIENTES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95730251", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/22/34/ed/926608153.jpg", "externalReference": "A1961OA", "numPhotos": 11, "floor": "bj", "price": 570.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Bisbe Albalat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4945186, "longitude": -0.3712579, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95730251/", "distance": "2651", "description": "Bajo vivienda 3 habitaciones 1 ba\u00f1o Amueblado y equipado con electrodom\u00e9sticos Cocina reformada Patio techado en la parte trasera de la casa, donde est\u00e1 el lavadero y un trastero amplio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Bisbe Albalat"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92394097", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/55/f9/e1/838716258.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Gran V\u00eda del Marqu\u00e9s del Turia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4668604, "longitude": -0.3742737, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92394097/", "distance": "537", "description": "Alquiler de vivienda en pleno centro de Valencia, a pocos metros de los jardines del Turia. Una de las mejores zonas de Valencia, junto al emblem\u00e1tico barrio de Ruzafa. la vivienda consta de una habitaci\u00f3n doble, cuarto de ba\u00f1o completo, salon amplio y luminoso, cocina comedor totalmente equipada, con salida a una gran terraza. Aire acondicionado. Plaza de garaje opcional. Gastos de comunidad incluidos en el precio de alquiler.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Gran V\u00eda del Marqu\u00e9s del Turia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95720462", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/5f/2f/865814685.jpg", "externalReference": "A1917", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Trinitat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4809356, "longitude": -0.3705563, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95720462/", "distance": "1232", "description": "\u00bfBuscas vivir a 5 minutos andando de la plaza de la Virgen y Torres de Serrano a un precio asequible, en una zona tranquila, rodeada de comercios, con centros m\u00e9dicos, supermercados y transporte p\u00fablico? ESTE ES TU HOGAR!    Os presentamos esta fant\u00e1stica vivienda en alquier distribuida en 3 habitaciones de buen tama\u00f1o, sal\u00f3n comedor, 1 ba\u00f1o, cocina independiente, una cuarta altura totalmente exterior en una finca con ascensor y bien conservada.     LOS PROPIETARIOS CONTRATAN SEGURO DE IMPAGO, IMPRESCINDIBLE ESTAR TRABAJANDO Y APORTAR 3 ULTIMAS N\u00d3MINAS Y DNI. NO SE ACEPTAN MASCOTAS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95065195", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e0/47/e1/905302590.jpg", "externalReference": "497", "numPhotos": 36, "floor": "2", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Arxiduc Carles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4629843, "longitude": -0.3950413, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95065195/", "distance": "1776", "description": "RedBox inmobiliaria alquila vivienda en una segunda planta reformada \u00edntegramente con ascensor amueblada y equipada para entrar a vivir. Con una distribuci\u00f3n de dos amplias habitaciones con armarios, sal\u00f3n comedor con cocina con electrodom\u00e9sticos abierta al salon y ba\u00f1o. Pr\u00f3xima a paradas de transporte publico metro y bus, zona consolidada y con todos los servicios a pie de calle. Disponibilidad a finales de agosto VEN A VERLO\u00a1.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Arxiduc Carles"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95556996", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/70/66/921790403.jpg", "externalReference": "B-est.centro", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4667783, "longitude": -0.3750109, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95556996/", "distance": "519", "description": "Perfecta oportunidad para una persona! Estudio en pleno centro de Valencia. S\u00f3lo para corta estancia de 9-11 meses. Se encuentra en primer piso sin ascensor.  Estudio totalmente amueblado, cuenta con un dormitorio independiente con una cama doble, un ba\u00f1o con plato de ducha y un sal\u00f3n-cocina muy amplio y luminoso. Piso exterior con las vistas a una de las calles principales de la ciudad. Cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticas necesarios.  Se encuentra en pleno centro de Valencia; Con buena red de transporte p\u00fablico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95541130", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/35/69/e1/921329297.jpg", "externalReference": "B-Cab", "numPhotos": 23, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4713998, "longitude": -0.3284686, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95541130/", "distance": "4186", "description": "Piso reci\u00e9n reformado y totalmente amueblado disponible DESDE el 30 DE OCTUBRE. Consta de 67m2, en segunda planta SIN ASCENSOR. Cuenta con tres habitaciones luminosas. Una habitaci\u00f3n doble exterior, una habitaci\u00f3n individual exterior con balc\u00f3n y otra habitaci\u00f3n interior individual. Un sal\u00f3n-comedor con la cocina office (totalmente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios). El sal\u00f3n cuenta con un sof\u00e1 y tele.  Un cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha. Aire acondicionado tipo split (fr\u00edo/calor) comunicado por todo el piso. Se encuentra en una zona muy demandada. A 300m de la playa de la Malvarrosa. Amplia red de transporte p\u00fablico.  No se admiten mascotas. Gastos de comunidad NO incluidos 45euros. Imprescindible demostrar la solvencia, presentando las tres \u00faltimas n\u00f3minas. Se hace el seguro de impago.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95499377", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/95/82/e0/919982124.jpg", "externalReference": "B481", "numPhotos": 38, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Los Juzgados", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Los Juzgados", "country": "es", "latitude": 39.4689377, "longitude": -0.4173175, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95499377/", "distance": "3448", "description": "Bonito piso en estupenda zona, muy pr\u00f3xima a la Avda. Blasco Iba\u00f1ez de Mislata.  Vivienda reformada de 75m2 con muy buena distribuci\u00f3n, amueblada y con electrodom\u00e9sticos, dispone de de 2 habitaciones, la habitaci\u00f3n principal muy amplia y una individual con armario empotrado.  Adem\u00e1s dispone de un luminoso comedor, una espaciosa cocina y un ba\u00f1o con plato de ducha.  Muy buenas calidades: ventanales de climalit, puertas lacadas en blanco, tarima flotante, hilo musical en la cocina y en sal\u00f3n y habitaci\u00f3n principal splits de aire fr\u00edo/calor.  DISPONIBLE EL 1 DE NOVIEMBRE.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Los Juzgados, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "789418", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/76/14/e1/918786367.jpg", "externalReference": "CG264A", "numPhotos": 29, "floor": "7", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Lloren\u00e7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4958001, "longitude": -0.3616759, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/789418/", "distance": "3051", "description": "Residencial Z. Alfahuir. Se alquila piso vac\u00edo, con electrodom\u00e9sticos y con plaza de garaje incluida. 3 dormitorios, 2 ba\u00f1os (1 en suite), cocina con galer\u00eda, sal\u00f3n-comedor con balc\u00f3n. Suelos de m\u00e1rmol, A/A F-C conductos. Residencial: conserje y vigilancia 24 h, z. infantil, jard\u00edn, 2 piscinas, 2 pistas de padel, vestuarios. Junto a C. C. Arena, f\u00e1cil salida a Ronda Norte? Hnos Machado (todas direcciones). Metro l\u00ednea 3. Zona con todos los servicios. 1 MES fianza. distribuci\u00f3n: 3 habitaciones gastos incluidos: comunidad la casa dispone de: cocina el\u00e9ctrica vitrocer\u00e1mica suelo del ba\u00f1o de gr\u00e9s ventanas de aluminio rotura puente t\u00e9rmico v\u00eddeo portero.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95277861", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d1/9a/e7/914397412.jpg", "externalReference": "RA0009521", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Pla del Remei", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4676476, "longitude": -0.3716918, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95277861/", "distance": "613", "description": "Piso de una habitaci\u00f3n estilo loft, todo abierto, la vivienda tiene 65M2, distribuidos en amplia entrada, que nos muestra el loft, con sal\u00f3n comedor, una habitaci\u00f3n, un ba\u00f1o con ducha, y la cocina la cual es integral y tiene todos los electrodom\u00e9sticos. La vivienda se alquila amueblada y con todos los electrodom\u00e9sticos. La finca tiene ascensor y videoportero, se puede alquilar una plaza de aparcamiento por 100 Euros extra. Ubicado en una de las calles m\u00e1s famosas del centro de Valencia, todas las tiendas de marca y servicios solo a pasos, transporte, restaurantes y mucho m\u00e1s. Ll\u00e1menos estaremos encantados de mostrarle este loft.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95258788", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ef/6a/a4/913633437.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida arocena torres s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.470474, "longitude": -0.3964561, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95258788/", "distance": "1651", "description": "MEDILARIA PONE A TU DISPOSICI\u00d3N PISO EN ALQUILER En pleno coraz\u00f3n del Barrio de NOU MOLES en una de las zonas m\u00e1s demandadas de VALENCIA, alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. Quien quiera acceder a esta vivienda tendr\u00e1 que pasar previamente por la validaci\u00f3n de un seguro de alquiler. La Vivienda consta de 92 m2, exterior, en 2\u00aa planta. La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y s\u00faper luminoso, cocina amueblada e independiente, 2 dormitorios, armarios empotrados, 1 de ellos dormitorio individual, 1 cuarto de ba\u00f1o. Aire acondicionado. bomba frio calor Suelos de tarima. Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Sr ALBERTO 633431085 Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida arocena torres s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84147943", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/51/cd/72/632799919.jpg", "numPhotos": 31, "floor": "1", "price": 875.0, "propertyType": "chalet", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Barraca, 266", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4730114, "longitude": -0.3283585, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84147943/", "distance": "4200", "description": "Se alquila para media estancia. Como m\u00e1ximo 11 meses. La casa est\u00e1 a un paso de las playas de Las Arenas, Las Termas y La Patacona; y al lado de las paradas de bus (cuatro l\u00edneas) y de tranv\u00eda (l\u00ednea 4) La vivienda es una casa t\u00edpica del cabanyal con dos habitaciones. Cada habitaci\u00f3n dispone de una peque\u00f1a terraza Dispone de todo el equipamiento para entrar a vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "chalet", "subTypology": "terracedHouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Chalet adosado en Barraca, 266"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85469593", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/25/24/de/663328666.jpg", "externalReference": "AM-392", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Acequia Cadena", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4755516, "longitude": -0.3250372, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85469593/", "distance": "4507", "description": "En la preciosa playa de la Malvarrosa, la playa m\u00e1s emblem\u00e1tica de la ciudad de Valencia se encuentra este coqueto apartamento. Aunque no tiene vistas a la playa, se encuentra a unos 50 metros de la arena. Se alquila para periodos m\u00ednimos de 6 meses.  Este apartamento de 70 m2 se encuentra en una finca de construcci\u00f3n reciente y dispone de todas las calidades: Aire acondicionado por conductos, ventanas Climalit, paredes lisas, suelos de m\u00e1rmol, videoportero, puerta blindada, armarios empotrados vestidos. Dispone de un sal\u00f3n comedor amplio con cocina americana y sof\u00e1 cama de dos plazas, ba\u00f1o con ba\u00f1era, habitaci\u00f3n doble con cama de 1,50 y cuarto de lavado. El equipamiento es de menaje de casa, toallas, menaje de cocina, electrodom\u00e9sticos: lavadora, lavavajillas, microondas, nevera y televisi\u00f3n. LA VIVIENDA DISPONE DE PLAZA DE GARAJE A DISPOSICI\u00d3N DE LOS ARRENDATARIOS INCLUIDA EN EL PRECIO. El tranv\u00eda y el autob\u00fas a escasos metros. Todos los servicios. SKY PROPERTIES marca comercial de la sociedad PROPIEDADES DEL CIELO, S.L con CIF: B98872591, trata la informaci\u00f3n que nos facilita con el fin de prestarle el servicio comercial solicitado.  Esta empresa lleva a cabo una pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos, conforme a lo establecido en la Ley Org\u00e1nica 15/1999, de 13 de Diciembre, de Protecci\u00f3n de Datos de Car\u00e1cter Personal. Por dicho motivo, los datos personales recabados como consecuencia de alguno de los servicios ofertados, ser\u00e1n incluidos en alguno de los ficheros de datos de car\u00e1cter personal, inscritos en la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos Los datos recogidos no se ceder\u00e1n a terceros, salvo que exista autorizaci\u00f3n por parte de los clientes o se advierta de otra cosa en el momento de recogida de la informaci\u00f3n. Esta empresa ha adoptado las medidas de seguridad de protecci\u00f3n de datos legalmente exigidas, tanto de \u00edndole t\u00e9cnica como organizativa, con el fin de garantizar la confidencialidad de los datos, y evitar su alteraci\u00f3n, p\u00e9rdida, tratamiento o acceso no autorizado. Por el mismo motivo, el responsable del fichero y los empleados con acceso al mismo est\u00e1n obligados a cumplir con el secreto profesional con respecto a los datos incluidos en el mismo. Es responsabilidad del interesado la veracidad de los datos suministrados, y es su obligaci\u00f3n mantener actualizados los datos proporcionados a esta empresa\u00b4. Adem\u00e1s, en cualquier momento el interesado podr\u00e1 hacer uso de su derecho al acceso, rectificaci\u00f3n, cancelaci\u00f3n y oposici\u00f3n en relaci\u00f3n con sus datos personales incluidos en los ficheros de esta empresa. Para ejercitar este derecho, el interesado, o en su caso su representante legal, deber\u00e1 ponerse en contacto con la empresa bien por correo ordinario al domicilio social, dirigi\u00e9ndose al responsable del fichero, e incluyendo fotocopia del DNI, o bien a trav\u00e9s de correo electr\u00f3nico Esta empresa se reserva el derecho a modificar su pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos, seg\u00fan los criterios establecidos por la propia organizaci\u00f3n, o para adaptarlas a las modificaciones legislativas o decisiones que vaya tomando la Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos. En cualquier caso, la empresa difundir\u00e1 de la manera que crea conveniente su nueva pol\u00edtica de protecci\u00f3n de datos. Para cualquier duda, aclaraci\u00f3n o consulta, puede ponerse en contacto con nosotros enviando un correo ordinario en la direcci\u00f3n social o por correo electr\u00f3nico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Acequia Cadena"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "26898170", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/b5/3b/48078329.jpg", "externalReference": "A-45", "numPhotos": 25, "floor": "1", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Almas, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.469294, "longitude": -0.3784288, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/26898170/", "distance": "227", "description": "Apartamento amueblado con un situaci\u00f3n excelente, Muy tranquilo, Calle peatonal. Suelos de parquet, Dos habitaciones. Finca rehabilitada con ascensor. Amueblada y equipada. Todos los servicios, comunicaciones excelentes, metro, tren, AVE, Autobuses. Bancos, centros comerciales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Almas, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92221641", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6d/19/3d/834018923.jpg", "externalReference": "A16223RJMP", "numPhotos": 28, "floor": "5", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Reverendo Jos\u00e9 Pinazo", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4866454, "longitude": -0.3623319, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92221641/", "distance": "2148", "description": "NO SE ACEPTAN ESTUDIANTES, Disponible a partir del 1 de Noviembre, Amueblado, 3 habitaciones, 1 ba\u00f1o reformado, Sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n, Cocina con galer\u00eda, equipada con electrodom\u00e9sticos. Trastero en la vivienda, Muy luminoso, Ascensor. No se aceptan animales de compa\u00f1\u00eda. A 5 minutos de la parada de metro de Benimaclet.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Reverendo Jos\u00e9 Pinazo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "37593815", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dd/32/b7/220880620.jpg", "externalReference": "A-131", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4885735, "longitude": -0.3263693, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/37593815/", "distance": "4777", "description": "Apartamento de lujo en residencial situado en primera l\u00ednea de la playa de la Patacona. Cuenta con un dormitorio triple, cuarto de ba\u00f1o completo con ducha, terraza orientaci\u00f3n norte con preciosas vistas al mar. Plaza de garaje incluida en el precio. Conserjer\u00eda. Acceso directo a la playa por el jard\u00edn comunitario. Ven a vivir a la playa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84053387", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f6/89/79/923476567.jpg", "externalReference": "1013-A1198", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.474379, "longitude": -0.3941749, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84053387/", "distance": "1498", "description": "Piso 70 m\u00b2 en Valencia, Valencia Bonito y luminoso piso en zona Pechina, se alquila amueblado y con eletrodom\u00e9sticos nuevos, reci\u00e9n pintado y con todo tipo de detalle para hacer de \u00e9l su casa. La vivienda perfecta para entrar a vivir ya, dispone de cocina independiente, ba\u00f1o con ducha, sal\u00f3n comedor con salida a amplio balc\u00f3n tipo terraza y dos dormitorios, uno de ellos con armario empotrado. Tiene aire acondicionado, vitrocer\u00e1mica, ventanales climalit, suelo gres, etc.. . Ubicado en un barrio consolidado junto al antiguo cauce del r\u00edo y la G. V. Fernando el Cat\u00f3lico, donde puede encontrar todo tipo de comercios y supermercados, ambulatorio, colegios y transporte p\u00fablico. Se requiere solvencia econ\u00f3mica demostrable, ya que se har\u00e1 seguro de pago.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95590327", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/34/20/923685021.jpg", "externalReference": "P-CABRERA900", "numPhotos": 16, "floor": "6", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Malilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4504044, "longitude": -0.380957, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95590327/", "distance": "2325", "description": "DE DISE\u00d1O DOS HABITCAIONES, UN PASO DE RUZAFA. Ref. - P-CABRERA900 Ponemos en alquiler vivienda reformada de dise\u00f1o en zona Malilla, Calle Isla Cabrera. A un paso del Barrio de Ruzafa y rodeado de todos los servicios de transporte, supermercados, colegios, zonas de ocio y deporte, etc.  La vivienda se alquila completamente amueblada y con electrodom\u00e9sticos. Tiene dos habitaciones amplias con armarios, un ba\u00f1o completo de dise\u00f1o, cocina moderna en negro y acero y amplio sal\u00f3n comedor. Se exige solvencia econ\u00f3mica demostrable. Dos meses de fianza.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95589987", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/df/5e/5c/922691742.jpg", "externalReference": "014997", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4710366, "longitude": -0.3294263, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95589987/", "distance": "4103", "description": "Piso en alquiler a 5 min de la playa, 5 min from the beach, a 5 min de la plage, en serio, tengo que decirlo en mas idiomas para que te enamores de valencia! como ya he dicho playa, pues a\u00f1ado universidad, transportes publicos, ah casi se me olvida el buen tiempo durante muchos meses al a\u00f1o. 3 habotaciones.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86441796", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/17/b2/693809666.jpg", "numPhotos": 36, "floor": "4", "price": 475.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "GUILLEM DE CASTRO", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Burjassot", "district": "El Castell", "country": "es", "latitude": 39.5056391, "longitude": -0.4110134, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86441796/", "distance": "4809", "description": "fant\u00e1stico piso en burjassot cerca de la parada de el trambia con vistas al famoso parque de la granja parking gratuito de mas de 100 plazas 24 horas. piso de 3 habitaciones cuarto de ba\u00f1o sal\u00f3n, cocina con galer\u00eda y electrodom\u00e9sticos, balc\u00f3n con vistas al exterior. piso en buen estado semi amoblado ESPER\u00c1NDOTE, no lo dudes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Castell, Burjassot", "title": "Piso en GUILLEM DE CASTRO"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95450799", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fd/69/71/918735405.jpg", "externalReference": "20060", "numPhotos": 28, "floor": "4", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Cardenal Benlloch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Cardenal Benlloch", "country": "es", "latitude": 39.4718557, "longitude": -0.4221597, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95450799/", "distance": "3856", "description": "\"NEW METOURBANA SERVICIOS INMOBILIARIOS PONE EN ALQUILER  Precioso piso de 97 metros distribuidos en 3 dormitorios, cocina con galer\u00eda, un gran sal\u00f3n comedor, cuarto de ba\u00f1o completo y un aseo. la vivienda reformada cuenta con electrodom\u00e9sticos y muebles es perfecta para entrar a vivir. NO SE ADMITEN MASCOTAS!    NEW METOURBANA SERVEIS IMMOBILIARIS POSA EN LLOGUER  Preci\u00f3s pis de 97 metres distribu\u00efts en 3 dormitoris, cuina amb galeria, un gran sal\u00f3 menjador, cambra de bany complet i un lavabo. l'habitatge reformada a estrenar, amb electrodom\u00e8stics nous \u00e9s perfecta per entrar a viure. NO S'ADMETEN MASCOTES\".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Cardenal Benlloch, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95304264", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fd/ba/b9/914791394.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "6", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "cardenall benlloch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4716422, "longitude": -0.3544901, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95304264/", "distance": "1953", "description": "En Alquiler.. . Excelente piso calidades de lujo. Ideal para persona sola o parejas. Piso tranquilo en una zona inmejorable de la ciudad, pr\u00f3ximo Paseo Alameda, Palau de la M\u00fasica y Ciudada de las Ciencias. Metro (dos estaciones), autobuses, hospital, supermercados (Consum y Mercadona), buena zona. Incluye gastos de comunidad y dispone de plaza de garaje.  Ubicado en la Av Cardenal Benlloch a solo un paso de las universidades y tambien del Turia. Tener una plaza de garaje incluida en el precio es de mucha ayuda ya que no tendras que preocuparte por aparcar en ningun momento.  Te gustaria saber mas de esta vivienda? Este hermoso piso puede ser tu proximo hogar  Contacta con nosotros.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en cardenall benlloch"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95289740", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/dc/e3/914424373.jpg", "externalReference": "OLIMPIA AROZENA TORRES", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Olimpia Arozena Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4709494, "longitude": -0.3936147, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95289740/", "distance": "1405", "description": "ESPECTACULAR vivienda de 92m2 seg\u00fan catastro distribuida en 2 dormitorios, ba\u00f1o, cocina y sal\u00f3n comedor muy luminoso, la vivienda est\u00e1 totalmente equipada y amueblada. La vivienda est\u00e1 situada en la zona de Nou moles, ideal para todo tipo de perfiles, parejas, familias etc. Dispone de todos los servicios a pie de calle supermercados, farmacias, tiendas.. . Adem\u00e1s de colegios e institutos en sus alrededores. Muy buena comunicaci\u00f3n de metro y bus.  ***ESTE ANUNCIO SE MUESTRA A TITULO INFORMTIVO, NO VINCULANTE NI CONTRACTUAL PUEDE CONTENER VARIACIONES O ERRATAS***.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Olimpia Arozena Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91587605", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/a3/b4/912569824.jpg", "numPhotos": 8, "floor": "bj", "price": 875.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": false, "rooms": 0, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Visitaci\u00f3n, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4832167, "longitude": -0.3773151, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91587605/", "distance": "1344", "description": "Incre\u00edbles estudios recientemente reformados y equipados con mobiliaria a estrenar.  Se encuentra a pocos metros de Rio Turia y a 5 minutos andando del Carmen.  Cuenta con cocina totalmente equipada mas lavadora. 2 ba\u00f1os. living/comedor/habitaci\u00f3n.  Adem\u00e1s cuenta dentro de los espacios comunes con portabicicletas.  No dudes en consultarnos y concretamos una visita.  Para ingresar: 1 mes de renta 1 mes de fianza 1 mes de gesti\u00f3n inmobiliaria   Contacto: Stefano Sebastianelli 605 477 931.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle de la Visitaci\u00f3n, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95225073", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/d2/29/912557634.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "3", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Eixarchs, 20", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4744658, "longitude": -0.3809189, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95225073/", "distance": "487", "description": "La vivienda se encuentra en el Centro Hist\u00f3rico de Valencia cerca del Mercado Central y del barrio del Carmen. El piso dispone de un dormitorio con armarios y salida al exterior espacioso y muy iluminado. Dispone tambi\u00e9n de sal\u00f3n comedor con cocina incorporada y con todos los menajes: toallas grandes y peque\u00f1as, sabanas, edred\u00f3n y almohadas. La cocina tiene horno nuevo y todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para cocinar reci\u00e9n instalados. El piso tiene un cuarto de ba\u00f1o con todos los elementos necesarios ( secador de pelo, plancha. ) y un dormitorio con cama doble. Todas las estancias dan al exterior por lo que es una vivienda muy iluminada y con ventilaci\u00f3n. El wifi esta incluido en el precio. Si est\u00e1 interesado no dude en ponerse en contacto con nosotros y le atenderemos encantados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 28.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Eixarchs, 20"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95166323", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/51/76/09/907893926.jpg", "externalReference": "95646", "numPhotos": 11, "floor": "4", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 12, "bathrooms": 2, "address": "barrio Mont-Olivet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4594988, "longitude": -0.3641437, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95166323/", "distance": "1712", "description": "Ref. 95646 Hermoso piso muy luminoso. de 100 m\u00b2, con una superficie \u00fatil de 95 m\u00b2, ubicado en 4ta planta de la finca, en excelentes condiciones La vivienda se distribuye en: - 2 habitaciones  - 2 ba\u00f1os - Calefacci\u00f3n - Balc\u00f3n - Cocina - Ascensor - Terraza - suelo de gres La vivienda est\u00e1 cerca del Centro y bien comunicado Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90884155", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3f/84/7d/800890284.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "bj", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Obispos San Jer\u00f3nimo, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4769878, "longitude": -0.3776529, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90884155/", "distance": "653", "description": "Se alquila desde Noviembre hasta Marzo 2022. Precioso apartamento situado en el centro del barrio hist\u00f3rico de Valencia. A menos de dos minutos de la Plaza de la Virgen y de la Catedral de Valencia. Muy cerca de los sitios tur\u00edsticos m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad, como la Plaza de la Reina, Torres de Serrano, la Almoina, Ayuntamiento, Mercado Central y los principales Museos y calles comerciales. Todo un lujo poder alojarse en el coraz\u00f3n de Valencia, en su casco antiguo, en una calle tranquila pero cerca de muchos restaurantes y pubs.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Obispos San Jer\u00f3nimo, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39088244", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ba/cb/a4/727838644.jpg", "externalReference": "IFD-1072", "numPhotos": 24, "floor": "4", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4913565, "longitude": -0.3927041, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39088244/", "distance": "2612", "description": "Si has pensado en INDEPENDIZARTE ha llegado la oportunidad que esperabas en este coqueto piso de una habitaci\u00f3n con una gran cocina con mucha luz, a continuaci\u00f3n desde el pasillo puedes acceder al comedor y a la habitaci\u00f3n principal con su balc\u00f3n independiente donde puedes disfrutar de las vistas a la calle. La ubicaci\u00f3n es genial tienes cerca supermercados, cafeterias, metro, autobuses, tranv\u00eda etc.. . Si te gusta caminar y el deporte en general tienes el parque de Marchalenes y un  gimnasio a tan solo 10 minutos. Ven y compru\u00e9balo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94937768", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/ca/28/902053907.jpg", "externalReference": "a493apat3b", "numPhotos": 34, "floor": "2", "price": 725.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio L'Hort de Senabre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "L'Hort de Senabre", "latitude": 39.4529975, "longitude": -0.389145, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94937768/", "distance": "2259", "description": "Se Alquila Fant\u00e1stico piso, amueblado con garaje opcional, muy luminoso en zona de Calle Carteros-Jes\u00fas-Huerto Senabre de Valencia. Se encuentra ubicado en una muy buena zona de Valencia y con todos los servicios y comunicaciones, tiendas, supermercados, lineas de la EMT y muy pr\u00f3ximo al Hospital de La Fe. Dispone de 3 habitaciones con armarios y sal\u00f3n-comedor muy luminoso, un ba\u00f1o completo, aseo y cocina independiente. Cuenta con suelos de gres, aire acondicionado y cocina totalmente equipada. Todo ello en perfecto estado.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94843297", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/21/b2/924774482.jpg", "externalReference": "PCA0232700", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 665.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "barrio Malilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4464507, "longitude": -0.3779218, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94843297/", "distance": "2743", "description": "Vivienda situada en el barrio de Malilla cercana a la Nueva Ciudad Sanitaria La Fe, rodeada de establecimientos comerciales y escasos metros de Mercadona y de Lidl, si te gusta hacer algo de deporte o bien dar un paseo tambi\u00e9n tienes el Bulevar muy pr\u00f3ximo.    La vivienda consta de cocina totalmente equipada con una amplia galer\u00eda, continuamos hacia el sal\u00f3n comedor que tiene unos 28 m\u00b2 aprox. con salida a un balc\u00f3n, desde el comedor accedemos a un distribuidor y en el tenemos las cuatro habitaciones y los ba\u00f1os.    La vivienda se alquila sin muebles pero con electrodom\u00e9sticos, no dejes escapar esta oportunidad, ll\u00e1manos y concretaremos para que la puedas visitar.    Se solicita seguro de impagos de arrendamientos.    ESTE ANUNCIO NO ES VINCULANTE, PUEDE CONTENER ERRORES, SE MUESTRA A TITULO INFORMATIVO Y NO CONTRACTUAL.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94535685", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/93/ac/891957923.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sueca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4587884, "longitude": -0.3744285, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94535685/", "distance": "1392", "description": "IMPRESIONANTE PISO EN ALQUILER EN EL CORAZON DE VALENCIA. Una oportunidad casi unica en un lugar privilegiado. Ideal para parejas j\u00f3venes o para compartir. Cocina abierta con barra al sal\u00f3n-comedor y acceso a una terraza interior. Equipada con nevera, horno, microondas y lavadora. Consta de 3 habitaciones: una de matrimonio exterior con 2 armarios, un habitaci\u00f3n mediana con un peque\u00f1o vestidor y una habitaci\u00f3n peque\u00f1a tambi\u00e9n. El ba\u00f1o dispone de ba\u00f1era. Altas calidades y decoracion de diseno. El piso tiene aire por conductos centralizado en todas las habitaciones Definitivamente un lugar magico para vivir una larga estancia o disfrutar de tus estudios sin tener que pensar en mudarte a algo mejor, no encontraras algo mejor definitivamente. Esta propiedad estara DISPONIBLE PARA ENTRAR desde Ya. estamos agendando personas interesadas que saben que no durara mucho tiempo en el mercado de alquiler. Contacta con nosotros Sin duda un lugar especial en el corazon de Valencia Siguenos en instagram @ideacasascom Valenciabonita.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 120.0}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sueca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93738244", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/1c/fe/870566420.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 890.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle El Santo Caliz, 1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4757267, "longitude": -0.3756205, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93738244/", "distance": "530", "description": "Precioso apartamento de 60 metros cuadrados decorado con gusto. Luminoso, moderno y acogedor. Completamente equipado para su m\u00e1ximo confort. Este inmueble tiene la ubicaci\u00f3n perfecta: en pleno centro hist\u00f3rico de la ciudad de Valencia. Encontrar\u00e1 a pocos metros la plaza de la Virgen y su catedral; as\u00ed como una infinidad de locales tanto de hosteler\u00eda como de tiendas de moda. Muy pr\u00f3ximo al apartamento se encuentran los pulmones de la ciudad, los Jardines del Turia, antiguo cauce del r\u00edo que recorre la ciudad de oeste a este, desde el Bioparc hasta la Ciudad de las Artes y de las Ciencias. Gastos a parte de 150\u20ac.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle El Santo Caliz, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92893033", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/b2/a7/850426075.jpg", "externalReference": "ESTCEN", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 1000.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 58.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Moss\u00e8n Femades", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4698076, "longitude": -0.3762387, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92893033/", "distance": "169", "description": "Apartamento de lujo, tipo estudio, totalmente amueblado y en el centro de Valencia en alquiler. Una \u00fanica habitaci\u00f3n, en la que se encuentra el ba\u00f1o con ducha. La habitaci\u00f3n comunica con el sal\u00f3n por una puerta corredera acristaladla. Cocina tipo office abierta al sal\u00f3n, totalmente equipada. Balc\u00f3n con orientaci\u00f3n a la calle que permite una magn\u00edfica iluminaci\u00f3n del inmueble. Calefacci\u00f3n centralizada y suelo radiante. Calidades de lujo, as\u00ed como muebles de primer nivel para clientes selectos que deseen fijar su residencia en el mismo coraz\u00f3n de Valencia. Incluye plaza de garaje y cuarto trastero amplio situado en el mismo rellano que la vivienda. Entre los electrodom\u00e9sticos se encuentra horno, frigor\u00edfico, lavadora, secadora, TV, vitro cer\u00e1mica, mesa comedor con sillas y sof\u00e1. Armarios empotrados con puertas corredera de espejo. Maximo confort, calidad e inmejorable situaci\u00f3n. Ideal para una o dos personas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle de Moss\u00e8n Femades"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92097360", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0a/f1/fc/871851605.jpg", "numPhotos": 3, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Doctor Lluch, 199", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4708205, "longitude": -0.3279604, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92097360/", "distance": "4229", "description": "Se alquila muy buen apartamento, ubicado a 200 metros de la playa y parada la marina de tranv\u00eda (6-4). Muy practico para desplazarse a zona de facultades gracias a las conexiones de tranv\u00eda y EMT.  Se encuentra en una finca muy tranquila, de dos plantas y en muy buen estado. El apartamento esta totalmente equipado, con electrodom\u00e9sticos y mobiliarios. Cuenta con una cocina comedor, una cama doble equipada en modo estudio, un ba\u00f1o.   Si le interesa mas informaci\u00f3n del apartamento, no dude en consultarnos.  689147317 Cristina.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Doctor Lluch, 199"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91774613", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/79/f1/68/822962943.jpg", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "C/Salvador, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.477198, "longitude": -0.3740472, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91774613/", "distance": "728", "description": "Esta es la elecci\u00f3n perfecta para unas vacaciones en familia o con amigos, ya que el apartamento dispone de dos habitaciones dobles, dos ba\u00f1os completos y cocina totalmente equipada. Adem\u00e1s la casa cuenta con TV, plancha de ropa, conexi\u00f3n wifi y ascensor. Este inmueble tiene la ubicaci\u00f3n perfecta: en pleno centro hist\u00f3rico de la ciudad de Valencia. Encontrar\u00e1 a pocos metros la plaza de la Virgen y su catedral; as\u00ed como una infinidad de locales tanto de hosteler\u00eda como de tiendas de moda. Muy pr\u00f3ximo al apartamento se encuentran los pulmones de la ciudad, los Jardines del Turia, antiguo cauce del r\u00edo que recorre la ciudad de oeste a este, desde el Bioparc hasta la Ciudad de las Artes y de las Ciencias. Los gastos son 150\u20ac / mes, y tiene limpieza final no incluida.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en C/Salvador, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91693198", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e9/6a/60/820954582.jpg", "numPhotos": 15, "floor": "2", "price": 1550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 96.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Peris i Valero, 99", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4591895, "longitude": -0.3707839, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91693198/", "distance": "1437", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 Lander Ruzafa? Un nuevo concepto desarrollado por SingularStays, especialistas en la gesti\u00f3n de apartamentos boutique con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en el mercado. Ya sea que vienes a vivir, por trabajo o a estudiar, Lander Ruzafa tiene como fin facilitar tu aterrizaje en Valencia. Se trata de un edificio de apartamentos boutique totalmente equipados en el coraz\u00f3n del barrio Ruzafa de Valencia. Con Lander Ruzafa ahorrar\u00e1s tiempo, dinero y dolores de cabeza, ya que alquilas por mes, sin ataduras, con la flexibilidad que se necesita en estos tiempos. \u25cb Apartamentos totalmente equipados \u25cb Apartamentos a estrenar \u25cb Completamente equipados \u25cb Ubicaci\u00f3n inmejorable en el coraz\u00f3n de Ruzafa Contactanos y ven a conocer el apartamento antes de hacer tu reserva. Gastos no inclu\u00eddos: *Valor de servicios: 150\u20ac mensuales *Limpieza final al momento del checkout: 60\u20ac Opcionales *Limpieza semanal 25\u20ac mensuales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Peris i Valero, 99"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91278658", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/16/9e/810890667.jpg", "numPhotos": 11, "floor": "6", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Tres Forques, 8", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4643827, "longitude": -0.3893412, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91278658/", "distance": "1281", "description": "PISO REFORMADO EN PATRAIX. Se alquila piso AMUEBLADO con disponibilidad INMEDIATA. Dispone de 3 habitaciones, 1 cuarto de ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor y cocina totalmente amueblada y equipada con electrodom\u00e9sticos y acceso a balc\u00f3n/galer\u00eda. Cuenta con armarios empotrados, televisi\u00f3n y sof\u00e1 chaiselongue. Est\u00e1 ubicado en la misma avenida Tres Forques cerca del cruce con Perez Galdos. La zona est\u00e1 perfectamente comunicada (entre las metro Plaza Espa\u00f1a y Jes\u00fas) y dotada de todos los servicios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Tres Forques, 8"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]