[{"propertyCode": "95732836", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5c/30/89/926667001.jpg", "externalReference": "AP19784040", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pedro Cabanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4961539, "longitude": -0.3766974, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95732836/", "distance": "2783", "description": "Pisos INTERNET ofrece vivienda Barrio Torrefiel - Distrito Rascanya  Vivienda de 85mt. Con 2 habitaciones 1 ba\u00f1o, sal\u00f3n-comedor y cocina con galer\u00eda. Y balcon.  Esta situado en un 2\u00ba piso con ascensor a cota 0.  El piso dispone de ventanas de Climalit. Cocina equipada y lavadora, esta semi amueblado dispone de una cama con somier sencillo y armario doble.  Zona consolidada, con todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, centro medico, colegios, guarderias, y centros de ocio y recreo. Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201c Los datos de esta publicaci\u00f3n, se muestran a t\u00edtulo informativo, no contractual y no son vinculantes. \u201d.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pedro Cabanes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95730978", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/17/39/ba/926626908.jpg", "externalReference": "001246", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 620.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Marqu\u00e9s de Montortal", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4937743, "longitude": -0.3757944, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95730978/", "distance": "2521", "description": "M2 Apartments Valencia alquila piso con 3 habitaciones y 1 ba\u00f1o. Primera planta sin ascensor. cocina, comedor y terraza interior Requisitos: 1 mes de fianza, solvencia demostrable. WE SPEAK ENGLISH - NOUS PARLONS FRAN\u00c7AIS - WIR SPRECHEN DEUTSCH - WIJ SPREKEN NEDERLANDS En M2 Apartments Valencia le ofrecemos todos los servicios integrales necesarios para encontrar su nuevo hogar y que su vida sea m\u00e1s c\u00f3moda y confortable. Proyectos completos de Interiorismo, Alquileres, Ventas, Asesoramiento personalizado de seguros de impago de alquiler, multirriesgo de hogar y comercio, comunidades de propietarios, etc. Le invitamos a conocernos en Calle Moratin 11, 7\u00ba piso, oficina 34C (En ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tienen car\u00e1cter contractual, siendo v\u00e1lidos al mero efecto informativo).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Marqu\u00e9s de Montortal"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95728888", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/88/4c/926565570.jpg", "externalReference": "G-CV850", "numPhotos": 11, "floor": "13", "price": 850.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 48.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de las Cortes Valencianas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.491027, "longitude": -0.4003691, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95728888/", "distance": "2973", "description": "EXPERCASA GRAU dispone en alquiler de un estudio de 48 m2, exterior y muy luminoso. Se encuentra en un complejo de lujo del a\u00f1o 2001 en la Avenida Cortes Valencianas. Este dispone de plaza de garaje incluida en el precio, acceso a piscina, instalaciones deportivas, etc.. . El estudio est\u00e1 distribuido en sal\u00f3n-comedor, 1 habitaci\u00f3n doble con salida a balc\u00f3n e incre\u00edbles y despejadas vistas en una 13\u00aa planta, cocina independiente y equipada con electrodom\u00e9sticos y un ba\u00f1o. Puede contactarnos al 961023726 o al 672771107. 1\u00ba-Los datos de esta publicaci\u00f3n, se muestran a t\u00edtulo informativo, no contractual y no son vinculantes. 2\u00ba-En EXPERCASA tenemos m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia en el sector inmobiliario, le ofrecemos un asesoramiento personalizado, transparente y profesional en la compra, venta o alquiler de su inmueble, con amplia difusi\u00f3n publicitaria en todos los principales portales inmobiliarios, con el reparto de miles de folletos y la mejor revista mensual de promoci\u00f3n inmobiliaria de Valencia. Los servicios que ponemos a su disposici\u00f3n incluyen: la valoraci\u00f3n gratuita de su vivienda y an\u00e1lisis del mercado, asesoramiento financiero exclusivo OPERFIN que le encontrar\u00e1 la mejor financiaci\u00f3n y pr\u00e9stamo hipotecario adaptado a sus necesidades, certificaci\u00f3n energ\u00e9tica, tramitaci\u00f3n de herencias\u2026 porque nuestro objetivo es encontrar siempre la mejor soluci\u00f3n adaptada a todas las necesidades de nuestros clientes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Avenida de las Cortes Valencianas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95728060", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d6/dc/4e/926550355.jpg", "externalReference": "141637", "numPhotos": 27, "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4842163, "longitude": -0.3296831, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95728060/", "distance": "4333", "description": "Vivienda en alquiler anual, en playa de Patacona. Salon comedor muy amplio y luminoso con salida a balc\u00f3n orientaci\u00f3n sur y vistas al residencial. Cocina equipada con galeria. Dormitorio principal con armarios empotrados y ba\u00f1o incorporado con ducha, dormitorio doble con armario empotrado, ba\u00f1\u00f3 completo. Suelo de parquet, Plaza de garaje. Residencial con piscina, zona de parque y conserje. Zona con todos los servicios, colegios, institutos, supermercados, restaurantes. linia de autous. A 100 m2 de la playa. Maravillosa zona para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95727892", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d2/a3/68/926541559.jpg", "externalReference": "2993", "numPhotos": 17, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Barrio de Favara", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Barrio de Favara", "latitude": 39.4572299, "longitude": -0.3936871, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95727892/", "distance": "2092", "description": "Bonita y amplia vivienda totalmente amueblada con posibilidad de distintas opciones de mobiliario. Junto a la estaci\u00f3n de metro de Safranar y Patraix. Se encuentra ubicada junto al Mercadona y todo tipo de servicios cercanos al domicilio. La vivienda consta de tres dormitorios, dos cuartos de ba\u00f1o, amplio sal\u00f3n comedor que da a un balc\u00f3n y cocina independiente equipada completamente con electrodom\u00e9sticos. La vivienda dispone de aire acondicionado y calefacci\u00f3n central gas natural. Dos amplias plazas de garaje incluidas en el precio. \u00a1Ponte en contacto con nosotros para realizar una visita! Somos una inmobiliaria diferente, especializada en el trato con las personas para dar siempre un servicio cercano, humano y personalizado. Ser diferentes es nuestra obligaci\u00f3n. Encuentra m\u00e1s en funhouse. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de Favara, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95725786", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/fc/26/926495931.jpg", "numPhotos": 28, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Peris Celda, 13", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Fallera", "latitude": 39.4990277, "longitude": -0.3947506, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95725786/", "distance": "3447", "description": "DISPONIBLE YA\u2026 Venir a verlo!  Se pide un inquilino que cuide la casa como lo ha hecho la propietaria hasta, ahora, y se realizar\u00e1 SEGURO DE IMPAGO. Barrio tranquilo y acomodado perfecto para familias, la vivienda cuenta con un recibidor por el cual llegas a un gran sal\u00f3n exterior con vistas al parque y salida a una terraza. una cocina independiente completamente equipada con gas natural de cocina, nevera, microondas, campana extractora, lavadora. El inmueble tiene 4 habitaciones, una de las cuales de matrimonio totalmente amueblada y exterior. Las 3 restantes son individuales pero amplias, SIN AMUEBLAR. 2 Ba\u00f1os totalmente completos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Peris Celda, 13"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95724488", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/97/00/6b/926459478.jpg", "externalReference": "46-369-486", "numPhotos": 16, "floor": "5", "price": 890.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4642557, "longitude": -0.3370633, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95724488/", "distance": "3531", "description": "Espectacular piso en alquiler en Caba\u00f1al Habitale le presenta este gran piso de 84 m2 distribuido en 4 habitaciones en alquiler! Es posible alquilarlo por habitaciones o completo. El piso ha sido actualizado recientemente y se encuentra a estrenar. Se entrega totalmente amoblado. Tiene much\u00edsimas luz natural. Su orientaci\u00f3n es Este Oeste. Esta ubicado en una 5ta planta con ascensor, muy cerca de la Marina de Valencia. Tiene dos supermercados cerca, Consum y Mercado. Tambi\u00e9n el mercado del Grau que esta a punto de terminar su reforma. Conta de l\u00edneas de autob\u00fas, tranv\u00eda, metro y estaciones de Valenbisi cercanas. Desde Asociaci\u00f3n Habitale te ofrecemos gestionar la compra de tu piso de una forma r\u00e1pida, f\u00e1cil y segura. Te ayudamos a conseguir tu financiaci\u00f3n de hasta el 100% con las mejores condiciones de mercado. HABITALE, la Red y Bolsa Inmobiliaria que aglutina a las Agencias y Agentes de la Asociaci\u00f3n Habitale con la Misi\u00f3n de: proveer de un servicio profesional y multi-agencia a los propietarios, compradores y arrendatarios de inmuebles. Agente de la Propiedad Inmobiliaria en el Colegio API de Valencia, las operaciones est\u00e1n garantizadas con Seguro de Responsabilidad Civil y con Seguro de Cauci\u00f3n por las cantidades entregadas. La fuerza de venta mas grande de Valencia! El momento es ahora!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95722025", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/cf/17/926411118.jpg", "externalReference": "W-02N9J2", "numPhotos": 27, "floor": "1", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Matias Perell\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4625625, "longitude": -0.3675077, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95722025/", "distance": "1266", "description": "Luminoso piso en Ruzafa En pleno coraz\u00f3n del barrio de Ruzafa, encontramos este magn\u00edfico piso completamente amueblado, con un gusto exquisito, y equipado con electrodom\u00e9sticos de primeras marcas. El inmueble cuenta con dos habitaciones - una usada solamente como vestidor pues es peque\u00f1a  un ba\u00f1o y dos terrazas, una interior y otra exterior con mesa y toldo, pues recibe mucho sol. Adem\u00e1s, la vivienda tiene aire acondicionado y suelo de parquet. La plaza de parking es subterr\u00e1nea y esta incluida en el precio. El edificio tiene ascensor. Una oportunidad \u00fanica, no dude en contactarnos para concertar una visita. Estaremos encantados de atenderle. La propiedad se ubica en el coraz\u00f3n de uno de los barrios hist\u00f3ricos m\u00e1s coloridos, emblem\u00e1ticos y en pleno auge de la ciudad de Valencia. Zona con un gran potencial de revalorizaci\u00f3n, as\u00ed como de inter\u00e9s socio-cultural. Rodeado de galer\u00edas de arte, terrazas, filmotecas, teatros y restaurantes. Pr\u00f3ximo a uno de los mercados de m\u00e1s tradici\u00f3n en Valencia y a un corto paseo del centro de la ciudad y de la Estaci\u00f3n de tren del Norte.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Matias Perell\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95720031", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/33/a4/926359169.jpg", "externalReference": "8431", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle CARRICOLA, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4521742, "longitude": -0.3869569, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95720031/", "distance": "2266", "description": "J 8431 REF. SE ALQUILA PISO REFORMADO EN VALENCIA, ZONA CRUZ CUBIERTA  DISPONIBILIDAD INMEDIATA  NO MASCOTAS  1 MES DE FIANZA  VIVIENDA AMUEBLADA Y COCINA CON ELECTRODOMESTICOS  CONSTA de 70m2, exterior, amueblado, sal\u00f3n comedor con aire acondicionado, cocina independiente equipada con electrodom\u00e9sticos, y tiene 2 habitaciones, la principal con armario y c\u00f3moda, y se puede poner cama de 1.35x1.90, y una habitaci\u00f3n simple con cama de 1.90x80. , y adem\u00e1s estupenda terraza con trastero incluido.  Vivienda reci\u00e9n pintada.  Edificio con ascensor. 2\u00aa planta.  Esta propiedad est\u00e1 situada en zona Cruz Cubierta, Jes\u00fas, calle tranquila del barrio de Jes\u00fas, a escasos metros de Calle Carteros, Gaspar Aguilar.  Barrio muy consolidado con sus comercios, colegios, institutos, restaurantes, centro de salud y servicios. Requisitos: Solvencia demostrable y aportar AVALISTA. Honorarios: 1 mensualidad + IVA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle CARRICOLA, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95718490", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/20/66/95/926312796.jpg", "externalReference": "R Calatrava", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Calatrava, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.475742, "longitude": -0.3777965, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95718490/", "distance": "515", "description": "Excelente piso recientemente reformado de 72m2 en pleno casco antiguo, muy c\u00e1lido y acogedor junto a la Plaza del Negrito.  Amplio sal\u00f3n-comedor con balc\u00f3n a ras de 4 hojas, cocina amplia y muy c\u00f3moda con espacio para un peque\u00f1o comedor y/o almacenaje, vitrocer\u00e1mica, horno, nevera, lavadora-secadora y microondas, dormitorio doble con armario empotrado y balc\u00f3n a ras de 4 hojas, ba\u00f1o completo con ducha Gres en toda la casa, ventanales exteriores en madera de origen, aire acondicionado bomba fr\u00edo-calor en el sal\u00f3n, terraza comunitaria con vistas inmejorables. El piso se ha reformado recientemente con excelentes calidades y un gusto impecable. se alquila vac\u00edo y para larga estancia, por lo que se presta a amueblarlo, decorarlo y personalizarlo al gusto. Edificio rehabilitado \u00edntegramente en 2008 con ascensor, a un minuto de la Plaza de la Virgen y cinco de los Jardines del Turia. Ocasi\u00f3n ideal para vivir en el barrio m\u00e1s hist\u00f3rico, cultural y cosmopolita de Valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Calatrava, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95710428", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/60/44/926093574.jpg", "externalReference": "AI_50", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "pedro cabanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.4955921, "longitude": -0.3787589, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95710428/", "distance": "2723", "description": "ARENA INMOBILIARIA pone a su disposici\u00f3n este fabuloso piso muy luminoso. 2 habitaciones. Gran sal\u00f3n-comedor. cocina con galer\u00eda Peque\u00f1a terraza, Puerta Blindada. Ascensor cota cero. Todas las ventanas de Climalit. Cocina equipada y lavadora. Sin amueblar, s\u00f3lo una cama, un armario doble y un somier sencillo. Se solicita seguro de impago. un mes de fianza.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en pedro cabanes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95706903", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/57/f7/bb/926023141.jpg", "externalReference": "CR146A", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Calle Andarella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Barrio de la Luz", "country": "es", "latitude": 39.4605803, "longitude": -0.4155955, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95706903/", "distance": "3495", "description": "Estupenda vivienda LOFT, tipo d\u00faplex, muy luminoso, compuesto de dos plantas, en la planta principal encontramos el sal\u00f3n comedor, con cocina equipada con nevera y lavadora, un aseo, y un estupendo balc\u00f3n/terraza. En la planta superior se encuentra el dormitorio m\u00e1s otro ba\u00f1o. Dispone de PLAZA DE GARAJE ( + 50 \u20ac/MES), con acceso directo desde ascensor, en mismo edificio. Est\u00e1 situado en Calle Andarella, en edificio moderno en una cuidada Urbanizaci\u00f3n Residencial, con seguridad 24h. Cuenta con una localizaci\u00f3n estrat\u00e9gica dentro de la poblaci\u00f3n, al encontrarse a tan solo 10 minutos del centro, en el barrio de Patraix, Vara de Quart, frente al centro comercial Gran Turia, y pr\u00f3ximo a Hospital General y Avenida Tres Forques y Tres Cruces. Cabe tambi\u00e9n destacar las excelentes caracter\u00edsticas de la urbanizaci\u00f3n rodeada de bonitas zonas ajardinadas. Buen acceso con CV 30 y con el Aeropuerto Internacional de Manises. **CONDICIONES; Fianza: 2 mensualidades. Honorarios: 1 mensualidad + IVA. Requisitos: SOLVENCIA DEMOSTRABLE. SE ALQUILA SIN MUEBLES, SOLO COCINA EQUIPADA. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros, meramente informativos y se suponen correctos. Nuestra empresa no garantiza su veracidad. La oferta est\u00e1 sujeta a errores, cambios de precio, omisi\u00f3n y/o retirada del mercado sin previo aviso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de la Luz, Xirivella", "title": "Piso en Calle Andarella"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95703193", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4f/06/fd/925920034.jpg", "externalReference": "P6028", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4848618, "longitude": -0.3556482, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95703193/", "distance": "2401", "description": "Magn\u00edfico piso situado en el barrio de Benimaclet. Primera planta sin ascensor de 70 m2, distribuidos en sal\u00f3n comedor, cocina, dos habitaciones, un ba\u00f1o y balc\u00f3n. La vivienda se alquila sin amueblar y con la cocina equipada. Reformado. Buena ubicaci\u00f3n, cerca de comercios y supermercados. cerca de paradas de autob\u00fas y del tranv\u00eda. NO DUDES EN LLAMAR PARA PEDIR M\u00c1S INFORMACI\u00d3N. La inmobiliaria DIVISI\u00d3N VERTICAL se dedica a la gesti\u00f3n de venta y alquiler de inmuebles en la Comunidad Valenciana. AL SERVICIO DE NUESTROS CLIENTES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95702707", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/25/bb/925908542.jpg", "externalReference": "P6026", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.47058, "longitude": -0.380061, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95702707/", "distance": "249", "description": "Magn\u00edfico piso situado en el barrio del Mercat. Tercero con ascensor de 90 m2 distribuidos en sal\u00f3n comedor con mirador a dos calles, cocina, tres habitaciones y un ba\u00f1o. Balc\u00f3n. Se alquila siin muebles y la cocina equipada. Techos altos. Fachada reci\u00e9n restaurada. Piso de parquet laminado. Muy cuidado. Excelente ubicaci\u00f3n, cerca de comercios y a un paso del Mercado central. Situado en el mismo centro de la ciudad. Bien comunicado con transporte p\u00fablico. NO DUDES EN LLAMAR PARA PEDIR MAS INDFORMACION La inmobiliaria DIVISI\u00d3N VERTICAL se dedica a la gesti\u00f3n de venta y alquiler de inmuebles en la Comunidad Valenciana. AL SERVICIO DE NUESTROS CLIENTES.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95702413", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0b/5a/eb/925903413.jpg", "externalReference": "AP1772660", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Carr\u00edcola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4506742, "longitude": -0.3855569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95702413/", "distance": "2383", "description": "\"Pisos INTERNET ofrece vivienda \u201c Alquiler de piso en La Cruz Cubierta \u2013 Jesus.  Alquiler de piso de 70mt. Distribuido con2 dormitorios, 1 ba\u00f1o, salon comedor, cocina y balcon.  El piso se alquila amueblado y con electrodom\u00e9sticos.  La vivienda esta reci\u00e9n pintada, es amplia y luminosa.  Esta situado en la 2\u00ba planta de una finca con ascensor.  Esta situado en la zona Cruz Cubierta, Jes\u00fas, calle tranquila del barrio de Jes\u00fas, a escasos metros de Calle Carteros, Gaspar Aguilar y San Vicente.  Esta muy bien situado, zona con todo tipo de servicios pr\u00f3ximos, supermercados, colegios, hospitales, zonas de ocio y recreo\u2026etc\u2026 Buenas comunicaciones con cualquier punto de la ciudad.  Visite nuestra pagina Web, dispone de una amplia cartera de inmuebles. No duden en ponerse en contacto con nosotros y le informaremos, sin compromiso.  \u201ceste anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual\u201d. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Carr\u00edcola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95105202", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/ff/b4/912067996.jpg", "externalReference": "PAT-CAB0", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "Calle Padre Luis Navarro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4655258, "longitude": -0.3312462, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95105202/", "distance": "3996", "description": "Vivienda a estrenar en pleno centro del Caba\u00f1al, se entrega sin amueblar. Consultar precio amueblado. La historia valenciana va unida a la de este barrio mar\u00edtimo. El Cabanyal-Canyamelar lleg\u00f3 a ser un municipio independiente en el siglo XIX, bajo el nombre de Pueblo Nuevo del Mar. Todav\u00eda hoy es un barrio de pescadores, protagonista de las estampas m\u00e1s costumbristas, donde la vida tiene otro ritmo.  Su valor arquitect\u00f3nico es inconmensurable. En el Cabanyal hay barracas, casitas de pescadores, fachadas de azulejos, edificios de colores y estructuras modernistas. Desde la Lonja de Pescadores al Mercado del Grao; pasando por las viviendas de la calle de Sant Pere, La Reina o Escalant; e incluso la zona del Progr\u00e9s y Amparo Guillem. La particular planta de sus edificios y la disposici\u00f3n de su urbanismo (los callejones son casi un laberinto) tambi\u00e9n son responsables de un clima social y un estilo de vida muy aut\u00e9ntico, casi extinguido en las grandes metr\u00f3polis.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Padre Luis Navarro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94938078", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/d3/de/902081344.jpg", "externalReference": "PAT-SE1HBSR", "numPhotos": 24, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4864886, "longitude": -0.3304949, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94938078/", "distance": "4360", "description": "Disponible del 23 de diciembre 2021 al 30 de junio 2022 Vivienda de dos dormitorios (originalmente uno) con cocina abierta al sal\u00f3n, un amplio ba\u00f1o y terraza orientada al sur.  Adem\u00e1s de ser exterior y luminoso, el inmueble est\u00e1 dotado de: Aire acondicionado frio-calor por conductos en toda la vivienda, parquet, ventanas de aluminio climalit, puertas de madera y puerta de entrada acorazada. Incluye plaza de garaje. Edificio residencial seminuevo con fachada caravista y ascensor adaptado, piscina y parque infantil. Tambi\u00e9n, ofrece una variedad de comercios y servicios en los alrededores, tales como: supermercado, farmacia, restaurantes, entre otros. La Playa de la Patacona, es una playa urbana, prolongaci\u00f3n natural de la Playa de la Malvarrosa. De m\u00e1s de un kil\u00f3metro de longitud y muy amplia. Abierta y de arena fina est\u00e1 dotada de pasarela de acceso, aseos, WC, duchas, vestuario y aparcamientos adaptados para personas con movilidad reducida. La Patacona, desde mediados de los a\u00f1os 90, se ha convertido en una zona residencial, que cuenta con todos los servicios: transporte p\u00fablico, colegios, comercios, restaurantes, farmacia y centro m\u00e9dico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "34295275", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/44/7a/e2/162155219.jpg", "externalReference": "244410", "numPhotos": 32, "floor": "7", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "doctor berenguer ferrer, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Fontsanta", "latitude": 39.4664369, "longitude": -0.4097826, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/34295275/", "distance": "2841", "description": "Se alquila bonito piso reformado con ascensor muy luminoso pr\u00f3ximo al Hospital General en el barrio de Fontsanta (Valencia). Es un 7\u00ba piso. Tiene una superficie de 85 m2, distribuidos en 3 habitaciones (con armarios), 1 ba\u00f1o, comedor y cocina con electrodom\u00e9sticos (nevera, lavadora y microondas). Amueblado. Buenas calidades: ventanales climalit, paredes lisas, suelo de gres, puertas de haya, encimera de inducci\u00f3n. Incluye gastos de comunidad. Es todo exterior con una excelente situaci\u00f3n cerca de colegio, instituto, farmacia, ambulatorio, parque, parada de bus y metro. Ll\u00e1menos sin compromiso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Fontsanta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en doctor berenguer ferrer, 2"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87495590", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9a/0c/b1/726171247.jpg", "externalReference": "A5094", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Mendoza", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4747631, "longitude": -0.3766448, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87495590/", "distance": "407", "description": "VISITAS A PARTIR DE 1 SEPTIEMBRE Monserrate ofrece la posibilidad de vivir en piso reci\u00e9n reformado en una de las mejores ubicaciones del Barrio del Carmen, con magn\u00edfica restauraci\u00f3n de elementos originales tales como sus vigas de madera, las b\u00f3vedas del techo o el ladrillo caravista en pared. Se ha optado por darle un toque m\u00e1s cosmopolita pintando tanto las b\u00f3vedas como el ladrillo en color blanco. Se compone de dos magn\u00edficas y encantadoras habitaciones, de espectaculares techos altos, asistidas por un ba\u00f1o de colores claros con c\u00f3modo plato de ducha.  La cocina y el sal\u00f3n, comparten el patio de luces, ideal para decorar y disfrutar con sus plantas y por qu\u00e9 no un peque\u00f1o huerto. La cocina, es de estilo \"open space\", dando al comedor. Su chapado de mosaico estilo hidr\u00e1ulico, marca el car\u00e1cter de la misma, d\u00e1ndole much\u00edsima alegr\u00eda y acertado dise\u00f1o. Tanto los dormitorios como el sal\u00f3n, disponen de m\u00e1quinas nuevas de aire acondicionado fr\u00edo y calor, y el ba\u00f1o, radiador toallero de calor azul. Disfrute a diario de la cercan\u00eda de los edificios arquitect\u00f3nicos m\u00e1s importantes de la ciudad tales como las Torres de Serranos, el Palau de la Generalitat, la Lonja o la Catedral y la bas\u00edlica de la Virgen.  Vis\u00edtelo sin compromiso, le enamorar\u00e1!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Mendoza"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95105178", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/29/78/a2/906407512.jpg", "externalReference": "PAT-CAB1", "numPhotos": 14, "floor": "bj", "price": 750.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Progreso", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4666692, "longitude": -0.3284817, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95105178/", "distance": "4214", "description": "Vivienda a estrenar en pleno centro del Caba\u00f1al, posibilidad de entregar amueblado o sin amueblar. La historia valenciana va unida a la de este barrio mar\u00edtimo. El Cabanyal-Canyamelar lleg\u00f3 a ser un municipio independiente en el siglo XIX, bajo el nombre de Pueblo Nuevo del Mar. Todav\u00eda hoy es un barrio de pescadores, protagonista de las estampas m\u00e1s costumbristas, donde la vida tiene otro ritmo.  Su valor arquitect\u00f3nico es inconmensurable. En el Cabanyal hay barracas, casitas de pescadores, fachadas de azulejos, edificios de colores y estructuras modernistas. Desde la Lonja de Pescadores al Mercado del Grao; pasando por las viviendas de la calle de Sant Pere, La Reina o Escalant; e incluso la zona del Progr\u00e9s y Amparo Guillem. La particular planta de sus edificios y la disposici\u00f3n de su urbanismo (los callejones son casi un laberinto) tambi\u00e9n son responsables de un clima social y un estilo de vida muy aut\u00e9ntico, casi extinguido en las grandes metr\u00f3polis.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle del Progreso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95105168", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/d6/cf/912063243.jpg", "externalReference": "PAT-CAB2", "numPhotos": 5, "floor": "bj", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Padre Luis Navarro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4651258, "longitude": -0.3281462, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95105168/", "distance": "4266", "description": "Vivienda a estrenar en pleno centro del Caba\u00f1al, se entregan sin amueblar.   Posibilidad de amueblar la vivienda (consultar precio) La historia valenciana va unida a la de este barrio mar\u00edtimo. El Cabanyal-Canyamelar lleg\u00f3 a ser un municipio independiente en el siglo XIX, bajo el nombre de Pueblo Nuevo del Mar. Todav\u00eda hoy es un barrio de pescadores, protagonista de las estampas m\u00e1s costumbristas, donde la vida tiene otro ritmo.  Su valor arquitect\u00f3nico es inconmensurable. En el Cabanyal hay barracas, casitas de pescadores, fachadas de azulejos, edificios de colores y estructuras modernistas. Desde la Lonja de Pescadores al Mercado del Grao; pasando por las viviendas de la calle de Sant Pere, La Reina o Escalant; e incluso la zona del Progr\u00e9s y Amparo Guillem. La particular planta de sus edificios y la disposici\u00f3n de su urbanismo (los callejones son casi un laberinto) tambi\u00e9n son responsables de un clima social y un estilo de vida muy aut\u00e9ntico, casi extinguido en las grandes metr\u00f3polis.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Padre Luis Navarro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91820125", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/63/91/832184769.jpg", "externalReference": "E017-00764", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 690.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 61.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Estrella, 20  ", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.465559, "longitude": -0.3806993, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91820125/", "distance": "686", "description": "DISPONIBLE A PARTIR DE LA SEGUNDA QUINCENA DE NOVIEMBRE! IDEAL PARA TI, piso muy luminoso con amplio balc\u00f3n, cocina actualizada y abierta a sal\u00f3n. Dos dormitorios. Totalmente exterior. Juvenil, en el centro de la ciudad. Climatizaci\u00f3n frio-calor por Split en el sal\u00f3n comedor. Carpinter\u00eda exterior climalit reci\u00e9n cambiada para tu confort.   Situada entre las paradas de metro \"PLAZA ESPA\u00d1A\" y \"BAIL\u00c9N\", a tan s\u00f3lo tres calles de la misma se encuentra la estaci\u00f3n de trenes de Valencia, RENFE. El piso que siempre has querido en un barrio cosmopolita con mucha vida y mucho encanto, donde dispondr\u00e1s de todo tipo de negocios incluido el famoso ''mercadillo los martes'', adem\u00e1s de tener la calle Col\u00f3n a pocos minutos de la vivienda,  TE ENCANTAR\u00c1 VIVIR AQU\u00cd! Ll\u00e1manos y concreta una visita lo antes posible, NO LO DEJES ESCAPAR Comercializamos este inmueble en exclusiva, lo que garantiza el acceso a toda la informaci\u00f3n y a un servicio de calidad. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad o a los vecinos. Muchas gracias por su compresi\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Estrella, 20  "}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93929757", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/23/cf/0a/875156239.jpg", "externalReference": "1549", "numPhotos": 76, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Maestro Rodrigo, 41", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4816271, "longitude": -0.4014009, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93929757/", "distance": "2380", "description": "OBRA NUEVA A ESTRENAR, RESIDENCIAL HEVIA EN CAMPANAR, VIVIENDA DE 79 M2 UBICADA HASTA EL 2015 EN UNA PARCELA HIST\u00d3RICA: LA FALLA NOU CAMPANAR. Residencial con una espectacular piscina, rodeada de espacios verdes, un rinc\u00f3n sin duda de ensue\u00f1o donde podr\u00e1 encontrar sus momentos de relajaci\u00f3n, gimnasio, club social, ludoteca y espacios infantiles. En el interior se han dispuesto las mejores calidades, los m\u00e1s altos niveles de confort y la eficiencia energ\u00e9tica m\u00e1s vanguardista adaptada a las necesidades del siglo XXI, en cuanto a las fachadas exteriores se han proyectado, resaltando los elementos verticales que proporcionan dinamismo y escala al conjunto. El acristalamiento que ofrece Hevia colabora a mantener la temperatura constante al igual que el confort t\u00e9rmico, notar\u00e1s como el sonido queda completamente amortiguado y poder disfrutar de un descanso reconfortante y pleno. La vivienda dispone de ventilaci\u00f3n inteligente de doble flujo, un sistema que ventila las estancias sin necesidad de apertura de las ventanas. La vivienda dispone de un amplio SAL\u00d3N-COMEDOR con acceso a una Terraza cubierta privativa, 2 DORMITORIOS dobles con armariada, 2 BA\u00d1OS (1 de ellos incorporado al dormitorio principal con ducha y otro con ba\u00f1era situado en el distribuidor) y COCINA rectangular con acceso a una Galer\u00eda con Lavadero. Aire acondicionado Fr\u00edo-Calor por conductos, pavimento laminado, en ba\u00f1os y cocina gres porcel\u00e1nico. Perfectamente comunicada, en las proximidades aparecen colegios, institutos, centros sanitarios como el Hospital 9 de Octubre y tres centros comerciales de gran actividad: Nuevo Centro, Campanar y Ademuz. A un solo paso se encuentra un supermercado de una sola altura, caracter\u00edstica que permite contemplar tu edificio sin obst\u00e1culos y dota a tu vivienda de unas vistas despejadas. PLAZA DE GARAJE Y TRASTERO INCLUIDOS EN EL PRECIO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Maestro Rodrigo, 41"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92521930", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/77/c7/c3/841635838.jpg", "externalReference": "1697", "numPhotos": 11, "price": 1350.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.474544, "longitude": -0.3734629, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92521930/", "distance": "499", "description": "EL PRECIO HACE REFERENCIA AL PISO SIN AMUEBLAR Ecom Consultores le ofrece edificio de finales del siglo XIX completamente rehabilitado. El edificio est\u00e1 ubicado en la calle de La Paz. Se trata de la zona preferente con m\u00e1s demanda a nivel comercial y residencial. Emplazado en uno de los nudos principales de transporte p\u00fablico de Valencia, a escasos metros de las paradas de la EMT de la plaza de la Reina y de la Plaza del Ayuntamiento, con gran accesibilidad desde las estaciones de Metro de Colon y Alameda. Existen dos aparcamientos p\u00fablicos muy pr\u00f3ximos al inmueble, cada uno situado en cada extremo de la calle de La Paz.  El edificio se encuentra con orientaci\u00f3n Sur y Este distribuido en 5 plantas, destinando la 2\u00aa, 3\u00aa, 4\u00aa y 5\u00aa a viviendas y la baja a uso comercial. Las viviendas se alquilan con o sin mobiliario, y todas disponen de: horno/microondas, lavadora/secadora, lavavajillas, nevera y vitrocer\u00e1mica.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Pau"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95501277", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/af/8a/53/920028838.jpg", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Blasco Iba\u00f1ez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Los Juzgados", "country": "es", "latitude": 39.4748226, "longitude": -0.4091707, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95501277/", "distance": "2771", "description": "Vivienda reci\u00e9n reformada situada en Avenida Blasco Ib\u00e1\u00f1ez de Mislata. El inmueble es un 1er piso sin ascensor y exterior a la calle. Se distribuye en un amplio sal\u00f3n, comedor independiente abierto a la cocina, dos dormitorios y un cuarto de ba\u00f1o con ducha. Tambi\u00e9n dispone de una peque\u00f1a terraza a patio interior, a trav\u00e9s de la cual se accede a un trastero. De esta propiedad destaca la impresionante altura de los techos y el gran formato de las ventanas. Se trata de un inmueble cuyo estilo destila car\u00e1cter. A un paso de Valencia, del Jard\u00edn del Turia y muy cerca del metro de Gregorio Gea. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en contactar con Fincas Turia por tel\u00e9fono o e-mail.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Los Juzgados, Mislata", "title": "Piso en Blasco Iba\u00f1ez"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95425609", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9b/51/0a/918033410.jpg", "externalReference": "0099-00301", "numPhotos": 14, "floor": "4", "price": 690.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Soternes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Soternes", "latitude": 39.4718182, "longitude": -0.4070284, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95425609/", "distance": "2558", "description": "Bonito piso en alquiler en la Olivereta -Valencia de 77 mtrs construidos, muy luminoso y ventilado, vivienda reformada de 2 habitaciones y ba\u00f1o completo con ducha, 1 habitaci\u00f3n principal doble con vistas a la calle con ventanales de climalit, segunda habitaci\u00f3n interior muy luminosa y tercera dispuesta para trastero. Sal\u00f3n comedor con cocina abierta al sal\u00f3n, muy amplio con split y balc\u00f3n. Propiedad semi-amueblada, galer\u00eda con lavadora, Aceptan mascostas, y tiene terraza comunitaria. Es una 4ta planta SIN ASCENSOR.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Soternes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95235861", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b1/6c/9b/913017357.jpg", "externalReference": "santa genoveva 85", "numPhotos": 22, "floor": "8", "price": 975.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4930247, "longitude": -0.3639563, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95235861/", "distance": "2688", "description": "Magnifica vivienda a estrenar totalmente, cuenta con ochenta y cinco metros cuadrados segun catastro, los cuales est\u00e1n distribuidos en tres dormitorios, dos ba\u00f1os, sal\u00f3n comedor, cocina, balc\u00f3n. Cuenta con plaza de garaje en la misma finca y de un trastero. Esta vivienda cuenta mucha luz natural en toda la vivienda as\u00ed como de buena comunicaci\u00f3n y de estar situada a pocos minutos de el centro comercial Arena.  Este anuncio es a titulo informativo, no vinculante ni contractual, puede tener variaciones o erratas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95235298", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1f/23/2a/913001901.jpg", "externalReference": "santa genoveva", "numPhotos": 31, "floor": "7", "price": 975.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4937131, "longitude": -0.3634223, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95235298/", "distance": "2777", "description": "Magnifica vivienda a estrenar totalmente, cuenta con ochenta y dos metros cuadrados segun catastro, los cuales est\u00e1n distribuidos en tres dormitorios, dos ba\u00f1os, sal\u00f3n comedor, cocina, balc\u00f3n. Cuenta con plaza de garaje en la misma finca y de un trastero. Esta vivienda cuenta mucha luz natural en toda la vivienda as\u00ed como de buena comunicaci\u00f3n y de estar situada a pocos minutos de el centro comercial Arena.  Este anuncio es a titulo informativo, no vinculante ni contractual, puede tener variaciones o erratas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94758490", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/180/id.pro.es.image.master/a6/29/ba/901144389.jpg", "externalReference": "7056", "numPhotos": 35, "floor": "5", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "MAESTRO GOZALBO s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4654162, "longitude": -0.3694153, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94758490/", "distance": "923", "description": "Referencia del inmueble 7056 Estupenda vivienda en la zona de la Gran Via. A pocos minutos del centro de Valencia. Perfectamente comunicado con transportes p\u00fablicos. Con todo los servicios necesarios pr\u00f3ximos. Colegios, restaurantes, cafeter\u00edas, comercios, supermercados, etc. Amueblado de dise\u00f1o. Salon comedor espacioso. Cocina abierta al sal\u00f3n, totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos. Dos dormitorios. Armarios empotrados. Dos ba\u00f1os (uno de ellos en suite). Aire acondicionado por conductos. Edificio con ascensor. Gastos de comunidad incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en MAESTRO GOZALBO s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95730965", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f5/87/c9/926626357.jpg", "externalReference": "GA142", "numPhotos": 22, "floor": "4", "price": 600.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 35.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Cadis", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4616317, "longitude": -0.3754739, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95730965/", "distance": "1066", "description": "C\u00f3modo y luminoso estudio/loft con reforma a estrenar con excelentes calidades en el barrio de Ruzafa.    La propiedad se encuentra en una CUARTA PLANTA SIN ASCENSOR.    Dispone de un ba\u00f1o, sal\u00f3n con cocina integrada y un \u00e1rea para una cama doble. Armarios y aire acondicionado por split.    Ubicaci\u00f3n inmejorable, a escasos minutos del centro de la ciudad, cerca el gran parque central, el cauce del rio Turia, la estaci\u00f3n de trenes, y muchas cosas mas, rodeado de todos los servicios que pueda necesitar para el d\u00eda a d\u00eda.    Para m\u00e1s informaci\u00f3n y VISITA INMEDIATA contacte con nosotros.    La informaci\u00f3n y contenidos facilitados son meramente orientativos, en ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tienen car\u00e1cter contractual. Costes de compraventa y honorarios no incluidos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle de Cadis"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94595637", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a6/0e/67/892937426.jpg", "externalReference": "94228924", "numPhotos": 15, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 77.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Vivons", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.460689, "longitude": -0.3732482, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94595637/", "distance": "1209", "description": "Encantador piso reci\u00e9n reformado en Ruzafa, uno de los barrios de moda de Valencia. Piso de 65 m2 que consta de un sal\u00f3n comedor con cocina office totalmente equipada(lavadora, lavavajillas, nevera, horno, microondas.. . ) con techos altos y vigas de madera, dos habitaciones amplias y una de ellas con vestidor, adem\u00e1s cuenta con un lavadero, semi-amueblada (sof\u00e1, mueble TV, estanter\u00edas, armario-zapatero.. . ) y balc\u00f3n que da a las calles de Ruzafa.  Caracter\u00edsticas b\u00e1sicas del inmueble: - 65 m2 - 2 dormitorios - 1 ba\u00f1o -Balc\u00f3n - Cocina totalmente equipada - Semi-amueblado - Aire acondicionado - Ascensor El Barrio de Ruzafa es un barrio muy popular de Valencia y que sin duda est\u00e1 de moda actualmente, repleto de cafeter\u00edas, pasteler\u00edas, terrazas y restaurantes con una amplia oferta gastron\u00f3mica, las calles son peque\u00f1as galer\u00edas de arte, estrechas y coloridas, boutiques de ropa y tiendas de alimentos org\u00e1nicos.  Perteneciente al distrito de Ensanche, est\u00e1 situado al sur del centro, y limitado por la Avenida Reino de Valencia, a 5 minutos del centro. Ll\u00e1menos y estaremos encantados de poder mostr\u00e1rselo. Servicio integral de inmobiliaria especializada en medio y alto standing en Valencia Somos expertos en t\u00fa hogar en Valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Vivons"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95718567", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/80/9b/97/926346763.jpg", "externalReference": "W-02N5JL", "numPhotos": 30, "floor": "4", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Castell\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4635292, "longitude": -0.3749309, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95718567/", "distance": "867", "description": "Bonito apartamento en Ruzafa Este bonito apartamento est\u00e1 totalmente amueblado. Tiene dos habitaciones muy acogedoras, dos ba\u00f1os y una tercera habitaci\u00f3n que puede ser utilizada como despacho o trastero. La cocina es bastante grande y posee todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para vivir, todos en muy buenas condiciones. La vivienda tiene dos ba\u00f1os muy bien dise\u00f1ados y con mucho estilo. El suelo es de parquet, la calefacci\u00f3n es a gas y por radiadores. Hay aire acondicionado tipo split. La finca tiene ascensor y es un encanto. Si le gusta, ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle! Localizada en el coraz\u00f3n del barrio de Ruzafa a poca distancia de la estaci\u00f3n central de tren, zona bien comunicada con acceso directo en menos de 20 minutos al aeropuerto internacional de la ciudad. De contrastado inter\u00e9s tur\u00edstico, zona en pleno auge desbancando a la avenida Reino de Valencia. Calificado como el nuevo SOHO de Valencia, est\u00e1 considerado como el barrio con mayor proyecci\u00f3n socio- cultural de la ciudad. Esta lleno de bares, restaurantes, caf\u00e9s, tiendas da moda, mercados y comercios variados.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Castell\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89301605", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/15/25/1f/768439801.jpg", "externalReference": "V1454", "numPhotos": 30, "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4906412, "longitude": -0.326793, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89301605/", "distance": "4842", "description": "\u00a1NO RENUNCIES ESTE VERANO A TUS VACACIONES!  Elegante y confortable apartamento frente a la playa disponible en alquiler meses junio a septiembre. Apartamento completamente equipado con cocina office. Complejo con piscina. Ideal para vacaciones y el disfrute de ni\u00f1os y mayores.  Vivienda completamente reformada y cuidada decoraci\u00f3n con mucho gusto, impecable. La vivienda cuenta con 2 habitaciones dobles, amplio sal\u00f3n con c\u00f3moda cocina abierta perfectamente integrada, galer\u00eda, y salida a terraza desde el sal\u00f3n. Precio en funci\u00f3n de estancia. La vivienda dispone de suelo parquet, aire acondicionado por conductos fr\u00edo calor, lavavajillas, wifi, pintura lisa, armarios empotrados en todas las habitaciones, puerta blindada, videoportero. Est\u00e1 situada en estupendo complejo que dispone de conserjer\u00eda 24h, piscina, parque infantil, supermercado, kiosco. Zona con todos los servicios y excelente comunicaci\u00f3n, a tan solo 15 minutos en coche al centro hist\u00f3rico de la ciudad y linea n\u00ba 31 de autob\u00fas EMT a pocos metros de la puerta del complejo. Supermercados Consum y Mercadona a tan solo 5 minutos a pie, gimnasio suma con piscina, spa y paddel, farmacia, centro de salud y a 50 metros el paseo mar\u00edtimo con terrazas, conocidos restaurantes y la playa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88146295", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/39/33/739839635.jpg", "externalReference": "1385", "numPhotos": 25, "price": 976.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4887342, "longitude": -0.3290149, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88146295/", "distance": "4578", "description": "\u00a1BONIFICACIONES ESPECIALES DURANTE EL ESTADO DE ALARMA! DOS PRIMEROS MESES DE BONIFICACI\u00d3N del 50%! * Bonificaci\u00f3n del 50% de la renta los dos primeros meses.  * Bonificaci\u00f3n al 100% gastos de comunidad e IBI durante los tres primeros a\u00f1os. * Seguro de protecci\u00f3n de pagos incluido en el precio * Regalo de los electrodom\u00e9sticos nuevos a estrenar Vivienda a estrenar disponible en alquiler anual en la playa de la Patacona, sin muebles, con buena terraza, en complejo con piscina comunitaria, conserje y a escasos 50 metros del mar. Incluye garaje y trastero. La vivienda cuenta con una superficie de 99 m2 distribuidos en dos habitaciones dobles (la principal con ba\u00f1o en suit), un segundo ba\u00f1o, cocina con galer\u00eda y amplio sal\u00f3n con mucha luz y salida a terraza.  Dispone de parquet, paredes lisas, aire acondicionado por conductos fr\u00edo calor, videoportero, armarios empotrados, cocina amueblada y equipada con horno, vitro, campana y calentador, puerta blindada, acceso para personas con movilidad reducida, ventanas climalit y gas natural.  En complejo privado con piscina, parque infantil, conserje y c\u00e1maras de seguridad y vigilancia 24h, situado a escasos 50 metros de la playa.  Zona con todos los servicios y excelente comunicaci\u00f3n: supermercados Consum y Mercadona a tan solo 5 minutos a pie, escuela infantil, colegio de primaria e institutos de secundaria y grado superior, gimnasio suma con piscina, spa y paddel, farmacia, centro de salud y a 50 metros el paseo mar\u00edtimo con terrazas, conocidos restaurantes y la playa. Universidad de Valencia y la Universidad Polit\u00e9cnica a 15 minutos andando. Comunicaci\u00f3n con linea n\u00ba 31 de autob\u00fas de la EMT en la puerta directamente al centro de la ciudad, adem\u00e1s de otras l\u00edneas a tan solo 5 minutos a pie. Se encuentra a una escasa distancia de 15 minutos en coche al centro hist\u00f3rico de Valencia.  Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95644198", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/43/e3/924196860.jpg", "externalReference": "2895", "numPhotos": 34, "floor": "6", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Rodrigo de Perteg\u00e1s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4595254, "longitude": -0.339784, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95644198/", "distance": "3463", "description": "VIVALTA alquila inmueble compuesto por amplio sal\u00f3n con balc\u00f3n, donde apreciar unas preciosas vistas a Calle Menorca. Dispone de una cocina totalmente equipada, un ba\u00f1o, dormitorio individual y uno principal muy amplio con zona de vestidor. \u00a0 Tiene ventanas climalit con mosquitera, A/A fr\u00edo/calor en dormitorio principal y sal\u00f3n. La finca dispone de ascensor. No se admiten mascotas. Se encuentra ubicada en un entorno con gran variedad de comercios, farmacias, colegios y jardines. La situaci\u00f3n de la vivienda permite una comunicaci\u00f3n con el transporte p\u00fablico inmejorable, disponiendo de autobuses y paradas de Metro muy pr\u00f3ximas. La playa se encuentra a 1 kil\u00f3metro de distancia y el cauce del r\u00edo con La Ciudad de las Artes y las Ciencias, as\u00ed como los grandes centros comerciales Aqua y Corte Ingl\u00e9s a escasos 15 minutos andando.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Rodrigo de Perteg\u00e1s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95601674", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/29/a2/51/923028952.jpg", "externalReference": "FNG-08228B", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle M\u00fasico Mart\u00ednez Coll, 1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Cam\u00ed de Vera", "latitude": 39.4856303, "longitude": -0.3542046, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95601674/", "distance": "2551", "description": "La tranquilidad se respira incluso antes de entrar a casa.. . Esta tercera planta se encuentra en la calle M\u00fasico Mart\u00ednez Coll. Si conoces el barrio, sabes de la tranquilidad que se respira en la zona. La vivienda est\u00e1 distribuida en dos zonas; de d\u00eda y de noche. A la entrada encontramos un gran armario empotrado, el sal\u00f3n y la cocina con zona de lavadero. Y pasando por un peque\u00f1o distribuidor encontramos un amplio trastero, el ba\u00f1o y 2 dormitorios con armarios empotrados. Es totalmente exterior a la calle, lo que le da una luz envidiable. Y est\u00e1 totalmente amueblada y equipada, lista para entrar a vivir. No lo dudes y ven a visitarla cuanto antes. ***NO SE ADMITEN MASCOTAS*** El precio ofertado incluye los gastos de la comunidad de propietarios y el Impuesto de Bienes Inmuebles. No incluye los honorarios de la agencia inmobiliaria que ser\u00e1n equivalentes a 1 mensualidad de renta + IVA. Las medidas aqu\u00ed expuestas han sido obtenidas del Catastro. El anuncio no es vinculante, puede contener errores. Esta agencia ha sido contratada para gestionar el arrendamiento de este inmueble de forma exclusiva, garantizando un servicio de calidad, sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar a los propietarios, a los ocupantes del inmueble o a los vecinos. Muchas gracias por tu comprensi\u00f3n.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Cam\u00ed de Vera, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle M\u00fasico Mart\u00ednez Coll, 1"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95542571", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d5/13/3d/921375575.jpg", "externalReference": "PIS_549", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 61.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Sant Ignasi de Loiola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4730927, "longitude": -0.3881204, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95542571/", "distance": "959", "description": "Bonita vivienda, totalmente reformada de 60m2 con balcones y muy luminosa. Tiene 2 habitaciones dobles, dos cuartos de ba\u00f1o y un sal\u00f3n/comedor di\u00e1fano, integrado con la cocina.    Larga estancia.     Se encuentra muy cerca del R\u00edo Turia, pulm\u00f3n de la ciudad de Valencia y a un paso del centro    Est\u00e1 totalmente amueblado con armarios y camas en todas las habitaciones y la cocina equipada con lavavajillas, frigor\u00edfico, microondas, horno, lavadora y placa de inducci\u00f3n. Los ba\u00f1os son con ducha y totalmente equipados y aire acondicionado fr\u00edo calor    \u00a1Listo para que puedas entrar a vivir!    No dudes en contactar con nosotros y vive en uno de los distritos m\u00e1s demandados de Valencia con todas las comodidades y servicios a tu alcance.       Servicio integral de inmobiliaria especializada en medio y alto standing en Valencia    Somos expertos en t\u00fa hogar en Valencia    Encuentra m\u00e1s en (url oculto).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sant Ignasi de Loiola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30340613", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bb/80/e8/98707063.jpg", "externalReference": "ALGIR\u00d3S", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Explorador Andr\u00e9s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Jard\u00ed", "latitude": 39.4712132, "longitude": -0.3449422, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/30340613/", "distance": "2771", "description": "Se alquila vivienda en 3\u00aa planta de zona algir\u00f3s, junto a blasco iba\u00f1ez, la vivienda cuenta con 3 dormitorios muy luminosos y todo exterior, habitaci\u00f3n de matrimonio con amplio balc\u00f3n esquinero, y aire acondicionado, cocina independiente con electrodom\u00e9sticos y encimera a gas butano, ba\u00f1o completo y reformado con ba\u00f1era, y comedor sal\u00f3n muy luminoso, dispone de aire acondicionado y con salida a balc\u00f3n, se alquila amueblado (no se alquila a estudiantes, no se admiten mascotas). Finca con ascensor, muy bien situado junto a comercios, supermercados, hospital cl\u00ednico, universidades y transporte p\u00fablico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Explorador Andr\u00e9s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95753959", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0e/fe/cc/927241165.jpg", "externalReference": "93262110", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 61.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sant Ignasi de Loiola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4731927, "longitude": -0.3892204, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95753959/", "distance": "1053", "description": "Bonita vivienda CON TERRAZA, totalmente reformada de 60m2 y muy luminosa. Tiene 2 habitaciones dobles, 1 cuarto de ba\u00f1o y un sal\u00f3n/comedor di\u00e1fano, integrado con la cocina.    DISPONIBLE A PARTIR del 15 DE NOVIEMBRE. Preferible, Larga estancia.    Se encuentra muy cerca del R\u00edo Turia, pulm\u00f3n de la ciudad de Valencia y a un paso del centro.    Est\u00e1 totalmente amueblado con armarios y camas en todas las habitaciones y la cocina equipada con lavavajillas, frigor\u00edfico, microondas, horno, lavadora y placa de inducci\u00f3n. El ba\u00f1o con ducha y totalmente equipado y aire acondicionado fr\u00edo calor.    \u00a1Listo para que puedas entrar a vivir!    No dudes en contactar con nosotros y vive en uno de los distritos m\u00e1s demandados de Valencia con todas las comodidades y servicios a tu alcance.     Servicio integral de inmobiliaria especializada en medio y alto standing en Valencia    Somos expertos en t\u00fa hogar en Valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sant Ignasi de Loiola"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95736075", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/a0/fa/926763637.jpg", "externalReference": "A5237", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 1350.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Sueca", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.463826, "longitude": -0.3774727, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95736075/", "distance": "811", "description": "\u00bfBusca un piso en alquiler con encanto, reforma a estrenar y en buena zona de Valencia? Tenemos lo que lleva tiempo buscando, siga leyendo. Vivienda de 91 metros cuadrados en una ubicaci\u00f3n inmejorable, el barrio Ruzafa. Uno de los barrios m\u00e1s demandados de Valencia a 5 minutos del centro. Se alquila sin muebles y con la cocina equipada con electrodom\u00e9sticos a estrenar. Este magn\u00edfico piso cuenta con amplio sal\u00f3n comedor con mucha luz gracias a sus m\u00faltiples ventanales, moderna cocina totalmente equipada abierta a sal\u00f3n con c\u00f3moda isla, zona de lavander\u00eda independiente en el pasillo y dos habitaciones dobles; una de ellas con vestidor. La zona de noche se completa con dos ba\u00f1os completos de dise\u00f1o muy atractivo, ambos con ducha. De entre sus m\u00faltiples calidades destacamos que cuenta con pavimento de parquet, carpinter\u00eda de madera con cristales climalit y aire acondicionado frio-calor por conductos en todas las estancias. Edificio de 1915 recientemente rehabilitado que adem\u00e1s cuenta con ascensor. El barrio de Ruzafa tiene todo tipo de servicios a escasos metros y est\u00e1 muy bien comunicado por trasporte p\u00fablico con toda la cuidad y municipios de los alrededores de la capital. A 5 minutos del inmueble se encuentra la Estaci\u00f3n del Norte y Call\u00e9 Colon; zona de compras del centro de la ciudad, y a tan solo 10 minutos del Ayuntamiento y el Mercado Central. \u00a0 No dude en contactarnos, estamos encantados de atenderle.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Sueca"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95724464", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/97/37/18/926469731.jpg", "externalReference": "W-02N7EG", "numPhotos": 29, "floor": "bj", "price": 930.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Tramoyeres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4723166, "longitude": -0.3296068, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95724464/", "distance": "4090", "description": "Bonita vivienda para corta estancia Esta maravillosa vivienda se alquila por CORTA ESTANCIAS hasta m\u00e1ximo de 12 meses. Cuenta con una habitaci\u00f3n de cama doble, un sal\u00f3n comedor con techos altos, un ba\u00f1o, una cocina y dos terrazas. El sal\u00f3n-comedor es muy acogedor. La cocina esta equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para vivir, incluyendo lavavajillas y lavadora. La vivienda tambi\u00e9n tiene aire acondicionado split calor y fr\u00edo. La primera terraza se encuentra nada m\u00e1s entrar a la vivienda y la segunda es interior, separando la cocina de la habitaci\u00f3n. Si le gusta, no pierda esta oportunidad. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. La zona del Caba\u00f1al, recientemente renovada, se encuentra junto a la playa de la Malvarrosa, ya que antiguamente eran todo casas de pescadores tradicionales. Actualmente dispone de un agradable paseo mar\u00edtimo, una playa de arena blanca muy tranquila y toda clase de oferta de ocio, como restaurantes, bares, tiendas, supermercados etc. Muy bien comunicada mediante autob\u00fas o tranv\u00eda con el centro de la ciudad. Una oportunidad \u00fanica de establecer su hogar en un lugar cerca de la playa con todos los servicios necesarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Tramoyeres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94873995", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d1/a6/08/900319173.jpg", "externalReference": "A5213", "numPhotos": 21, "floor": "9", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Col\u00f3n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4704807, "longitude": -0.3741516, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94873995/", "distance": "274", "description": "Con una ubicaci\u00f3n privilegiada, este precioso piso de dos dormitorios, reci\u00e9n reformado se encuentra en la novena planta de una finca situada en una de las principales calles de Valencia. La zona de d\u00eda consta de un espacio di\u00e1fano con un sal\u00f3n comedor y una cocina moderna de planta abierta que viene con un horno y microondas empotrado. El piso dispone de una habitaci\u00f3n para zona de lavander\u00eda. Los dormitorios est\u00e1n separados, en lados opuestos de la vivienda. La habitaci\u00f3n principal es una habitaci\u00f3n silenciosa y disfruta de abundante luz natural, con una ventana que da al patio de manzana. La habitaci\u00f3n cuenta con amplios armarios empotrados y espacio suficiente para colocar una cama doble. El segundo dormitorio dispone de armarios empotrados mucha luz natural con una ventana que da a la terraza comunal y otra ventana que da al patio de manzana. Un ba\u00f1o nuevo con ducha da servicio a las dos habitaciones. La vivienda cuenta con ventanas de vidrio ac\u00fastico, suelos de parqu\u00e9, aire acondicionado frio y calor por conductos, video portero y finca con conserje. \u00a0 Un inmueble \u00fanico en el coraz\u00f3n de la ciudad, ideal para una pareja o una persona que quiera vivir en medio de zonas comerciales y restauraci\u00f3n, a pocos pasos de la Plaza del Ayuntamiento y de la Estaci\u00f3n del Norte.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Col\u00f3n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94856277", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/75/f4/899874997.jpg", "externalReference": "A5211", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 1350.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle San Vicente Martir", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4739041, "longitude": -0.3754722, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94856277/", "distance": "344", "description": "Excelente piso exterior, listo para entrar a vivir, ubicado en el barrio de Sant Francesc, a pocos metros de la Plaza del Ayuntamiento, en el coraz\u00f3n de Valencia. El apartamento viene completamente amueblado en un estilo moderno y de buen gusto, la calidad de la construcci\u00f3n es muy alta, con gran atenci\u00f3n al detalle, es pr\u00e1cticamente como mudarse a un apartamento nuevo. Esta vivienda se sit\u00faa en la tercera planta de un moderno edificio construido en 2010 con una vivienda por planta. La vivienda ha sido totalmente reformada y presenta una distribuci\u00f3n pr\u00e1ctica y funcional, con la zona de d\u00eda y de noche perfectamente diferenciadas. \u00a0 El apartamento consta de una gran sala de estar y comedor, se encuentra bien equipado con mobiliario moderno y de alta calidad. \u00a0La vivienda destaca por sus techos altos e inmensos ventanales panor\u00e1micos a la fachada, que pueden abrirse para permitir la entrada de abundante luz natural. Junto al sal\u00f3n encontramos \u00a0una amplia cocina totalmente equipada, con gran capacidad de almacenaje y mobiliario en blanco. La cocina se encuentra completamente\u00a0 equipada con electrodom\u00e9sticos: vitrocer\u00e1mica, microondas, frigor\u00edfico, lavavajillas y todos los utensilios necesarios para su estancia. La\u00a0 cocina da acceso a una terraza interior de 11 metros cuadrados, en la cual encontramos una pr\u00e1ctica zona t\u00e9cnica de lavado. El piso dispone de un dormitorio principal con grandes ventanales, \u00a0 con una cama doble y amplios armarios empotrados. Hay otro dormitorio individual con dos camas de 90 cm, tambi\u00e9n con armarios empotrados y acceso a la terraza interior. \u00a0 Posteriormente encontramos un cuarto de ba\u00f1o moderno con ducha, que da servicio a las dos habitaciones. \u00a0 Esta vivienda es ideal para quienes buscan un hogar elegante y moderno, muy cerca de tiendas, farmacias, caf\u00e9s y restaurantes. Apreciar\u00e1 la calidad y tranquilidad del lugar; este es verdaderamente un gran lugar para disfrutar de Valencia.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle San Vicente Martir"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94808346", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e1/94/06/898589747.jpg", "externalReference": "A5207", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 1700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 94.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle del M\u00fasic Peydr\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4712656, "longitude": -0.3794352, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94808346/", "distance": "189", "description": "Vivienda d\u00faplex en una zona peatonal del barrio de El Carmen de Valencia. Superficie construida de m2. Totalmente amueblada y decorada, cocina con todos los electrodom\u00e9sticos, bomba de frio calor, dos terrazas y patio interior compartido. Todo reformado con calidades de lujo. La vivienda se encuentra en un primero, entramos a un hall donde se distribuye la entrada de otras viviendas, aqu\u00ed encontramos un bonito patio compartido con una mesa y muchas flores. Entramos a la vivienda y a mano izquierda tenemos una cocina moderna, de concepto abierto totalmente equipada, la cocina tiene una mesa redonda con sillas. A continuaci\u00f3n, pasamos a la zona sal\u00f3n comedor, con una terraza. La zona de comedor cuenta con una mesa de cristal y un aparador de lado a lado. La zona de sal\u00f3n es a doble altura y cuenta con un mueble para le TV y dos grandes sof\u00e1s. En la misma planta tenemos la primera habitaci\u00f3n doble, cuenta con terraza y un gran armario empotrado. Justo al lado hay una zona de lavadero. En frente tenemos un ba\u00f1o con plato de ducha. Unas originales escaleras de cristal nos conectan con la parte superior de la vivienda. El primer dormitorio es doble, cuanta con una zona de estudio y mucho almacenaje. El segundo dormitorio es doble y cuenta con zona de estudio y mucho almacenaje El tercer dormitorio es doble y cuenta con un armario empotrado que ocupa toda la pared. En la zona del pasillo tenemos una zona de despacho, ideal para el teletrabajo. En la zona del pasillo tenemos un ba\u00f1o completo con ducha y ba\u00f1era. La vivienda se encuentra en una de las zonas m\u00e1s demandadas de Valencia, muy tranquilo, cerca de teatros y museos, a cinco minutos andando de Plaza de Ayuntamiento o el Mercado Central, muy cerca de la Estaci\u00f3n del Norte o del AVE, muy bien comunicado por bus, metro y coche y con todos los servicios necesarios para disfrutar d\u00eda a d\u00eda de esta ciudad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del M\u00fasic Peydr\u00f3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94444939", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/ca/55/919640599.jpg", "externalReference": "JA270", "numPhotos": 44, "floor": "2", "price": 1350.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.471744, "longitude": -0.3756629, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94444939/", "distance": "151", "description": "Excelentes propiedades, edificio de finales del siglo XIX totalmente rehabilitado, ubicado en calle de La Paz, distrito de La Seo, en pleno centro de Valencia. emplazado en uno de los nudos principales del transporte publico de Valencia, a escasos metros de la parada de la EMT de la Plaza de La Reina y de la Plaza del Ayuntamiento. Muy pr\u00f3ximos a dos aparcamientos p\u00fablicos, cada uno situado en cada extremo de la calle de La Paz. El edificio tiene orientaci\u00f3n sur, este, disponemos de varias distribuciones, d\u00faplex, con diferente numero de habitaciones y ba\u00f1os en diferentes alturas comprendidas entre el segundo, tercero y cuarto piso. Dependiendo de altura, m2 y amueblamiento, hay diferentes precios. Las fotograf\u00edas son de varias posibilidades de amueblamientos y distribuciones Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contacte con nosotros.    Memoria de Calidades:  Cocina: Mobiliario laminado HPL, de alta resistencia, muebles altos, bajos y columnas, bancada de cer\u00e1mica NEOLITH negro marquina, fregadero inox encastrado bajo encimera, grifer\u00eda inox. Electrodom\u00e9sticos: encimera de inducci\u00f3n, extractor integrado en mueble alto, nevera, lavadora-secadora, lavavajillas de 45 cm de altura, todo integrado y horno microondas multifunci\u00f3n.  Ba\u00f1os: Muebles suspendido laminado HPL, con seno integrado y grifer\u00eda monomando inox. espejo colgado con marco colgado para retroiluminar, accesorios de ba\u00f1o cromados, mampara de ducha con perfil inox y cristal transparente.  Armarios: armarios empotrados con puertas de laminado HPL, interiores forrados en melamina textil con 2 cajones, estantes inferior extra\u00edble y barra de colgar. Armarios sin puertas, con armaz\u00f3n y barra para colgar y 2 cajones en parte inferior.  Panelados de Madera: En los cabezales de las camas, as\u00ed como en determinadas paredes, se instalan paneles de madera lacados en color con moldura.  Pavimento: cer\u00e1mica tipo madera, formato 20x120 colocado en espiga.  Acceso a la vivienda: Video portero IP accionado desde Smartphone y compatible con el sistema de control de acceso interno a vivienda. Control Acceso interno a vivienda mediante cerradura inteligente TESSA. ASSA ALBOY.  Para mas informaci\u00f3n y visita contacte con nosotros.    \"La informaci\u00f3n y contenidos facilitados son meramente orientativos, en ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tienen car\u00e1cter contractual. Honorarios no incluidos. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Pau"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95568819", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/f9/95/922113988.jpg", "externalReference": "RP229202190606", "numPhotos": 34, "floor": "12", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Doctor Domagk, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4570881, "longitude": -0.3766536, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95568819/", "distance": "1561", "description": "Redpiso En Corts-Malilla pone en alquiler excelente piso en el coraz\u00f3n de Valencia, Ruzafa, con las siguientes caracter\u00edsticas. 91m2 distribuidos en 3 amplios dormitorios, 2 de ellos dobles y exteriores, ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, espaciosa cocina con un armario de despensa. Sal\u00f3n-comedor muy grande y luminoso, con excelentes vistas al nuevo parque central. Un armario empotrado en el hall para guardar abrigos, zapatos.. . Suelo de tarima, paredes lisas reci\u00e9n pintadas, el piso est\u00e1 amueblado, con la cocina equipada totalmente.  Excelente ubicaci\u00f3n! No dude en venir a visitarlo!  Puedes visitar nuestras fotos 360\u00ba y hacer un tour a trav\u00e9s de ellas en el siguiente enlace: Este anuncio es informativo y sin valor contractual, puede contener errores.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Doctor Domagk, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95663587", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/da/c7/924707046.jpg", "externalReference": "HVC000103", "numPhotos": 26, "floor": "6", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres, 21", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4944491, "longitude": -0.3623316, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95663587/", "distance": "2891", "description": "Se alquila vivienda de obra nueva, a estrenar, sin muebles, en la calle Santa Genoveva Torres, zona Alfahuir. El edificio se encuentra pegado al centro comercial arena, en un barrio que cuenta con todo todos los supermecados (Lidl, mercadona, carrefour, supercor, aldi) y excelentes comunicaciones (bus 70, metro machado, tranvia, valenbici), centro m\u00e9dico, policia, centro de mayores etc.. .  La vivienda tiene 75 m2 utiles y 10 de terraza, que pr\u00e1cticamente se puede considerar como una habitacion m\u00e1s. La orientacion de la vivienda es la mejor posible, este en las 3 habitaciones, y en el comedor este y sur. Por ello el piso es c\u00e1lido en invierno (sol de por la ma\u00f1ana) y fresco en verano. Incluso se ve el mar desde las habitaciones. Tiene dos ba\u00f1os, uno en suite. En el alquiler se incluye una plaza de garaje en el sotano -3 y un trastero. El edificio dispone de una zona com\u00fan ajardinada y una peque\u00f1a piscina.  Alquiler de larga duraci\u00f3n. Solvencia demostrable.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres, 21"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95724972", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/fa/34/926472132.jpg", "externalReference": "1622", "numPhotos": 40, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Peris i Valero", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4611414, "longitude": -0.3632361, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95724972/", "distance": "1635", "description": "VIVIENDA TOTALMENTE REFORMADA DE 90 M2 EN LA AV. PERIS Y VALERO JUNTO AL CAUCE DEL R\u00cdO TURIA Y LA CIUDAD DE LAS ARTES Y LAS CIENCIAS. Dispone de un amplio SAL\u00d3N-COMEDOR recayente a la fachada principal del edificio, 2 DORMITORIOS espaciosos con armarios empotrados revestidos (1 de ellos dispone de acceso a una Terraza interior de uso privativo), 1 ESTUDIO equipado con estanter\u00edas, cajonera, mesa y silla de estudio, 2 BA\u00d1OS (1 de ellos completo con ba\u00f1era y otro con ducha) y COCINA muy amplia con Office equipada con electrodom\u00e9sticos de \u00faltima generaci\u00f3n (tv, lavadora, horno y microondas a\u00e9reo y nevera de 2 puertas). Se alquila con mobiliario moderno nuevo a estrenar. Aire acondicionado por splitzs en el Sal\u00f3n y en el distribuidor Fr\u00edo-Calor, calefacci\u00f3n individual de gas por radiadores. Pavimento de parquet, carpinter\u00eda interior lacada en blanco, la exterior doble acristalamiento y paredes lisas. Zona dotada de todo tipo de servicios, muy comercial, comodidades y perfectamente comunicada. DECORADA CON MUCHO GUSTO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Peris i Valero"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95709887", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/f7/56/926078367.jpg", "externalReference": "W-02N8CA", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Pla del Remei", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.47155, "longitude": -0.36867, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95709887/", "distance": "736", "description": "Magnifica vivienda con terraza en calle Col\u00f3n Les presentamos esta confortable vivienda en pleno centro de la ciudad. Dispone de un luminoso sal\u00f3n comedor con vistas a calle Col\u00f3n. , una cocina totalmente equipada con acceso a la galer\u00eda Cuenta con una habitaci\u00f3n doble y una individual; un ba\u00f1o y un aseo. La vivienda dispone de una terraza a dos alturas ideal para disfrutar del clima de Valencia. Este inmueble es ideal para vivir y trabajar, por su ubicaci\u00f3n y caracter\u00edsticas. Se ha renovado completamente. Dispone de calefacci\u00f3n por radiadores y caldera de gas natural, adem\u00e1s de aparatos tipo Split e iluminaci\u00f3n tipo led. Si esta vivienda le interesa, contacte con nosotros, estaremos encantados de atenderle. La zona de la Calle Col\u00f3n, es el centro neur\u00e1lgico de la ciudad, con multitud de servicios y negocios, para una vida muy agradable. Dispone de comercios, restaurantes, colegios, centros comerciales, etc. Est\u00e1 muy cerca de los jardines del R\u00edo Turia y dispone de carril bici en la puerta del edificio. A pocos metros tenemos la parada del metro de Colon y muchas l\u00edneas de atuobuses, un lugar ideal para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90142221", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/aa/96/784155638.jpg", "externalReference": "W-02IXUP", "numPhotos": 27, "floor": "8", "price": 1100.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 57.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Gran V\u00eda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4662516, "longitude": -0.3616407, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90142221/", "distance": "1444", "description": "\u00c1tico loft para corta estancia frente al r\u00edo Corta estancia. \u00c1tico totalmente di\u00e1fano con una terraza de 15 m2 y con vistas a los jardines del r\u00edo Turia. Cuenta con un luminoso dormitorio, cocina americana reformada, con electrodom\u00e9sticos y un sal\u00f3n con acceso a la terraza. Dispone de aire Acondicionado fr\u00edo y calor. El edificio cuenta con servicio de porter\u00eda y ascensor. Se alquila amueblado y con todos los gastos incluidos. Si desea visitarlo, no dude en llamarnos, estaremos encantados de atenderles. La ubicaci\u00f3n de este inmueble es excepcional, ya que adem\u00e1s de contar con unas vistas maravillosas, dispone de todos los servicios necesarios en la zona, totalmente consolidada y muy de moda actualmente. Los jardines permiten ir en bicicleta, correr, pasear y jugar con los ni\u00f1os. No dude en visitarlo. Estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]