[{"propertyCode": "88149735", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/15/db/739882739.jpg", "externalReference": "1388", "numPhotos": 26, "price": 955.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4891342, "longitude": -0.3259149, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88149735/", "distance": "4838", "description": "\u00a1\u00c1TICO CON BONIFICACIONES ESPECIALES DURANTE EL ESTADO DE ALARMA! DOS PRIMEROS MESES DE BONIFICACI\u00d3N del 50%! * Bonificaci\u00f3n del 50% de la renta los dos primeros meses.  * Bonificaci\u00f3n al 100% gastos de comunidad e IBI durante los tres primeros a\u00f1os. * Seguro de protecci\u00f3n de pagos inclu\u00eddo en el precio * Regalo de los electrodom\u00e9sticos nuevos a estrenar \u00c1tico a estrenar disponible en alquiler anual en la playa de la Patacona, sin muebles, con terraza de 65 m2, en complejo con piscina comunitaria, conserje y a escasos 50 metros del mar. Incluye garaje y trastero. La vivienda cuenta con una superficie de 85 m2 distribuidos en una habitaci\u00f3n doble con amplia armariada, un ba\u00f1o completo, y un amplio sal\u00f3n con moderna cocina office y salida a gran terraza. Subiendo a la planta superior encontramos una segunda terraza de 65 m2 aprox y bonitas vistas.  Dispone de parquet, paredes lisas, aire acondicionado por conductos fr\u00edo calor, videoportero, armarios empotrados, cocina amueblada y equipada con horno, vitro, campana y calentador, puerta blindada, acceso para personas con movilidad reducida, ventanas climalit y gas natural.  En complejo privado con piscina, parque infantil, conserje y c\u00e1maras de seguridad y vigilancia 24h, situado a escasos 50 metros de la playa.  Zona con todos los servicios y excelente comunicaci\u00f3n: supermercados Consum y Mercadona a tan solo 5 minutos a pie, escuela infantil, colegio de primaria e institutos de secundaria y grado superior, gimnasio suma con piscina, spa y paddel, farmacia, centro de salud y a 50 metros el paseo mar\u00edtimo con terrazas, conocidos restaurantes y la playa. Universidad de Valencia y la Universidad Polit\u00e9cnica a 15 minutos andando. Comunicaci\u00f3n con linea n\u00ba 31 de autob\u00fas de la EMT en la puerta directamente al centro de la ciudad, adem\u00e1s de otras l\u00edneas a tan solo 5 minutos a pie. Se encuentra a una escasa distancia de 15 minutos en coche al centro hist\u00f3rico de Valencia.  Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95740252", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8c/60/36/926874733.jpg", "externalReference": "6129", "numPhotos": 23, "floor": "9", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Burjassot, Valencia s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4913452, "longitude": -0.3923204, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95740252/", "distance": "2594", "description": "Referencia del inmueble 6129 Vivienda en zona de Avenida Burjassot. A pocos minutos del cauce del rio. Piso interior, pero con mucha luz, ya que da a un patio de manzanas muy amplio. Reformado todo a estrenar. Es un noveno piso, el ascensor llega hasta el octavo. Sal\u00f3n espacioso con cocina abierta. Dos dormitorios. Un ba\u00f1o. Barrio consolidado con todo tipo de servicios cerca como colegios, comercios, restaurantes, etc.. . y pr\u00f3ximo a transportes p\u00fablicos. Se alquila amueblado con gastos de comunidad incluidos en el precio. DISPONIBLE A FINAL DE DICIEMBRE DE 2021.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Burjassot, Valencia s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81132350", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/80/62/59/583925106.jpg", "externalReference": "T885", "numPhotos": 29, "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4904915, "longitude": -0.3287706, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81132350/", "distance": "4683", "description": "Maravillosa vivienda, disponible en alquiler de septiembre a mayo, en la playa de La Patacona. Se trata de un inmueble exterior, muy luminoso y soleado. Consta de 78 m2, distribuidos en un sal\u00f3n comedor con acceso a una terraza de m2, dos habitaciones dobles, un ba\u00f1o y cocina amueblada. Equipada con aire acondicionado de fr\u00edo y calor por conducto, videoportero, armarios empotrados, lavadero, terraza, ventanas climalit. Incluye plaza de garaje. Se encuentra en una urbanizaci\u00f3n privada que dispone dispone de conserje con vigilancia 24h terraza, acceso personas de movilidad reducida, c\u00e1mara de seguridad, jard\u00edn comunitario, zona infantil, pistas de p\u00e1del y piscina comunitaria.  Zona con todos los servicios, supermercados, colegios, institutos, restaurantes, gimnasio municipal con spa, las universidades a 10 minutos andando. Buena comunicaci\u00f3n con linea de autob\u00fas directamente al centro de la ciudad. Disfruta de la playa viviendo en la ciudad. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94837276", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/96/95/da/899360409.jpg", "externalReference": "C1330A", "numPhotos": 29, "floor": "5", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Alameda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4609444, "longitude": -0.3570003, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94837276/", "distance": "2073", "description": "PISO RESIDENCIAL EN EMBLEM\u00c1TICO COMPLEJO DEL PASEO DE LA ALAMEDA JUNTO A LAS CIENCIAS. CON PISCINA. 2 HAB. / 2 BA\u00d1OS, AMUEBLADO Y CON ELECTRODOM\u00c9STICOS. GARAJE INCLUIDO. Piso residencial en emblem\u00e1tico complejo del Paseo de la Alameda, orientado hacia \u00e9l, Ciudad de las Artes y las Ciencias y frente al Gulliver, en edificio moderno y se\u00f1orial. Compuesto por sal\u00f3n comedor, 2 habitaciones, 2 ba\u00f1os (uno de ellos en suite), cocina con galer\u00eda, un peque\u00f1o distribuidor y una peque\u00f1a terraza de acceso desde la habitaci\u00f3n principal. En muy buen estado de conservaci\u00f3n y con calidades de primera como: aire acondicionado central por conductos, armarios empotrados revestidos, suelo de marmol claro, ventanas de PVC-climalit, puerta blindada, v\u00eddeo portero, etc. Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio. Plaza de garaje incluida en el precio. Complejo residencial con piscina, gimnasio, conserjer\u00eda 24 horas, gran area social, pista de squash, zona infantil, se\u00f1orial zona de espera y 3 ascensores por bloque. Excelent\u00edsima zona de Valencia, entre las m\u00e1s cotizadas, con una ubicaci\u00f3n fant\u00e1stica en el precioso Paseo de la Alameda, frente al antiguo cauce del T\u00faria, la Ciudad de las Artes y las Ciencias y a tiro de piedra andando del centro de la Ciudad. Se encuentra adem\u00e1s muy bien rodeado de todo tipo de servicios.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo Alameda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88658172", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/1c/26/774435349.jpg", "externalReference": "C1275A", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Vicente Raga", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4576523, "longitude": -0.3465824, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88658172/", "distance": "3027", "description": "\u00a1DISPONIBLE A PARTIR DEL 15 DE DICIEMBRE! \u00a1SE ALQUILA SIN MUEBLES! PISO RESIDENCIAL EN ZONA AVD. FRANCIA CON 2 HAB / 2 BA\u00d1OS, COCINA OFFICE, ELECTRODOM\u00c9STICOS, GARAJE. PISCINA Y CONSERJER\u00cdA 24 HORAS. Disponible a partir del 15 de diciembre de 2021. Piso residencial, bastante \u00e1mplio para ser de dos habitaciones, en Valencia, zona Penya-Roja de 90 m. de superficie con 2 habitaciones dobles (principal con vestidor), 2 ba\u00f1os (uno en suite), cocina office equipada, galer\u00eda-lavadero, sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n y recibidor. Calidades: aire acondicionado central con bomba fr\u00edo / calor suelo de m\u00e1rmol, ventanas de pvc / climalit, armarios empotrados, puerta acorazada, v\u00eddeo portero, etc. Con electrodom\u00e9sticos (nevera, lavadora, lavavajillas, nevera) pero sin amueblar. Plaza de garaje incluida en el precio. Gastos de comunidad incluidos en el precio. Complejo con amplia piscina, conserjer\u00eda 24 horas, jardines, zonas infantiles, y gimnasio. Excelente zona de las m\u00e1s cotizadas de Valencia al lado del Corte Ingl\u00e9s, Centro Comercial Aqua, Paseo de la Alameda y Ciudad de las Artes y las Ciencias.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Vicente Raga"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84536620", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9e/39/79/924047632.jpg", "externalReference": "C1235A", "numPhotos": 28, "floor": "4", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Francisco Moreno Usedo, Valencia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4727736, "longitude": -0.3981444, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84536620/", "distance": "1803", "description": "SOLO PARA PAREJAS O UNA PERSONA SOLA SIN MASCOTAS, POR PETICI\u00d3N EXPRESA DE LA PROPIEDAD. LUMINOSO Y AMPLIO. AMUEBLADO, EQUIPADO Y CON ELECTRODOM\u00c9STICOS. Por petici\u00f3n expresa de la propiedad se busca perfil concreto de una pareja o una persona sola, sin hijos y sin mascota, por favor les rogamos que se abstengan de contactar si no cumplen este perfil. Luminoso y amplio piso exterior con ascensor en el barrio de La Olivereta, a 10 minutos andando del Hospital General, seg\u00fan Google Maps, a 6 en coche y con conexi\u00f3n directa del autobus 73. Compuesto por: amplia cocina office (en su d\u00eda se le a\u00f1adi\u00f3 una habitaci\u00f3n), sal\u00f3n comedor con amplio balc\u00f3n (cabr\u00eda perfectamente una mesa y cuatro sillas), 3 habitaciones y un ba\u00f1o completo. Completamente amueblado, equipado y con electrodom\u00e9sticos. Entre sus calidades destacan: luces de LED, armario de cortes\u00eda revestido, elegantes puertas de pino, puerta de entrada acorazada, etc. Tambi\u00e9n posee aire acondicionado INVERTER con bomba fr\u00edo / calor de reciente instalaci\u00f3n tanto en sal\u00f3n como en habitaci\u00f3n principal.  Se encuentra en una ubicaci\u00f3n excelente, rodeado de todo tipo de servicios como: farmacia, supermercado CONSUM justo abajo, horno, casa de comidas preparadas, estanco, fruter\u00eda.. . Estando a su vez muy cerca del parque del R\u00edo T\u00faria con excelentes zonas verdes.  Se entrega en excelente estado de pintura, vitrificaci\u00f3n y limpieza.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Francisco Moreno Usedo, Valencia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94460381", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/94/b8/889461472.jpg", "externalReference": "1268", "numPhotos": 27, "floor": "7", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Pintor Maella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.463352, "longitude": -0.3482543, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94460381/", "distance": "2633", "description": "Vivalta alquila piso junto a la Avenida de Baleares y Avenida del Puerto.  La vivienda es una planta 7 exterior con ascensor y gran balc\u00f3n. Se encuentra en buen estado y es luminoso.  Consta de sal\u00f3n, dos dormitorios, cocina independiente reci\u00e9n reformada a estrenar y un ba\u00f1o. Se encuentra sin amueblar salvo la cocina que tiene los electrodom\u00e9sticos necesarios. Est\u00e1 ubicado en una zona con todo tipo de comercios, supermercados, carnicer\u00edas, fruter\u00edas y zonas verdes.  A escasos minutos se encuentra la Ciudad de las Artes y las Ciencias, centros comerciales El Saler y Aqua, El Corte ingl\u00e9s de Av. Francia y cauce del r\u00edo Tur\u00eda. Zona muy bien comunicada con transporte p\u00fablico tanto de metro y autob\u00fas.. . Si deseas m\u00e1s informaci\u00f3n ponte en contacto para concertar una cita sin compromiso..", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Pintor Maella"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95617690", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0a/e0/01/923475945.jpg", "externalReference": "2547", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Pintor Maella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.464052, "longitude": -0.3464543, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95617690/", "distance": "2756", "description": "VIVALTA alquila inmueble amueblado, consta de amplio sal\u00f3n, tres dormitorios, ba\u00f1o y cocina con acceso a la terraza. La vivienda dispone de ascensor, exterior, cocina y ba\u00f1o reformado. Reci\u00e9n pintada y parcialmente reformada. Se alquila amueblada y cocina totalmente equipada.  Se encuentra rodeada de todos los servicios, supermercados, zonas verdes y a escasos 5 minutos del Corte Ingles, Centro Comercial Aqua y la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Pr\u00f3ximo al puerto mar\u00edtimo y la playa.  Muy bien comunicado tanto por su cercan\u00eda con la parada de metro de Ayora, como por las l\u00edneas de EMT. Imprescindible n\u00f3minas y contrato de trabajo para seguro de impago.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Pintor Maella"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95610662", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c4/21/95/923271324.jpg", "numPhotos": 24, "floor": "4", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4624476, "longitude": -0.3622397, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95610662/", "distance": "1608", "description": "SOLIDINMUEBLES ALQUILA vivienda en Monteolivete. Cuenta con 100 m2 y una reforma integral a estrenar. 2 habitaciones, 2 ba\u00f1os, sal\u00f3n comedor, balc\u00f3n y cocina equipada. Se han puesto muy buenas calidades en toda la casa, ventanas climalit, armarios empotrados, etc.  Su ubicaci\u00f3n es ideal, junto al Jardin del Turia, el ambulatorio, andando al centro, junto a Ruzafa, el Ensanche. Rodeado de todos los servicios y facilidades y muy bien comunicado.  VEN A VERLO, TE ENCANTARA!   WE SPEAK ENGLISH NOUS PARLONS FRANCAIS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95583999", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/29/eb/e5/922540727.jpg", "externalReference": "NUWE00948", "numPhotos": 34, "floor": "5", "price": 800.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Cadis", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4620116, "longitude": -0.3745131, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95583999/", "distance": "1039", "description": "Coqueto \u00e1tico y muy acogedor en la calle C\u00e1diz, Ruzafa. \u00c1tico totalmente reformado que se encuentra en una de las zonas de m\u00e1s auge de Val\u00e8ncia, situado en el distrito de Russafa. Est\u00e1 completamente amueblado y equipado y tiene 60 m2. Es totalmente di\u00e1fano, tipo loft y tiene dos alturas. En la primera se encuentra el sal\u00f3n con la habitaci\u00f3n, tipo loft y en la parte de arriba, la cocina, un ba\u00f1o con ducha y la salida a la terraza desde la cocina.       Caracter\u00edsticas;    - Ampl\u00edo sal\u00f3n-comedor con habitaci\u00f3n tipo loft.  - Gran terraza amueblada con vistas despejadas y muy tranquilo.  - Cocina totalmente equipada  - 1 ba\u00f1o completo con ducha  - Techos con vigas de madera al aire.  - Split de Aire acondicionado fr\u00edo/calor   - Suelo de parquet      Se trata de un inmueble exterior cerca del cauce del r\u00edo turia y a 5 minutos andando del centro de Valencia junto a la Gran V\u00eda German\u00edas. Muy bien comunicado con parada de metro y autob\u00fas. Zona residencial y rodeada de todos los servicios en una zona de la ciudad en pleno auge.    \u00a1No dudes en llamarnos y verlo en persona, te encantar\u00e1!      Servicio integral de inmobiliaria especializada en medio y alto standing, arquitectura y construcci\u00f3n.  Somos expertos en hogares.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de Cadis"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95486266", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a3/d2/e5/919644311.jpg", "externalReference": "141627", "numPhotos": 22, "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Escalante", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4712437, "longitude": -0.329873, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95486266/", "distance": "4065", "description": "Vivienda en planta baja con terraza de 12 m2, completamente reformada, con las mejores calidades, en el t\u00edpico barrio marinero del Caba\u00f1al, calle Escalante, muy pr\u00f3xima a la playa. Sita en bonito edificio de 3 alturas de fachada t\u00edpica del Caba\u00f1al, completamente reformado con excelente ubicaci\u00f3n. Vivienda vac\u00eda. Planta baja. La vivienda cuenta con una superficie total de 72 m2 + 12 m2 de terraza, distribuidos en dos dormitorios dobles, un ba\u00f1o y amplio sal\u00f3n con cocina oficce y salida a terraza de 12m2.  La vivienda y edificio han sido completamente reformado con gusto y estilo empleando materiales de primera calidad. Dispone de una moderna cocina office equipada y panelada con electrodom\u00e9sticos nuevos a estrenar, pavimento de cemento pulido estilo industrial, aire acondicionado por conductos vistos, paredes lisas combinando con ladrillo visto, grandes ventanales con ventanas climalit, techos con vigas vistas y alarma. Excelente ubicaci\u00f3n, junto a la calle de la Reina, muy pr\u00f3ximo a la playa y zona facultades. Excelente comunicaci\u00f3n con el centro de la ciudad con lineas de EMT 31, 19 y 92. Parada de tranv\u00eda muy pr\u00f3xima, linea 4, con combinaci\u00f3n a la parada de metro de Maritim-Serrer\u00eda a 2 minutos. Cuenta con todos los servicios, gran variedad de restaurantes de moda, peque\u00f1os supermercados a escasos metros de distancia, Mercadona y el famoso Mercado de El Caba\u00f1al a 5 minutos, farmacias, centro de salud, varios parques infantiles, colegios de educaci\u00f3n infantil y secundaria, institutos. A tan solo 3 minutos en coche de la Universidad Polit\u00e9cnica y la Universidad de Valencia. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Escalante"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95751580", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/63/c3/c4/927476612.jpg", "externalReference": "102", "numPhotos": 12, "floor": "3", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4891209, "longitude": -0.3986567, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95751580/", "distance": "2717", "description": "100% CASAS te ofrece la oportunidad \u00fanica de vivir a un paso de la Avenida Cortes Valencianas, junto al Palacio de Congresos. En las inmediaciones dispones de todos los servicios, una parada de metro a escasos metros y r\u00e1pido acceso en coche a la A7 y a las principales v\u00edas de comunicaci\u00f3n. Exclusivo apartamento de estilo actual con las mejores calidades, amueblado y con todo lo necesario para entrar a vivir. Al entrar encontramos un hall, seguido de un gran aparador. El amplio sal\u00f3n tiene un gran ventanal con vistas que proporciona mucha luz a la estancia, un lugar perfecto para teletrabajar o estudiar. Desde el sal\u00f3n se accede a un balc\u00f3n con una mesa y dos sillas. Cuenta con televisor de 50 pulgadas integrado en una boiserie de estilo minimalista con interiores adaptados para ordenar tus libros, o dvd.  La cocina office dispone de todos los electrodom\u00e9sticos Bosch panelables. Placa vitrocer\u00e1mica, campana extractora de las mejores del mercado, horno y microondas. Al dormitorio se accede desde el sal\u00f3n a trav\u00e9s de una puerta de cristal. Cuenta con una cama doble y frente a ella preside la habitaci\u00f3n un gran armario, m\u00e1s pr\u00e1ctico incluso que un closet. Consta de salida directa al balc\u00f3n. El ba\u00f1o contiguo tiene una ducha con mampara de cristal y suelo de cer\u00e1mica. Incluidas en el precio te ofrecemos dos plazas de garaje. La vivienda se encuentra en un edificio con club social y terraza comunitaria. No tardes en venir a visitarlo, te encantar\u00e1.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95754405", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e5/80/e2/927252415.jpg", "externalReference": "RP100202191558", "numPhotos": 8, "floor": "7", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Doctor Manuel Candela", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4673258, "longitude": -0.3498577, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95754405/", "distance": "2387", "description": "VIVIENDA PARA ENTRAR A VIVIER EL 1 DE DICIEMBRE. Redpiso alquila 7\u00ba planta de 63 m2, 3 dormitaros, sal\u00f3n comedor amplio y muy luminoso, cocina con galer\u00eda cubierta, ba\u00f1o con plato de ducha y ascensor. REFORMA A ESTRENAR. Excelente ubicaci\u00f3n, a 5 minutos del metro, parada de bus en la puerta, rodeado de comercios, parques, colegios, etc. Imprescindible para alquilar la vivienda solvencia econ\u00f3mica demostrable ya que se realizara un seguro de impago.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Doctor Manuel Candela"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95310016", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/95/52/a7/916691487.jpg", "externalReference": "KMC0032A", "numPhotos": 19, "floor": "4", "price": 1075.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Convento Jerusal\u00e9n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4674779, "longitude": -0.3807403, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95310016/", "distance": "504", "description": "A pocos metros de la Estaci\u00f3n del Norte y del Ayuntamiento de Valencia, en una finca recientemente rehabilitada por completo con vigas a vista, presentamos un coqueto \u00e1tico a estrenar, que dispone de una gran y soleada terraza orientada hac\u00eda el sur.  La vivienda se distribuye en un gran sal\u00f3n comedor con cocina abierta equipada y una habitaci\u00f3n con ba\u00f1o ensuite y dispone de A/C por split y de 1 armario empotrado en la habitaci\u00f3n. Se requiere n\u00f3mina o garant\u00edas equivalentes. El barrio de La Roqueta se encuentra en una posici\u00f3n estrat\u00e9gica, al lado de la Estaci\u00f3n del Norte y de la Plaza del Ayuntamiento, y est\u00e1 acondicionado con todo tipo de servicios.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 24.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Convento Jerusal\u00e9n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95726085", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c1/42/a5/926502421.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Carr\u00edcola, 9", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4520529, "longitude": -0.3869569, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95726085/", "distance": "2278", "description": "DISPONIBLE YA PARA VISITAR  Os invitamos a ver el v\u00eddeo! Esta vivienda cuenta con 70 metros utiles distribuidos en una entrada de cortes\u00eda que accede a un comedor exterior amueblado con un sof\u00e1 cheslong (sof\u00e1-cama), una mesa de madera con capacidad para 6 personas y el mueble de tv listo, con un split de aire acondicionado. La cocina, con puerta corredera se le han cambiado alg\u00fan electrodom\u00e9stico como la lavadora y vitro de inducci\u00f3n para renovarla.  Es imprescindible CI y nominas altas. El ba\u00f1o muy limpio y totalmente completo con ba\u00f1era Los dos dormitorios, de tama\u00f1o similar, NO est\u00e1n amueblados m\u00e1s que una cama individual y un armario empotrado. Ambos interiores. Barrio tradicional con servicios de peque\u00f1os comerciantes, mercados, restaurantes populares y locales de toda la vida.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Carr\u00edcola, 9"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95705376", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/96/44/925981878.jpg", "externalReference": "R Mayoral", "numPhotos": 37, "floor": "4", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Arzobispo Mayoral, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4691907, "longitude": -0.3781717, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95705376/", "distance": "229", "description": "Excelente piso de 54 m2 en San Francesc completamente reformado, exterior, di\u00e1fano y muy luminoso. Piso en calle peatonal (Arzobispo Mayoral), exterior, muy c\u00e1lido y luminoso, amplio sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n abierto o cerrado (ventanales de cristal en panel solapables) 1 dormitorio doble con armario empotrado, 1 habitaci\u00f3n habilitable como estudio, dormitorio o despacho tambi\u00e9n con armario empotrado que comunica con el sal\u00f3n por medio de un ventanal-espejo. Ba\u00f1o completo con ducha donde se encuentran, (armariados), lavadora y calentador de 60 Ltrs. por lo que no se requiere de suministro de gas en la vivienda. Cocina equipada, aire acondicionado (bomba frio-calor), suelo de m\u00e1rmol sin juntas en todo el piso y de gres en cocina, ba\u00f1o y balc\u00f3n. Reformado recientemente con excelentes calidades y un gusto impecable. Opci\u00f3n de plaza de garaje en la misma calle por 120\u20ac. Edificio del a\u00f1o 1978 con dos ascensores, patio a cota 0 adaptado a personas con movilidad reducida, junto a la Plaza del Ayuntamiento, todos los medios de transporte, comercios y servicios a pie de calle, a un minuto del centro hist\u00f3rico y cinco de los Jardines del Turia.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Arzobispo Mayoral, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "84352094", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/80/08/674060547.jpg", "externalReference": "E017-00692", "numPhotos": 35, "floor": "1", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Padre Luis Navarro, Valencia, 31", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4641088, "longitude": -0.3303439, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/84352094/", "distance": "4100", "description": "DISPONIBLE PARA MEDIADOS DE NOVIEMBRE! Al lado del mar, totalmente equipada, EXQUISITA DECORACI\u00d3N Vivienda muy luminosa y agradable, tres grandes ventanales a la calle y a escasos minutos caminando  de la playa de la Malvarrosa, donde encontraras restaurantes con comida t\u00edpica de Valencia, pegados al paseo, junto al mar, DISFRUTARAS en sus terrazas. Estas al lado de la Plaza del Patriarca y de Calle  JJDomine, la mejor zona del Cabanyal, con todos los servicios a tu alcance y con buena comunicaci\u00f3n en bus, metro y tranv\u00eda. Disfruta de la ciudad, a escasos minutos de la Ciudad de las Ciencias, del Puerto de Valencia, y con un paseo algo mas largo, pero agradable el centro de la ciudad, Centro Hist\u00f3rico, con estupendos monumentos para visitar, Plaza del Ayuntamiento, Estaci\u00f3n de Tren Renfe, Plaza de Toros, Miguelete, Plaza de la Virgen, y otros muchos mas Dos habitaciones amplias con cama doble y una tercera habitaci\u00f3n tipo estudio ideal por si tienes que trabajar desde casa, amplio y luminoso sal\u00f3n con cocina abierta al mismo, juvenil, con encanto EXQUISITO GUSTO, Muy acogedora, para cuatro personas Se aceptan arrendamientos temporales, consultar precios CONTACTAMOS y lo visitamos, te encantar\u00e1.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Padre Luis Navarro, Valencia, 31"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95599276", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/63/bd/922961670.jpg", "numPhotos": 50, "floor": "2", "price": 1600.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Plaza de la Reina s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4743833, "longitude": -0.3751029, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95599276/", "distance": "406", "description": "Vivienda en alquiler en La Seu, Ciutat Vella, a 1 minuto andando de la Plaza de la Reina, es un estudio de 60m2 con CALIDADES EXCEPCIONALES y decorado con obras de arte contempor\u00e1neo nacionales e internacionales de varios artistas. La vivienda dispone de aire acondicionado por conductos frio/calor y suelo radiante, lavavajillas, lavadora secadora, horno, microondas. los electrodom\u00e9sticos son MIELE. -Internet de alta velocidad dado de alta, especialmente necesario para personas que realizan teletrabajo. Tanto el edificio como la vivienda tienen una reforma integral realizada recientemente que cumple con los mas altos est\u00e1ndares de calidad. En el edificio se pueden ver tambi\u00e9n obras de arte de diferentes artistas en cada planta, de nuevo con car\u00e1cter nacional e internacional. El apartamento est\u00e1 disponible para su entrada de forma inmediata. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Sr ALBERTO 633431085 Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 27.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Plaza de la Reina s/n"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95587846", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e9/0e/1a/922641293.jpg", "externalReference": "IA-0107", "numPhotos": 35, "floor": "bj", "price": 800.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle Creu Roja, 1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Vara de Quart", "latitude": 39.4606215, "longitude": -0.412426, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95587846/", "distance": "3238", "description": "LAS FOTOS SON DE DOS LOFTS UNIDOS. Situado en la Ciudad Gran Turia, uno de los centros de negocios y residenciales m\u00e1s importantes de Valencia, disponemos de este aut\u00e9ntico loft de origen neoyorquino donde poder ubicar su vivienda o su negocio. El loft est\u00e1 situado en la zona residencial del complejo donde cuenta con piscina comunitaria, zonas ajardinadas y vigilancia las 24 horas. Actualmente la propiedad est\u00e1 compuesta por dos lofts unidos, los propietarios se encargar\u00edan de hacer la separaci\u00f3n de las dos unidades, y en caso de requerirse, instalar la cocina y la escalera de acceso al altillo. Cada uno de los loft cuentan con 100 m2 de superficie construida, 30 m2 de terraza privativa y un altillo de 15 m2. El loft produce una gran sensaci\u00f3n de amplitud gracias a su gran espacio di\u00e1fano y sus casi 5 metros de altura. Dispone de un cuarto de ba\u00f1o completo con plato de ducha. Cuenta con un amplio ventanal con doble cristal con c\u00e1mara de aire y carpinter\u00eda met\u00e1lica tipo climalit que dan acceso a la amplia terraza ajardinada, desde la cual se puede acceder a la zona comunitaria. Cuenta con aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos, suelo de tarima flotante en la zona di\u00e1fana y pavimento cer\u00e1mico en la zona del cuarto ba\u00f1o y la cocina. Adem\u00e1s, est\u00e1 incluido en la renta una plaza de garaje y un trastero.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Vara de Quart, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Creu Roja, 1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95216188", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1d/95/5c/924073000.jpg", "externalReference": "VQ656", "numPhotos": 24, "floor": "2", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Benimuslem", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4840738, "longitude": -0.3711929, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95216188/", "distance": "1530", "description": "Fant\u00e1stica vivienda con reforma integral. Se trata de una gran oportunidad de alquiler. Se distribuye en sal\u00f3n comedor, cocina independiente, tres habitaciones la principal con vestidor y un ba\u00f1o. Electrodom\u00e9sticos de gama alta,  Zona perfectamente comunicada con todos los servicios, zonas verdes, colegios, metro, autob\u00fas. Inf\u00f3rmate sin ning\u00fan compromiso.  REQUISITOS INDISPENSABLES: - Estancia m\u00ednima de 12 meses. - No se admiten mascotas. - Acceso a la vivienda de forma inmediata. - Demostraci\u00f3n de solvencia con n\u00f3minas y contrato. El anuncio con referencia se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros y se suponen correctos.  Para m\u00e1s detalles contacta con: CALLAGHAN inmobiliaria. Miembro del HUB de INVERSI\u00d3N INMOBILIARIA. Plaza Legi\u00f3n Espa\u00f1ola 12 entresuelos, 46010 Valencia. **. \u25aa \u25ab \u25aa \u25ab \u25aa \u25ab \u25aa \u25ab \u25aa \u25ab \u25aa \u25ab \u25aa \u25ab \u25aa \u25ab \u25aa \u25ab. Si quiere vender o alquilar su casa, CALLAGHAN inmobiliaria es la \u00fanica agencia en Valencia que aporta a sus clientes los servicios de valor a\u00f1adido del Personal Seller Inmobiliario. Con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia y una metodolog\u00eda que integra la consultor\u00eda tradicional y las herramientas digitales m\u00e1s avanzadas, CALLAGHAN inmobiliaria le asegura la venta de su casa en el menor tiempo posible y al mejor precio. Cont\u00e1ctenos, le visitaremos en menos de 24 horas y tasaremos su casa de forma gratuita. Integrada en el HUB de Inversi\u00f3n Inmobiliaria de Valencia, el equipo de CALLAGHAN inmobiliaria cuenta con los expertos inmobiliarios que vender\u00e1n con \u00e9xito su propiedad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Benimuslem"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92893680", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3a/eb/af/850442012.jpg", "externalReference": "2001", "numPhotos": 30, "floor": "7", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de J\u00e1tiva", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4671064, "longitude": -0.3772272, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92893680/", "distance": "446", "description": "espectacular apartamento de alquiler amueblado de lujo y completamente reformado en pleno centro, junto a la calle colon y la plaza toros-tambien al lado de la estacion de renfe-el apartamento consta de 55 m2-1 habitacion doble con armario y 2 balcones y un altillo que seria la 2\u00aa habitacion-salon comedor con un mirador redondo con preciosas vistas-cocina americana amplia completamente equipada y con electrodomesticos-puertas blancas-suelo parket-techos muy altos-ascensor-un lavadero-los gastos de comunidad y contribucion estan incluidos en el precio-1 plaza de garaje opcional (100. -\u20ac/mes).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de J\u00e1tiva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95728547", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e7/1b/f4/926557355.jpg", "externalReference": "1587", "numPhotos": 34, "floor": "3", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza de la Reina, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4738036, "longitude": -0.3754796, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95728547/", "distance": "334", "description": "\"VISTAS DE ENSUE\u00d1O, ESPECTACULAR\", COMPLETAMENTE REFORMADA, IMPECABLE VIVIENDA DE 100 M2 EN EL CENTRO HIST\u00d3RICO DE VALENCIA, EN LA PLAZA DE LA VIRGEN. Con un encanto y una decoraci\u00f3n exquisita dispone de un amplio y espacioso SAL\u00d3N-COMEDOR con un ambiente muy agradable con acceso al Balc\u00f3n con unas vistas de ensue\u00f1o, incre\u00edbles, contemplativas de toda la Plaza de la Virgen, 2 DORMITORIOS dobles los cuales disponen de una gran superficie, 1 de ellos con Balc\u00f3n y Trastero, 1 BA\u00d1O espacioso con mucho gusto, con ducha y COCINA americana equipada con electrodom\u00e9sticos, incluido el lavavajillas y armariada. Un espacio \u00fanico donde podr\u00e1 disfrutar y sumergirse de las maravillosas vistas y encanto que ofrece este espacio. Aut\u00e9nticamente espectacular al atardecer y en la noche. se alquila con mobiliario moderno. Alterna paredes blancas con paredes de ladrillo vista y vigas de madera en el techo. Aire acondicionado Fr\u00edo-Calor por conductos, pavimento de parquet muy bonito y acogedor. Gracias a la buena ubicaci\u00f3n de este estupendo inmueble, podr\u00e1 disfrutar de su amplia oferta comercial y de ocio y de su parte cultural del Centro Hist\u00f3rico de Valencia donde la mayor\u00eda de sus calles han mantenido su trazo original. SIN DUDA ALGUNA UN ESPACIO \u00daNICO Y EXCLUSIVO EN EL CORAZ\u00d3N DE VALENCIA CON VISTAS DE ENSUE\u00d1O.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza de la Reina, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95718919", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2b/86/ee/926319533.jpg", "externalReference": "AV2110088", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida del Primat Reig", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Jaume Roig", "latitude": 39.4805791, "longitude": -0.3591151, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95718919/", "distance": "1877", "description": "Piso en alquiler de 3 dormitorios en Primado Reig Piso totalmente reformado, situado en Primado Reig, y cuya superficie de 99 metros cuadrados se encuentra distribuida de la siguiente forma: un amplio recibidor que da a un sal\u00f3n con ventanales climalit, que dan a la zona de la piscina comunitaria, una cocina independiente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios, y mucho espacio de almacenaje, tres dormitorios, uno de ellos con armarios empotrados, y dos cuartos de ba\u00f1o con ducha, uno de ellos en suite. La vivienda ha sido totalmente reformada, con suelo melaminado de madera, ventanas climalit totalmente aislantes del ruido y de temperaturas altas y/o bajas, materiales de muy buena calidad en los cuartos de ba\u00f1o, y el edificio cuenta con ascensor, un patio reci\u00e9n reformado, conserje y una zona comunitaria con piscina para adultos y piscina para ni\u00f1os. En caso de necesitarla, hay una opci\u00f3n de plaza de garaje disponible por 100 euros adicionales. La zona en la que se encuentra esta vivienda es ideal, ya que dispone de toda clase de servicios a mano (cafeter\u00edas, supermercados como Mercadona y Consum, farmacias, hospitales, y zonas verdes y deportivas, que se encuentran en el Antiguo Cauce del R\u00edo y los Jardines de Viveros, a un solo paso del piso. ) Si te interesa esta estupenda vivienda, no dejes escapar la oportunidad y ponte en contacto con nosotros!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Jaume Roig, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Primat Reig"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95712576", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/07/d6/81/926142055.jpg", "externalReference": "1353", "numPhotos": 31, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Pintor Peir\u00f3, 9", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4751875, "longitude": -0.3643226, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95712576/", "distance": "1197", "description": "\"MOBILIARIO NUEVO A ESTRENAR\", ENCLAVE PRIVILEGIADO, APARTAMENTO REFORMADO DE 74 M2 junto al Centro y el Paseo de la Alameda situado en la Calle Pintor Peir\u00f3. Dispone de HALL de entrada con armario empotrado, SAL\u00d3N COMEDOR amplio y espacioso, 2 DORMITORIOS dobles, 1 BA\u00d1O reformado con ducha y COCINA completamente reformada equipada con electrodom\u00e9sticos y Galer\u00eda. Pintura: Toda la vivienda, armarios (4 empotrados), puertas interiores (incluido tiradores) y radiadores. Pulido y vitrificado del pavimento. Calefacci\u00f3n individual de gas por radiadores. Cerramientos exteriores cambiados nuevos a estrenar. Pre instalaci\u00f3n de aire acondicionado. Se alquila con muebles. Estores nuevos. Buen Edificio, junto a los Jardines de Monforte, en el barrio de Exposici\u00f3n, uno con los m\u00e1s solera de la Ciudad de Valencia. EXCELENTE ZONA DOTADA DE TODO TIPO DE SERVICIOS, TRANSPORTES Y COMODIDADES.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pintor Peir\u00f3, 9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30582993", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/92/6c/924160483.jpg", "externalReference": "2442", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 73.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de les Balears", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.46183, "longitude": -0.3552284, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/30582993/", "distance": "2153", "description": "Alquiler de vivienda amueblada en Avenida Baleares. Se trata de una vivienda de 73m2 construidos con elementos comunes seg\u00fan informaci\u00f3n oficial del catastro.  La vivienda dispone de un sal\u00f3n-comedor, cocina en buen estado y un ba\u00f1o completo.  En cuanto al equipamiento, PARTE DEL MOBILIARIO SE SUSTITUIRA POR ELEMENTOS A ESTRENAR (sof\u00e1s, mesas, sillas, mueble ba\u00f1o nuevos a estrenar) la vivienda dispone de aire acondicionado, calefacci\u00f3n por radiadores, armarios empotrados, y electrodom\u00e9sticos.  Se trata de una tercera altura con ascensor. Exterior con orientaci\u00f3n norte.  Plaza de garaje y trastero incluidas.  La finca dispone de zonas comunes ajardinadas adem\u00e1s de estar adaptado sin barreras arquitect\u00f3nicas en el portal.  La vivienda est\u00e1 muy bien comunicada mediante transporte p\u00fablico y cuenta con todo tipo de comercios y servicios alrededor (colegios, institutos, farmacias, supermercados.. . ). A escasos minutos de los Jardines del R\u00edo Turia y la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Si est\u00e1 interesad@ en visitar esta vivienda sin ning\u00fan tipo de compromiso no dude en ponerse en contacto con nosotros.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de les Balears"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95642289", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/45/1f/fd/926698338.jpg", "externalReference": "2443", "numPhotos": 47, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Baleares", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4642016, "longitude": -0.3552161, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95642289/", "distance": "2040", "description": "Alquiler de vivienda en avenida Baleares a pocos metros del Jard\u00edn del Turia. Se trata de una vivienda de 69m2 construidos con elementos comunes, seg\u00fan informaci\u00f3n oficial del catastro. La vivienda dispone de 3 habitaciones, ba\u00f1o con ducha y cocina abierta al comedor.  Se trata de una primera altura, exterior y con vistas despejadas. La orientaci\u00f3n es cruzada (suroeste-noreste), lo que proporciona corriente de aire y favorece una buena ventilaci\u00f3n. En cuanto al estado, la vivienda se encuentra reformada, dispone de puertas blancas, suelo de gres, ventanas de aluminio y paredes lisas. Tambi\u00e9n dispone de dos splits de aire acondicionado y cocina con barra americana y equipada con nevera, micro y lavadora. Muy bien comunicada mediante transporte p\u00fablico (paradas de metro, autob\u00fas y valenbisi pr\u00f3ximas). Dispone de toda clase de comercios y servicios alrededor (supermercados, zonas verdes, parques infantiles, farmacias, colegios, guarder\u00edas, bares, restaurantes\u2026). Junto al Jard\u00edn del rio Turia, el Club Sporting Tenis Valencia y a unos minutos de la Ciudad de las Artes y las Ciencias. Si est\u00e1 interesad@ en visitar esta vivienda sin ning\u00fan tipo de compromiso no dude en ponerse en contacto con nosotros.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Baleares"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "39533665", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/87/f2/cb/926853393.jpg", "externalReference": "521596", "numPhotos": 30, "floor": "15", "price": 525.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'alemanya, 9", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Jaume Roig", "latitude": 39.4824351, "longitude": -0.3616463, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/39533665/", "distance": "1836", "description": "Se alquila apartamento amueblado en calle Alemania en el barrio de Jaume Roig de 1 habitaci\u00f3n y 1 ba\u00f1o con vistas despejadas al ser una planta 15. Espectaculares vistas de Valencia, Port Saplaya, Sagunto y Calderona. Ideal para desplazados por trabajo o estudiantes. Cocina office. Split fr\u00edo-calor en sal\u00f3n comedor. Finca con ascensor y portero f\u00edsico. Si quiere vivir independiente a un precio ajustado en una de las mejores zonas de Valencia, esta es su oportunidad. Junto a los supermercados Mercadona y Consum. Disponible a partir del 16 de Noviembre de 2021. Se requiere solvencia economica, al hacer un seguro de impago. No se aceptan mascotas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Jaume Roig, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'alemanya, 9"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92139150", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/16/00/831922467.jpg", "externalReference": "600 NGR", "numPhotos": 20, "floor": "2", "price": 560.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "San Ram\u00f3n y Monte de Piedad", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "San Ram\u00f3n y Monte de Piedad", "country": "es", "latitude": 39.465956, "longitude": -0.4344972, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92139150/", "distance": "4948", "description": "NEW HOME les ofrece en ALQUILER este precioso PISO todo exterior en el centro de XIRIVELLA (Valencia), a tan solo unos kil\u00f3metros del centro de la capital. Consta de 80 metros cuadrados distribuidos en una sola planta.    \u00a1NO ADMITEN MASCOTAS!    - Hall de entrada/ recibidor, sal\u00f3n comedor con acceso al balcon, cocina con acceso a una galer\u00eda-lavadero y el balcon, habitaci\u00f3n principal con armarios empotrados con acceso al balcon, otra habitaci\u00f3n con acceso al balcon y un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era.    - ACCESORIOS: cuenta con plaza de garaje para veh\u00edculo grande, aire acondicionado por conducto con la maquina instalada, armarios empotrados en todas las habitaciones y en pasillo y puerta acorazada.     Todos los servicios a pie de calle y muy buenos accesos.    Las fotos, tour virtual y video pueden que no coincida con el inmueble ofertado. Podria cambiar el color del suelo y el color de los muebles de cocina.    \u00a1VEN A VERLO Y NO DEJES PASAR ESTA OPORTUNIDAD!  NEW HOME (La Pobla de Vallbona) - 644547717/ 658149380.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "San Ram\u00f3n y Monte de Piedad, Xirivella", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95295643", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8b/e1/5c/918267312.jpg", "externalReference": "W-02MWOL", "numPhotos": 28, "floor": "4", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza de Joan de Vila-rasa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4721572, "longitude": -0.3817393, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95295643/", "distance": "403", "description": "Preciosa vivienda en el Carmen TODOS LOS SUMINISTROS INCLUIDOS. Esta maravillosa vivienda ha sido completamente restaurada en 2020. Tiene techos altos y suelo de mosaico. Cuenta con dos habitaciones con cama doble, un sal\u00f3n comedor, un ba\u00f1o y una cocina. El sal\u00f3n es muy luminoso y de ahi se accede al balc\u00f3n, con vistas al Mercado del Carmen. La cocina esta equipada con todos los electrodom\u00e9sticos necesarios para vivir, incluyendo lavavajillas. El\u00a0edificio\u00a0tiene ascensor y portero. Si le gusta, no pierdas esta oportunidad. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. El barrio del Carmen es el m\u00e1s t\u00edpico y castizo del casco antiguo de la ciudad de Valencia. Es una zona en la que se pueden encontrar espectaculares palacetes y casas nobles, t\u00edpicas de la nobleza de siglos pasados y junto a ellas humildes viviendas que hacen que en la zona viva gente muy variopinta. Es un barrio con mucho peque\u00f1o comercio y con puntos tan importantes como la Catedral, la Lonja o el Mercado Central.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza de Joan de Vila-rasa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95211354", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e9/50/c7/912192855.jpg", "externalReference": "1592", "numPhotos": 22, "floor": "6", "price": 750.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 45.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de las Comedias, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.473391, "longitude": -0.3723066, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95211354/", "distance": "492", "description": "ENCLAVE PRIVILEGIADO, PRECIOSO ATICO TOTALMENTE REFORMADO DE 45 M2 EN LA CALLE COMEDIAS JUNTO A LA CALLE LA PAZ, EN EL CENTRO HIST\u00d3RICO DE VALENCIA. Un espacio \u00fanico y excelentemente decorado con todo tipo de detalles. Dispone de COCINA americana equipada con electrodom\u00e9sticos, 1 ESTANCIA principal donde se encuentra el bonito SAL\u00d3N-COMEDOR con acceso a una Terraza no privativa de 25 m2, pero con acceso directo privativo desde la propia vivienda y el DORMITORIO con armariada y 1 BA\u00d1O muy espacioso con ducha y buena ventilaci\u00f3n natural. Se alquila con mobiliario moderno. Excelentemente decorado con mucho gusto. Pavimento de parquet. Aire acondicionado. Zona dotada de todo tipo de servicios, transportes, comodidades, en un barrio con tradici\u00f3n y solera. Perfectamente comunicado. Muy luminoso y ventilado. Gracias a la buena ubicaci\u00f3n de este estupendo inmueble, podr\u00e1 disfrutar de su amplia oferta comercial y de ocio y de su parte cultural del Centro Hist\u00f3rico de Valencia donde la mayor\u00eda de sus calles han mantenido su trazo original. SIN DUDA ALGUNA UN ESPACIO \u00daNICO EN EL CORAZ\u00d3N DE VALENCIA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de las Comedias, 5"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85743675", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/f3/ca/674058342.jpg", "externalReference": "W1915A", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 730.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Federico Alc\u00e1cer Aguilar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Nou Benicalap", "latitude": 39.4946054, "longitude": -0.3868216, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85743675/", "distance": "2737", "description": "Disponible a partir del 1 de noviembre. Magnifica vivienda en residencial con piscina, conserje, jard\u00edn y parque infantil dentro de la urbanizaci\u00f3n, con tres habitaciones dos ba\u00f1os, cocina con galer\u00eda, comedor amplio y luminoso.  Se alquila completamente vac\u00edo por 730\u20ac.  La vivienda no dispone de plaza de garaje pero es un edificio en el que es f\u00e1cil alquilar una y la zona tiene espacio para aparcar en la calle sin complicaciones. Vale la pena que venas a verlo, no te dejara indiferente.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Federico Alc\u00e1cer Aguilar"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95106491", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e3/1f/d8/906389722.jpg", "numPhotos": 27, "floor": "5", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 61.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Jesus, 56", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4650437, "longitude": -0.3846758, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95106491/", "distance": "929", "description": "Acogedora vivienda, muy luminosa, con reforma a estrenar.  Vivienda distribuida en dos dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o con ducha, amplia cocina con mesa de comedor y sal\u00f3n. Totalmente reformada. Muebles y electrodomesticos nuevos, paredes lisas, ventanas climalit, suelo de gres porcelanico imitaci\u00f3n parquet. Excelentemente situada, en el centro de Valencia, junto a Plaza de Espa\u00f1a.  Zona con todos los servicios y muy bien comunicada, con paradas de Metro y autobus en la puerta.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Jesus, 56"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95116036", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/da/f4/d4/906628701.jpg", "externalReference": "4253", "numPhotos": 32, "floor": "5", "price": 1200.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza OBISPO AMIGO", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4655554, "longitude": -0.3864163, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95116036/", "distance": "1002", "description": "VALENCIA. ZONA ARRANCAPINS, Alameda Inmobiliaria alquila espectacular Atico de 63 m2 y terraza de 40 m2 en edificio se\u00f1orial rehabilitado. La vivienda se entrega reformada a estrenar con calidades de primera. La vivienda se distribuye en dos habitaciones, siendo una de ellas, doble, un ba\u00f1o completo con ducha, sal\u00f3n comedor con salida a la amplia terraza con vistas a la plaza y luminosa cocina independiente. La vivienda dispone de aire acondicionado frio-calor, suelos de parquet, paredes lisas, persianas automaticas, as\u00ed como los toldos. Junto a la plaza Espa\u00f1a, Gran Via Ram\u00f3n y Cajal y al Centro deportivo Abastos. Rodeado de todo tipo de servicios, autobuses, metro, supermercados, colegios, y amplia oferta de ocio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Plaza OBISPO AMIGO"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94829287", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/6b/79/86/902172772.jpg", "externalReference": "02monteolivete721", "numPhotos": 32, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4613298, "longitude": -0.3601984, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94829287/", "distance": "1823", "description": "SOLIDINMUEBLES ALQUILA vivienda reci\u00e9n reformada en Monteolivete.  La vivienda esta reci\u00e9n reformada y destaca su luminosidad. Cuenta con amplio sal\u00f3n comedor con salida a c\u00f3modo balc\u00f3n desde donde se divisa parte de la Ciudad de las Artes y las Ciencias. 3 habitaciones una doble y dos sencillas, un ba\u00f1o completo con ducha y cocina independiente equipada con horno, encimera y campana. Ubicado en una 3\u00ba planta con ascensor.  Zona consolidada con todos los servicios y facilidades, a 3 minutos andando al Jard\u00edn del Turia, Ciudad de las Artes y las Ciencias, junto al centro. Gimnasios, super mercados, etc. VEN A VERLO, TE ENCANTARA! VIVE JUNTO AL JARDIN DEL TURIA.  WE SPEAK ENGLISH NOUS PARLONS FRANCAIS.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94812083", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/68/76/eb/909403327.jpg", "externalReference": "NUWE00906", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 1250.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Palleter", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4719687, "longitude": -0.3895334, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94812083/", "distance": "1059", "description": "\"Encantador y luminoso inmueble en La Petxina, Extramurs. Este piso est\u00e1 totalmente reformado se encuentra en Calle de El Palleter, Val\u00e8ncia, situado en el distrito de La Petxina, en la planta 2 SIN ascensor. Es un piso amueblado y equipado que tiene 83 m2 y dispone de 2 habitaciones y 2 ba\u00f1os completos.    Disponible a partir DE SEPTIEMBRE DE 2021    Caracter\u00edsticas;    - Ampl\u00edo sal\u00f3n-comedor con cocina office.  - Cocina totalmente equipada  - 2 dormitorios dobles   - 2 ba\u00f1os, uno de ellos en suite  - Techos altos con adornos de escayola, detalles de pared con ladrillo vista y los techos de las habitaciones con vigas de madera al aire.  - Splits de Aire acondicionado fr\u00edo/calor en sal\u00f3n y dormitorio  - Suelo de mosaico original      Se trata de un inmueble exterior cerca del cauce del r\u00edo turia y a 5 minutos andando del centro de Valencia junto a la Gran V\u00eda Fernando el Cat\u00f3lico. Muy bien comunicado con parada de metro y autob\u00fas. Zona residencial y rodeada de todos los servicios en una zona de la ciudad en pleno auge.       Extramurs    El Barrio de Extramurs fue construido como una expansi\u00f3n del casco antiguo de la ciudad. Su patr\u00f3n de cuadr\u00edcula combina unas de las zonas de m\u00e1s calidad. de Valencia La Estaci\u00f3n de metro \u00c1ngel Guimer\u00e1 hace de este un lugar ideal para los estudiantes que planean estudiar en universidades de fuera de Valencia.    Situado al suroeste del centro antiguo de la ciudad  Extramurs es n\u00famero del distrito 3, ubicado al suroeste del centro viejo de la ciudad de Valencia. Se compone de las siguientes \u00e1reas: Bot\u00e1nico, La Roqueta, La Petxina y arrancapins. Sus l\u00edmites son Guill\u00e9n de Castro, las v\u00edas del tren, la avenida P\u00e9rez Gald\u00f3s y el antiguo cauce del r\u00edo, que se ha transformado en la mayor zona verde en Valencia.      \u00a1No dudes en llamarnos y verlo en persona, te encantara!      Servicio integral de inmobiliaria especializada en medio y alto standing, arquitectura y construcci\u00f3n.  Somos expertos en hogares.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Palleter"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94715697", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/08/1f/896233629.jpg", "externalReference": "POETA JOSE CERVERA", "numPhotos": 26, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Poeta Josep Cervera i Gr\u00edfol", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies", "latitude": 39.456028, "longitude": -0.3576374, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94715697/", "distance": "2376", "description": "Se alquila piso para alquiler de larga duraci\u00f3n. Consta de sal\u00f3n-comedor, cocina independiente con galer\u00eda, dos dormitorios y un ba\u00f1o con ducha. La vivienda cuenta con suelo de m\u00e1rmol, aire acondicionado por splits as\u00ed como con armarios empotrados. El piso es esquinero rodeado de calles peatonales y jardines.  El inmueble est\u00e1 ubicado en el \u00e1rea de Ciudad de las Artes y las Ciencias, a escasos metros del Jard\u00edn del Turia y del Palacio de Justicia. Rodeado de todo tipo de servicios, cercano a los centros comerciales El Saler y Aqua y la salida sur de la ciudad. Este anuncio es a titulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat de les Arts i de les Ciencies, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Poeta Josep Cervera i Gr\u00edfol"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94750930", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1a/25/1e/918270785.jpg", "externalReference": "W-02MGQ7", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Verger", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4710292, "longitude": -0.3702656, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94750930/", "distance": "598", "description": "Piso de altas calidades en el centro Magn\u00edfico piso en edificio de 1920, en el que se han cuidado todos los detalles. El piso ha sido reformado recientemente, se han conservado los techos altos y cuenta con acabados exclusivos. La vivienda consta de un comedor-cocina con una gran isla de m\u00e1rmol y 3 balcones que dotan a la vivienda de mucha luz. Cuenta con un ba\u00f1o con ducha y ba\u00f1era, y un dormitorio con un gran armario empotrado. Con detalles que lo hacen especial, cuenta con hilo musical, aire acondicionado por conductos, enchufes para poder conectar los dispositivos a la red de internet, carpinter\u00eda a medida y con ventanales de origen rehabilitados. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. Ubicaci\u00f3n privilegiada en el coraz\u00f3n de la ciudad, junto a la calle de La Paz pero en una calle m\u00e1s tranquila, con vistas a la Plaza de Alfonso el Magn\u00e1nimo. Situado en la Zona monumental y comercial de la ciudad, rodeada de parques y jardines emblem\u00e1ticos. Excelente localizaci\u00f3n entre el casco antiguo, el ensanche y el r\u00edo. Una zona de alta plusval\u00eda a pocos pasos de todo, incluyendo conexiones directas a los principales servicios p\u00fablicos de transporte de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Verger"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94598247", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/5a/e0/893008412.jpg", "externalReference": "04228", "numPhotos": 21, "floor": "1", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Cirilo Amor\u00f3s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4708884, "longitude": -0.3685515, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94598247/", "distance": "745", "description": "En un enclave estrat\u00e9gico de L'Eixample, entre la calle de Col\u00f3n y G. V. Marqu\u00e9s del Turia, ofrecemos esta estupenda vivienda en alquiler ubicada en un bonito y elegante edificio modernista de la zona que data de 1926.    Cuenta con una superficie de 92 metros cuadrados, distribuidos en sal\u00f3n, cocina independiente, dos dormitorios, dos ba\u00f1os completos y una tercera estancia contigua al sal\u00f3n y que pude utilizarse como comedor o dormitorio. Su magn\u00edfica y c\u00f3moda distribuci\u00f3n, con muy poco pasillo, te permite acceder desde el recibidor a todas las estancias de la casa. Se trata de un inmueble totalmente exterior haciendo chafl\u00e1n a dos calles, por ello la luminosidad es una de sus caracter\u00edsticas m\u00e1s importantes.     La vivienda, recientemente reformada, se encuentra en perfecto estado de conservaci\u00f3n y lista para entrar a vivir. Dotada con sistema de climatizaci\u00f3n por conductos, cuenta con armarios empotrados en todas las habitaciones y estupendos ventanales oscilobatientes con rotura de puente t\u00e9rmico que te permiten disfrutar en el hogar, de un buen aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico. Asimismo, la cocina est\u00e1 equipada con mobiliario y electrodom\u00e9sticos, entre ellos lavadora-secadora.    Localizada en el coraz\u00f3n del Pla del Remei, junto al Mercado de Col\u00f3n, maravilloso punto de encuentro que te permitir\u00e1 disfrutar de sus genuinos comercios y exclusivos restaurantes de cocina creativa.     Gastos de comunidad e IBI incluidos en el precio de alquiler.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Cirilo Amor\u00f3s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94468760", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/ab/da/889698917.jpg", "externalReference": "estama\u00f1eria vieja", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Estame\u00f1eria Vieja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4756757, "longitude": -0.3762367, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94468760/", "distance": "513", "description": "edificio de uso residencial con una reforma actual, en total consta de 52 m2 segun catastro,  de los cuales cada planta tiene 16 m2. En la primera planta de 16 m2 se encuentra la cocina, En la segunda de 16 m2 planta sal\u00f3n y ba\u00f1o. En la tercera planta de 16 m2la habitaci\u00f3n principal con luz natural y ventilaci\u00f3n cruzada, balc\u00f3n. y la ultima planta esta la terraza con 16 m2 de superficie aproximadamente.  Cuenta con todos los servicios a pie de calle as\u00ed como farmacia, supermercados, autob\u00fas, cafeter\u00edas. Este anuncio es a titulo informativo, no vinculante ni contractual, puede tener variaciones o erratas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle de la Estame\u00f1eria Vieja"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85319307", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/29/2f/918267718.jpg", "externalReference": "W-02D99J", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 59.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4608038, "longitude": -0.3785925, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85319307/", "distance": "1153", "description": "Luminoso piso en Ruzafa para corta estancia Disponible para alquiler de corta estancia. Luminoso y moderno piso en coraz\u00f3n de Ruzafa. La propiedad cuenta con dos habitaciones, un sal\u00f3n, comedor, cocina reformada, un ba\u00f1o y un balc\u00f3n con vistas. Vivienda completamente amueblada, cocina equipada y con electrodom\u00e9sticos y fant\u00e1sticos suelos de parquet. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. Piso se sit\u00faa en uno de los barrios m\u00e1s de moda de Valencia. Se encuentra a poca distancia del Mercado de Ruzafa y del futuro Parque Central. El barrio de Ruzafa cuenta con todo tipo de servicios, muchos restaurantes, tiendas de moda, colegios y facilidades de transporte y se encuentra cercano al centro de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91921281", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/3e/34/826513451.jpg", "externalReference": "V2030", "numPhotos": 31, "floor": "7", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de las Cortes Valencianas, 45", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4934746, "longitude": -0.4021601, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91921281/", "distance": "3278", "description": "Fant\u00e1stico piso de 2 habitaciones en la zona de Avenida de las Cortes Valencianas. El piso consta de 90m2 con sal\u00f3n comedor, cocina con galer\u00eda, 2 habitaciones, 2 balcones y 2 ba\u00f1os. La vivienda consta de calefacci\u00f3n por radiadores y aire frio y calor por conductos. Esta incre\u00edble propiedad se sit\u00faa en una de las zonas m\u00e1s demandadas de la ciudad, rodeada de parques, muy bien comunicada con parada de metro, autobuses, bancos, colegios, restaurantes, etc.  SI ESTA INTERESADO EN VISITARLA NO DUDE EN LLAMARNOS!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de las Cortes Valencianas, 45"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91551571", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/b2/34/923822387.jpg", "externalReference": "W-02K9CP", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 1400.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4704495, "longitude": -0.3784342, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91551571/", "distance": "127", "description": "Piso con vistas para corta estancia Preciosa y luminosa vivienda con las vistas en la Plaza de Ayuntamiento. Disponible para corta estancia. La vivienda est\u00e1 compuesta por un dormitorio, un ba\u00f1o completo, amplio y luminoso sal\u00f3n-comedor con el balcon con las vistas. Tambi\u00e9n dispone de una cocina equipada con todos los electrodom\u00e9sticos. Vivienda totalmente amueblada y para entrar y vivir. Ll\u00e1menos para verla, estaremos encantados de atenderle. Se encuentra ubicado en el centro de la ciudad, en la Plaza del Ayuntamiento, desde ah\u00ed podr\u00e1 acceder a todos los lugares m\u00e1s emblem\u00e1ticos de la ciudad, barrio del Carmen, barrio de San Francesc etc. Perfectamente comunicado, a dos pasos del Mercado Central y de todos los servicios para hacer que tu d\u00eda a d\u00eda sea mucho m\u00e1s c\u00f3modo. Una ubicaci\u00f3n perfecta si quieres disfrutar de la comodidad y del encanto de la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38440476", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3e/69/bc/573356061.jpg", "externalReference": "20114", "numPhotos": 26, "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Vicente la Roda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4784721, "longitude": -0.3244514, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38440476/", "distance": "4603", "description": "Encantadora vivienda en alquiler anual, en planta baja en alquiler a tan solo 50 metros del paseo mar\u00edtimo de la Malvarrosa, donde poder dar agradables paseos y disfrutar del mar durante todo el a\u00f1o, exterior, con orientaci\u00f3n sur.  Superficie de 62 m\u00b2, distribuida en dos habitaciones dobles, dos cuartos de ba\u00f1o completos, uno de ellos con plato de ducha, cocina equipada, sal\u00f3n-comedor muy amplio, terraza. Muy bien ubicado, con supermercados a su alrededor, restaurantes, farmacias, bancos, colegios y dem\u00e1s servicios necesarios para el d\u00eda a d\u00eda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Vicente la Roda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85847017", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/e6/35/677750516.jpg", "externalReference": "T1240", "numPhotos": 22, "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Carolina \u00c1lvarez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4617574, "longitude": -0.3459931, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85847017/", "distance": "2876", "description": "Estupenda vivienda en alquiler de temporada zona Avda. de Francia (Avda. Baleares), a pocos minutos de la Ciudad de las Ciencias, del Centro Comercial Aqua y del r\u00edo. Excelente comunicaci\u00f3n al centro de la ciudad. Disponible de septiembre 2019 a mayo 2020 O en alquiler anual, la vivienda cuenta con una superficie de 80m2 \u00fatiles distribuidos en comedor sal\u00f3n, dos dormitorios dobles, ba\u00f1o completo y cocina con salida a lavadero y estupenda terraza interior de 20m2. La habitaci\u00f3n principal dispone de cama de matrimonio 150 cm. El segundo dormitorio cuenta con una cama de 150 cm y litera de 90 cm. Capacidad de hasta 5 personas.  Edificio construido a\u00f1o 2007. Dispone de paredes lisas, aire acondicionado por conductos fr\u00edo / calor, amplios ventanales en el sal\u00f3n y habitaci\u00f3n principal, TV en sal\u00f3n y en el dormitorio principal, suelo marmol, WIFI y equipo de m\u00fasica. La cocina se encuentra equipada con electrodom\u00e9sticos, incluido lavavajillas. Inmejorable situaci\u00f3n. Zona con todos los servicios: parques, colegio, supermercado, centro comercial.. . Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Carolina \u00c1lvarez"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95561475", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/71/20/a7/921911698.jpg", "externalReference": "tb0010a", "numPhotos": 16, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4724885, "longitude": -0.358595, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95561475/", "distance": "1607", "description": "SE ALQUILA LUMINOSO PISO SIN MUEBLES DE 3 HABITACIONES Y UN BA\u00d1O EN EXPOSICI\u00d3N  Podr\u00e1s amueblar a tu gusto esta vers\u00e1til vivienda de 3 habitaciones y un ba\u00f1o totalmente exterior y con agradables vistas. Estrena nevera, lavadora y horno, en una vivienda recien pintada y que se te entrega con limpieza hecha a fondo. Esta vivienda se encuentra ubicada a 10 minutos del centro andando, tienes todos los servicios nada mas bajar de casa, adem\u00e1s de ser una gran zona de restauraci\u00f3n. No dudes y ven a ver esta magn\u00edfica vivienda, te encantar\u00e1!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95498111", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/78/a7/919948402.jpg", "externalReference": "tb0099a", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 725.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Bernab\u00e9 Garcia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Natzaret", "latitude": 39.4481211, "longitude": -0.3333351, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95498111/", "distance": "4554", "description": "PRECIOSO APARTAMENTO EN NAZARET DE DOS HABITACIONES DOBLES CON GRAN SAL\u00d3N COMEDOR TOTALMENTE AMUEBLADO Y EQUIPADO, RECIEN REFORMADO! Este primer piso sin ascensor tiene una reforma que mantiene la esencia de los pisos de antes y las comodidades de las viviendas de ahora, el sal\u00f3n es muy luminoso gracias a todos los ventanales que tiene, tiene un bonito ba\u00f1o con plato de ducha y una cocina rematada al detalle, a destacar el bonito vestidor de la habitaci\u00f3n principal, en cuanto a las habitaciones, las dos son dobles, y con grandes armarios. Ven a ver esta bonita vivienda, es ideal para vivir. Te encantar\u00e1.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Natzaret, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Bernab\u00e9 Garcia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91630702", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6e/4f/f3/766296973.jpg", "externalReference": "PAT-MNHEL", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum, 38", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4870735, "longitude": -0.3257693, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91630702/", "distance": "4759", "description": "Alquiler desde el 1 de enero 2022 hasta el 30 de Mayo de 2022, de apartamento situado en la playa de la Patacona, colindante con la famosa playa de la Malvarrosa de la ciudad de Valencia.  El apartamento forma parte de un complejo de excelentes calidades, con salida directa al paseo y la playa. El complejo dispone de conserje, sal\u00f3n de relax para los vecinos y una fant\u00e1stica terraza comunitaria, desde la que puede tomar el sol o disfrutar de una lectura contemplando el mar Mediterr\u00e1neo.  Desde la terraza de la vivienda tambi\u00e9n podr\u00e1 disfrutar de las incre\u00edbles vistas al mar. El apartamento consta de 1 habitaci\u00f3n, sal\u00f3n con cocina office y 1 ba\u00f1o.  Con terraza. 1 plaza de parking y 1 trastero. La Playa de la Patacona, es una playa urbana, prolongaci\u00f3n natural de la Playa de la Malvarrosa. De m\u00e1s de un kil\u00f3metro de longitud y muy amplia. Abierta y de arena fina est\u00e1 dotada de pasarela de acceso, aseos, WC, duchas, vestuario y aparcamientos adaptados para personas con movilidad reducida. La Patacona, desde mediados de los a\u00f1os 90, se ha convertido en una zona residencial, que cuenta con todos los servicios: transporte p\u00fablico, colegios, comercios, restaurantes, farmacia y centro m\u00e9dico. M\u00e1s propiedades en patacona. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Estudio en Avenida Mare Nostrum, 38"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91238818", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/42/07/824823688.jpg", "externalReference": "PAT-VER900", "numPhotos": 12, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Blasco Ib\u00e1\u00f1ez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4899915, "longitude": -0.3273706, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91238818/", "distance": "4766", "description": "Vivienda en alquiler de corta estancia. Disponible desde el 1 de Enero de 2022 al 30 de Junio de 2022.  Sal\u00f3n comedor amplio con salida a balc\u00f3n Cocina totalmente equipada con galer\u00eda interior. Habitaci\u00f3n principal con armarios empotrados, ba\u00f1o completo, habitaci\u00f3n doble con armario empotrado.  Orientaci\u00f3n norte a la piscina, con excelentes vistas al mar. Incluye plaza de garaje.  Residencial con piscina, pistas de padel, zona de parque, conserje y seguridad 24 horas. Zona con todos los servicios, colegios, institutos, supermercado, farmacias, restaurante. Fant\u00e1stica zona para vivir. La Playa de la Patacona, es una playa urbana, prolongaci\u00f3n natural de la Playa de la Malvarrosa. De m\u00e1s de un kil\u00f3metro de longitud y muy amplia. Abierta y de arena fina est\u00e1 dotada de pasarela de acceso, aseos, WC, duchas, vestuario y aparcamientos adaptados para personas con movilidad reducida. La Patacona, desde mediados de los a\u00f1os 90, se ha convertido en una zona residencial, que cuenta con todos los servicios: transporte p\u00fablico, colegios, comercios, restaurantes, farmacia y centro m\u00e9dico. M\u00e1s propiedades en patacona. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Blasco Ib\u00e1\u00f1ez"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95188126", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/91/fc/4a/912742461.jpg", "externalReference": "CH-61772-0001", "numPhotos": 25, "floor": "5", "price": 560.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Literat Azor\u00edn", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Cardenal Benlloch", "country": "es", "latitude": 39.4749359, "longitude": -0.4191882, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95188126/", "distance": "3625", "description": "PROMOCI\u00d3N: NO PAGUES ALQUILER hasta el\u00a01 DE DICIEMBRE. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! Piso de 4 dormitorios en la ciudad de Valencia. La vivienda, de 86 m\u00b2, est\u00e1 situada en un edificio residencial al este de la ciudad, con la siguiente distribuci\u00f3n: sal\u00f3n-comedor, cocina amueblada y equipada con vitrocer\u00e1mica y campana extractora, 4 dormitorios y 1 ba\u00f1o. Siempre es una inversi\u00f3n rentable. Este inmueble en alquiler ofrece una ubicaci\u00f3n fant\u00e1stica: a 9 minutos del aeropuerto de Valencia, dispone de parada de metro a 300 metros de distancia, cuenta con parada de autob\u00fas a 6 minutos, y est\u00e1 localizada a 7 minutos a pie de la Plaza Mayor. La zona est\u00e1 dotada de servicios y comercios en los alrededores, como supermercados, restaurantes, parques, estaciones de servicio, cafeter\u00edas, centros m\u00e9dicos etc. Adem\u00e1s, la vivienda est\u00e1 ubicada a menos de 30 minutos de la playa, y ofrece acceso a la V-30 en 8 minutos, y a la N-220 en 10 minutos. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre 2021\u00a0de 2021\u00a0(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Cardenal Benlloch, Mislata", "title": "Piso en Calle del Literat Azor\u00edn"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94416967", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d4/d8/c3/913371232.jpg", "externalReference": "026813", "numPhotos": 43, "floor": "3", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Guillem de Castro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4793862, "longitude": -0.3830582, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94416967/", "distance": "1045", "description": "* Extraordinaria vivienda reformada de 100 m2 construidos, situada junto las Torres de Quart. Dispone de recibidor, sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n, cocina independiente con electrodom\u00e9sticos: nevera, horno, microondas, lavadora, etc. , galer\u00eda/tendedero, tres habitaciones dobles, dos ba\u00f1os (un ba\u00f1o completo y un aseo) Se alquila amueblada.  Dispone de armarios empotrados, aire acondicionado frio/calor, calefacci\u00f3n, puertas lacadas en blanco, ventanas de aluminio climalit, videoportero, suelos de terrazo. Finca en perfecto estado, patio reci\u00e9n reformado con ascensor y adaptado a personas con movilidad reducida. Ubicado en una 3\u00aa planta. Exterior, muy luminosa. Zona centro de Valencia, bien comunicada, con todos los servicios, transporte p\u00fablico, metro, Universidad Cat\u00f3lica, Biblioteca, jardines, colegios, supermercados, restaurantes, comercios, centro m\u00e9dico. KASABIBA, a lo largo de su trayectoria de m\u00e1s de 25 a\u00f1os en el sector inmobiliario, se ha convertido en la inmobiliaria de referencia gracias a la fidelidad y confianza que sus clientes han depositado en ella. Nuestro equipo humano est\u00e1 orientado a obtener la satisfacci\u00f3n plena de los clientes con diligencia y eficacia, dando un servicio personalizado. Asesoramiento personalizado, b\u00fasqueda de financiaci\u00f3n. En nuestra web podr\u00e1s visualizar nuestra cartera de viviendas completa, Si tienes cualquier duda o consulta sobre alguna de nuestras viviendas o quieres comentarnos que es lo que vas buscando para que te ayudemos a localizarlo, no dudes en contactar con nosotros. \u00a1Estaremos encantados de atenderte! El presente anuncio, se muestra a t\u00edtulo informativo, no vinculante, ni contractual, con posibilidad de variaciones o erratas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Guillem de Castro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]