[{"propertyCode": "93286367", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/08/df/c7/859134603.jpg", "numPhotos": 36, "floor": "1", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Padre Hu\u00e9rfanos, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4792654, "longitude": -0.3780149, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93286367/", "distance": "907", "description": "Este coqueto apartamento de 65 m\u00b2 con vistas a la Plaza del Carmen posee 2 luminosos dormitorios, 2 ba\u00f1os, cocina abierta y un amplio sal\u00f3n. Todo esto har\u00e1 de este apartamento una opci\u00f3n perfecta para disfrutar de una estancia completa. Alojamiento totalmente equipado, dispone de plancha, acceso internet, secador, calefacci\u00f3n, aire acondicionado solo en sal\u00f3n. La cocina est\u00e1 dotada de vitrocer\u00e1mica, nevera, microondas, horno, congelador, lavadora, lavavajillas, vajilla/cuberter\u00eda, utensilios de cocina, cafetera, tostadora, hervidor de agua y exprimidor. Gracias a la buena ubicaci\u00f3n de este apartamento, podr\u00e1 disfrutar de su amplia oferta comercial y de ocio, y de su parte cultural del centro hist\u00f3rico de Valencia. La mayor\u00eda de sus calles han mantenido su trazo original, por lo que podr\u00e1 sumergirse en la aut\u00e9ntica Valencia. Muy pr\u00f3ximo al apartamento se encuentran los Jardines del Turia, antiguo cauce del r\u00edo Turia con m\u00e1s de 9km de extensi\u00f3n. Son considerados los pulmones de la ciudad, ya que constituye verdadero espacio verde que recorre la ciudad de oeste a este, desde el Bioparc hasta la Ciudad de las Artes y de las Ciencias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Padre Hu\u00e9rfanos, 4"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93132353", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/93/da/0e/855250541.jpg", "numPhotos": 30, "floor": "1", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Jorge Juan, 14", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4690153, "longitude": -0.3695576, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93132353/", "distance": "699", "description": "Este apartamento en pleno centro de Valencia, goza de una incre\u00edble terraza de 30m\u00b2 equipada con hamacas y una mesa para cuatro personas. Adem\u00e1s, la habitaci\u00f3n de matrimonio dispone de acceso a un peque\u00f1o balc\u00f3n privado. Luminoso, moderno, acogedor y con garaje en el mismo edificio. Gastos de servicios: 150\u20ac al mes en concepto de gastos Gracias a la buena ubicaci\u00f3n de este precioso inmueble, podr\u00e1 disfrutar de su amplia oferta comercial y de ocio, y de su parte cultural del centro hist\u00f3rico de Valencia. La mayor\u00eda de sus calles han mantenido su trazo original, por lo que podr\u00e1 sumergirse en la aut\u00e9ntica Valencia. Muy pr\u00f3ximo al apartamento se encuentran los pulmones de la ciudad, los Jardines del Turia, antiguo cauce del r\u00edo que recorre la ciudad de oeste a este, desde el Bioparc hasta la Ciudad de las Artes y de las Ciencias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Jorge Juan, 14"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "706709", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/0f/56/791898591.jpg", "externalReference": "X328", "numPhotos": 5, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Pie de la Cruz, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4731426, "longitude": -0.3806228, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/706709/", "distance": "367", "description": "Magn\u00edfica vivienda, acabados en materiales nobles, portero f\u00edsico, videoportero, ascensor, finca de reciente rehabilitaci\u00f3n en zona c\u00e9ntrica pr\u00f3xima a comercios y transporte p\u00fablico. IMPRESCINDIBLE AVAL BANCARIO (M\u00cdNIMO EQUIVALENTE A 6 MENSUALIDADES) GASTOS DE COMUNIDAD INCLUIDOS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Pie de la Cruz, 7"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95721367", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/dc/75/79/926395352.jpg", "externalReference": "MU015", "numPhotos": 19, "floor": "1", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle blanquerias", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4785964, "longitude": -0.3761303, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95721367/", "distance": "836", "description": "YA DISPONIBLE. SE PUEDE VISITAR. Precioso piso reci\u00e9n reformado en centro de la ciudad, al lado del Turia. El piso cuenta con un amplio y luminoso sal\u00f3n - comedor, cocina totalmente amueblada y equipada, 2 dormitorios y un ba\u00f1o reformado y terraza.  El sal\u00f3n esta directamente conectado con la bonita terraza, para comer al aire libre. El piso cuenta con un aire acondicionado para frio o calor. Esta en un primer nivel sin ascensor.  Ideal para aquellos que quieren disfrutar de un hogar tranquilo y moderno, con incre\u00edble ubicaci\u00f3n.  Se busca un perfil de estudiantes o trabajadores, a media estancia, menos de un a\u00f1o. Si es estudiante que venga avalado. Si quieres que te ampliemos la informaci\u00f3n, no dudes en contactar con nosotros. Puedes contactar por WhatsApp al 648 144785 We speak english.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle blanquerias"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86971676", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/8f/b4/707432893.jpg", "externalReference": "IM407", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Ruaya", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4862653, "longitude": -0.3765428, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86971676/", "distance": "1684", "description": "GRUPO CONECTA INMOBILIARIA alquila VIVIENDA LISTA PARA ENTRAR A VIVIR. Es una propiedad que est\u00e1 distribuido en 3 habitaciones, amplias y muy luminosas. Dispone de 2 ba\u00f1os completos con plato de ducha, todo reformado. La cocina, esta reformada totalmente blanca, y con un balc\u00f3n, es muy luminosa y tiene zona para comer. Tiene suelo de parquet en toda la vivienda y finca dispone de ascensor. Es una vivienda que se encuentra a tan solo 15 minutos andando al centro de valencia. Este inmueble esta muy bien conservado. Con mucho encanto. Rodeado de todos los servicios p\u00fablicos, transportes, comercios, farmacias...", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Ruaya"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95672494", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/20/e5/41/927111092.jpg", "numPhotos": 26, "floor": "5", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Democracia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4747632, "longitude": -0.4022955, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95672494/", "distance": "2188", "description": "MAGNIFICO PISO REFORMADO! Se alquila este precioso piso en la zona de Nou Moles, rodeado de muy buenas comunicaciones y con muy buen transporte. Ofrece en sus alrededores todo tipo de servicios. Se encuentra cerca del Parque Cabecera, a escasos metros del Jard\u00edn Bot\u00e1nico.  La vivienda consta de 85m2 distribuidos en 3 dormitorios, 2 ba\u00f1os, un salon comedor y una cocina independiente. Sus dormitorios se encuentran totalmente equipados y amueblados con armarios. Uno de los dormitorios cuenta con ba\u00f1o suite, el otro ba\u00f1o es completo con ducha. El salon tiene mucho espacio y la cocina est\u00e1 equipada con todos los electrodom\u00e9sticos.  Cabe destacar que la vivienda cuenta con aire acondicionado y el piso esta en PERFECTAS CONDICIONES.  SE ADMITEN MASCOTAS. Imprescindible nominas y contrato de trabajo.  LLAMA YA PARA CONCERTAR UNA VISITA!  \"Creamos sue\u00f1os, Vendemos historias \". En GIRALDO RUIZ REAL ESTATE creemos en los sue\u00f1os y proyectos de las personas, por eso nuestro equipo trabaja d\u00eda tras d\u00eda dando lo mejor de cada uno de ellos. Gracias a la profesionalidad de los agentes hemos conseguido entender que la clave de nuestro \u00e9xito es satisfacer hasta las m\u00e1s exigentes necesidades de nuestros clientes. As\u00ed que vayas donde vayas tu agencia estar\u00e1 a tu lado para cualquier gesti\u00f3n inmobiliaria. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Democracia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95618033", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/79/34/b6/923483531.jpg", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Felipe Vives Ca\u00f1am\u00e1s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4706013, "longitude": -0.3341076, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95618033/", "distance": "3702", "description": "INTUVLC Servicios Inmobiliarios dispone de amplio piso de corta o larga estancia en El Cabanyal para estudiantes. Ubicado en uno de los barrios m\u00e1s aut\u00e9nticos y emblem\u00e1ticos de la ciudad de Valencia y en continuo crecimiento, se encuentra esta preciosa vivienda. El piso se encuentra en una tercera planta. Dispone de tres habitaciones dobles, dos de ellas dando al balc\u00f3n exterior y otra a interior. Dejando as\u00ed disfrutar de la brisa del mar por su proximidad a este. Con un ba\u00f1o completo y un amplio sal\u00f3n comedor junto a la cocina. Es una vivienda perfecta para estudiantes, todas las habitaciones diponen de armario y escritorio. No dude en ponerse en contacto con nosotros para visitarlo. La zona de El Caba\u00f1al, recientemente renovada, est\u00e1 situada junto a la playa de la Malvarrosa, ya que antes eran todas casas tradicionales de pescadores. Hoy en d\u00eda, cuenta con un agradable paseo mar\u00edtimo, una playa muy tranquila de arena blanca y todo tipo de instalaciones de ocio, como restaurantes, bares, tiendas, supermercados, etc. Est\u00e1 muy bien comunicada por autob\u00fas, tren de cercan\u00edas y tranv\u00eda con el centro de la ciudad. Una oportunidad \u00fanica para establecer su hogar en un lugar cercano a la playa con todos los servicios necesarios.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Felipe Vives Ca\u00f1am\u00e1s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95527170", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e4/02/45/920944955.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "cuba", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4618621, "longitude": -0.3793286, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95527170/", "distance": "1045", "description": "DISPONIBLE VIVIENDA EN PLENO CORAZ\u00d3N DE RUZAFA JUNTO A LA GRAN V\u00cdA GERMANIAS. La vivienda se distribuye en 3 habitaciones, una de ellas con acceso al balc\u00f3n, un amplio sal\u00f3n comedor tambi\u00e9n con acceso a balc\u00f3n, una cocina equipada y con galer\u00eda y dos cuartos de ba\u00f1o, uno de ellos con ba\u00f1era y el otro aseo. La vivienda cuenta con calefacci\u00f3n. POSIBILIDAD DE ALQUILAR VAC\u00cdA o bien con el mobiliario que se encuentra en las fotograf\u00edas, seg\u00fan las necesidades del arrendatario. Imprescindible perfil con solvencia econ\u00f3mica demostrable. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en contactarnos sin compromiso!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en cuba"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95489598", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/b2/d3/48/919789350.jpg", "externalReference": "HV00101", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Vicent Sancho Tello", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4705847, "longitude": -0.3550098, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95489598/", "distance": "1908", "description": "HAUSVERWALTUNG VALENCIA, Despacho de Abogados/Inmobiliaria, alquila comoda y tranquila vivienda en finca de calidad, fachada caravista y ubicada muy cerca de Avenida Aragon, Jardin del Turia, Campo de Futbol del Mestalla, Universidades, Hospital Clinico, Avenida Blasco Iba\u00f1ez y Ciudad de las Artes y Las Ciencias. Asimismo se halla perfectamente comunicada con Estacion de METRO en Avda Aragon y multiples Lineas de Autobus. Asimismo tiene Servicio de CONSERGERIA y posibiidad de Plaza de GARAJE Opcional (70\u20ac) y alquileres de despachos/OFICINAS en el mismo edificio. Cercanos asimismo Mercado, Supermercados Mercadona, Consum y todo tipo de Servicios. Ubicada en Planta 4 con 2 Ascensores, Consta de 2 Amplias y Luminosas HABITACIONES con Amplios Armarios empotrados equipados, un BA\u00d1O perfectamente equipado y un amplio SALON con BALCON a enorme Patio de Manzana lo que le proporciona Amplia Tranquilidad y mucha Luz sin ningun ruido de Trafico ni callejeroEl SALON tiene COCINA AMERICANA perfectamente equipada con Electrodomesticos. El piso se completa con amplio Vestibulo y un Comodo Distribuidor y no esta dotado de Muebles. Se destaca la posibilidad, asimismo, de Alquilar en Planta 2 un magnifico DESPACHO OFICINA de 97 M2 con PLAZA de GARAJE incluida, todo por 600\u20ac, . Con ello podria disponerse de la vivienda y el despacho de trabajo en la misma finca, eliminando desplazamientos y perdidas de tiempo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Vicent Sancho Tello"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93573334", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f1/65/69/919700068.jpg", "externalReference": "ID2000A", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Arquitecto Alfaro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4633452, "longitude": -0.335024, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93573334/", "distance": "3725", "description": "Piso en alquiler en la zona del Grao de Valencia. Consta de 1 habitaci\u00f3n doble y otra sencilla, cocina con nevera, lavadora, horno y encimera, ba\u00f1o reformado, todo amueblado y con ascensor pr\u00f3ximamente. Est\u00e1 orientado hacia el Este. El piso se encuentra en muy buen estado impoluto. Servicio de transporte, bus, metro y tranv\u00eda al final de la calle, estaci\u00f3n de Serrer\u00eda a pocos metros andando. Gran oferta de comercios y supermercados. A pocos minutos del puerto de Valencia y playa. No te lo pienses y ven a verlo.!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Arquitecto Alfaro"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95421095", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9e/1b/07/927282082.jpg", "externalReference": "W-02MXMI", "numPhotos": 5, "floor": "4", "price": 800.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 43.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4769819, "longitude": -0.3781246, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95421095/", "distance": "655", "description": "Acogedor \u00e1tico con terraza en Ciutat Vella Les presentamos este acogedor piso disponible para alquiler de larga duraci\u00f3n. Consta de sal\u00f3n, cocina integrada, una habitaci\u00f3n doble con ba\u00f1o en-suite equipado con ducha y una terraza de 20 m2 con acceso desde el sal\u00f3n. El piso se alquila amueblado y cuenta con los electrodom\u00e9sticos b\u00e1sicos, aire acondicionado central y suelos de gres. La mejor opci\u00f3n para vivir en el centro de la ciudad. No dude en contactarnos para verlo, estaremos encantados de atenderle. La vivienda est\u00e1 ubicada en el distrito de La Seu, en Ciutat Vella. A pocos minutos de la Plaza de la Virgen, Las Torres de Serranos, la Plaza de Manises o de Cisneros, as\u00ed como del antiguo cauce del R\u00edo Turia. El lugar ideal, rodeado de todos los servicios necesarios para vivir c\u00f3modamente durante el a\u00f1o.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95338288", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/65/0b/d8/915655821.jpg", "externalReference": "TEA-1415", "numPhotos": 29, "floor": "8", "price": 1250.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4904412, "longitude": -0.327593, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95338288/", "distance": "4771", "description": "LAS CONDICIONES: 1 mes de alquiler adelantado. 1 mes de fianza. 1 mes de honorarios a la agencia inmobilaria. **Alquiler para los meses de invierno, consultar disponibilidad y precio seg\u00fan temporada y duraci\u00f3n de la estancia. ** Apartamento reformado en ubicaci\u00f3n privilegiada en la playa de La Patacona con espectacular vista al mar, en una zona con muchos y agradables restaurantes cerca y autob\u00fas directo al centro de Valencia (o 15 minutos en coche). Tienda de alimentaci\u00f3n, kiosko, cafeter\u00eda, restaurante, peluquer\u00eda en el propio edificio, supermercados grandes a 1-1,5 km, tambi\u00e9n se puede ir en coche (hay aparcamiento) o autob\u00fas. Piscina comunitaria (en invierno cerrada), ascensor, aire acondicionado fr\u00edo/calor, conserje 24h, WiFi por fibra \u00f3ptica. Amueblado, cocina completamente equipada, s\u00e1banas y toallas. Plaza de garaje y gastos de comunidad incluidos en el precio. Cuna de beb\u00e9, trona y servicio de limpieza durante la estancia: consultar. Gastos de suministros (agua, electricidad\u2026) incluidos hasta 5\u20ac/d\u00eda de media (150\u20ac/mes). Terraza con vista al mar y acristalada, por lo que es posible disfrutar de ella casi todos los d\u00edas del a\u00f1o. Lavadero/ terraza interior acristalada con lavadora y tendedero. Zona interior tambi\u00e9n muy luminosa por estar en el \u00faltimo piso. Disfruta de una playa maravillosa para ni\u00f1os y mayores con todos los servicios necesarios. Toma un aperitivo en uno de los chiringuitos de la playa. Desayuna, come o cena en uno de los restaurantes y cafeter\u00edas del paseo mar\u00edtimo y de la zona. Deja a tus hijos jugar en una de la m\u00faltiples zonas de recreo en la arena. Date un relajante ba\u00f1o en el mar o en la piscina. Haz surf. Pasea por la espectacular ciudad de Valencia: el centro, el antiguo cauce del Turia, la Ciudad de las Artes y las Ciencias, el Puerto.. . o pasa una tarde de compras y disfruta de una de las agradables terrazas que encontrar\u00e1s por doquier. Haz una excursi\u00f3n a la Albufera.. . Vive al lado de Valencia y enfrente del mar...", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "25247817", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/23/80/914894562.jpg", "externalReference": "61A-14", "numPhotos": 23, "floor": "3", "price": 875.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Viver, 25", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4881146, "longitude": -0.3639845, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/25247817/", "distance": "2205", "description": "\u00bf Buscas una nueva forma de VIVIR dentro de Valencia? Algo de verde, una piscina para ti y tus hijos.. . No pierdas la oportunidad de venir a visitar esta vivienda en una residencial en la zona de Alfahuir. Vivienda luminosa, totalmente exterior ( menos los ba\u00f1os ) y que da a dos calles, abres una venta del lado derecho y otra del izquierdo y esos d\u00edas en los que corre la brisa no te queremos ni contar como se esta en el piso; )  Llega el Verano, esos d\u00edas calurosos en los que darte un ba\u00f1o har\u00eda que estuvieras m\u00e1s comod@ b\u00e1jate a la piscina y \u00a1 date el gusto! Si a todo esto le sumas que la zona donde se encuentra esta vivienda, es una zona consolidada con todo tipo de servicios y transporte a mano, tienes todo para que esta casa sea tu NUEVO HOGAR; )  Contacta con nosotros y te la mostraremos. *Nota: Alquiler sujeto a la aprobaci\u00f3n del seguro de impago. Para su estudio hay que aportar \u00faltima n\u00f3mina, contrato laboral ( Ingresos m\u00ednimos del conjunto de los inquilinos + - 2.625 \u20ac netos, siendo la n\u00f3mina m\u00ednima de 950 \u20ac neta ), los ingresos de posibles avalistas se computan aparte. Hay que entregar tres mensualidades para la firma del contrato de arrendamiento ( 1 dep\u00f3sito de fianza + mes en curso + 1 honorarios de agencia, esta \u00faltima lleva el iva aparte ). Este anuncio no es vinculante, puede contener errores se muestra a titulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Viver, 25"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90114796", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/70/99/6a/783518979.jpg", "externalReference": "ad61360a32c2e79d5909", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 1300.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 43.0, "exterior": false, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Jofrens", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4748068, "longitude": -0.3762681, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90114796/", "distance": "417", "description": "UBK-747856 (Disponible 1-24 meses) Homelike es una plataforma online de reservas de apartamentos amueblados para estancias cortas o largas. Todas las facturas y los servicios p\u00fablicos est\u00e1n incluidos en el precio mensual. Las visitas no est\u00e1n disponibles para la mayor\u00eda de las propiedades ya que nuestro proceso de reserva es 100% en l\u00ednea. Cuando pregunte sobre una propiedad, por favor indique el n\u00famero de referencia de la propiedad arriba. Incre\u00edble estudio con capacidad para 4 personas, completamente equipado para su m\u00e1ximo confort. Decorado con aut\u00e9nticas vigas de madera en el techo, suelo de parqu\u00e9 y paredes blancas. Todas sus ventajas har\u00e1n de su estancia algo inolvidable. Horario de entrada: todos los d\u00edas de 15:00 a 21:00 Horario de salida: 11:00 Suministros incluidos (agua, gas y luz): 70 euros Este inmueble tiene la ubicaci\u00f3n perfecta: en pleno centro hist\u00f3rico de la ciudad de Valencia. Encontrar\u00e1 a pocos metros la plaza de la Virgen y su catedral; as\u00ed como una infinidad de locales tanto de hosteler\u00eda como de tiendas de moda. Muy pr\u00f3ximo al apartamento se encuentran los pulmones de la ciudad, los Jardines del Turia, antiguo cauce del r\u00edo que recorre la ciudad de oeste a este, desde el Bioparc hasta la Ciudad de las Artes y de las Ciencias. \u00bfTe gusta el apartamento? Solic\u00edtalo de manera online haciendo clic en \"Enlace Adicional\" que encontraras al final de este anuncio. Es una manera r\u00e1pida y segura de asegurarte este piso de manera inmediata.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 30.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle dels Jofrens"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95170324", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8b/1b/49/907987373.jpg", "externalReference": "AR.168", "numPhotos": 42, "price": 1200.0, "propertyType": "countryHouse", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Progr\u00e9s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4684377, "longitude": -0.329873, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95170324/", "distance": "4076", "description": "CASA DE PUEBLO REHABILITADA CON MUCHO ENCANTO. AMUEBLADA Y CON TODOS LOS ELECTRODOM\u00c9STICOS. - Planta baja: acceso desde la calle a la escalera que da acceso a la planta primera. - Planta primera: consta de ba\u00f1o completo, habitaci\u00f3n doble con mirador y otra habitaci\u00f3n doble con ba\u00f1o incorporado. - Planta segunda: dispone de espacio di\u00e1fano con sal\u00f3n comedor con salida a terraza de 15 m\u00b2 y aseo. ______________________________ Si quieres ver m\u00e1s inmuebles de nuestra agencia entra en: w w w. i d e a l i s t a. c o m / p r o / g r u p p o b l e s d e l a m a r Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. __________ Grup Pobles de la Mar es una empresa joven, din\u00e1mica y con iniciativa para servirte como apoyo en su vida profesional y personal. Somos un grupo de profesionales que te ofrecemos una amplia gama de servicios como la Asesor\u00eda Jur\u00eddica, Laboral, Fiscal, Intermediaci\u00f3n, Inmobiliaria, Comunidades de Vecinos, Seguros, Valoraciones de Fincas, Organizaci\u00f3n de Eventos\u2026 Nuestro compromiso es ofrecerte un servicio de calidad a un precio razonable. Nuestro prop\u00f3sito es ofrecerle un asesoramiento integral y personalizado, para inf\u00f3rmale, en cada caso, de las alternativas posibles aplicar en un asunto. Nuestro objetivo es tu satisfacci\u00f3n con nuestro trabajo. Estamos integrados en pleno barrio del Cabanyal de Valencia, el antiguo barrio de pescadores de Valencia, caracter\u00edstico por el agradable trato de su gente y por conservar un entramado urban\u00edstico \u00fanico. __________ Grup Pobles de la Mar est un jeune, dynamique et \u00e0 l'initiative de servir d'appui dans leur vie professionnelle et personnelle. Nous sommes un groupe de professionnels, nous offrons une large gamme de services tels que les services juridiques, le travail, l'imp\u00f4t, le courtage, l'immobilier, les r\u00e9sidents, les fermes d'assurance Appraisals, \u00e9v\u00e9nement... Notre engagement est d'offrir un service de qualit\u00e9 \u00e0 un prix raisonnable. Notre but est de fournir un conseil complet et personnalis\u00e9, pour l'informer, dans chaque cas, des alternatives possibles sont applicables dans un cas. Notre objectif est votre satisfaction avec notre travail. Nous sommes int\u00e9gr\u00e9s dans le quartier de Cabanyal de Valence, l'ancien quartier de p\u00eacheurs de Valence, caract\u00e9ristique pour le traitement amical de son peuple et de pr\u00e9server un tissu urbain unique. __________ Grup Pobles de la Mar is a young, dynamic and initiative to serve as support in his professional and personal life. We are a group of professionals, we are a wide range of services that legal services, labor, tax, courtage, real estate agent, residents, insurance fairs... Our commitment is to offer quality service at a reasonable price. Notre but est de fournir a conseil complet et personnalis\u00e9, pour l'informer, dans chaque cas, possible alternatives possible dans un cas. Notre objectif est votre satisfaction avec notre travail. We are integrated in the district of Cabanyal de Valence, the old fishermen's district of Valence, characteristic for the amical treatment of its town and to preserve a unique urban fabric.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "countryHouse", "subTypology": "casaDePueblo"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Casa de pueblo en Calle del Progr\u00e9s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94907698", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9e/b3/7d/918226132.jpg", "externalReference": "W-02ML68", "numPhotos": 6, "floor": "1", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.472347, "longitude": -0.3947762, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94907698/", "distance": "1511", "description": "Piso Luminoso en Nou Moles La vivienda se encuentra en la primera planta de una finca con ascensor. El piso est\u00e1 compuesto por tres dormitorios amueblados, un ba\u00f1o completo con ducha, un sal\u00f3n comedor y cocina. La misma est\u00e1 equipada con todos los electrodom\u00e9sticos (cocina de inducci\u00f3n, horno, campana de humo, lavadora de ropa) y mobiliario; con tan solo dos a\u00f1os de uso. La vivienda cuenta con aire acondicionado fr\u00edo/calor, iluminaci\u00f3n Led de bajo consumo, ventanas climalit y gas natural. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. Zona muy bien comunicada con metro, buses y supermercados, a menos de cinco minutos de Jardines del Rio Turia. Magnifico barrio para vivir muy cerca del centro y rodeado de espacios verdes.  Requisito contrato indefinido.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94504816", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/d6/06/918270681.jpg", "externalReference": "W-02MANT", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 640.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Soternes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Soternes", "latitude": 39.4684382, "longitude": -0.4164983, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94504816/", "distance": "3383", "description": "Apartamento en Mislata junto a la Av. Del Cid Apartamento de 97 mts construidos, sin amueblar, ideal para traer muebles. Consta de tres dormitorios, dos ba\u00f1os y cocina tipo americana. La vivienda original constaba de 4 habitaciones, se ha unido el espacio de una de ellas a la cocina para formar una cocina muy amplia. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. El apartamento se encuentra en el municipio de Mislata muy pr\u00f3ximo a la Avenida del Cid. A tan solo 5 minutos del metro y a unos pocos metros de la parada de autobus que lleva a la playa. Zonas verdes cercanas y todos los servicios necesarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Soternes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93941708", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/49/13/5b/875629741.jpg", "externalReference": "W-02LWQE", "numPhotos": 8, "floor": "5", "price": 1150.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 96.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Petxina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Petxina", "latitude": 39.4749343, "longitude": -0.3902353, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93941708/", "distance": "1193", "description": "\u00c1tico d\u00faplex con vistas en La Pechina Maravilloso \u00e1tico d\u00faplex con amplia terraza y vistas a la ciudad. Orientaci\u00f3n excelente Este-Oeste. Totalmente amueblado, cocina con balc\u00f3n y equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, dos ba\u00f1os completos, dos habitaciones con grandes con armarios empotrados y dos trasteros abuhardillados, sal\u00f3n muy amplio con vistas a la terraza. Cuenta con Aire acondicionado fr\u00edo/calor, calefacci\u00f3n por gas y termostato wireless, toma TV en todas las estancias incluida la terraza, parquet en toda la vivienda y puerta blindada. Se trata de una quinta planta en finca con ascensor y opci\u00f3n de garaje en el mismo edificio. Si est\u00e1 interesado no dude en contactar con nosotros, estaremos encantados de atenderle. El piso est\u00e1 situado en el barrio de extramurs, uno de los barrios m\u00e1s consolidados de Valencia, desde el cual es muy c\u00f3modo llegar a pie al Centro Hist\u00f3rico, la Plaza del Ayuntamiento, la Estaci\u00f3n del Norte, la Gran via Fernando El Cat\u00f3lico, los Jardines del Turia, etc. adem\u00e1s de las m\u00e1s famosas calles comerciales de la ciudad. Todos los servicios necesarios como supermercados, organismos p\u00fablicos, medios de transporte y v\u00edas principales de comunicaci\u00f3n se encuentran en las inmediaciones. Sus numerosos restaurantes y locales t\u00edpicos con terrazas la convierten en una ubicaci\u00f3n ideal para poder disfrutar del fabuloso clima mediterr\u00e1neo del que goza Valencia. La vivienda est\u00e1 situada a pocos metros del complejo deportivo cultural de Abastos, con sus piscinas, gimnasio, parque infantil y todo aquello que puede necesitar una familia. La parada del metro se encuentra a pocos metros de la vivienda. Un lugar ideal para vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Petxina, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93896864", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/82/9c/918268480.jpg", "externalReference": "W-02LUXR", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 1250.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4754849, "longitude": -0.3792036, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93896864/", "distance": "513", "description": "Excelente piso de corta estancia en el Mercat CORTA ESTANCIA. Este excelente piso de corta estancia junto al Mercat Central de la capital del Turia es ideal para una persona, pareja o amigos que deseen conocer bien la ciudad de Valencia desde su casco viejo aprovechando su estancia de unos meses por razones educativas, profesionales, culturales o de ocio. Al llegar al portal del edificio tan solo unos pocos pelda\u00f1os nos separan de la puerta del apartamento. Accedemos a la zona de d\u00eda que cuenta con un espacio integrado en el que la mesa de comedor lo divide en un confortable sal\u00f3n comedor y una cocina totalmente equipada. Sigue la zona de noche. Disponemos de dos dormitorios dobles y dos cuartos de ba\u00f1os bien amueblados. No dude en visitarlo. Estaremos encantados de atenderle. CORTA ESTANCIA. Excelente piso de corta estancia junto al Mercat Central se ubica en este barrio perteneciente al distrito de \"Ciutat Vella\" de la ciudad de Valencia. El distrito n\u00famero 1 de la ciudad de Valencia (Espa\u00f1a) limita al norte con La Zaid\u00eda, al este con El Pla del Real, al sudeste con Eixample y al sudoeste con Extramurs. Est\u00e1 compuesto por seis barrios: La Seu, La Xerea, El Carmen, El Pilar (antiguamente Velluters), El Mercat y Sant Francesc. Est\u00e1 delimitado por la muralla del siglo XIV, esto es, las calles de Col\u00f3n, J\u00e1tiva y Guillem de Castro, la margen derecha del r\u00edo Turia desde esta calle hasta la calle de la Justicia, la Puerta del Mar y de nuevo, Col\u00f3n. El barrio de El Mercat adem\u00e1s de su alto inter\u00e9s hist\u00f3rico y cultural cuenta con todos los servicios p\u00fablicos y privados para disfrutar de una agradable vida urbana; comercios, centros de salud, centros educativos, servicios profesionales y administraciones p\u00fablicas. Val\u00e8ncia es una ciudad \"Bike-friendly\u201d, ideal para desplazarse pedaleando, gracias a su tama\u00f1o, su terreno plano y precisamente en su centro hist\u00f3rico los veh\u00edculos a motor tienen limitada la velocidad a 30 kil\u00f3metros por hora desde el cual la ciudad dispone de m\u00e1s de 156 kil\u00f3metros de carril bici y cuenta con el antiguo cauce de R\u00edo Turia, un jard\u00edn que atraviesa el n\u00facleo urbano y permite visitarla en bici, sin prisas y disfrutando de un clima suave todo el a\u00f1o. La conexi\u00f3n por transporte p\u00fablico o privado con el resto de la ciudad, las playas y el aeropuerto es eficiente. No dude en visitarlo estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 16.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93709904", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/74/f0/f8/869843669.jpg", "externalReference": "121", "numPhotos": 15, "floor": "6", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Conde de Salvatierra", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.470338, "longitude": -0.3667353, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93709904/", "distance": "905", "description": "Inmobiliaria Calatayud oferta un apartamento en una de las zonas residenciales mas demandadas de la ciudad. Se trata de un inmueble de 80 m2 que se distribuye en un sal\u00f3n comedor, dormitorio, un ba\u00f1o reformado y cocina equipada reformada y con algunos electrodom\u00e9sticos. La vivienda se encuentra sin muebles y se sit\u00faa en un bonito edificio de estilo cl\u00e1sico en las proximidades del conocido Mercado de Col\u00f3n. Se trata de una zona muy c\u00e9ntrica de nivel alto, dotada de toda clase de servicios y perfectamente comunicada por transporte p\u00fablico (tren, metro, bus.. . ). INMOBILIARIA CALATAYUD (TEL. 96 351 85 08) inicia su actividad en el sector inmobiliario de Valencia hace m\u00e1s de veinticinco a\u00f1os. Actualmente est\u00e1 considerada como una de las mejores empresas inmobiliarias, m\u00e1s profesionales del sector medio-alto del mercado inmobiliario de la ciudad y poblaciones cercanas.  Con el prop\u00f3sito de seguir ofreciendo nuestra gesti\u00f3n de intermediaci\u00f3n, con la garant\u00eda de profesionales colegiados, nos dedicamos a la venta y alquiler de cualquier tipo de inmuebles (viviendas, oficinas, locales comerciales, solares, naves industriales y chalets). Estamos situados en la zona centro de Valencia, c/Don Juan de Austria n\u00ba 4- 3\u00ba -pta. 77, junto a la calle Col\u00f3n. Nuestra empresa est\u00e1 compuesta por un equipo humano serio, profesional, formado adecuadamente y teniendo como norma el ofrecer la m\u00e1xima calidad y honestidad en el servicio a nuestros clientes. \u00a1Tenemos lo que necesitas! En ning\u00fan caso los textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tienen car\u00e1cter contractual, siendo v\u00e1lidos al mero efecto informativo.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Conde de Salvatierra"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "87026121", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a0/e1/dd/876599692.jpg", "externalReference": "E017-00691", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "bailen", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4669007, "longitude": -0.3774897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87026121/", "distance": "469", "description": "Precioso piso en el centro de Valencia con reforma A ESTRENAR! Disfruta de sus vistas privilegiadas a la Estaci\u00f3n del Norte y de la Plaza de Toros, uno de los monumentos m\u00e1s bonitos de Valencia. Gran sal\u00f3n comedor muy luminoso con un precioso mirador, cocina independiente con horno y microondas encastrados de gran calidad, dispone de 3 dormitorios, uno de ellos con un precioso vestidor muy funcional, el segundo dormitorios con salida a la terraza y el tercero con vistas preciosas a la Estaci\u00f3n del Norte y la Plaza de Toros, 2 cuartos de ba\u00f1o con plato de ducha. Ventanas de doble acristalamiento, aire acondicionado fr\u00edo calor por conductos, pasillo con gran armariada. Gastos de comunidad e ibi aparte. No esperes ni un minuto para visitarlo! Te va encantar desde la primer visita. No dudes en solicitarnos una visita YA. Le atenderemos encantados.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en bailen"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89112698", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5d/1d/e4/763585618.jpg", "externalReference": "aa5386eaadee970b4ceb", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 1333.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Poeta Llombart", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4742704, "longitude": -0.3767866, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89112698/", "distance": "352", "description": "UBK-330924 (Disponible 1-24 meses) Homelike es una plataforma online de reservas de apartamentos amueblados para estancias cortas o largas. Todas las facturas y los servicios p\u00fablicos est\u00e1n incluidos en el precio mensual. Las visitas no est\u00e1n disponibles para la mayor\u00eda de las propiedades ya que nuestro proceso de reserva es 100% en l\u00ednea. Cuando pregunte sobre una propiedad, por favor indique el n\u00famero de referencia de la propiedad arriba. El apartamento ofrece una amplia habitaci\u00f3n para dos personas con WiFi gratis, una sala de estar con sof\u00e1 cama, TV de pantalla plana y una cocina totalmente equipada con microondas y cafetera. El apartamento tiene una peque\u00f1a terraza interior. Hay un parking opcional desde 70 \u20ac a 150 \u20ac dependiendo de la zona y disponibilidad. El parking no pertenece al edificio. Al estar ubicado en la zona central de Valencia, denominada Ciutat Vella, que incluye el centro hist\u00f3rico y el centro de la ciudad, lo que lo hace conveniente para los viajeros interesados en las sensaciones, la arquitectura y la historia. Algunos de los destinos tur\u00edsticos del casco antiguo son: el Mercado Central a solo 600 metros y la Bas\u00edlica de la Virgen de los Desamparados a 1 km. El aeropuerto de la ciudad est\u00e1 a 11 km y la Estaci\u00f3n del Norte est\u00e1 a solo 750 m. Informe al VLC Dowtown Flats con antelaci\u00f3n de su hora prevista de llegada. \u00bfTe gusta el apartamento? Solic\u00edtalo de manera online haciendo clic en \"Enlace Adicional\" que encontraras al final de este anuncio. Es una manera r\u00e1pida y segura de asegurarte este piso de manera inmediata.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 150.0}, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Poeta Llombart"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "90560508", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ee/f2/ca/793159806.jpg", "externalReference": "3427-A", "numPhotos": 25, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Berenguer Montoliu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.482379, "longitude": -0.3281872, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/90560508/", "distance": "4391", "description": "Alquiler para estudiantes de estupenda vivienda en el pintoresco barrio de la Malvarrosa, con una excelente ubicaci\u00f3n, a pocos metros de la playa y muy cerca de la Universidad Polit\u00e9cnica De Valencia, con una superficie de 65m2, distribuidos en 2 dormitorios, un ba\u00f1o completo, cocina independiente, amplio comedor sal\u00f3n y balc\u00f3n a la calle. La vivienda esta totalmente reformada y lista para entrar, se alquila completamente amueblada. Alquiler de septiembre a Junio. Dispone de internet alta velocidad. Suministros de luz y agua as\u00ed como los gastos de comunidad estan incluidos en el precio. PVP: Los honorarios que el arrendatario deber\u00e1 abonar a la agencia as\u00ed como la fianza, no est\u00e1n incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Berenguer Montoliu"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89425470", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/0b/fb/771144203.jpg", "externalReference": "JB-00729", "numPhotos": 26, "floor": "10", "price": 900.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle San Vicente Mart\u00edr, 35", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.471427, "longitude": -0.3773091, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89425470/", "distance": "34", "description": "\"\u00c1TICO a un minuto de la Plaza del Ayuntamiento. Perfecta ubicaci\u00f3n. Tres dormitorios dobles (uno de ellos con zona de vestidor), cocina comunicada con el sal\u00f3n, lavadero independiente, y amplia, y acogedora TERRAZA CON BARBACOA. de uso exclusivo, donde disfrutar de un merecido descanso o de una agradable cena con los amigos. Se alquila sin muebles, sin electrodom\u00e9sticos y sin las altas de luz ni de agua. Ven a visitarlo! ^No est\u00e1n incluidos los honorarios de la agencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle San Vicente Mart\u00edr, 35"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89131459", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0b/54/c3/764164206.jpg", "externalReference": "W-02IEYM", "numPhotos": 6, "floor": "2", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 77.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Aiora", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.466839, "longitude": -0.3524672, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89131459/", "distance": "2178", "description": "Magn\u00edfica vivienda amueblada Preciosa propiedad completamente amueblada decorada con todos los detalles. Consta de un sal\u00f3n muy amplio con suelo de parquet totalmente reformado. La vivienda dispone de dos habitaciones muy amplias, la habitaci\u00f3n principal cuenta con una cama de matrimonio y la segunda habitaci\u00f3n con dos camas individuales grandes, un ba\u00f1o completo a compartir, cocina totalmente equipada y una peque\u00f1a galer\u00eda que da aun patio de vecinos muy luminoso. Ll\u00e1menos para verlo, estaremos encantados de atenderle. Esta vivienda est\u00e1 en una de las principales arterias de la ciudad de Valencia. Est\u00e1 ubicada en una zona estrat\u00e9gica que comunica el centro de la ciudad y la zona del mar\u00edtimo. Tiene acceso a la mayor\u00eda de paradas del transporte p\u00fablico, metro, tranv\u00eda, autob\u00fas, parada de taxis o estaci\u00f3n de tren; con lo cual se puede llegar en pocos minutos al centro de la ciudad. A pocos metros tiene un complejo deportivo municipal en el que se pueden realizar innumerables actividades; a su vez, la avenida del Puerto tiene toda clase de comercios, servicios de salud, despachos profesionales, varios supermercados.. . Es una zona residencial cercana al Puerto Mar\u00edtimo y a las playas de la capital.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95757600", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/ac/a5/927341283.jpg", "externalReference": "873", "numPhotos": 16, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Trinitat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Trinitat", "latitude": 39.4825563, "longitude": -0.3680258, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95757600/", "distance": "1497", "description": "PISO SEMI-AMUEBLADO CON ELECTRODOM\u00c9STICOS, PR\u00d3XIMO A VIVEROS, EN ZONA MUY COMERCIAL. Se alquila piso en el barrio de Trinitat, perfectamente comunicado por metro y autob\u00fas. Est\u00e1 situado en un segundo piso, es exterior, muy soleado y se distribuye en 3 habitaciones, sal\u00f3n con salida a balc\u00f3n, un bonito cuarto de ba\u00f1o reformado con ducha y espaciosa cocina reformada, independiente y completamente equipada. Suelo de gres en toda la vivienda. Todas las ventanas tienen mosquiteras. Ascensor cota cero. A 10 minutos andando del centro hist\u00f3rico, con colegios, ambulatorio y numerosos comercios a escasos minutos de la vivienda. [IW].", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Trinitat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95515265", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/47/a1/51/920634666.jpg", "externalReference": "671", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": false, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio Gran V\u00eda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4673789, "longitude": -0.3669675, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95515265/", "distance": "974", "description": "Les damos a conocer est\u00e1 propiedad situada en el barrio de C\u00e1novas y junto a la Gran v\u00eda en el mismo coraz\u00f3n de la ciudad y a s\u00f3lo un paso de todos los puntos de inter\u00e9s ( comercio, ocio, casco antiguo, recreo, ect. ).  La propiedad en cuesti\u00f3n el \u00faltimo uso que se le ha dado ha sido de despacho pero se puede utilizar como vivienda sin ning\u00fan tipo de problema. A tener en cuenta que se entrega sin amueblar y tal y como se la presentaremos el mismo d\u00eda de su visita.  Una vivienda de 3 habitaciones dobles, una simple interior, ba\u00f1o, comedor y cocina, lista para ser ocupada tanto por el estado de la misma como por su magnifica ubicaci\u00f3n.  La vivienda es en exclusividad por el A. P. I. que la comercializa por lo tanto rogamos no contactar con la propiedad por molestia para ello y perdida de tiempo para ustedes. Gracias  Nota: En ning\u00fan caso los textos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tiene car\u00e1cter contractual y solo son v\u00e1lidos a t\u00edtulo informativo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88817181", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/21/aa/b5/761157493.jpg", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 1100.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Xerea", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4762053, "longitude": -0.3734962, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88817181/", "distance": "649", "description": "\u00c1tico d\u00faplex pr\u00f3ximo a la catedral con amplia terraza en un edificio rehabilitado, con posibilidad de garaje en el mismo edificio. La vivienda esta distribuida de la siguiente forma: en la primera planta de la casa nos encontramos con un hall con armarios, y un poco mas adelante a la izquierda tenemos la cocina con una zona de lavadero, y esta equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, luego hay un ba\u00f1o completo con ducha y el sal\u00f3n comedor amplio, con muchos ventanales a la calle lo que dota a la casa de mucha luz. En la 2\u00aa planta, nos encontramos con un amplio dormitorio principal con armarios y un ba\u00f1o completo con ducha, y la salida a una terraza de unos 40m con orientaci\u00f3n sur con lo que podr\u00e1 disfrutar del sol todo el d\u00eda. Precio de la plaza de garaje: 120\u20ac Disponibilidad para entrar a la casa a partir del 1 de diciembre, aunque ya se pueden realizar visitas Ll\u00e1menos si desea ampliar la informaci\u00f3n o realizar la visita, estaremos encantados de poder atenderles.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 120.0}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95711992", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/23/76/926126466.jpg", "externalReference": "127564", "numPhotos": 13, "floor": "4", "price": 580.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Malilla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4556131, "longitude": -0.3782297, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95711992/", "distance": "1726", "description": "Apartamento totalmente exterior de 60 m2 compuesto por 1 habitaci\u00f3n doble con armarios empotrados y balc\u00f3n, cocina independiente con galer\u00eda y lavadero, sal\u00f3n-comedor con otro peque\u00f1o balc\u00f3n y vistas despejadas e incluye plaza de garaje en la misma finca con acceso por el ascensor para coche grande. Se alquila amueblado y con electrodom\u00e9sticos, aire acondicionado fr\u00edo/calor y finca seminueva. Cerca de la pasarela hacia ruzafa y al frente del parque central, a 15 minutos caminando al centro. Se requiere solvencia econ\u00f3mica demostrable y no se aceptan macotas. Para larga estancia. Ven a verlo!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "40258916", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a9/ab/fb/926069736.jpg", "externalReference": "HH-1312", "numPhotos": 14, "floor": "9", "price": 700.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4685355, "longitude": -0.3854879, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/40258916/", "distance": "764", "description": "(Ref. HH-1312)    Se alquila espectacular \u00e1tico en una inmejorable zona junto al centro de Valencia. El inmueble se distribuye en 1 habitaci\u00f3n doble, cocina abierta al sal\u00f3n con salida a una fant\u00e1stica terraza y un ba\u00f1o. Todo est\u00e1 hecho de dise\u00f1o y est\u00e1 nuevo a estrenar. Entre sus magn\u00edficas calidades podemos encontrar: ventanas de climalit, persiana del sal\u00f3n-terraza motorizada, puertas interiores lacadas, aire acondicionado, calefacci\u00f3n, suelo de parquet y puerta exterior blindada. Disfrute de un hogar confortable y acogedor.     En H&H estamos encantados de acompa\u00f1arte en las visitas y darte siempre el mejor trato, con un asesoramiento personalizado donde lo importante es tu decisi\u00f3n final y esta debe ser totalmente satisfactoria para ti.     El anuncio con referencia HH-1312 se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. Los datos expuestos son ofrecidos por terceros y se suponen correctos.. . Te ayudamos a encontrar Tu Casa.. . Tu Espacio.. . Tu Hogar... /HH Asesores Inmobiliarios/. hhinmobiliaria. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95627952", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c5/2f/35/923831603.jpg", "externalReference": "02321", "numPhotos": 35, "floor": "6", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 94.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4905328, "longitude": -0.400703, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95627952/", "distance": "2951", "description": "En edificio residencial con piscina comunitaria, pista de p\u00e1del, gimnasio, parque infantil, zona ajardinada, sistema de seguridad, v\u00eddeo vigilancia y conserje, vivienda de dos habitaciones y dos ba\u00f1os completos, sal\u00f3n comedor amplio y luminoso, balcones (en sal\u00f3n y dormitorio principal), cocina independiente con galer\u00eda, puerta blindada, suelo de m\u00e1rmol, aire acondicionado fr\u00edo / calor por conductos, ventanas de climalit, armarios empotrados. La vivienda se alquila vac\u00eda y con electrodom\u00e9sticos. Una plaza de garaje y un trastero incluidos. Ubicada en zona de servicios, bien comunicada por diferentes medios de transporte, junto a Nuevo Estadio de Mestalla, Palacio de Congresos, parada de metro, farmacias 24 h. , hospital, restaurantes y colegios. Disponible a partir del 15 de noviembre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95621234", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9f/42/87/923562562.jpg", "externalReference": "MU009", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Editor Manuel Aguilar, El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4721535, "longitude": -0.3789897, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95621234/", "distance": "189", "description": "YA DISPONIBLE. Se puede visitar. Acogedora vivienda en el centro de Valencia. Se sit\u00faa en una calle tranquila a escasos metros del Mercado Central. Consta de tres habitaciones, dos ba\u00f1os, comedor, cocina y galer\u00eda. Se encuentra amueblada y cuenta con aire acondicionado por conductos adem\u00e1s de calefacci\u00f3n por radiadores. Plaza de garaje y trastero incluidos en el precio. Alquiler de larga duraci\u00f3n, m\u00ednimo un a\u00f1o.  Si quieres que te ampliemos la informaci\u00f3n, no dudes en contactar con nosotros. Puedes contactar por WhatsApp al 648 144785 We speak english.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Editor Manuel Aguilar, El Mercat"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95603207", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/13/da/7e/923074189.jpg", "externalReference": "GA1150AL", "numPhotos": 50, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4712998, "longitude": -0.3281686, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95603207/", "distance": "4211", "description": "Ponemos a su disposicion un piso totalmente reformado en la zona del Caba\u00f1al, a escasos metros de la playa y de servicios como supermercados, tranvia, colegios, hospital.  Distribuido en tres dormitorios (una doble y las otras simples, una de ellas con acceso a un balcon), cuarto de ba\u00f1o completo con ducha, salon comedor con cocina incorporada totalmente equipada. Ventanas oscilobatientes de climalit, split de aire acondicionado frio calor en toda la vivienda. Segunda planta SIN ASCENSOR  Gastos de comunidad 45\u20ac mensuales, IBI incluido. DISPONIBLE 30/10/2021  Para mas informacion, no dude en contactar al telefono: 96 3471026 o.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95593914", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/de/f7/922846150.jpg", "externalReference": "D6006", "numPhotos": 29, "floor": "4", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Su\u012bssa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "La Punta", "latitude": 39.4548754, "longitude": -0.3396672, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95593914/", "distance": "3696", "description": "Buscas algo diferente? De nuestra Mejor Selecci\u00f3n destacamos esta acogedora vivienda en la zona de La Punta ( Las Moreras ) de obra nueva, pr\u00e1cticamente a estrenar. Cuenta con una superficie de 75 mtrs repartidos en 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o, cocina y sal\u00f3n con salida a la terraza con unas espectaculares vistas a la Ciudad de las Ciencias. Completamente amueblado y equipado para entrar a vivir, mobiliario de calidad y dise\u00f1o. En la renta se incluye plaza de garaje y trastero. Adem\u00e1s se encuentra en un residencial cerrado con piscia, padel, zonas verdes,... te encantara en cuanto lo veas. NO SE ADMITEN MASCOTAS- SOLO GENTE SOLVENTE- LLAMANOS PARA MAS INFORMACION- La inmobiliaria DIVISI\u00d3N VERTICAL se dedica a la gesti\u00f3n de venta y alquiler de inmuebles en la Comunidad Valenciana. AL SERVICIO DE NUESTROS CLIENTES Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Punta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Su\u012bssa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95591042", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/84/d1/35/923073902.jpg", "externalReference": "GA1148AL", "numPhotos": 25, "floor": "7", "price": 870.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Avenida d'Ausi\u00e0s March", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4528389, "longitude": -0.3731209, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95591042/", "distance": "2063", "description": "Ponemos a su disposicion un piso de alquiler amueblado en la zona En Corts a escasos metros del Hospital la Fe, Pabellon Fuente San Luis, Parque Central, acceso a entrada y salida de Valencia muy comodo. Colegios, supermercados, centro de salud, polideportivos, peque\u00f1o comercio.  Dispone de 4 dormitorios con armarios empotrados, cocina independiente reformada y equipada, un cuarto de ba\u00f1o completo y un amplio salon comedor con acceso a un balcon muy soleado donde disfrutar de unos atardeceres espectaculares.  Para entrar a vivir|| gastos de comunidad e ibi incluidos.  Consultenos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida d'Ausi\u00e0s March"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95590989", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f8/f7/39/923073773.jpg", "externalReference": "GA1147AL", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 53.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Josep Benlliure", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4632657, "longitude": -0.3324608, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95590989/", "distance": "3941", "description": "Ponemos a su disposicion un piso de alquiler SIN AMUEBLAR en la zona Caba\u00f1al-Maritims.  A escasos metros de la playa Malvarrosa, dispone de amplio servicio: supermercados, peque\u00f1o comercio, colegios, centros medicos, estacion metro Maritims Serreria. Muy bien comunicado con el centro ciudad, cuenta con varias l\u00edneas de bus y paradas del tranv\u00eda  Se trata de una vivienda de 2 dormitorios amplios con armario empotrado en uno de ellos, sal\u00f3n comedor, cocina independient SIN ELECTRODOMESTICOS, ba\u00f1o completo. 2\u00ba SIN ASCENSOR. No dude en solicitar m\u00e1s informaci\u00f3n.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Josep Benlliure"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95588550", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c2/81/91/922658404.jpg", "externalReference": "LU019", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Carme Crespo", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4839194, "longitude": -0.359072, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95588550/", "distance": "2110", "description": "SOLO ALQUILERES. Ponemos a tu disposici\u00f3n este impecable piso listo para entrar a vivir. Muy cerca de las universidades m\u00e1s importantes de Valencia y de los Jardines del Real y del Turia. Rodeado de todos los servicios y transportes habituales, en el coraz\u00f3n del barrio de Benimaclet, este apartamento es ideal para una persona o pareja tranquilas que busquen un estilo de vida organizado. Tambi\u00e9n, tienes a pocos minutos las distintas Playas de Valencia y todos sus atractivos restaurantes y bares. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, no dudes en contactarnos!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Carme Crespo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95587106", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/89/7a/9c/922621654.jpg", "externalReference": "IM556", "numPhotos": 27, "floor": "7", "price": 990.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Ausi\u00e1s March", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4551389, "longitude": -0.3723209, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95587106/", "distance": "1826", "description": "GRUPO CONECTA/SOLO ALQUILERES alquila con TODOS LOS GASTOS INCLUIDOS DE LUZ Y AGUA Y GAS, en una ubicaci\u00f3n inmejorable con todos los servicios, supermercados, ambulatorios, colegios. Se trata de una vivienda preparada para entrar a vivir con una cocina completamtne equipada con lavavajillas, nevera, microondas, horno, y todos lo electrodom\u00e9sticos. Es piso amplio con 4 habitaciones exteriores y muy luminoso. La vivienda tiene ascensor y unas vistas muy bonitas ya que es un 7\u00ba piso. Ven a verlo te lo ense\u00f1amos ya.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Ausi\u00e1s March"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95570880", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1d/98/ee/922172022.jpg", "externalReference": "10001448", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4748998, "longitude": -0.3298686, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95570880/", "distance": "4087", "description": "PISO TOTALMENTE REFORMADO Y AMUEBLADO. TODO A ESTRENAR    Con 3 habitaciones luminosas y bien ventiladas: 1 doble (Exterior) y dos individuales (Una exterior con balc\u00f3n y la otra interior), Cuarto de ba\u00f1o con ducha, Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso con cocina totalmente equipada.    Aire acondicionado fr\u00edocalor por split en todas las habitaciones    A 300 metros de la Playa de la Malvarrosa, muy bien conectado con tranv\u00eda y autob\u00fas en la puerta.    Incluye, IBI, Netflix y Amazon Prime. GASTOS DE COMUNIDAD A PARTE 45 \u20ac MENSUALES    Requisitos:  Un mes de fianza.  Seguro de impago. 500\u20ac  Aportaci\u00f3n de 3 \u00faltimas n\u00f3minas o similar  para acreditar ratio de solvencia (45%).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92156499", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/76/77/ec/922116002.jpg", "externalReference": "399 ALQUILER", "numPhotos": 23, "floor": "4", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Av. del Cid", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Soternes", "latitude": 39.4694597, "longitude": -0.4143306, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92156499/", "distance": "3189", "description": "Alquiler piso en valencia - ascensor - soleado y luminoso - amueblado y con electrodom\u00e9sticos - av del cid - hospital general - a 3 minutos metro 9 octubre ***CONTACTAR V\u00cdA MAIL INDICANDO VUESTROS DATOS, OS LLAMAREMOS SEG\u00daN ORDEN DE SOLICITUD*** sefival consultores inmobiliarios asociados a club noteges, presenta en exclusiva, vivienda en alquiler, amueblada y con electrodom\u00e9sticos, con ascensor, luminosa y soleada, que se compone de dos dormitorios (1 doble y 1 sencillo), ba\u00f1o con ducha, cocina equipada, sal\u00f3n exterior con balc\u00f3n a la avenida del cid.  requisitos: 1 mes fianza, 1 mes adelantado, 1 mes agencia *se solicita contrato y n\u00f3minas ya que se realizar\u00e1 seguro de impago.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Soternes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Av. del Cid"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95543417", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/c0/c4/921400169.jpg", "externalReference": "1454A", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "BENICARLO", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.485659, "longitude": -0.3629946, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95543417/", "distance": "2026", "description": "Se alquila estupendo piso reformado en Benimaclet. Bonita vivienda en alquiler de tres habitaciones, ba\u00f1o completo y aseo, moderna cocina con salida a galer\u00eda y luminoso sal\u00f3n con salida a amplio balc\u00f3n/terracita. La vivienda totalmente reformada y muy cuidada cuenta con suelos de parquet, A/A y calefacci\u00f3n, armarios empotrados en las habitaciones\u2026. Se alquila sin muebles y sin electrodom\u00e9sticos (excepto microondas y lavadora que si tiene). Finca con ascensor. No se admiten mascotas. La vivienda se encuentra en el demandado barrio de Benimaclet, zona muy consolidada, rodeada de todo tipo de comercios y servicios, restaurantes y zonas de ocio, grandes empresas, colegios, institutos, y zonas ajardinadas, cercano al polit\u00e9cnico y universidades de Valencia. Muy bien comunicada, pr\u00f3xima a varias l\u00edneas de bus, metro y tranv\u00eda y de f\u00e1cil acceso todas direcciones por Ronda Norte - Hnos. Machado. No dude en ponerse en contacto con nosotros para ir a verlo. HABITALE ALFAHUIR.  Todos nuestros arrendamientos est\u00e1n sujetos a la aceptaci\u00f3n del propietario y/o seguro de impago. Este anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y puede contener errores, si eso ocurre, lamentamos las molestias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en BENICARLO"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91353889", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c5/f3/e5/812617604.jpg", "numPhotos": 77, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Archena", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Soternes", "latitude": 39.4725621, "longitude": -0.404502, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91353889/", "distance": "2345", "description": "\u00a1 M\u00c9DICOS. ENFERMERAS. EMPLEADOS.. . PAREJAS.. . ESTUDIANTES. \" MAGNIFICO APARTAMENTO. DE DISE\u00d1O\". EN \u00a1MAGNIFICO ENCLAVE! . A DOS Minutos de Conseller\u00eda D\u00b4Abitatge y Urbanisme. Junto a Nuevo Centro.. . y Hospital General de Valencia. \u00a1 Formidable Sal\u00f3n -Comedor de unos 30 m2!.. . Estanterias de Dise\u00f1o.. . Paredes Aplacadas de Madera y Elegantes Puertas de Cristal.. . Balc\u00f3n.. . etc.. . DOS ( 2) Habitaciones con Excelentes y Amplios Armarios Empotrados.. . mas UN Tercero en Distribuidor.. . 3 en Total. Precioso ba\u00f1o Reformado con Cabina. Bonita Cocina Totalmente equipada con electrodomesticos. y tendedero.. . Muy Luminoso.. . \u00a1 Amueblado. ! Mejor Verlo 640 39 41 41.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Soternes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Archena"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91219135", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/03/8b/7a/809435134.jpg", "externalReference": "LU016", "numPhotos": 30, "floor": "2", "price": 790.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4710998, "longitude": -0.3267686, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91219135/", "distance": "4331", "description": "SOLO ALQUILERES. Ponemos a tu disposici\u00f3n este hermoso piso, totalmente reformado y amueblado, todo a estrenar 3 habitaciones luminosas y bien ventiladas: 1 doble (exterior) y dos individuales (una exterior con balc\u00f3n y la otra interior), cuarto de ba\u00f1o con ducha, sal\u00f3n comedor amplio y luminoso con cocina totalmente equipada. aire acondicionado fr\u00edo/calor por Split en el sal\u00f3n. a 300 metros de la playa de la malvarrosa, muy bien conectado con tranv\u00eda y autob\u00fas. Incluye gastos de IBI, Netflix y Amazon prime.  Gastos de Comunidad a cargo del inquilino. 2\u00aa Planta. Amueblado. Requisitos: Un mes de fianza. Seguro de impago. 500\u20ac. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dudes en contactarnos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95505317", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/27/f4/13/920324881.jpg", "externalReference": "1892MA", "numPhotos": 16, "floor": "3", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4640377, "longitude": -0.3794036, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95505317/", "distance": "809", "description": "SI QUIERES UN PISO EN PLENO CENTRO Y CON REFORMA A ESTRENAR, ESTE ES TU PISO. En la calle Convento Jerusal\u00e9n, en el barrio de la Roqueta de Valencia, a ocho minutos andando de la Plaza del Ayuntamiento se encuentra este piso reci\u00e9n reformado. Exterior. Sus 97m2 (s. e. c. ) se distribuyen de la siguiente manera: Accedemos directamente a la zona de d\u00eda con un sal\u00f3n de amplias dimensiones, sus pilares son de ladrillo de cara vista, tiene 3 balcones muy grandes que proporcionan mucha luminosidad.  Tiene 4 habitaciones (1 doble y 3 sencillas) Cocina con reforma integral y electrodom\u00e9sticos de alta gama y muy luminosa dado que da, a un patio interior muy amplio. Ba\u00f1o con ducha. Suelos de gres y parqu\u00e9. Splits de aire acondicionado. Ventanales de madera.  NO SE ADMITEN MASCOTAS. Se trata de una tercera planta con ascensor. Precio 950 Euros. Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95474882", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d0/fb/15/919343505.jpg", "externalReference": "PL075", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Hospital", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4694536, "longitude": -0.3831374, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95474882/", "distance": "539", "description": "BONITA VIVIENDA CON SERVICIO DE CONSERJER\u00cdA Y PISCINA. Se alquila vivienda vac\u00eda para amueblar y decorar al gusto haciendola tu hogar. Distribuida en sal\u00f3n comedor con cocina abierta, la cocina cuenta con horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, frigorifico y lavadora, habitaci\u00f3n doble con amplio armario empotrado, habitaci\u00f3n individual tambi\u00e9n con armario, cuarto de ba\u00f1o con ba\u00f1era. La vivienda cuenta con bonito suelo de m\u00e1rmol, aire acondicionado fr\u00edo-calor por conductos, ventanales con cristal Climalit, video-portero y puerta de seguridad entre otros acabados. Situada en finca moderna, con servicio de conserjer\u00eda, bien cuidada y tranquila. Ubicada en muy buena zona, con todo tipo de servicios y comercios en la zona.   Disfruta cada d\u00eda de todas las posibilidades que te ofrece esta vivienda. Ven a visitarla con nosotros y desc\u00fabrelo en primera persona. Inf\u00f3rmate sin compromiso y te facilitaremos toda la informaci\u00f3n que necesites. Pincha en nuestro logo y te llevar\u00e1 a todas las viviendas de las que disponemos tanto en alquiler como en venta actualmente. VISITA NUESTRA WEB: rbconforthouse. com SIGUENOS EN: facebook RBCONFORTHOUSE y twitter RBconforthouse.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Hospital"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95383665", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/68/12/cf/916904066.jpg", "externalReference": "PL071", "numPhotos": 23, "floor": "7", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Bernat Descoll", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4498776, "longitude": -0.3782676, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95383665/", "distance": "2363", "description": "VIVIENDA COMPLETAMENTE AMUEBLADA CON PLAZA DE GARAJE INCLUIDA EN EL PRECIO! Se alquila vivienda exterior y luminosa distribuida en sal\u00f3n comedor con aire acondicionado y televisi\u00f3n de 42\", salida a balc\u00f3n que da un calle peatonal, con jard\u00edn, muy tranquila sin ruidos ni molestias, amplia cocina equipada con electrodom\u00e9sticos, encimera de gas, horno, campana extractora, microondas, frigor\u00edfico, lavadora. Cuenta con tres dormitorios y dos cuartos de ba\u00f1o con ba\u00f1era. Dispone de todo lo necesario para entrar a vivir, aire acondicionado en sal\u00f3n y habitaciones, suelo de terrazo, puerta acorazada entre otros acabados. En el precio se incluyen los gastos de comunidad y plaza de garaje a la que se accede por el mismo ascensor del edificio.  Ubicada en el consolidado barrio de malilla, con todo tipo de servicios y comercios en la zona, cafeter\u00edas, restaurantes, parques, panader\u00edas, supermercados, bancos, farmacias, centro de salud, gimnasio.. . y todo lo que necesites para el d\u00eda a d\u00eda. Se requiere solvencia demostrable. No se aceptan mascotas. Visitas ya disponibles! Que no se te adelanten! Disfruta cada d\u00eda de todas las posibilidades que te ofrece esta vivienda. Ven a visitarla con nosotros y desc\u00fabrelo en primera persona. Inf\u00f3rmate sin compromiso y te facilitaremos toda la informaci\u00f3n que necesites. Pincha en nuestro logo y te llevar\u00e1 a todas las viviendas de las que disponemos tanto en alquiler como en venta actualmente. VISITA NUESTRA WEB: rbconforthouse. com SIGUENOS EN: facebook RBCONFORTHOUSE y twitter RBconforthouse.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Bernat Descoll"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94861026", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e8/8c/65/900019899.jpg", "externalReference": "RA360", "numPhotos": 28, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del M\u00fasic Peydr\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4717163, "longitude": -0.3766052, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94861026/", "distance": "85", "description": "BONITO APARTAMENTO EN EL CENTRO CON GASTOS DE COMUNIDAD Y WIFI INCLUIDOS EN EL PRECIO! Se alquila apartamento reformado, en pleno centro de la ciudad, con todo tipo de servicios y comercios en la zona, muy pr\u00f3xima a plaza del ayuntamiento y mercado central. Se distribuye en sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n a la calle, cocina equipada con vitrocer\u00e1mica, horno, campana extractora, microondas, frigor\u00edfico, lavavajillas y lavadora, habitaci\u00f3n doble con armarios empotrados y cuarto de ba\u00f1o en suite con ba\u00f1era. Cuenta con ventanas climalit, puerta de seguridad, aire acondicionado fr\u00edo-calor, menaje, entre otros acabados. Finca muy tranquila con solo una vivienda por planta. Alquiler de larga estancia, se solicita documentaci\u00f3n necesaria para realizar seguro de impagos. Disfruta cada d\u00eda de todas las posibilidades que te ofrece esta vivienda. Ven a visitarla con nosotros y desc\u00fabrelo en primera persona. Inf\u00f3rmate sin compromiso y te facilitaremos toda la informaci\u00f3n que necesites. Pincha en nuestro logo y te llevar\u00e1 a todas las viviendas de las que disponemos tanto en alquiler como en venta actualmente. VISITA NUESTRA WEB: rbconforthouse. com SIGUENOS EN: facebook RBCONFORTHOUSE y twitter RBconforthouse.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del M\u00fasic Peydr\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "28046282", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4a/3f/58/917538950.jpg", "externalReference": "1035", "numPhotos": 42, "floor": "4", "price": 675.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Blasco Iba\u00f1ez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "La Vega Baixa", "latitude": 39.4729287, "longitude": -0.3480208, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/28046282/", "distance": "2515", "description": "Acogedora vivienda en la Avenida Blasco Ib\u00e1\u00f1ez. Se alquila apartamento de 56 m2, consta de un dormitorio con armario empotrado y un ba\u00f1o completo, sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n, est\u00e1 totalmente amueblado, exterior, al lado de la universidad polit\u00e9cnica, facultades, etc, La vivienda tiene aire acondicionado frio calor en sal\u00f3n comedor y ventilador de techo en habitaci\u00f3n. Es ideal para una persona o pareja. Edificio con ascensor y buena finca de ladrillo caravista, gastos de comunidad incluidos. Muy buena zona y barrio con todos los servicios. -Ven a visitarlo sin compromiso!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Vega Baixa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Blasco Iba\u00f1ez"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94596787", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a8/bc/f5/907097036.jpg", "externalReference": "015/02", "numPhotos": 23, "floor": "3", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "MARINA ALTA", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4924711, "longitude": -0.4029221, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94596787/", "distance": "3239", "description": "Precioso apartamento con calidades de lujo. 65 m2 perfectamente distribuidos, con todos los espacios aprovechados. Armarios a medida tanto en sal\u00f3n como en dormitorio y entrada. Muebles de ba\u00f1o de madera de \u00e9bano. Cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos panelados. Aire acondicionado por conductos, 2 plazas de garaje en el mismo edificio incluidas en el precio. Un apartamento de lujo para vivir rodeado de todo tipo de servicios y comodidades.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en MARINA ALTA"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95265996", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/28/05/0b/885082580.jpg", "externalReference": "CALLE RODRIGO PERTEGAS", "numPhotos": 31, "floor": "6", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Rodrigo de Perteg\u00e1s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4601254, "longitude": -0.339884, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95265996/", "distance": "3431", "description": "Bonita vivienda en la calle Rodrigo de Pertegaz con Menorca, zona con todos los servicios. Situada en una sexta planta con bonitas vistas. Muy luminosa. 90 metros distribuidos en 2 habitaciones ( una individual y la otra muy grande con vestidor), ba\u00f1o completo, cocina independiente y balc\u00f3n. Pasillo con ventanas lo que hace que entre luz natural en todas las estancias. Pavimento de gres, ventanas de Climalit oscilobatientes, calefacci\u00f3n por radiadores el\u00e9ctricos. Split de aire acondicionado en sal\u00f3n y habitaciones. En perfecto estado listo para entrar a vivir. Ll\u00e1menos para venir a verlo, estaremos encantados de mostr\u00e1rselo. No se alquila para corta estancia. Es un alquiler para 2 a\u00f1os a\u00f1os aproximadamente.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Rodrigo de Perteg\u00e1s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]