[{"propertyCode": "87800630", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/83/0d/ce/731226392.jpg", "externalReference": "T1370", "numPhotos": 19, "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.492167, "longitude": -0.327489, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/87800630/", "distance": "4868", "description": "Soleado apartamento con vistas al mar y piscina disponible en alquiler de octubre a mayo en la playa de La Patacona. Complejo con piscina.  Vivienda ubicada en uno de los mejores complejos de la Patacona, situado frente al mar, estupenda urbanizaci\u00f3n privada con amplias zonas comunes, conserje con vigilancia 24h, sal\u00f3n social, cafeter\u00eda, pistas de paddel, piscina comunitaria con gran zona ajardinada, zona infantil, acceso personas con movilidad reducida y gimnasio. La vivienda cuenta con una superficie de 82 m2 distribuidos en sal\u00f3n con acceso a una terraza, cocina amueblada con galer\u00eda, 2 habitaciones dobles con armarios empotrados y un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era.  La vivienda dispone de lavavajillas, puerta blindada, ventanas climalit, aire acondicionado por conductos fr\u00edo y calor, pintura lisa y videoportero. Zona con todos los servicios, supermercados, colegios, institutos, restaurantes, gimnasio municipal con spa, las universidades a 10 minutos andando. Buena comunicaci\u00f3n con distintas lineas de autob\u00fas directamente al centro de la ciudad. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38440526", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/52/6f/570375498.jpg", "externalReference": "V001948", "numPhotos": 19, "floor": "6", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4857484, "longitude": -0.3274971, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38440526/", "distance": "4568", "description": "Fant\u00e1stica vivienda vivienda en alquiler temporal en la zona de la Patacona. Cuenta con una superficie de 100 m\u00b2, 3 habitaciones con armarios empotrados, 2 ba\u00f1os, cocina independiente con lavadero, comedor con acceso a un amplio balc\u00f3n con vistas al mar.  Plaza de garaje incluida, edificio con ascensor portero autom\u00e1tico, vidrios dobles, gastos comunidad incluidos, carpinter\u00eda interior roble, aire acondicionado. Orientaci\u00f3n norte oeste. Zona con todos los servicios a su disposici\u00f3n, supermercados, restaurantes, transporte p\u00fablico, etcetera. Disfrute de la tranquilidad de la playa con todos los servicios que ofrece la ciudad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86183682", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/de/1d/7e/685759087.jpg", "externalReference": "T1263", "numPhotos": 15, "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.486808, "longitude": -0.3271776, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86183682/", "distance": "4636", "description": "Moderna vivienda con mucha luz y buenas vistas, disponible en alquiler de septiembre a junio, en complejo con piscina, a solo 100 mts de la playa. Incluye garaje. Amueblada con gusto y estilo, y muy cuidada, la vivienda est\u00e1 situada en complejo privado con piscina, parque infantil, conserje, c\u00e1maras de seguridad y vigilancia 24h.  Cuenta con una superficie de 82 m2 distribuidos en dos habitaciones dobles, dos ba\u00f1os, cocina y amplio sal\u00f3n con salida a terraza. Incluye garaje. La vivienda dispone de parquet, aire acondicionado por conductos fr\u00edo calor, videoportero, armarios empotrados, cocina amueblada y equipada con lavavajillas, puerta blindada, pintura lisa, acceso para personas con movilidad reducida y ventanas climalit.  Zona con todos los servicios, supermercados, restaurantes, farmacia, centro de salud, escuela infantil, colegio e instituto, calles peatonales con parques y zonas de juego, centro deportivo con piscina y gimnasio. A 10 minutos andando de las universidades y solo 15 minutos en coche al centro de Valencia. Muy buena comunicaci\u00f3n con varias lineas de autob\u00fas al centro de la ciudad. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82084176", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/04/9f/59/591032148.jpg", "externalReference": "T1013", "numPhotos": 19, "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4900915, "longitude": -0.3277706, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82084176/", "distance": "4740", "description": "Fabulosa vivienda con vistas al mar disponible en alquiler temporal en La Patacona. Se trata de un inmueble exterior con orientaci\u00f3n sur, muy luminoso y soleado. Dispone de sal\u00f3n comedor con acceso a una terraza con fant\u00e1sticas vistas al mar, cocina totalmente amueblada y equipada, 2 habitaciones dobles con armarios empotrados y un ba\u00f1o completo.  Incluye ascensor, aire acondicionado, terraza, lavavajillas, lavadero, suelo gres, pintura lisa, videoportero, ventanas climalit y plaza de garaje. Se encuentra en una estupenda urbanizaci\u00f3n privada con vigilancia 24h, zona infantil, piscina comunitaria, pistas de p\u00e1del, conserje y club social. A tan solo 100 metros de la playa. Zona con todos los servicios, restaurantes, farmacia, colegios, supermercados y l\u00edneas de autob\u00fas directamente al centro de la ciudad.  Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez Novelista"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38675185", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cb/0f/12/902584313.jpg", "externalReference": "T821", "numPhotos": 15, "floor": "1", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Paseo Serra d 'Espad\u00e1", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.486108, "longitude": -0.3299776, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38675185/", "distance": "4384", "description": "Fant\u00e1stica vivienda disponible en alquiler de CORTA ESTANCIA en La Patacona.  Cuenta con una superficie de 75m2, distribuidos en 2 dormitorios dobles con armarios empotrados, dos ba\u00f1os completos con ducha, uno de ellos en el dormitorio principal, cocina independiente totalmente amueblada y equipada con galer\u00eda y amplio sal\u00f3n comedor con acceso a una gran terraza con vistas al residencial. Dispone de suelos de parquet, aire acondicionado por conductos de fr\u00edo y calor, plaza de garaje en el edificio con ascensor. Orientaci\u00f3n norte. Residencial con piscina comunitaria, zona para ni\u00f1os, conserje y vigilancia 24 horas.  Buena comunicaci\u00f3n con linea n\u00ba 31 de autob\u00fas de la EMT en la puerta directamente al centro de la ciudad, adem\u00e1s de otras l\u00edneas a tan solo 5 minutos a pie. Se encuentra a una escasa distancia de 15 minutos en coche al centro hist\u00f3rico de Valencia. Zona con todos los servicios; peque\u00f1os supermercados en la zona, adem\u00e1s de los conocidos supermercados Consum, Mercadona y Dia a tan solo 5 minutos a pie de distancia, escuela infantil, colegio de primaria e institutos de secundaria y grado superior, conocidos restaurantes en primera y segunda l\u00ednea de playa, junto a gimnasio municipal con piscina y spa, centro de salud, farmacia a 100m de distancia, la Universidad de Valencia y la Universidad Polit\u00e9cnica a 10 minutos andando. Disfrute de la tranquilidad de la playa con todos los servicios que ofrece la ciudad. Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Paseo Serra d 'Espad\u00e1"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95725144", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fd/44/00/926481335.jpg", "externalReference": "19104", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle Juan Jos\u00e9 Sister", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4583761, "longitude": -0.3325199, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95725144/", "distance": "4091", "description": "Piso en calle Juan Jos\u00e9 Sister, a poca distancia de la playa y el barrio de moda de El Cabanyal. Se trata de un amplio y luminoso piso localizado en la segunda planta en un edificio sin ascensor, construido en el a\u00f1o 1965. La vivienda tiene una superficie de 70 m2 y se distribuye en un sal\u00f3n comedor, una cocina totalmente equipada, tres dormitorios, dos dobles y uno sencillo con balc\u00f3n, un cuarto de ba\u00f1o con ducha. Cabe mencionar que el salon dispone de salida al balc\u00f3n con un peque\u00f1o trastero. El piso se encuentra en muy buen estado. Entre sus comodidades destaca aire acondicionado por split y ventanas tipo climalit. El piso est\u00e1 amueblado y equipado. Dispone de juegos de sabanas, toallas y vajilla. El barrio en el que se encuentra el piso, dispone de una gran dotaci\u00f3n de servicios. Adem\u00e1s, cabe destacar su proximidad a la playa, La Marina Real y la Ciudad de Las Artes y Ciencias. Est\u00e1 perfectamente comunicado a trav\u00e9s del transporte p\u00fablico.  Cont\u00e1ctenos v\u00eda WhatsApp/Telegram (0034 623 041 764) para organizar la visita. Disponible desde el d\u00eda 02/11/21.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Juan Jos\u00e9 Sister"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95706407", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d8/97/b9/926010553.jpg", "numPhotos": 1, "floor": "bj", "price": 650.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 58.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "perez galdos, 7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Patraix", "latitude": 39.4630915, "longitude": -0.3875405, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95706407/", "distance": "1256", "description": "TALLER DE MEDIACION les ofrece la gran ocasi\u00f3n de alquilar esta propiedad, les hablamos de un inmueble situado en una planta baja con acceso desde el portal y desde la calle, lo que da la oportunidad de vivir y tener el negocio en el mismo inmueble, la vivienda -local se entrega totalmente acondicionado y reformado, ba\u00f1o completo, dormitorio, sal\u00f3n comedor con cocina incorporada y ampla estancia que se puede destinar a negocio. cabe destacar la zona en la que se encuentra el inmueble, a un paso de el centro de Valencia, 1 minuto de el AVE y con visibilidad diaria de multitud de clientes ya que esta en una de las avenidas mas transitadas de Valencia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Patraix, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en perez galdos, 7"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95648047", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/5f/01/924293309.jpg", "externalReference": "AV2110070", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Nau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Xerea", "latitude": 39.4715862, "longitude": -0.3710065, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95648047/", "distance": "537", "description": "Piso de alquiler de 2 habitaciones en el Colegio del Patriarca Fant\u00e1stica vivienda situada en edificio emblem\u00e1tico en la Plaza Colegio del Patriarca, cerca de todos los servicios y atracciones que brinda el centro neur\u00e1lgico de la ciudad de Valencia. Cuenta con una distribuci\u00f3n l\u00f3gica con una amplia entrada que da paso a un distribuidor con armarios empotrados, en el que se encuentra el cuarto de ba\u00f1o, un dormitorio individual y un dormitorio doble, ambos exteriores. Continuando, se encuentra la cocina y un amplio y luminoso sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n y vistas. Para completar este magn\u00edfico piso, se encuentra equipado con calefacci\u00f3n por gas natural, amueblado, con cocina completamente equipada y galer\u00eda. El edificio cuenta con ascensor y con portero en horario comercial. PLAZA DE PARKING INCLUIDA. Esta acogedora vivienda se encuentra situada en uno de los puntos m\u00e1s demandados de Valencia, con servicios p\u00fablicos a escasos metros, y con todo tipo de edificios gubernamentales que podemos encontrar a unos pasos, adem\u00e1s de las tiendas m\u00e1s elegantes de Valencia, as\u00ed como centros comerciales, restaurantes, museos, teatros, etc. Si le interesa la vivienda no dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Xerea, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Nau"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95640121", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6e/9b/bf/924085101.jpg", "externalReference": "AV2110063", "numPhotos": 22, "floor": "5", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Cadis", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4610405, "longitude": -0.3725413, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95640121/", "distance": "1191", "description": "Piso en alquiler de 3 habitaciones en Ruzafa Este piso en alquiler de larga estancia dispone, adem\u00e1s del comedor, de tres habitaciones, de una cocina perfectamente equipada y de dos ba\u00f1os. En cuanto a su ubicaci\u00f3n, se encuentra a pocos minutos caminando del centro de Val\u00e8ncia. Est\u00e1 muy bien comunicado con referencia al transporte p\u00fablico, con lo que tiene f\u00e1cil comunicaci\u00f3n con el resto de la ciudad. La zona tiene todo tipo de servicios, supermercados, el conocido mercado del Ruzafa, restaurantes de todo tipo, colegios, institutos y farmacias. Si quiere vivir en una de las zonas de moda de Val\u00e8ncia en un piso reformado, esta es su oportunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Cadis"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91254837", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a1/9e/06/810326753.jpg", "externalReference": "AV2008011-1", "numPhotos": 20, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Paseo de l'Albereda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4559712, "longitude": -0.342118, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91254837/", "distance": "3453", "description": "Piso de Alquiler en Alameda Presentamos un c\u00f3modo piso exterior muy bien iluminado y completamente amueblado con magn\u00edficas vistas al Oceanogr\u00e1fico de Valencia. En el ingreso de la vivienda tenemos un recibidor que nos direcciona a las demas estancias. A continuaci\u00f3n tenemos un sal\u00f3n comedor y una acogedora y amplia sala de estar que da acceso al balc\u00f3n. Su c\u00f3moda y bien iluminada habitaci\u00f3n est\u00e1 muy bien distribuidas, con armario empotrado y tambi\u00e9n con acceso a su balc\u00f3n. Cuenta con un cuarto de ba\u00f1o completo y una cocina abierta completamente equipada. La vivienda cuenta con Aire Acondicionado centralizado fr\u00edo/calor. La propiedad tiene una ubicaci\u00f3n privilegiada al pie del antiguo cauce del R\u00edo Turia y cercano a centros comerciales, farmacias, supermercados, colegios y multitud de servicios. Con l\u00edneas de autob\u00fas EMT que le permiten estar perfectamente comunicado con el centro de la ciudad. No dude en ponerse en contacto con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Paseo de l'Albereda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85943640", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/6f/c9/679289289.jpg", "externalReference": "13171", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Carrer dels Carnissers, 6", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4738213, "longitude": -0.3821572, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85943640/", "distance": "518", "description": "En el casco antiguo, a escasos metros del Mercado Central y los sitios mas emblem\u00e1ticos de la ciudad de Valencia, como La Lonja, el Ayuntamiento y las Torres de Quart. Rodeado de todo tipo de servicios a su alrededor, tiendas, autobuses, Universidad Cat\u00f3lica, Escuelas de M\u00fasica y Dise\u00f1o y supermercado y metro a 5 minutos.  En una calle muy tranquila Ideal para amantes del casco hist\u00f3rico y para quienes quieran disfrutar del encanto de sus calles, su vida cultural y de ocio El piso consta de 2 habitaciones con 2 ba\u00f1os, 1 de ellas en suite, armarios empotrados, salon comedor con doble ventanal y salida a 1 balc\u00f3n, cocina semi integrada con todos los electrodom\u00e9sticos nuevos ( nevera, horno, horno microondas, lavadora, lavavajillas, secadora de ropa) y 2 ba\u00f1os, ducha con hidromasaje, aire acondicionado f/c, calefacci\u00f3n por radiadores y cama matrimonio y 2 de 1 plaza. Caracter\u00edsticas como suelos de m\u00e1rmol, en las habitaciones suelo de tarima, ventanas climalit, con mosquiteros, fontaneria, ventanales y electricidad nueva No dejes de visitarlo! . Listo para entrar a vivir.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Carrer dels Carnissers, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95619325", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/82/d1/e3/923517205.jpg", "externalReference": "IKA653", "numPhotos": 31, "floor": "9", "price": 795.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Peris y Valero, 105", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.459474, "longitude": -0.3702984, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95619325/", "distance": "1425", "description": "En el deseado barrio Ruzafa, a tan s\u00f3lo un breve paseo del centro de la ciudad, tenemos el placer de presentarte este bonito \u00e1tico con amplia terraza con vistas panor\u00e1micas.  Ubicado en un edificio con servicio de conserjer\u00eda, se distribuye en gran zona de d\u00eda que consta de sal\u00f3n comedor, cocina y salida a una amplia terraza acristalada y otra descubierta. En la zona de noche, nos encontramos con un amplio dormitorio principal, un dormitorio secundario, que tambi\u00e9n podr\u00eda ser un perfecto despacho, un cuarto de ba\u00f1o completo y un pr\u00e1ctico aseo.  Su terraza merece una menci\u00f3n especial ya que, gracias a nuestro clima, podr\u00e1s disfrutarla todo el a\u00f1o en compa\u00f1\u00eda de tu familia y amigos.   Su ubicaci\u00f3n es inmejorable, en el barrio de Ruzafa, a tan s\u00f3lo un paseo del Parque del Antiguo Cauce del R\u00edo Turia. La conexi\u00f3n con el resto de la ciudad es muy fluida, disponiendo de varias l\u00edneas de conexi\u00f3n tanto de autob\u00fas, como carriles bici. Todo ello en un barrio muy consolidado, con buenos colegios, comercios de proximidad, restauraci\u00f3n y ocio.    En definitiva, una vivienda muy deseada y valorada, que pronto podr\u00e1 convertirse en tu nuevo hogar.     Por mandato expreso del propietario, comercializamos este inmueble en exclusiva, lo que le garantiza el acceso a toda la informaci\u00f3n, a un servicio de calidad, un trato f\u00e1cil, sencillo y sin interferencias de terceros. Por este motivo, se ruega no molestar al propietario, a los ocupantes de la propiedad o a los vecinos. Muchas gracias por su comprensi\u00f3n.   La oferta est\u00e1 sujeta a cambios de precio o retirada del mercado sin previo aviso. Este anuncio en su conjunto, incluyendo textos, fotos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del mismo, no es vinculante dado que la informaci\u00f3n es ofrecida por terceros y puede contener errores. Se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.  No se aceptan animales dom\u00e9sticos. Se requerir\u00e1 solvencia demostrable, ya que se har\u00e1 seguro de impago (contrato laboral fijo y las tres \u00faltimas n\u00f3minas).  El precio no incluye lo siguiente: suministros (Internet, agua, gas y luz). Honorarios de la agencia inmobiliaria: (1 mensualidad + IVA). Fianza de 1 mes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Peris y Valero, 105"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93741208", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ae/5a/00/922110159.jpg", "externalReference": "6083", "numPhotos": 40, "floor": "2", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Marina Alta, 6", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.493021, "longitude": -0.4032453, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93741208/", "distance": "3303", "description": "REFERENCIA DEL INMUEBLE 6083 Estupenda vivienda en Residencial Privado. Conserjer\u00eda 24 horas. Piscina comunitaria, zonas verdes y parque infantil. Piso exterior, luminoso. Sal\u00f3n comedor espacioso. Terraza. Tres dormitorios. Armarios empotrados. Dos ba\u00f1os completos. Cocina independiente office equipada con electrodom\u00e9sticos. Calefacci\u00f3n por gas y aire acondicionado. Semiamueblada. El precio del alquiler incluye Plaza de Garaje y gastos de comunidad. Junto al Palacio de Congresos y el Parque del Polifilo. A pocos metros de comercios, colegios, guarder\u00edas, supermercados, restaurantes, cafeter\u00edas, etc.. . y transportes p\u00fablicos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Marina Alta, 6"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81903840", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/a2/f5/693842415.jpg", "externalReference": "5436", "numPhotos": 28, "floor": "4", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Maestro Rodrigo, Valencia s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4841064, "longitude": -0.4024261, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81903840/", "distance": "2599", "description": "Referencia del inmueble 5436 estupendo apartamento en la zona de san pau. Residencial privado con piscina, zonas comunes y conserjeria. Vigilancia. Amueblado. Salon comedor amplio con cocina americana totalmente equipada con electrodomesticos. Un dormitorio. Ba\u00f1o completo. Suelo de parquet. Calefaccion y aire acondicionado por conductos. El precio del alquiler incluye plaza de garaje y gastos de comunidad. Se queda libre a final de noviembre de 2021.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Maestro Rodrigo, Valencia s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "86821012", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7f/97/e3/919549879.jpg", "externalReference": "46-76-E31137", "numPhotos": 35, "floor": "4", "price": 740.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de L'Illa Cabrera, 82", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Malilla", "latitude": 39.4495713, "longitude": -0.3712316, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/86821012/", "distance": "2451", "description": "Te ofrecemos un alquiler de un piso coqueto amueblado y dotado de electrodom\u00e9sticos en la zona de Malilla. Cercano al centro de la ciudad, del Hospital La Nueva Fe de Valencia y con todos los servicios a tu alrededor, al lado de la parada de autob\u00fas EMT, rodeado de colegios e institutos, comercios, cafeter\u00edas y centro de salud. A 2 minutos de la salida sur de Valencia.  La vivienda se distribuye en 92 m2 de superficie construida, repartida en 3 habitaciones (1 doble y 2 individuales) con armarios empotrados revestidos, 2 ba\u00f1os (uno de ellos con plato de ducha y otro con ba\u00f1era). Cuenta con un amplio y luminoso sal\u00f3n-comedor, balc\u00f3n exterior con vistas a la Avda. Ausias March, cocina equipada con lavavajillas y lavadora.  Destacamos que su orientaci\u00f3n es este, y cuenta con split de A/A y calefacci\u00f3n de gas natural por radiadores. Adem\u00e1s cuenta con una reforma reciente del patio con ascensor a cota 0.  \u00a1Ll\u00e1manos para m\u00e1s informaci\u00f3n y para concertar una visita! Estaremos encantados de poder asesorarte.  ** Podremos concertar visitas a partir de del 18 de octubre, para entrar a vivir en el mes de noviembre.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Malilla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de L'Illa Cabrera, 82"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95244012", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8d/8c/10/913219243.jpg", "numPhotos": 46, "floor": "2", "price": 980.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 96.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Serratella", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4934899, "longitude": -0.398588, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95244012/", "distance": "3089", "description": "\ufffd EXPERCASA CUITAT FALLERA dispone en alquiler de un piso en CL/ SERRATELLA. Consta de una superficie de 175m2 y se distribuye en: \u2605 Sal\u00f3n-comedor \u2605 Cocina Independiente \u2605 3 Habitaciones \u2605 2 Ba\u00f1os \u2605 Amplio Balc\u00f3n \u00bf Est\u00e1s buscando una vivienda A ESTRENAR? Aqu\u00ed disponemos de una. Disfruta de esta bonita vivienda construida en el a\u00f1o 2021. Cuenta con un amplio sal\u00f3n comedor con acceso a balc\u00f3n, una cocina independiente totalmente equipada con vitrocer\u00e1mica y todos los electrodom\u00e9sticos, a estrenar. Dispone de una zona para la lavander\u00eda y un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. La vivienda tiene, tres habitaciones, dos de ellas individuales y una de ellas doble con una amplia armariada y ba\u00f1o en suite con plato de ducha. Ventanales de rotura de puente t\u00e9rmico, climalt, persianas en perfecto estado, suelo de parquet color gris claro, puertas lacadas en blanco, con las manetas en plata, armarios empotrado, en todos los dormitorios, Puerta de acceso al inmueble blindada y acorazada. Fr\u00edo y calor por conductos. Es una vivienda completamente exterior, muy luminosa, con inmejorables condiciones. Adem\u00e1s se puede disfrutar de una fabulosa piscina con solarium en las zonas comunes. En el precio se incluye una plaza de garaje y trastero. Es un 2\u00ba con ascensor. \u00bfA qu\u00e9 est\u00e1s esperando? VEN A VISITARLO! Para el alquiler, por petici\u00f3n de Propietario, se realizar\u00e1 un Seguro de Impago, adem\u00e1s solicita buen perfil, contrato de trabajo indefinido, antig\u00fcedad de 1 a\u00f1o m\u00ednimo e ingresos familiares que superen 3 veces la mensualidad de la vivienda. Se solicita 1 FIANZA. Abstenerse perfiles que no encajen con estas caracter\u00edsticas. Excelente ubicaci\u00f3n con comunicaci\u00f3n hacia el centro de Valencia mediante parada de metro y tranv\u00eda con los principales Campus universitarios y la playa, tambi\u00e9n cuenta con numerosas l\u00edneas de bus p\u00fablico (EMT). La zona dispone de todos los servicios y comercios disponibles (gimnasios, escuelas, institutos, centro de Salud, hospital, supermercados...).Tambi\u00e9n tiene buenas comunicaciones por carretera con las principales salidas de Valencia desde la Ronda Nord o por la autov\u00eda de Ademuz (CV-35) \u260e M\u00e1s informaci\u00f3n llamando al 722640289-960435461\u260e \u21b3 ESTAMOS EN LA AVENIDA BURJASSOT 192 Los datos de esta publicaci\u00f3n, se muestran a t\u00edtulo informativo, no contractual y no son vinculantes. \u27a4 En EXPERCASA tenemos m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia en el sector inmobiliario, le ofrecemos un asesoramiento personalizado, transparente y profesional en la compra, venta o alquiler de su inmueble. Los servicios que ponemos a su disposici\u00f3n incluyen: estudio financiero exclusivo OPERFIN que le encontrar\u00e1 la mejor financiaci\u00f3n y pr\u00e9stamo hipotecario adaptado a sus necesidades, certificaci\u00f3n energ\u00e9tica, tramitaci\u00f3n de herencias...", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Serratella"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94947039", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/20/43/d4/902302166.jpg", "numPhotos": 22, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Jurats, 31", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Tres Forques", "latitude": 39.4686977, "longitude": -0.4050742, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94947039/", "distance": "2404", "description": "Grupo Inmo 20 presenta este pisazo en zona Tres Forques, justo en frente del Hospital General y a una calle de la Av. del Cid. Est\u00e1 situado en una tercera altura con ascensor y ocupa una superficie de 76m2, que se distribuyen en dos habitaciones, ba\u00f1o con ba\u00f1era, cocina independiente y comedor con un peque\u00f1o balc\u00f3n. El piso ha sido totalmente reformado hace menos de 4 a\u00f1os. Se redujo de 3 habitaciones a 2, para dar m\u00e1s amplitud al ba\u00f1o y al comedor. Tanto fontaner\u00eda, electricidad, paredes, puertas y ventanas fueron reformadas. Se encuentra en una zona excelente, muy cercana a centros m\u00e9dicos, colegios, transporte p\u00fablico y supermercados. No dudes m\u00e1s y ven a ver tu nueva vivienda!", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tres Forques, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Jurats, 31"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95740192", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/20/2b/da/926872022.jpg", "externalReference": "TEA-1446", "numPhotos": 29, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 2, "address": "Calle Peris Celda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Fallera", "latitude": 39.5007881, "longitude": -0.3938528, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95740192/", "distance": "3593", "description": "LAS CONDICIONES: La fianza. 1 mes de alquiler adelantado. 1 mes de honorarios a la agencia inmobilaria. No estudiantes por favor. Necesita nomina y contrato de trabajo. Contrato de alquiler m\u00ednimo de un a\u00f1o. Amueblado. Detr\u00e1s de la finca est\u00e1 el parque de Benicalap. 2 ba\u00f1os 4 dorm CE: E 2\u00aa Planta 86 m\u00b2 de superficie Cerca de supermercados, tiendas, bares, restaurantes, cafeter\u00edas, ocio y todos los servicios. Ll\u00e1manos ahora para concertar una visita..", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Peris Celda"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95722100", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/f5/43/926411636.jpg", "externalReference": "3694", "numPhotos": 29, "floor": "6", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "ANTONIO PONZ", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4787852, "longitude": -0.3252481, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95722100/", "distance": "4542", "description": "Os presentamos una vivienda en alquiler, calle Antonio Ponz, en una de las zonas m\u00e1s demandadas de Valencia, el barrio de La Malvarrosa. Localizada a pocos metros de la playa, en un entorno que te har\u00e1 disfrutar del sol casi todos los d\u00edas del a\u00f1o. El barrio dispone de todos los servicios; Tiendas, supermercados, colegios, centros m\u00e9dicos, parques infantiles, etc.. . Muy bien comunicado con el centro ciudad, varias l\u00edneas de bus y tranv\u00eda. Se trata de una vivienda de 3 dormitorios, sal\u00f3n comedor con cocina abierta, ba\u00f1o completo, balc\u00f3n cerrado. Lista para entrar a vivir, completamente amueblada y equipada con electrodom\u00e9sticos Ubicada en una 6\u00aa planta de un edificio con ascensor. No dude en solicitar m\u00e1s informaci\u00f3n! PVP: Los honorarios que el arrendatario deber\u00e1 abonar a la agencia as\u00ed como la fianza, no est\u00e1n incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en ANTONIO PONZ"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95439429", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f4/da/e1/918461917.jpg", "externalReference": "7471963", "numPhotos": 34, "floor": "4", "price": 620.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sant Marcel\u00b7l\u00ed", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "Sant Marcell\u00ed", "latitude": 39.4455268, "longitude": -0.3896476, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95439429/", "distance": "3038", "description": "Excelente piso de tres dormitorios y un ba\u00f1o. Se encuentra en la planta cuarta de un edificio residencial de cinco plantas sobre rasante. Con ascensor. Situado en el municipio de Valencia. La vivienda se distribuye en tres dormitorios, amplio sal\u00f3n-comedor, cocina independiente, un cuarto de ba\u00f1o y lavadero. La superficie construida de la vivienda es de 66,34 m\u00b2 aproximadamente. Cuenta con cocina semi-equipada con muebles altos y bajos, vitrocer\u00e1mica, campana extractora y horno.  En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico y de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sant Marcel\u00b7l\u00ed"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95426099", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6b/a3/c3/918040634.jpg", "externalReference": "CH-37493-0001", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Pl\u00e0tans", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4933209, "longitude": -0.3869494, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95426099/", "distance": "2605", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del\u00a031 de octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! \u00a0Piso en alquiler situado en Valencia. Construido en 1963, el inmueble de 75 m\u00b2 que se encuentra en la tercera planta de un edificio residencial, ubicado en Valencia, se distribuye de la siguiente manera: comedor, cocina cerrada amueblada con armarios altos y bajos, equipada con vitrocer\u00e1mica y campana extractora, 3 habitaciones y 1 cuarto de ba\u00f1o. Siempre es una inversi\u00f3n rentable, esta vivienda en alquiler se localiza pr\u00f3xima a todo tipo de servicios como: restaurantes, supermercados, farmacias, locales comerciales, parques, etc. A unos minutos andando del centro de salud. Se encuentra a unos minutos del acceso a la CV-30. Hay tambi\u00e9n buenas comunicaciones por transporte p\u00fablico, teniendo paradas de autob\u00fas y de Tram. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre de 2021(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Pl\u00e0tans"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95426098", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/18/51/fa/918040599.jpg", "externalReference": "CH-58467-0001", "numPhotos": 32, "floor": "4", "price": 620.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Josep Barber\u00e0 Falc\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Tres Forques", "latitude": 39.4663205, "longitude": -0.4009568, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95426098/", "distance": "2104", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del\u00a031 de octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! \u00a0Piso en alquiler situado en Valencia. Construido en 1956, el inmueble de 83 m\u00b2 que se encuentra en la cuarta planta de un edificio residencial con ascensor, ubicado en Valencia, se distribuye de la siguiente manera: comedor, cocina cerrada amueblada con armarios altos y bajos, equipada con vitrocer\u00e1mica y campana extractora, 3 habitaciones, algunas de ellas con armarios empotrados, 1 cuarto de ba\u00f1o y balc\u00f3n. Siempre es una inversi\u00f3n rentable, esta vivienda en alquiler se localiza pr\u00f3xima a todo tipo de servicios como: restaurantes, supermercados, farmacias, locales comerciales, parques, etc. A unos minutos del Centro Comercial Gran Turia donde se ofrecen locales comerciales y de ocio de todo tipo. Se encuentra a unos minutos del acceso a la V-30. A pocos metros hay tambi\u00e9n buenas conexiones por transporte p\u00fablico, habiendo varias paradas de autob\u00fas y teniendo muy cerca la estaci\u00f3n de metro de Av del Cid. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre de 2021(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tres Forques, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Josep Barber\u00e0 Falc\u00f3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95426094", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b1/34/f4/918040140.jpg", "externalReference": "CH-75168-0001", "numPhotos": 44, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Floresta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Aiora", "latitude": 39.4646421, "longitude": -0.3502402, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95426094/", "distance": "2426", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del\u00a031 de octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! \u00a0Piso en alquiler situado en Valencia. Construido en 1963, el inmueble de 73 m\u00b2 que se encuentra en la primera planta de un edificio residencial con ascensor, ubicado en Valencia, se distribuye de la siguiente manera: comedor, cocina cerrada amueblada con armarios altos y bajos, equipada con vitrocer\u00e1mica y campana extractora, 3 habitaciones, 1 cuarto de ba\u00f1o y un patio de uso privativo. Algunas ventanas disponen tambi\u00e9n de rejas met\u00e1licas. Siempre es una inversi\u00f3n rentable, esta vivienda en alquiler se localiza pr\u00f3xima a todo tipo de servicios como: restaurantes, supermercados, farmacias, locales comerciales, parques, etc. A unos minutos del Centro de Salud Salvador Pau. Se encuentra a unos minutos del acceso a la V-21. A pocos metros hay tambi\u00e9n buenas conexiones por transporte p\u00fablico, habiendo varias paradas de autob\u00fas y teniendo muy cerca la estaci\u00f3n de metro de Ayora. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre de 2021(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Aiora, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Floresta"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95426068", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0f/7a/3d/918039567.jpg", "externalReference": "CH-63237-0001", "numPhotos": 30, "floor": "5", "price": 710.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Sants Just i Pastor", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Jard\u00ed", "latitude": 39.468722, "longitude": -0.3493301, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95426068/", "distance": "2410", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del\u00a031 de octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! \u00a0Piso en alquiler ubicado en la ciudad de Valencia. La vivienda dispone de 72 m\u00b2 de superficie, y est\u00e1 afincado en un edificio residencial con ascensor construido en 1967. Su distribuci\u00f3n es la siguiente: sal\u00f3n-comedor, cocina independiente amueblada, equipada con vitrocer\u00e1mica y campana extractora, 4 dormitorios, 1 ba\u00f1o, y balc\u00f3n. Siempre es una inversi\u00f3n rentable, el inmueble en alquiler est\u00e1 situado en el casco urbano de la ciudad, muy cercana de parada de metro, a unos 160 metros y con servicio de parada de autob\u00fas a una distancia de 90 metros. Se encuentra a 9 minutos de la playa de las Arenas, y a 4 minutos de la estaci\u00f3n de tren. La zona est\u00e1 dotada de todos los servicios necesarios, como: farmacia, supermercados, cafeter\u00edas, restaurantes, y otros comercios, as\u00ed como centro m\u00e9dico, el m\u00e1s cercano a 130 metros andando. La localizaci\u00f3n de la vivienda ofrece conexi\u00f3n con la carretera V-15 en 2 km, y con la V-30 en unos 11 minutos. A destacar, la Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia est\u00e1 situada a 9 minutos en coche, y a 20 minutos a pie. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre de 2021(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Jard\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Sants Just i Pastor"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95399144", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/71/45/917334511.jpg", "externalReference": "CH-77196-0001", "numPhotos": 24, "floor": "bj", "price": 540.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de M\u00e9ndez N\u00fa\u00f1ez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4574934, "longitude": -0.3358219, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95399144/", "distance": "3864", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del\u00a031 de octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! \u00a0Piso en alquiler situado en la ciudad de Valencia. La vivienda cuenta con 51 m\u00b2 de superficie, afincada en la planta baja de un edificio residencial construido en 1964, y se distribuye de la siguiente manera: sal\u00f3n-comedor, cocina cerrada amueblada, equipada con vitrocer\u00e1mica y campana extractora, 2 dormitorios y 1 ba\u00f1o. Siempre es una inversi\u00f3n rentable, el inmueble en alquiler est\u00e1 ubicado a 3 minutos del puerto de Valencia y a 7 minutos de la playa de las Arenas. Se encuentra a menos de 3 km del centro m\u00e9dico m\u00e1s cercano, siendo una zona dotada de varios servicios, entre ellos, farmacia, supermercados, cafeter\u00edas, restaurantes, aparcamiento, servicio de autob\u00fas, con parada a 350 metros correspondiente a las l\u00edneas 4, 19, 30, 92, N810. El acceso por transporte privado lo encontramos a 8 minutos de distancia comunicando con la v\u00eda V-30 o V-15. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre de 2021(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de M\u00e9ndez N\u00fa\u00f1ez"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92176323", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9b/38/5f/916057793.jpg", "externalReference": "CH-93138-0001", "numPhotos": 26, "floor": "4", "price": 500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 98.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Benic\u00e0ssim", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Castellar-Oliveral", "country": "es", "latitude": 39.4302607, "longitude": -0.365359, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92176323/", "distance": "4656", "description": "PROMOCI\u00d3N: NO PAGUES ALQUILER hasta el\u00a01 DE DICIEMBRE. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! Piso en alquiler de 3 dormitorios en Valencia. Situado en la zona de Castellar-Oliveral, esta vivienda de segunda mano y 98 m\u00b2 ofrece buena conexi\u00f3n por transporte p\u00fablico como el autob\u00fas con la l\u00ednea 14 o por transporte privado con f\u00e1cil acceso a la V-30 y V-31. Su cercan\u00eda a colegio, instituto, parque, supermercados, cafeter\u00edas, restaurantes, farmacia y centro de salud la convierten en una propuesta inteligente. La vivienda se encuentra en la cuarta planta de un edificio construido en 1967 y con una superficie de 98 m\u00b2 se compone de sal\u00f3n-comedor, cocina amueblada y equipada con horno, placa vitrocer\u00e1mica y extractor de humos, 3 dormitorios, 1 ba\u00f1o y 1 balc\u00f3n. Por todo ello y por su ubicaci\u00f3n a 10 minutos de la playa de Pinedo, esta vivienda representa una oportunidad para entrar a vivir. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre 2021\u00a0de 2021\u00a0(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 5.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Castellar-Oliveral", "title": "Piso en Calle de Benic\u00e0ssim"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88166168", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/ac/58/921650830.jpg", "externalReference": "7041990", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 530.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 46.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sant Jacint Castanyeda", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.458223, "longitude": -0.3624732, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88166168/", "distance": "1914", "description": "Piso de un dormitorio y un cuarto de ba\u00f1o, de 46,00 m2 aproximadamente, se encuentra en el municipio y provincia de Valencia. La vivienda est\u00e1 distribuida en un dormitorio, un ba\u00f1o, sal\u00f3n-comedor con armario empotrado, cocina y recibidor.  Las ventanas son de aluminio, la carpinter\u00eda interior de madera, cuenta con horno, vitrocer\u00e1mica y campana, adem\u00e1s de agua caliente con termo el\u00e9ctrico y de calefacci\u00f3n el\u00e9ctrica en todas las estancias.  Se ubica en la planta quinta de un edificio plurifamiliar de cinco plantas sobre rasante, el cual no dispone de ascensor. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s, el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico como autobuses, metro, estaci\u00f3n de tren, aeropuerto, etc. Dispone de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sant Jacint Castanyeda"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95294043", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/89/c5/e2/914541887.jpg", "externalReference": "7052735", "numPhotos": 32, "floor": "12", "price": 780.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 81.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle el Fielat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Los Juzgados", "country": "es", "latitude": 39.4752225, "longitude": -0.4100585, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95294043/", "distance": "2853", "description": "Excelente piso de dos dormitorios y dos ba\u00f1os. Se encuentra en la planta 12 de un edificio residencial de doce plantas sobre rasante. Dispone de ascensor. Situado en el municipio de Mislata. La vivienda se distribuye en dos dormitorios con armarios empotrados, amplio sal\u00f3n-comedor, cocina independiente, dos cuartos de ba\u00f1os y terraza. Dispone de aire acondicionado en todas las estancias. Tiene como anejo una plaza de garaje. La superficie construida de la vivienda es de 81 m\u00b2 aproximadamente. Cuenta con cocina semi-equipada con muebles altos y bajos, vitrocer\u00e1mica, horno y campana extractora. Dispone de tarima flotante en sal\u00f3n y dormitorios. Mislata es un municipio de la Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a. Est\u00e1 situado en la provincia de Valencia, en la comarca de la Huerta Oeste, pese a formar parte de la Mancomunidad Intermunicipal de L'Horta Sud. Pertenece al \u00e1rea metropolitana de Valencia y, de hecho, su casco urbano est\u00e1 unido al de la capital. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s el municipio dispone de transporte p\u00fablico y de buenas conexiones por carreteras.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Los Juzgados, Mislata", "title": "\u00c1tico en Calle el Fielat"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94605689", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/11/01/cf/893911582.jpg", "externalReference": "AR.165", "numPhotos": 31, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Reina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4757653, "longitude": -0.3286099, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94605689/", "distance": "4205", "description": "S\u00d3LO CON N\u00d3MINA O AVAL: SE HACE SEGURO DE IMPAGO. EXTERIOR CON BALC\u00d3N FRENTE A PARQUE AJARDINADO A ESCASOS PASOS DE LA PLAYA. S\u00d3LO DISPONIBLE PARA 2 PERSONAS Y NO SE ACEPTA ANIMALES. Consta de sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n, cocina amueblada equipada con electrodom\u00e9sticos (nevera, horno, microondas, lavavajillas y lavadora), 2 habitaciones una de ellas doble, vestidor, ba\u00f1o completo y trastero. Planta segunda con ascensor con orientaci\u00f3n este. ____________________________________________________ Si quieres ver m\u00e1s inmuebles de nuestra agencia entra en: w w w. i d e a l i s t a. c o m / p r o / g r u p p o b l e s d e l a m a r Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual. __________ Grup Pobles de la Mar es una empresa joven, din\u00e1mica y con iniciativa para servirte como apoyo en su vida profesional y personal. Somos un grupo de profesionales que te ofrecemos una amplia gama de servicios como la Asesor\u00eda Jur\u00eddica, Laboral, Fiscal, Intermediaci\u00f3n, Inmobiliaria, Comunidades de Vecinos, Seguros, Valoraciones de Fincas, Organizaci\u00f3n de Eventos\u2026 Nuestro compromiso es ofrecerte un servicio de calidad a un precio razonable. Nuestro prop\u00f3sito es ofrecerle un asesoramiento integral y personalizado, para inf\u00f3rmale, en cada caso, de las alternativas posibles aplicar en un asunto. Nuestro objetivo es tu satisfacci\u00f3n con nuestro trabajo. Estamos integrados en pleno barrio del Cabanyal de Valencia, el antiguo barrio de pescadores de Valencia, caracter\u00edstico por el agradable trato de su gente y por conservar un entramado urban\u00edstico \u00fanico. __________ Grup Pobles de la Mar est un jeune, dynamique et \u00e0 l'initiative de servir d'appui dans leur vie professionnelle et personnelle. Nous sommes un groupe de professionnels, nous offrons une large gamme de services tels que les services juridiques, le travail, l'imp\u00f4t, le courtage, l'immobilier, les r\u00e9sidents, les fermes d'assurance Appraisals, \u00e9v\u00e9nement... Notre engagement est d'offrir un service de qualit\u00e9 \u00e0 un prix raisonnable. Notre but est de fournir un conseil complet et personnalis\u00e9, pour l'informer, dans chaque cas, des alternatives possibles sont applicables dans un cas. Notre objectif est votre satisfaction avec notre travail. Nous sommes int\u00e9gr\u00e9s dans le quartier de Cabanyal de Valence, l'ancien quartier de p\u00eacheurs de Valence, caract\u00e9ristique pour le traitement amical de son peuple et de pr\u00e9server un tissu urbain unique. __________ Grup Pobles de la Mar is a young, dynamic and initiative to serve as support in his professional and personal life. We are a group of professionals, we are a wide range of services that legal services, labor, tax, courtage, real estate agent, residents, insurance fairs... Our commitment is to offer quality service at a reasonable price. Notre but est de fournir a conseil complet et personnalis\u00e9, pour l'informer, dans chaque cas, possible alternatives possible dans un cas. Notre objectif est votre satisfaction avec notre travail. We are integrated in the district of Cabanyal de Valence, the old fishermen's district of Valence, characteristic for the amical treatment of its town and to preserve a unique urban fabric.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Reina"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95220775", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/6c/0b/926203112.jpg", "externalReference": "026894", "numPhotos": 26, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Arquitecte Ribes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Soternes", "latitude": 39.473382, "longitude": -0.4050876, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95220775/", "distance": "2403", "description": "Vivienda reformada, junto a las nuevas Consellerias y el cauce del r\u00edo Tur\u00eda con su magn\u00edficos jardines. Se encuentra sin muebles, pero con electrodom\u00e9sticos. Con buena distribuci\u00f3n, sal\u00f3n comedor con acceso a balc\u00f3n, dos habitaciones, cocina equipada, ba\u00f1o completo con ba\u00f1era. Dispone de la carpinter\u00eda exterior con ventanales tipo climalit, con mosquiteras, gas ciudad, suelos de gres, con aire acondicionado fr\u00edo/calor. Con todos los servicios en la zona, supermercados, cafeter\u00edas, colegios, farmacias. Tambi\u00e9n tiene buena comunicaci\u00f3n con el transporte p\u00fablico, con var\u00edas l\u00edneas de autob\u00fas y junto al metro. KASABIBA, a lo largo de su trayectoria de m\u00e1s de 25 a\u00f1os en el sector inmobiliario, se ha convertido en la inmobiliaria de referencia gracias a la fidelidad y confianza que sus clientes han depositado en ella. Nuestro equipo humano est\u00e1 orientado a obtener la satisfacci\u00f3n plena de los clientes con diligencia y eficacia, dando un servicio personalizado. Asesoramiento personalizado, b\u00fasqueda de financiaci\u00f3n. En nuestra web podr\u00e1s visualizar nuestra cartera de viviendas completa, Si tienes cualquier duda o consulta sobre alguna de nuestras viviendas o quieres comentarnos que es lo que vas buscando para que te ayudemos a localizarlo, no dudes en contactar con nosotros. \u00a1Estaremos encantados de atenderte! El presente anuncio, se muestra a t\u00edtulo informativo, no vinculante, ni contractual, con posibilidad de variaciones o erratas.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Soternes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Arquitecte Ribes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95173906", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6f/11/d5/908088506.jpg", "externalReference": "7433788", "numPhotos": 37, "floor": "3", "price": 610.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 96.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Agr\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "La Fontsanta", "latitude": 39.4657885, "longitude": -0.409569, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95173906/", "distance": "2837", "description": "Excelente piso de tres dormitorios y un ba\u00f1o. Se encuentra en la planta tercera de un edificio residencial de cinco plantas sobre rasante. Con ascensor. Situado en el municipio de Madrid. La vivienda se distribuye en tres dormitorios, amplio sal\u00f3n-comedor, cocina independiente, un cuarto de ba\u00f1o y dos terrazas cubiertas- galer\u00edas. La superficie construida de la vivienda es de 96,46 m\u00b2 aproximadamente. Cuenta con cocina semi-equipada con muebles altos y bajos, vitrocer\u00e1mica, campana extractora y horno. Dispone de suelos cer\u00e1micos en todas las estancias. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico y de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 6.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Fontsanta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Agr\u00f3"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95149043", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c5/73/a7/907481748.jpg", "externalReference": "7433792", "numPhotos": 37, "floor": "4", "price": 630.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Lugre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Tormos", "latitude": 39.4912708, "longitude": -0.3830656, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95149043/", "distance": "2295", "description": "Excelente piso de tres dormitorios y un ba\u00f1o. Se encuentra en la planta cuarta de un edificio residencial de cinco plantas sobre rasante. Con ascensor. Situado en el municipio de Valencia. La vivienda se distribuye en tres dormitorios, amplio sal\u00f3n-comedor, cocina independiente, un cuarto de ba\u00f1o y galer\u00eda. La superficie construida de la vivienda es de 69,80 m\u00b2 aproximadamente. Cuenta con cocina semi-equipada con muebles altos y bajos, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, frigor\u00edfico, lavadora y horno.  En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico y de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Tormos, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Lugre"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95058116", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f5/07/5a/912741245.jpg", "externalReference": "CH-63417-0001", "numPhotos": 31, "floor": "3", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 82.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Andreu Alfaro", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Ciutat Fallera", "latitude": 39.4988443, "longitude": -0.3967811, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95058116/", "distance": "3509", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del\u00a031 de octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! \u00a0Piso en alquiler situado en Valencia. Construido en 1970, el inmueble de 82 m\u00b2 que se encuentra en la tercera planta de un edificio residencial, con ascensor, ubicado en Valencia, se distribuye de la siguiente manera: sal\u00f3n-comedor, cocina amueblada de muebles altos y bajos con integraci\u00f3n de vitrocer\u00e1mica, horno y extractor de humos, galer\u00eda, 3 dormitorios y 2 ba\u00f1osSiempre es una inversi\u00f3n rentable, esta vivienda en alquiler se localiza pr\u00f3xima a todo tipo de servicios como: comercios, restaurantes, supermercados, locales comerciales, colegios, farmacias, centro de salud, centro comercial, etc. A unos metros del Parque de Benicalap. Se encuentra a pocos minutos en coche del acceso a la CV-30. A unos pocos metros hay varias paradas de autob\u00fas y a unos minutos andando hay tanto paradas de Tram como de metro, por lo que la conexi\u00f3n es muy buena. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre de 2021(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Ciutat Fallera, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Andreu Alfaro"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95015619", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/31/ea/5d/912740501.jpg", "externalReference": "CH-75993-0001", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 530.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 69.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Rio Cenia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Natzaret", "latitude": 39.45447, "longitude": -0.33496, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95015619/", "distance": "4074", "description": "PROMOCI\u00d3N: 1 MES DE ALQUILER GRATIS si reservas antes del\u00a031 de octubre. Y adem\u00e1s, \u00a1sin comisiones de agencia! \u00a0Piso en alquiler situado en Valencia. Construido en 1966, el inmueble de 69 m\u00b2 que se encuentra en la tercera planta de un edificio residencial, sin ascensor, ubicado en Valencia capital, se distribuye de la siguiente manera: sal\u00f3n-comedor, cocina independiente amueblada con armarios altos y bajos, equipada con vitrocer\u00e1mica y campana extractora, 2 dormitorios, 1 ba\u00f1o y balc\u00f3n con acceso desde el sal\u00f3n-comedor. Siempre es una inversi\u00f3n rentable, esta vivienda en alquiler se localiza pr\u00f3xima a todo tipo de servicios como: comercios, restaurantes, centros educativos, farmacias, gasolinera, etc. A escasos metros del Puerto de Valencia y del Hospital IMSKE. Se encuentra a pocos minutos en coche del acceso a la V-15 y en los alrededores hay varias paradas de autob\u00fas con conexi\u00f3n a diversas l\u00edneas. Con nuestros servicios podr\u00e1 encontrar la vivienda que necesita. Empiece ahora mismo pidiendo m\u00e1s informaci\u00f3n. Un responsable cercano a usted le atender\u00e1 personalmente. *Promoci\u00f3n v\u00e1lida para contratos firmados antes de\u00a031 de octubre de 2021(incluido). Esta promoci\u00f3n no es acumulable. Condiciones v\u00e1lidas para inmuebles identificados en webs y portales con detalle promocional de campa\u00f1a identificado en descriptivo del anuncio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Natzaret, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Rio Cenia"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94938636", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f2/14/64/902083821.jpg", "externalReference": "7433785", "numPhotos": 28, "floor": "1", "price": 620.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 59.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Alquer\u00edas de les Bellver", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4929114, "longitude": -0.3953434, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94938636/", "distance": "2878", "description": "Piso de 3 dormitorios y un cuarto de ba\u00f1o, de 59,00 m2 aproximadamente, se encuentra en el municipio y provincia de Valencia. La vivienda se distribuye en: 3 dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o, amplio sal\u00f3n-comedor, recibidor, terraza y cocina amueblada y equipada con horno, vitrocer\u00e1mica y campana extractora. Se ubica en la planta primera de un edificio plurifamiliar de seis plantas sobre rasante, el cual dispone de ascensor. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s, el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico como autobuses, metro, estaci\u00f3n de tren, aeropuerto, etc. Dispone de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Alquer\u00edas de les Bellver"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94911170", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/04/af/901331492.jpg", "externalReference": "7433744", "numPhotos": 42, "floor": "5", "price": 660.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle del Duc de Mandas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4951693, "longitude": -0.3700302, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94911170/", "distance": "2744", "description": "Piso de 3 dormitorios y 2 cuartos de ba\u00f1o, de 78,68 m2 aproximadamente, se encuentra en el municipio y provincia de Valencia. La vivienda se distribuye en: 3 dormitorios, 2 cuartos de ba\u00f1o, amplio sal\u00f3n-comedor, 3 terrazas y cocina amueblada y equipada con horno, vitrocer\u00e1mica, nevera, lavadora y campana extractora. Dispone de plaza de garaje. Se ubica en la planta quinta de un edificio plurifamiliar de 7 plantas sobre rasante, el cual dispone de ascensor. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s, el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico como autobuses, metro, estaci\u00f3n de tren, aeropuerto, etc. Dispone de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Duc de Mandas"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94826766", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/cf/bd/08/899083349.jpg", "externalReference": "7433764", "numPhotos": 33, "floor": "3", "price": 620.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Sant Pius X", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "Sant Marcell\u00ed", "latitude": 39.4449628, "longitude": -0.3915507, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94826766/", "distance": "3157", "description": "Excelente piso de tres dormitorios y un ba\u00f1o. Se encuentra en la planta tercera de un edificio residencial de cinco plantas sobre rasante. Dispone de ascensor. Situado en el municipio de Valencia. La vivienda se distribuye en tres dormitorios, amplio sal\u00f3n-comedor, cocina independiente y un cuarto de ba\u00f1o. La superficie construida de la vivienda es de 68,61 m\u00b2 aproximadamente. Cuenta con cocina semi-equipada con muebles altos y bajos, vitrocer\u00e1mica, campana extractora, lavadora y horno.  En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico como autobuses, metro, cercan\u00edas, estaci\u00f3n de tren, aeropuerto, etc. Dispone de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Marcell\u00ed, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Sant Pius X"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93512228", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/59/9f/894250112.jpg", "externalReference": "MAESTRO RODRIGO  3D", "numPhotos": 21, "floor": "6", "price": 1195.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Avenida del Mestre Rodrigo", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4851088, "longitude": -0.4056193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93512228/", "distance": "2889", "description": "1.195 \u20ac Empieza Octubre con 2 MESES GRATIS! * Es condici\u00f3n esencial permanecer en la vivienda al menos 12 meses, de no ser as\u00ed la promoci\u00f3n quedar\u00e1 sin efectos con car\u00e1cter retroactivo, viniendo obligado a devolver los importes mensuales de la promoci\u00f3n que se haya beneficiado. Vivienda sin amueblar.  Vivienda de TRES dormitorios reformado a estrenar: cocina y ba\u00f1os nuevos.  En perfecto estado de alquiler. Tarima flotante y armarios empotrados. Cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de primera calidad: frigor\u00edfico, lavadora, lavavajillas, microondas. Plaza de garaje incluida en el precio. Urbanizaci\u00f3n privada con servicio de porter\u00eda, amplias zonas comunes ajardinada, gimnasio, zona infantil de juegos y piscina comunitaria. Se encuentra en el barrio de Sant Pau, un barrio joven en crecimiento situado entre dos de las entradas y salidas m\u00e1s importantes de la ciudad de Valencia Junto a zonas comerciales, colegios y muy bien comunicado.   Horario de atenci\u00f3n telef\u00f3nica de lunes a viernes de 9:00 a 21:00 y s\u00e1bados de 9:00 a 14:00 horas. **Las im\u00e1genes corresponden a un apartamento tipo. **Viviendas sujetas a disponibilidad. \" Las promociones de bienvenida de cada edificio se aplicar\u00e1n en la promoci\u00f3n para todas las reservas firmadas desde el 01/10/2021 y los contratos firmados hasta el 31/10/2021. A partir del 31/10/2021 la promoci\u00f3n puede estar sujeta a cambios en la bonificaci\u00f3n de bienvenida. Excepto selecci\u00f3n de viviendas de VPO. Esta promoci\u00f3n no es acumulable con otras campa\u00f1as y promociones. *Viviendas no amuebladas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Mestre Rodrigo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93512206", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bc/b0/2f/894249793.jpg", "externalReference": "MAESTRO RODRIGO 1D", "numPhotos": 21, "floor": "3", "price": 765.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 54.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida del Mestre Rodrigo", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4870088, "longitude": -0.4029193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93512206/", "distance": "2824", "description": "765\u20ac Empieza Octubre con 2 MESES GRATIS! * Es condici\u00f3n esencial permanecer en la vivienda al menos 12 meses, de no ser as\u00ed la promoci\u00f3n quedar\u00e1 sin efectos con car\u00e1cter retroactivo, viniendo obligado a devolver los importes mensuales de la promoci\u00f3n que se haya beneficiado. \u00a1Vivienda de un dormitorio con terraza! Vivienda sin amueblar.  Vivienda de un dormitorio reformado a estrenar: cocina y ba\u00f1o nuevo.  En perfecto estado de alquiler. Tarima flotante y armarios empotrados. Cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos de primera calidad: frigor\u00edfico, lavadora, lavavajillas, microondas. Plaza de garaje incluida en el precio. Dispone de AACC frio/calor,  Urbanizaci\u00f3n privada con servicio de porter\u00eda, amplias zonas comunes ajardinada, gimnasio, zona infantil de juegos y piscina comunitaria. Se encuentra en el barrio de Sant Pau, un barrio joven en crecimiento situado entre dos de las entradas y salidas m\u00e1s importantes de la ciudad de Valencia Junto a zonas comerciales, colegios y muy bien comunicado.   Horario de atenci\u00f3n telef\u00f3nica de lunes a viernes de 9:00 a 21:00 y s\u00e1bados de 9:00 a 14:00 horas. **Las im\u00e1genes corresponden a un apartamento tipo. **Viviendas sujetas a disponibilidad. \" Las promociones de bienvenida de cada edificio se aplicar\u00e1n en la promoci\u00f3n para todas las reservas firmadas desde el 01/10/2021 y los contratos firmados hasta el 31/10/2021. A partir del 31/10/2021 la promoci\u00f3n puede estar sujeta a cambios en la bonificaci\u00f3n de bienvenida. Excepto selecci\u00f3n de viviendas de VPO. Esta promoci\u00f3n no es acumulable con otras campa\u00f1as y promociones. *Viviendas no amuebladas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida del Mestre Rodrigo"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94616782", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d3/15/1b/893574072.jpg", "externalReference": "7053319", "numPhotos": 32, "floor": "5", "price": 760.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de l'Erudit Orellana", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4721107, "longitude": -0.3882836, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94616782/", "distance": "954", "description": "Piso de 3 dormitorios y un cuarto de ba\u00f1o, de 99,00 m2 aproximadamente, se encuentra en el municipio y provincia de Valencia. La vivienda se distribuye en: 3 dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o, amplio sal\u00f3n-comedor, pasillo con armario empotrado, lavadero, terraza y cocina amueblada y equipada con horno, vitrocer\u00e1mica y campana extractora. Se ubica en la planta quinta de un edificio plurifamiliar de 7 plantas sobre rasante, el cual dispone de ascensor. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s, el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico como autobuses, metro, estaci\u00f3n de tren, aeropuerto, etc. Dispone de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Erudit Orellana"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94459805", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ac/89/08/889444455.jpg", "externalReference": "7433737", "numPhotos": 38, "floor": "5", "price": 620.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Carr\u00edcola", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "La Creu Coberta", "latitude": 39.4530087, "longitude": -0.3886686, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94459805/", "distance": "2240", "description": "Piso de 3 dormitorios y un cuarto de ba\u00f1o, de 70,00 m2 aproximadamente, se encuentra en el municipio y provincia de Valencia. La vivienda se distribuye en: 3 dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o, amplio sal\u00f3n-comedor, terraza, recibidor y cocina amueblada y equipada con horno, microondas, frigor\u00edfico, lavadora, vitrocer\u00e1mica y campana extractora. Se ubica en la planta quinta de un edificio plurifamiliar de cinco plantas sobre rasante, el cual dispone de ascensor. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s, el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico como autobuses, estaci\u00f3n de tren, metro, aeropuerto, etc. Dispone de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu Coberta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Carr\u00edcola"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94129521", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/5c/ba/880653827.jpg", "externalReference": "7040517", "numPhotos": 32, "floor": "1", "price": 640.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Manuel Meli\u00e0 i Fuster", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Nou Benicalap", "latitude": 39.4988152, "longitude": -0.3919203, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94129521/", "distance": "3326", "description": "Excelente piso de 62,00 m2 aproximadamente, se encuentra en el municipio de Valencia. La vivienda se distribuye en: un dormitorio con armario empotrado, un cuarto de ba\u00f1o, recibidor, cocina equipada (horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora), sal\u00f3n-comedor muy luminoso. Dispone de aire acondicionado. Se ubica en la primera planta de un edificio plurifamiliar de 6 plantas sobre rasante y 2 plantas bajo rasante, el cual dispone de ascensor. El edificio dispone de zonas comunitarias tales como; piscina, zonas ajardinadas, parque infantil y garaje en el mismo edifico.  Entorno con equipamientos completos: m\u00e9dico-sanitario, docente, religioso, comercial, zonas verdes y deportivas. Comunicaciones completas con el resto de la provincia por carreteras y autopistas, servicios de ferrocarriles autobuses interurbanos. Buenas comunicaciones con el resto de la ciudad, con paradas pr\u00f3ximas de autobuses urbanos interurbanos.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Manuel Meli\u00e0 i Fuster"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94101806", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/03/9e/0a/879895727.jpg", "externalReference": "7050670", "numPhotos": 32, "floor": "4", "price": 560.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Godofred Ros", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4592285, "longitude": -0.3596101, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94101806/", "distance": "2009", "description": "Piso de 3 dormitorios y un cuarto de ba\u00f1o, de 74,00 m2 aproximadamente, se encuentra en el municipio y provincia de Valencia. La vivienda se distribuye en: 3 dormitorios, un cuarto de ba\u00f1o, luminoso sal\u00f3n-comedor con terraza cubierta-galer\u00eda y cocina amueblada y equipada con horno, vitrocer\u00e1mica y campana extractora. Se ubica en la cuarta planta de un edificio plurifamiliar de cinco plantas sobre rasante, el cual no dispone de ascensor. En su entorno existen viviendas plurifamiliares de similares caracter\u00edsticas. La zona cuenta con todo tipo de servicios b\u00e1sicos, tales como, sanitarios, educativos, restaurantes, supermercados, comercios, amplias zonas verdes, etc. Adem\u00e1s, el municipio dispone de todo tipo de transporte p\u00fablico como autobuses, metro, estaci\u00f3n de tren, aeropuerto, etc. Dispone de buenas conexiones con todo tipo de carreteras, nacional, comarcal, local, autov\u00edas y autopista.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Godofred Ros"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95261689", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bb/c0/c5/874029707.jpg", "externalReference": "1402A", "numPhotos": 25, "floor": "5", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Burjassot", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Marxalenes", "latitude": 39.4859517, "longitude": -0.383523, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95261689/", "distance": "1734", "description": "Se alquila fabuloso piso de Obra Nueva en Avda. Burjassot. Fant\u00e1stico piso de obra nueva a estrenar de dos habitaciones y dos ba\u00f1os (uno en suite). Luminoso sal\u00f3n y moderna cocina con todos los electrodom\u00e9sticos integrados panelados. La vivienda construida con materiales de primera calidad, cuenta con puerta blindada, videoportero, gran capacidad de almacenaje con tres amplios armarios empotrados, ventanas climalit, persianas motorizadas, A/A frio-calor por conductos, bonito suelo de parquet\u2026. Plaza de Garaje y trastero opcional 100\u20ac. Excelente ubicaci\u00f3n, en plena Avda. Burjassot, a pocos metros del maravilloso Cauce del Rio Turia, rodeada de todo tipo de comercios y servicios, Mercadona, colegios, restaurantes y zonas de ocio que hacen de esta zona un sitio ideal para vivir. Muy bien comunicada con el resto de la ciudad por transporte p\u00fablico (paradas de bus 94 y 98 y parada l\u00ednea 4 Metrovalencia) y de f\u00e1cil acceso en coche. Muy bien comunicada por transporte p\u00fablico con el resto de la ciudad y de f\u00e1cil acceso en coche. No dude en ponerse en contacto con nosotros para ir a visitarlo. HABITALE ALFAHUIR. Este anuncio se muestra a t\u00edtulo informativo y puede contener errores, si eso ocurre, lamentamos las molestias.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 100.0}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Marxalenes, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Burjassot"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93414300", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7a/74/46/869018522.jpg", "externalReference": "SALVADOR GINER 3D", "numPhotos": 24, "floor": "1", "price": 1065.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 93.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de Salvador Giner", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4788865, "longitude": -0.3782328, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93414300/", "distance": "867", "description": "1.065\u20ac Empieza Octubre con 2 MESES GRATIS! * Es condici\u00f3n esencial permanecer en la vivienda al menos 12 meses, de no ser as\u00ed la promoci\u00f3n quedar\u00e1 sin efectos con car\u00e1cter retroactivo, viniendo obligado a devolver los importes mensuales de la promoci\u00f3n que se haya beneficiado.   \u00a1Amplia vivienda de tres dormitorios! Vivienda sin amueblar.  Reformado a estrenar.  Suelos de gres y armarios empotrados.  Dispone de aire acondicionado. En Pleno barrio del Carmen, mu y cerca de las Torres de Serrano y de los jardines de Turia. Muy buenas comunicaciones y tejido comercial perfectamente consolidado. \u00a1SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA! Aprovecha esta oportunidad \u00fanica. Horario de atenci\u00f3n telef\u00f3nica de lunes a viernes de 9:00 a 21:00 y s\u00e1bados de 9:00 a 14:00 horas. **Las im\u00e1genes corresponden a un apartamento tipo. **Viviendas sujetas a disponibilidad Las promociones de bienvenida de cada edificio se aplicar\u00e1n en la promoci\u00f3n para todas las reservas firmadas desde el 01/10/2021 y los contratos firmados hasta el 31/10/2021. A partir del 31/10/2021 la promoci\u00f3n puede estar sujeta a cambios en la bonificaci\u00f3n de bienvenida. Excepto selecci\u00f3n de viviendas de VPO. Esta promoci\u00f3n no es acumulable con otras campa\u00f1as y promociones. *Viviendas no amuebladas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Salvador Giner"}, "hasPlan": false, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93068807", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3e/14/42/853715444.jpg", "externalReference": "Turia 10", "numPhotos": 25, "floor": "5", "price": 1733.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 91.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Turia, 63", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.4776778, "longitude": -0.3855404, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93068807/", "distance": "1019", "description": "Impresionante \u00e1tico de dos dormitorios El Bot\u00e1nico viene con dos ba\u00f1os y dos terrazas en una calle residencial, a minutos del Parque Turia y del distrito comercial. Ubicado entre Gran V\u00eda Ram\u00f3n y Cajal y Guillem de Castro, este edificio recientemente renovado tiene la ventaja de estar en una calle tranquila, sin dejar de disfrutar de las comodidades del centro de la ciudad. 5o piso, puerta 10, exterior: 91 m2. Los dormitorios disfrutan de dos terrazas ubicadas en la parte trasera de la casa, que brindan impresionantes vistas al Jard\u00edn Bot\u00e1nico y la sala de estar, ubicada en la parte delantera de la casa tiene otra terraza, lo que asegura que el apartamento tenga una sensaci\u00f3n de luz y espacio. Los muebles y la decoraci\u00f3n han sido cuidadosamente seleccionados para satisfacer sus necesidades y maximizar los espacios interiores y exteriores. El piso tiene pisos de madera y en las terrazas se usa porcelanato gris. Las sillas de lectura con una mesa peque\u00f1a le permiten tomar el sol de la tarde fuera de su dormitorio. La mesa de comedor y el sof\u00e1 en la parte delantera de la casa son perfectos para entretener o simplemente disfrutar del sol de la ma\u00f1ana. El sal\u00f3n est\u00e1 equipado con un rinc\u00f3n equipado con un escritorio y una silla. Una mesa de comedor con 4 sillas y un sof\u00e1 con TV de pantalla plana decoran la sala de estar principal. Una barra desayunadora separa la cocina americana del sal\u00f3n y est\u00e1 totalmente equipada hasta el \u00faltimo detalle. El dormitorio principal incluye una cama king-size (1.80 x 1.90), mesitas de noche, l\u00e1mparas, armarios empotrados y espejo de cuerpo entero. El segundo dormitorio tiene otra cama doble (1.80 x 2.00), mesitas de noche con l\u00e1mparas, armario y c\u00f3moda. Dos ba\u00f1os se encuentran fuera de los dormitorios y uno viene con ducha. La ropa de cama y de ba\u00f1o se proporciona con cambio. Unidades t\u00e9rmicas aerodin\u00e1micas energ\u00e9ticamente eficientes proporcionan aire caliente y fr\u00edo y agua al apartamento. La casa est\u00e1 equipada con wifi de alta velocidad y se proporcionan puertos USB montados en la pared para cargar f\u00e1cilmente sus dispositivos electr\u00f3nicos. Fianza: 1.250 \u20ac GARAJE: 130 \u20ac / mes WIFI / LIMPIEZA / GESTI\u00d3N / FACTURAS incluidas en el alquiler RESERVA ONLINE: ver enlace web.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 130.0}, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Turia, 63"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93068699", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1f/8a/a4/853711865.jpg", "externalReference": "Turia 9", "numPhotos": 24, "floor": "5", "price": 1733.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Turia, 63", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.4776778, "longitude": -0.3855404, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93068699/", "distance": "1019", "description": "Elegante \u00e1tico Turia con no una sino dos terrazas que ofrecen inmejorables vistas al jard\u00edn bot\u00e1nico por un lado y al hist\u00f3rico El Carmen por el otro. Ubicado en un edificio recientemente rehabilitado en una tranquila calle residencial, el f\u00e1cil acceso al parque Turia y al distrito comercial hacen de este un piso inmejorable en cuanto a ubicaci\u00f3n y vistas. Piso 5, Puerta 9, exterior: 86 m2: con dos dormitorios, dos ba\u00f1os, cocina americana y dos terrazas ubicadas a ambos lados del piso. Este apartamento ha sido cuidadosamente dise\u00f1ado y decorado para hacer un uso \u00f3ptimo del espacio interior y exterior. Los muebles de terraza en ambas terrazas le permiten relajarse y leer en la naturaleza o disfrutar de una comida al aire libre o un caf\u00e9 bajo el sol de la ma\u00f1ana. El piso de madera se usa dentro de la casa y la cocina est\u00e1 equipada con una barra de desayuno y asientos. Una mesa de comedor y sillas junto con un sof\u00e1 cama se incluyen en la sala de estar y un rinc\u00f3n con una mesa de estudio y una silla se encuentra junto a las puertas de la terraza. La ropa de cama y de ba\u00f1o tambi\u00e9n se ha proporcionado con un cambio. El dormitorio principal incluye una cama king-size (1,80 x 1,90), mesitas de noche, l\u00e1mparas, armarios y un espejo. El segundo dormitorio tiene una cama doble (1,50 x 2,00), l\u00e1mparas, mesas, armario y una c\u00f3moda. Dos ba\u00f1os se encuentran junto a los dos dormitorios, uno con ducha a ras de suelo. El edificio est\u00e1 certificado como un edificio VERDE y viene con unidades de calefacci\u00f3n y refrigeraci\u00f3n energ\u00e9ticamente eficientes para aire y agua caliente. El doble acristalamiento garantiza el aislamiento t\u00e9rmico y ac\u00fastico. Wi-Fi est\u00e1 disponible en todo el apartamento y se proporcionan puertos USB montados en la pared para cargar dispositivos electr\u00f3nicos. Fianza: 1.250 \u20ac GARAJE: 130 \u20ac/mes WIFI, LIMPIEZA, GESTI\u00d3N, FACTURAS: incluido en el alquiler RESERVA ONLINE: ver enlace web.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 130.0}, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle Turia, 63"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92738968", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/80/0c/7e/846929826.jpg", "externalReference": "AIDE77400030097", "numPhotos": 20, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 43.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Ernesto Che Guevara, 24", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Los Juzgados", "country": "es", "latitude": 39.4730722, "longitude": -0.4081371, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92738968/", "distance": "2661", "description": "Apartamento distribuido en sal\u00f3n comedor con cocina americana, una habitaci\u00f3n totalmente independiente y exterior y un ba\u00f1o completo equipado con toallero el\u00e9ctrico. Cocina equipada con horno, vitrocer\u00e1mica y campana extractora. Suelo de parqu\u00e9 y aire acondicionado por conductos, con bomba de fr\u00edo/calor y sistema de dom\u00f3tica de \u00faltima generaci\u00f3n. El edificio cuenta con espacio wellness (piscina climatizada, sauna, gimnasio y sol\u00e1rium) y se encuentra ubicado en el parque de Cabecera, lo que permite a los residentes disfrutar de unas magn\u00edficas vistas y de sus zonas ajardinadas. Adem\u00e1s, se encuentra cerca de todos los servicios y a un minuto de Val\u00e8ncia. Las im\u00e1genes que aparecen en este anuncio corresponden a los pisos de muestra de cada tipolog\u00eda. Contrato de 7 a\u00f1os con un obligado cumplimiento de 6 meses.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Los Juzgados, Mislata", "title": "Piso en Ernesto Che Guevara, 24"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89710149", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/e6/88/d0/774657117.jpg", "externalReference": "Huertos 8", "numPhotos": 27, "floor": "2", "price": 1678.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 79.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Huertos, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4799078, "longitude": -0.3803264, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89710149/", "distance": "1012", "description": "Dasha Living Space es un edificio verde en Valencia, Espa\u00f1a. Na Jordana Homes se encuentra en el hist\u00f3rico barrio del Carmen, a 50 metros delos jardines del Turia y certificado por el GBCe (Green Building Council espa\u00f1a).    La fachada del edificio ha sido cuidadosamente modelada para alinearse con el encanto del barrio con un acabado de cristal, madera y cobre. En el interior, los apartamentos est\u00e1n dise\u00f1ados en una mezcla de accesorios industriales con muebles suaves y contempor\u00e1neos para proporcionar un espacio elegante donde puede relajarse y sentirse como en casa. Vivienda 8 se encuentra en la segunda planta del edificio y cuenta con ventanas de piso a techo en el sal\u00f3n que permite que la luz natural inunde el apartamento. El apartamento tiene 2 dormitorios dobles y se divide en dos niveles. El dormitorio principal con ba\u00f1o privado y estudio se encuentra en la planta superior. El segundo dormitorio con ba\u00f1o est\u00e1 adyacente a la sala de estar en la planta baja. La sala de estar principal tiene una cocina de planta abierta, comedor y sala de estar. El piso tiene una superficie de 78,70m2.  El sal\u00f3n est\u00e1 amueblado con un sof\u00e1 de tres plazas, mesa de centro, mesa de comedor, estantes de almacenamiento debajo de las escaleras y con un gran televisor de pantalla plana. La cocina integrada, est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos, incluyendo horno, lavavajillas, microondas, frigor\u00edfico y todo el equipo de cocina necesario durante su estancia. Ambos dormitorios tienen camas dobles, mesillas con l\u00e1mparas y armarios. Una lavadora/secadora se encuentra en un armario de lavander\u00eda. El departamento incluye ropa de cama y ba\u00f1era. El ba\u00f1o incluye ducha de efecto lluvia a ras de suelo. El estudio cuenta con mesa de trabajo, l\u00e1mpara, silla y estantes de almacenamiento. Las m\u00e1quinas aerot\u00e9rmicas de bajo consumo regulan la temperatura en el apartamento. Las ventanas gruesas proporcionan aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico. WIFI de alta velocidad est\u00e1 disponible a trav\u00e9s del apartamento, lo que lo hace ideal para aquellos que deseen trabajar desde casa. FIANZA: 1,200\u20ac Wifi, limpieza, gestion, suministros: incluido en la renta. RESERVA ONLINE: ver enlace web*.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 21.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex en Calle Huertos, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89707000", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fb/b8/a1/774583565.jpg", "externalReference": "Huertos 6", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 1403.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 63.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Huertos, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4799078, "longitude": -0.3803264, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89707000/", "distance": "1012", "description": "Dasha Living Space es un edificio verde en Valencia, Espa\u00f1a. Na Jordana Homes se encuentra en el hist\u00f3rico barrio del Carmen, a 50 metros de los jardines del Turia y certificado por el GBCe (Green Building Council Espa\u00f1a).    La fachada del edificio ha sido cuidadosamente modelada para alinearse con el encanto del barrio con un acabado de cristal, madera y cobre. En el interior, los apartamentos est\u00e1n dise\u00f1ados en una mezcla de accesorios industriales con muebles suaves y contempor\u00e1neos para proporcionar un espacio elegante donde puede relajarse y sentirse como en casa. Vivienda 6 se encuentra en la primera planta del edificio y cuenta con ventanales de piso a techo en el sal\u00f3n que permite que la luz natural inunde el apartamento. El apartamento tiene un dormitorio doble principal con vestidor adyacente, con armarios y cajones y una cama de hojaldre para los hu\u00e9spedes. El ba\u00f1o est\u00e1 situado junto al vestidor y cuenta con ducha de efecto lluvia a ras de suelo. La sala de estar principal tiene una cocina de planta abierta, comedor y sala de estar. El piso tiene una superficie de 62,47m2. El sal\u00f3n est\u00e1 amueblado con un sof\u00e1 de tres plazas, mesa de centro, mesa de comedor con una gran TV de pantalla plana. La cocina de planta abierta est\u00e1 totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos, incluyendo horno, lavavajillas, microondas, frigor\u00edfico y todo el equipo de cocina necesario durante su estancia. El dormitorio principal tiene una cama doble mesitas de noche con l\u00e1mparas y construidos en armarios. Tambi\u00e9n incluye lavadora/secadora. El departamento incluye ropa de cama y ba\u00f1era.  Las m\u00e1quinas aerot\u00e9rmicas de bajo consumo regulan la temperatura en el apartamento. Las ventanas gruesas proporcionan aislamiento ac\u00fastico y t\u00e9rmico. WIFI de alta velocidad est\u00e1 disponible a trav\u00e9s del apartamento, lo que lo hace ideal para aquellos que deseen trabajar desde casa. Disponible a partir de Junio 2021 Fianza: 950\u20ac Wifi, limpieza, gestion, suministros: incluido en la renta RESERVA ONLINE: ver enlace web*.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Huertos, 4"}, "hasPlan": true, "has3DTour": true, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]