[{"propertyCode": "94092638", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/80/59/3c/879640870.jpg", "numPhotos": 30, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Matem\u00e0tico Marzal", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4675348, "longitude": -0.3796218, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94092638/", "distance": "448", "description": "Coqueto piso en el centro de Valencia para alquiler TEMPORAL, frente a la estaci\u00f3n del Norte, a pasos del centro hist\u00f3rico y Ruzafa. El piso consta de un dormitorio doble, con armarios empotrados, cocina equipada, un ba\u00f1o completo con ducha italiana y un luminoso sal\u00f3n comedor con aire acondicionado. Todo exterior en una de las mejores zonas de Valencia. Se alquila con suministros incluidos hasta un m\u00e1ximo de 100\u20ac mensuales. Tercer piso por escalera f\u00e1cil de usar. Contactos por WhatsApp 608817013. Consulte disponibilidad, estancia m\u00ednima 15 d\u00edas. Fianza de un mes y comisi\u00f3n de agencia de 250\u20ac m\u00e1s IVA. Alquiler por d\u00eda 40\u20ac, semanal 250\u20ac, quincenal 450\u20ac. Limpieza 40\u20ac.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Matem\u00e0tico Marzal"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91110829", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/30/df/02/806997572.jpg", "numPhotos": 33, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Doctor Juan Jos\u00e9 D\u00f3mine", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4610422, "longitude": -0.3310214, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91110829/", "distance": "4122", "description": "Se vende/alquila oficina en la zona del Grao de 100m2 construida distribuida actualmente en 4 despachos, ba\u00f1o y aseo. Dispone de un split fr\u00edo-calor en un despacho. Con vistas a las atarazanas. Dispone de balc\u00f3n. Se puede cambiar el uso a vivienda y realizar una reforma para distribuirla en 3 habitaciones, 2 ba\u00f1os y cocina con galer\u00eda abierta. 2 ventanas y 1 puerta de acceso al balc\u00f3n exteriores a fachada. Finca caravista con amplio portal. Acceso por JJ D\u00f3mine.", "hasVideo": false, "status": "renew", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Doctor Juan Jos\u00e9 D\u00f3mine"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "82099745", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f3/df/8b/591366484.jpg", "externalReference": "A-68", "numPhotos": 35, "floor": "5", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Novelista Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.487771, "longitude": -0.3268355, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/82099745/", "distance": "4704", "description": "Apartamento de dos dormitorios dobles y un ba\u00f1o, en residencial con piscina de verano, dos pistas de p\u00e1del, jardines con columpios, conserjer\u00eda 24 horas, circuito cerrado de vigilancia.  Aire acondicionado en todo el apartamento por conductos. Completamente amueblado y equipado. Se alquila desde el 15 de septiembre al 15 de junio de 2020. Para todo este periodo el precio es de 900\u20ac/mes m\u00e1s gastos. Si prefiere alquilarlo por un mes suelto, el precio es de 1.200\u20ac con los gastos incluidos. A 50 metros de la playa. Muy bien comunicado. Zona con todos los servicios: farmacia. Verduler\u00eda, fruter\u00eda, consultorio m\u00e9dico, comisar\u00eda de polic\u00eda, restaurantes. A 15 minutos del centro de Valencia. Plaza de garaje incluida en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Novelista Vicente Blasco Ib\u00e1\u00f1ez"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81568367", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/fd/cb/579382784.jpg", "externalReference": "A-149", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4902412, "longitude": -0.325193, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81568367/", "distance": "4946", "description": "Precioso apartamento a un minuto de la Playa de La Patacona. Apartamento de 72 metros cuadrados \u00fatiles divididos en dos dormitorios dobles, cuarto de ba\u00f1o completo, cocina con galer\u00eda y terraza orientaci\u00f3n norte. Se alquila por periodo m\u00e1ximo de 11 meses prorrogables. Complejo residencial con conserjer\u00eda 24h. , piscina en temporada y zona con todos los servicios: farmacia, ambulatoria, polic\u00eda local, restaurantes, fruter\u00eda, etc. Ven a visitarlo sin compromiso y enam\u00f3rate de vivir en la playa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38440493", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/0d/f0/250195664.jpg", "externalReference": "V010004", "numPhotos": 19, "price": 2000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de cavite", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.475892, "longitude": -0.3246668, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38440493/", "distance": "4543", "description": "Superf. 75 m\u00b2, 2 habitaciones (2 dobles), 1 ba\u00f1o, cocina, comedor, armarios, aire acondicionado, exterior, orientaci\u00f3n sur-este, balc\u00f3n, Estado certificaci\u00f3n: en tr\u00e1mite.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 27.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de cavite"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "36656937", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ed/ff/4d/259681361.jpg", "externalReference": "A-127", "numPhotos": 28, "floor": "bj", "price": 1200.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Mare Nostrum", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Alboraya", "district": "La Patacona", "country": "es", "latitude": 39.4876105, "longitude": -0.3251382, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/36656937/", "distance": "4832", "description": "\u00bfTe gustar\u00eda vivir en la playa? Pues aqu\u00ed tienes una gran oportunidad con este precioso apartamento que te ofrecemos. Situado en un emplazamiento privilegiado, siendo primera l\u00ednea de playa, en la playa de la Patacona.  Apartamento en primer\u00edsima l\u00ednea de playa, muy soleado, suelos de parquet, terraza con vistas al mar, plaza de garaje incluido en el precio. Conserjer\u00eda. Aire acondicionado fri\u00f3/calor por conductos. Suelos de parquet. GRAN OPORTUNIDAD. Gastos de comunidad incluidos en el precio. Zona con todos los servicios: supermercados, farmacia, horno, consultorio m\u00e9dico, gimnasio municipal con piscina climatizada y SPA, muy bien comunicado. Se alquila por periodos inferiores a un a\u00f1o.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Patacona, Alboraya", "title": "Piso en Avenida Mare Nostrum"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95744779", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/4d/18/b7/926984302.jpg", "externalReference": "13085", "numPhotos": 10, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Cardenal Benlloch", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Mislata", "district": "Cardenal Benlloch", "country": "es", "latitude": 39.47513, "longitude": -0.4228333, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95744779/", "distance": "3938", "description": "Se alquila piso amueblado en Mislata, zona CARDENAL BENLLOCH.  Se trata de una vivienda de 100 m. con 3 habitaciones y un ba\u00f1o, cocina equipada, carpinter\u00eda interior de roble, suelo de gres, carpinter\u00eda exterior de aluminio, en muy buen estado, para entrar a vivir.  Vivienda en 3\u00aa planta con ascensor.  Piso muy luminoso, en zona c\u00e9ntrica, pr\u00f3ximo a comercios, ambulatorio y zonas de ocio.  Gastos de comunidad a cargo del propietario.  No se admiten mascotas.  Para concertar visita, llamen al tel\u00e9fono 630 503 458.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Cardenal Benlloch, Mislata", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95710132", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5e/38/0f/926083601.jpg", "externalReference": "ALQ/812092", "numPhotos": 8, "floor": "8", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Francia", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4604902, "longitude": -0.3515442, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95710132/", "distance": "2502", "description": "ED real estate presenta en alquiler esta magn\u00edfica vivienda junto a la Ciudad de las Artes y las Ciencias, en la Avenida de Francia. Sal\u00f3n comedor muy luminoso con amplios ventanales, dos dormitorios y dos ba\u00f1os completos, uno de ellos en suite. Cocina completamente equipada con salida a galer\u00eda. Aire acondicionado fr\u00edo/calor. Suelos de m\u00e1rmol color crema. Plaza de garaje. Zona infantil. Piscina con muy buena orientaci\u00f3n. Conserje Zona inmejorable rodeada de todos los servicios (farmacias, supermercados, colegios, centros deportivos, Corte Ingl\u00e9s, restaurantes) y muy cercana al cauce del R\u00edo Turia. DISPONIBLE 15 de Noviembre 2021. El precio de publicaci\u00f3n de este anuncio no incluye los honorarios de intermediaci\u00f3n inmobiliaria. We speak english. On parle fran\u00e7ais.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Francia"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95655381", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/ce/de/924510290.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "2", "price": 900.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle Micer Masc\u00f3 s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4756191, "longitude": -0.3631216, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95655381/", "distance": "1310", "description": "\"CASA CREATIVA INMOBILIARIA Alquilo piso en finca nueva a estrenar, es una de las mejores zonas junto al metro Alameda, universidad europea, hospital Quir\u00f3n bares, restaurantes y mucho mas, Apto de 60M2 amueblado completamente de dise\u00f1o con 1 habitaci\u00f3n y armario empotrado, cocina completamente armariada con electrodom\u00e9sticos, 1 ba\u00f1o completo con ducha, sal\u00f3n comedor, con gran terraza de 10m2, Aire acondicionado frio/calor por conducto, ventanas climalit, finca con ascensor, plaza de garaje opcional, GASTOS DE COMUNIDAD INCLUIDOS Ll\u00e1menos y estaremos encantados en ense\u00f1\u00e1rselo! NO SE ACEPTAN MASCOTAS \u00a8El anuncio se muestra a titulo informativo y no contractual, los datos expuestos son ofrecidos por terceros y se suponen correctos\u00a8. \". \".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Micer Masc\u00f3 s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95627727", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/dc/f6/924042728.jpg", "externalReference": "LA254", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.468121, "longitude": -0.3929324, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95627727/", "distance": "1387", "description": "e alquila vivienda amueblada en el barrio de Patraix, zona de Nou Moles. Vivienda reformada recientemente, de 90 metros, distribuidos en sal\u00f3n-comedor, cocina independiente, dos dormitorios dobles y un ba\u00f1o con plato de ducha. Antes de la reforma eran tres habitaciones. Completamente amueblada, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos, suelos de tarima, ventanas de climalit, carpinter\u00eda interior en blanco, armarios empotrados en las habitaciones, aparato de aire frio calor en el sal\u00f3n, etc. Situada en el Barrio de Patraix, zona consolidada y dotada de todo tipo de servicios, comercios, transporte p\u00fablico, etc. A tan solo cinco minutos andando del Antiguo cauce del R\u00edo Turia y del Parque del Oeste donde podr\u00e1s practicar diversos deportes, ambulatorios y colegios en la zona. A escasos minutos de la Avenida del Cid y P\u00e9rez Gald\u00f3s. 15 minutos andando del Centro, Plaza Espa\u00f1a y Angel Guimer\u00e1. No se admiten mascotas. Imprescindible demostrar solvencia para seguro de Impago. 2 meses de Fianza. Gastos de comunidad e Ibi incluidos en el precio. Visitas ya disponibles Contacte con nosotros por tel\u00e9fono, mail o Whatsapp. Le atenderemos lo antes posible.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": true, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95557909", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9e/2e/79/921821556.jpg", "externalReference": "CU472AL", "numPhotos": 28, "floor": "3", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Mestre Sosa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4620283, "longitude": -0.3876026, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95557909/", "distance": "1346", "description": "Piso totalmente reformado para entrar en zona excelente. Junto a la Finca Roja, cercano a la Estaci\u00f3n del ave. Buena zona, muy bien comunicada. Suelos de terrazo. El piso da a una zona com\u00fan con piscina. Plaza de garaje incluida. \u00a1Gran oportunidad! Llave Maestra Red Inmobiliaeria Referencia del inmueble cu472al[IW].", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Mestre Sosa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95556796", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6e/07/f9/921784500.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle de la Marina Alta, 10", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4926524, "longitude": -0.4034084, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95556796/", "distance": "3282", "description": "Es un placer para nosotros mostrarte este piso disponible en alquiler. Est\u00e1 ubicado en la zona de Palacio de los Congresos de Valencia, muy pr\u00f3ximo a la avda. Cortes Valencianas.  Como queremos que tu estancia en la vivienda tenga estabilidad y sea duradera, te la entregamos sin amueblar, as\u00ed podr\u00e1s acondicionarlo con tus muebles favoritos y a tu gusto.  Hemos pensado, para que no tengas tanto gasto extra, equiparte la cocina con todos los electrodom\u00e9sticos. Con todo nuestro cari\u00f1o y atenci\u00f3n tienes preparada tu piso en optimas condiciones para entrar a vivir, porque es luminosa, exterior, confortable, con suelos de m\u00e1rmol, aire acondicionado central, calefacci\u00f3n por radiadores, armarios empotrados y vestidos, puerta acorazada. Vigilancia 24h.  Asumimos los gastos de la comunidad, el IBI y te facilitaremos una PLAZA DE GARAJE sin coste extra alguno, entendemos que es una zona con mucho transito de veh\u00edculos y en ocasiones dif\u00edcil para estacionar.  Para realizar tus compras, tienes cerca MEDIA MARK, CARREFOUR y dem\u00e1s tiendas comerciales de la zona. Respecto al tema sanitario, el inmueble se encuentra muy ceca del prestigioso Hospital Arnau De Vilanova. Ll\u00e1manos y ven a visitar nuestra vivienda luminosa, exterior y con amplias estancias. Bien comunicado con metro y autobuses. Gastos de comunidad, IBI y plaza de garaje incluidos en el precio. Altura piso 2\u00ba, piso superficie total 100 m\u00b2, superficie \u00fatil 90 m\u00b2, hab. individuales: 1, habitaciones dobles: 2, 2 ba\u00f1os, aire acondicionado (fr\u00edo y calor), antig\u00fcedad entre 10 y 20 a\u00f1os, carpinter\u00eda interior (de roble macizo), cocina (actualizada y moderna, sin equipar. ), comedor, estado conservaci\u00f3n: reformado, garaje, orientaci\u00f3n sureste, soleado (y luminoso), suelos: m\u00e1rmol.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Marina Alta, 10"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92961843", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f5/dd/2c/853275785.jpg", "numPhotos": 25, "floor": "8", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Vega Baixa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "La Vega Baixa", "latitude": 39.4758989, "longitude": -0.3510217, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92961843/", "distance": "2311", "description": "Recasens Real Estate pone a su disposici\u00f3n esta oportunidad, vivienda reci\u00e9n reformada, con muebles semi nuevos. Dos habitaciones amplias con armarios empotrados. suelos de parqu\u00e9, calefacci\u00f3n, aire acondicionado, grandes ventanales que aportan luz natural al conjunto. Amplio sal\u00f3n comedor con cocina ofis con isleta y electrodom\u00e9sticos de ultima generaci\u00f3n. Situada en la octava planta de un edificio actual, con ascensor y dos viviendas por planta. Disponibilidad de plaza de garaje a escasos metros del edificio. Para visita inmediata, contacte con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Vega Baixa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95443468", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/67/ec/ee/918550823.jpg", "externalReference": "W-02MRXB", "numPhotos": 1, "floor": "bj", "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4728383, "longitude": -0.3322425, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95443468/", "distance": "3866", "description": "Apartamento de dise\u00f1o en El Caba\u00f1al En una de las zonas m\u00e1s vanguardistas de la ciudad de Valencia, encontramos este magn\u00edfico apartamento de reciente construcci\u00f3n. Cuenta con equipamiento completo y una exclusiva decoraci\u00f3n para una agradable inolvidable estancia cercana al mar, junto con una de las mayores ofertas de ocio y gastronom\u00eda de la ciudad. Un ba\u00f1o completo, cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos. Cuenta con dos balcones con orientaci\u00f3n este, perfectos para disfrutar todo el a\u00f1o. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. La zona de El Caba\u00f1al, recientemente renovada, est\u00e1 situada junto a la playa de la Malvarrosa, ya que antes eran todas casas tradicionales de pescadores. Hoy en d\u00eda, cuenta con un agradable paseo mar\u00edtimo, una playa muy tranquila de arena blanca y todo tipo de instalaciones de ocio, como restaurantes, bares, tiendas, supermercados, etc. Est\u00e1 muy bien comunicada por autob\u00fas o tranv\u00eda con el centro de la ciudad. Una oportunidad \u00fanica para establecer su hogar en un lugar cercano a la playa con todos los servicios necesarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 25.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95432631", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/e3/ed/918273243.jpg", "externalReference": "W-02MRX9", "numPhotos": 2, "floor": "bj", "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4705383, "longitude": -0.3331425, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95432631/", "distance": "3785", "description": "Apartamento de dise\u00f1o en El Caba\u00f1al En una de las zonas m\u00e1s vanguardistas de la ciudad de Valencia, encontramos este magn\u00edfico apartamento de reciente construcci\u00f3n. Cuenta con equipamiento completo y una exclusiva decoraci\u00f3n para una agradable inolvidable estancia cercana al mar, junto con una de las mayores ofertas de ocio y gastronom\u00eda de la ciudad. Un ba\u00f1o completo, cocina totalmente equipada con electrodom\u00e9sticos. Cuenta con dos balcones con orientaci\u00f3n este, perfectos para disfrutar todo el a\u00f1o. No dude en contactarnos para organizar una visita, estaremos encantados de atenderle. La zona de El Caba\u00f1al, recientemente renovada, est\u00e1 situada junto a la playa de la Malvarrosa, ya que antes eran todas casas tradicionales de pescadores. Hoy en d\u00eda, cuenta con un agradable paseo mar\u00edtimo, una playa muy tranquila de arena blanca y todo tipo de instalaciones de ocio, como restaurantes, bares, tiendas, supermercados, etc. Est\u00e1 muy bien comunicada por autob\u00fas o tranv\u00eda con el centro de la ciudad. Una oportunidad \u00fanica para establecer su hogar en un lugar cercano a la playa con todos los servicios necesarios.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 30.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95394451", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0f/5b/27/924183591.jpg", "externalReference": "22-60755", "numPhotos": 38, "floor": "bj", "price": 840.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 88.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Nou Benicalap", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Nou Benicalap", "latitude": 39.4940397, "longitude": -0.3879106, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95394451/", "distance": "2707", "description": "GRUPO 90 INMOBILIARIAS Ofrece una bonita y coqueta vivienda que consta de unos 88 mts. de superficie y 12 m de terraza. Dispone de 2 habitaciones, cocina totalmente equipada (horno, lavadora, lavavajillas, nevera, microondas y horno), 2 cuartos de ba\u00f1o (uno con ba\u00f1era y otro con ducha) y un amplio sal\u00f3n \u2013 comedor. El piso est\u00e1 amueblado con muebles de alta calidad. Toda la casa cuenta con aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos, las habitaciones con armarios empotrados forrados y con cajones y suelo de m\u00e1rmol.  El Residencial cuenta con servicio de porter\u00eda y seguridad las 24 horas del d\u00eda, zona de juegos infantiles, pista de p\u00e1del y piscina.  Piso en Valencia, ubicado en residencial del \u201cNou Benicalap\u201d, junto a la M-30 de la Ronda Norte. Zona bien comunicada, con diferentes l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00eda muy pr\u00f3ximos. Todo tipo de comercios (panader\u00eda, supermercados, farmacia\u2026. ), Polideportivo P\u00fablico, Gimnasio Atalanta cerca de la vivienda y Centros comerciales.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95290261", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/19/c3/ff/915559173.jpg", "externalReference": "RA0009721", "numPhotos": 28, "floor": "5", "price": 960.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4763912, "longitude": -0.3805694, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95290261/", "distance": "651", "description": "Exquisito \u00e1tico d\u00faplex de dos habitaciones, \u00e1tico reci\u00e9n reformado de 80M2 distribuidos de la siguiente manera; amplia entrada nos da paso al espacioso sal\u00f3n-comedor, cocina y un aseo. La cocina es integral y tiene todos los electrodom\u00e9sticos, las escaleras nos llevan a la segunda planta donde se encuentran las habitaciones y un ba\u00f1o con ducha, las habitaciones son dobles y hay armarios. La vivienda tiene techos altos con vigas, suelos de parquet, los materiales y acabados en los ba\u00f1os y cocina son de primeras calidades, la vivienda se alquila amueblada, y adem\u00e1s hay una amplia terraza. La finca tiene ascensor y videoportero. Ubicado en una de las zonas m\u00e1s tranquilas del carmen, a pasos de sitios hist\u00f3ricos, universidades, tiendas, restaurantes y mucho m\u00e1s. Ll\u00e1menos estaremos encantados de mostrarle este fabuloso duplex.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "D\u00faplex"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94812528", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/34/75/89/898698433.jpg", "externalReference": "CU865AL", "numPhotos": 32, "floor": "4", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Bot\u00e0nic", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "El Bot\u00e0nic", "latitude": 39.4773004, "longitude": -0.3856758, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94812528/", "distance": "998", "description": "Piso en alquiler en Ciutat Vella, en la calle Quart, al lado de las Torres de Quart. Gran oportunidad de alquiler en el centro de Valencia. Se trata de una cuarta altura, de aproximadamente 95 metros cuadrados construidos y 87 metros cuadrados \u00fatiles, distribuidos en 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o, 1 aseo, comedor, cocina. Se encuentra vacio. \u00a1Gran oportunidad de alquiler! \u00a1Alquiler interesante! Llave Maestra Red Inmobiliaria. Referencia del inmueble cu865al[IW].", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Bot\u00e0nic, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94573122", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2b/09/5d/892342892.jpg", "externalReference": "VALR29901", "numPhotos": 41, "price": 1600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio La Seu", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.47374, "longitude": -0.3747373, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94573122/", "distance": "361", "description": "La vivienda se ubica en un edificio singular en el barrio de Sant Francesc.  Con una reforma a estrenar, el inmueble presenta calidades de lujo tanto en materiales como en mobiliario.  Dispone de un dormitorio doble con ba\u00f1o privado y un amplio vestidor. La cocina, equipada con electrodom\u00e9sticos, est\u00e1 abierta al sal\u00f3n-comedor, creando un espacio de aproximadamente 27 m\u00b2 \u00fatiles. Esta estancia ofrece acceso a dos balcones.  La vivienda cuenta con sistema de calefacci\u00f3n fr\u00edo-calor por conductos y se ofrece amueblada con mobiliario de alta gama a estrenar.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 29.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93468717", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/64/a2/873840267.jpg", "externalReference": "V968", "numPhotos": 26, "floor": "1", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 93.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4672267, "longitude": -0.3776517, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93468717/", "distance": "434", "description": "Referencia V968    Dispo&nible Alquila Bonito piso con reforma a estrenar en zona Estaci\u00f3n de Nord, para entrar ya! Si por trabajo, estudio o por el placer de vivir en el centro de Valencia con todos los servicios y la movida nocturna a metros de ti, \u00e9ste es tu hogar. Incre\u00edble piso orientado al este-oeste, amplio y luminoso sal\u00f3n comedor con cocina integrada, tres dormitorios, el principal con ba\u00f1era y un segundo ba\u00f1o completo con plato de ducha, cuarto de lavado con termo el\u00e9ctrico e instalaci\u00f3n para lavadora y gran terraza. Calidades y terminaciones de primera, suelo de parque, ventanas climalit blancas, solo las de la fachada son de madera por disposici\u00f3n de urbanismo, aire acondicionado frio. calor por conductos, electicidad y fontaner\u00eda nuevo, bigas de madera para conservar el estilo r\u00fastico de la vivienda. Finca totalmente rehabilitada y con ascensor. La vivienda se alquila sin muebles, cocina con horno, vitrocer\u00e1mica y microondas.  Transporte tren, autobuses, metro, supermercados, grandes tiendas, es que lo tienes todo. Ven a verlo, estaremos encantados de atenderte.  Imprescindible contrato de trabajo fijo, presentar n\u00f3minas, se pasar\u00e1 seguro de impago. NO MASCOTAS.  Gastos de comunidad inclu\u00eddos en el precio   . Nota: En el precio de la vivienda no est\u00e1n incluidos los honorarios de agencia, gastos de compraventa y/o financiaci\u00f3n.  Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93468716", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2e/6b/9e/889810137.jpg", "externalReference": "V967", "numPhotos": 31, "floor": "3", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 93.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio La Roqueta", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4671267, "longitude": -0.3788517, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93468716/", "distance": "465", "description": "Referencia V967    Dispo&nible Alquila Bonito piso con reforma a estrenar en zona Estaci\u00f3n de Nord, para entrar ya! Si por trabajo, estudio o por el placer de vivir en el centro de Valencia con todos los servicios y la movida nocturna a metros de ti, \u00e9ste es tu hogar. Incre\u00edble piso orientado al este-oeste, amplio y luminoso sal\u00f3n comedor con cocina integrada, tres dormitorios, el principal con ba\u00f1o completo con plato de ducha y un segundo ba\u00f1o en el pasillo para dar servicio a las otras habitaciones, cuarto de lavado con termo el\u00e9ctrico e instalaci\u00f3n para lavadora. Calidades y terminaciones de primera, suelo de parque, ventanas climalit blancas, solo las de la fachada son de madera por disposici\u00f3n de urbanismo, preinsalaci\u00f3n de aire acondicionado, electricidad y fontaner\u00eda nuevo, bigas de madera para conservar el estilo r\u00fastico de la vivienda. Finca totalmente rehabilitada y con ascensor. La vivienda se alquila sin muebles, cocina con horno, vitrocer\u00e1mica y microondas.  Transporte tren, autobuses, metro, supermercados, grandes tiendas, es que lo tienes todo. Ven a verlo, estaremos encantados de atenderte.  Imprescindible contrato de trabajo fijo, presentar n\u00f3minas, se pasar\u00e1 seguro de impago. NO MASCOTAS.  Gastos de comunidad inclu\u00eddos en el precio   . Nota: En el precio de la vivienda no est\u00e1n incluidos los honorarios de agencia, gastos de compraventa y/o financiaci\u00f3n.  Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a titulo informativo y no contractual. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91690232", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/40/ea/59/821436126.jpg", "externalReference": "RA0011120", "numPhotos": 24, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.481362, "longitude": -0.3782339, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91690232/", "distance": "1141", "description": "Recasens Real Estate dispone de este soleado \u00e1tico para alquilar en Ciutat Vella, cerca de las Torres de Serranos, Junto loa Jardines del rio Turia, pr\u00f3ximo al centro de la ciudad con todos los servicios comerciales y administrativos, cerca de colegios, supermercados en centro comercial Nuevo Centro en el cual se ubica los almacenes de El corte Ingles y una gran oferta cultural en sus monumentos y Bas\u00edlica Catedral de Nuestra Se\u00f1ora de la Virgen de los Desamparados.  La propiedad se distribuye con sus 50m2 construidos y 47m2 \u00fatiles en sal\u00f3n comedor con espacio para sof\u00e1 cama, cocina office, una amplia habitaci\u00f3n, un ba\u00f1o completo con ducha, aire acondicionado frio/calor, calefacci\u00f3n individual por radiador el\u00e9ctrico y su practica terraza muy soleada y que da a una tranquila plaza exenta de ruidos y de paso de gente, la finca solo tiene seis vecinos transmitiendo buen ambiente vecinal, ideal para inversores, alquiler y compradores ya que tambi\u00e9n esta disponible en venta. Si desea m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en contactar con nosotros, estaremos encantados de atenderle.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89090584", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/85/5c/4f/918266644.jpg", "externalReference": "W-02FM6F", "numPhotos": 1, "floor": "3", "price": 1500.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4608659, "longitude": -0.3349295, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89090584/", "distance": "3806", "description": "Apartamento familiar cerca del mar Alquiler de corta estancia en verano para una o dos familias.  Este acogedor piso se encuentra en el pleno barrio de la Creu del Grau, a tan solo 5 minutos del Puerto y 15 minutos de la Ciudad de las Artes y Oceanogr\u00e1fico. Sus 100 m2 se distribuyen en un amplio y luminoso sal\u00f3n-comedor con acceso a un balc\u00f3n, cocina. Dispone de dos ba\u00f1os, un ba\u00f1o en suite, tres dormitorios dobles que cuentan con armarios grandes y totalmente amuebladas. La vivienda es ideal para parejas, familia o para estudiantes.  1.500 Junio, 2.000 Julio/Agosto Si deseas verla, no dudes en contactar con nosotros. Estaremos encantados de atenderte. Localizado en una bonita zona con los jardines y parque cerca, se puede llegar caminando al puerto y a la playa y tambi\u00e9n se encuentra muy cerca de la Ciudad de las Artes y Ciencias.  La zona tiene una buena oferta de tiendas, restaurantes y todos los servicios necesarios para una vida c\u00f3moda en verano. Est\u00e1 al lado de la estaci\u00f3n del metro Mar\u00edtim-Serrer\u00eda y diferentes paradas de autobuses. Tiene un gimnasio muy grande y c\u00f3modo \"Enjoy\" en 10 minutos andando.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95758939", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/2e/69/927371284.jpg", "externalReference": "GA1156AL", "numPhotos": 23, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 83.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pepita", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4821864, "longitude": -0.3759478, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95758939/", "distance": "1235", "description": "Ponemos a su disposicion un piso de alquiler totalmente amueblado y equipado para entrar a vivir en la zona de Saidia a escasos metros de los Jardines del Turia.  Zona muy bien comunicada con tranvia y bus.  Distribuida en tres dormitorios, (uno doble y dos sencillas), un cuarto de ba\u00f1o con palto de ducha, sal\u00f3n comedor luminoso y cocina independiente dotada de electrodom\u00e9sticos. Gastos de comunidad incluidos.  Para mas informaci\u00f3n: 963471026-.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pepita"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95735326", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/79/93/09/927172032.jpg", "externalReference": "4697", "numPhotos": 31, "floor": "4", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 74.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Barracas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4693848, "longitude": -0.3305341, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95735326/", "distance": "4013", "description": "Se alquila piso amueblado de dos habitaciones. Se encuentra en una cuarta planta y tiene una superficie de 65ms distribuidos en sal\u00f3 comedor con salida a balc\u00f3n, 2 habitaciones, cocina y ba\u00f1o.  La vivienda se encuentra en la calle Barracas, en el barrio del Caba\u00f1al con todo tipo de comercios de barrio, centro medico, entidades bancarias, colegios. a cinco minutos de la playa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Barracas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95098769", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/02/fc/f4/906188945.jpg", "numPhotos": 32, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Almirante Cadarso", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.465569, "longitude": -0.3679614, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95098769/", "distance": "1007", "description": "Se alquila apartamento ATICO en la calle Almirante Cadarso (Ensanche) 40 m2, 1 Dormitorio, Cocina americana, 1 ba\u00f1o, Aire acondicionado Ventanas climalit, Carpinter\u00eda en blanco, armarios empotrados en dormitorio Luz de alta, Agua incluida en precio, TERRAZA DE 20 M2 con electrodom\u00e9sticos Gastos de comunidad incluidos,  1 mes de fianza, Gran oportunidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Almirante Cadarso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95728176", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2c/69/c4/926549887.jpg", "externalReference": "2995", "numPhotos": 8, "floor": "3", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 56.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de l'Hospital", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4691536, "longitude": -0.3806374, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95728176/", "distance": "364", "description": "(Sin amueblar pero con la cocina equipada con electrodom\u00e9sticos) Piso en alquiler en el centro junto al MUVIM y la calle Guillem de Castro. La vivienda es exterior con mucha luz y la comunidad cuenta con piscina, gimnasio, portero y plaza de garaje donde cabe un coche y una moto todo incluido en el precio. Cuenta con dos dormitorios, dos cuartos de ba\u00f1o, cocina independiente completamente equipada y gran sal\u00f3n comedor. Aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos. \u00a1Ponte en contacto con nosotros para realizar una visita! Somos una inmobiliaria diferente, especializada en el trato con las personas para dar siempre un servicio cercano, humano y personalizado. Ser diferentes es nuestra obligaci\u00f3n. Encuentra m\u00e1s en funhouse. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Hospital"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95726084", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b6/55/62/926502230.jpg", "externalReference": "2983", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Don Juan de Austria", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.469397, "longitude": -0.3723067, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95726084/", "distance": "464", "description": "Elegante loft reformado ubicado en la emblem\u00e1tica calle de Don Juan de Austria junto a la Plaza del Ayuntamiento. Est\u00e1 completamente amueblado con terraza muy amplia. Habitaci\u00f3n sal\u00f3n con armario, cama 1, 50 con arc\u00f3n y cocina todo junto. Cuarto de ba\u00f1o con ducha y wc. Consta de calefacci\u00f3n y aire acondicionado, Tambi\u00e9n tiene conserje 24 horas. Posibilidad de garaje. 2\u00aa Planta. Ascensor. Amueblado. Terraza. Calefacci\u00f3n. Aire acondicionado. \u00a1Ponte en contacto con nosotros para realizar una visita! Somos una inmobiliaria diferente, especializada en el trato con las personas para dar siempre un servicio cercano, humano y personalizado. Ser diferentes es nuestra obligaci\u00f3n. Encuentra m\u00e1s en funhouse. es.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Don Juan de Austria"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95689662", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ed/a2/82/925578346.jpg", "externalReference": "65733", "numPhotos": 6, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la Marina, 3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4727237, "longitude": -0.3314011, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95689662/", "distance": "3938", "description": "DISPONIBLE DESDE 1 DE DICIEMBRE HASTA 1 DE JUNIO Tama\u00f1o del apartamento 45m2 Tama\u00f1o de la habitaci\u00f3n 16 m\u00b2 Tama\u00f1o del sal\u00f3n 12m2 Cocina-Comedor 18 El apartamento cuenta con una habitaci\u00f3n doble e incluye ba\u00f1o privado dentro del mismo apartamento. Equipamiento del apartamento: \u2022 Tetera / cafetera \u2022 Ducha \u2022 TV \u2022 Secador de pelo \u2022 Nevera \u2022 Escritorio \u2022 Ventilador \u2022 Ba\u00f1o privado \u2022 Calefacci\u00f3n \u2022 Ducha \u2022 TV de pantalla plana \u2022 Suelo de baldosa / m\u00e1rmol \u2022 Hervidor el\u00e9ctrico \u2022 Utensilios de cocina \u2022 Armario \u2022 Toallas \u2022 Ropa de cama \u2022 Mesa de comedor \u2022 Perchero.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la Marina, 3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95648051", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/11/0e/ca/924294839.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 46.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Jativa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4691466, "longitude": -0.3766541, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95648051/", "distance": "225", "description": "Alquiler de Piso larga estancia amueblado en el centro de Valencia. A 2 minutos andando de la Estaci\u00f3n del Norte y 3 minutos andando de la Plaza del Ayuntamiento. El piso consta de sal\u00f3n comedor con aire acondicionado y salida a un balcon. Una peque\u00f1a cocina, Una habitacion doble con cama de matrimonio, y un ba\u00f1o. Tiene armarios empotrados y en la finca hay portero. El contenido de este anuncio es meramente informativo y sin valor contractual, no es una memoria de calidades ya que puede contener errores. Gastos e impuestos no incluidos. CONSENTIMIENTO PARA EL TRATAMIENTO DE DATOS PERSONALES. ROCASA Asesores Inmobiliarios es el Responsable del tratamiento de los datos personales del Usuario y le informa que estos datos ser\u00e1n tratados de conformidad con lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679 de 27 de abril de 2016 (GDPR), por lo que se le facilita la siguiente informaci\u00f3n del tratamiento: Fin del tratamiento: mantener una relaci\u00f3n comercial y el env\u00edo de comunicaciones y/o publicidad sobre nuestros productos y servicios. Criterios de conservaci\u00f3n de los datos: se conservar\u00e1n mientras exista un inter\u00e9s mutuo para mantener el fin del tratamiento y cuando ya no sea necesario para tal fin, se suprimir\u00e1n con medidas de seguridad adecuadas para garantizar la seudonimizaci\u00f3n de los datos o la destrucci\u00f3n total de los mismos. Comunicaci\u00f3n de los datos: No se comunicar\u00e1n los datos a terceros, salvo obligaci\u00f3n legal. Derechos que asisten al Usuario: - Derecho a retirar el consentimiento en cualquier momento. - Derecho de acceso, rectificaci\u00f3n, portabilidad y supresi\u00f3n de sus datos y a la limitaci\u00f3n u oposici\u00f3n a su tratamiento. - Derecho a presentar una reclamaci\u00f3n ante la Autoridad de control (agpd. es) si considera que el tratamiento no se ajusta a la normativa vigente. Datos de contacto para ejercer sus derechos: Direcci\u00f3n postal: ROCASA Asesores Inmobiliarios C/ Dr. Jose Lopez Trigo, 12 Bajo. 46111 Rocafort \u2013 Valencia. Para continuar usted debe aceptar que ha le\u00eddo y est\u00e1 conforme con la cl\u00e1usula anterior, entendiendo que el env\u00edo de sus datos tanto mediante correo electr\u00f3nico como mediante el formulario de contacto de esta web supone el consentimiento expl\u00edcito para el tratamiento de los mismos en los t\u00e9rminos.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Jativa"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95600581", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/35/c1/54/922999688.jpg", "externalReference": "582", "numPhotos": 43, "floor": "5", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4701847, "longitude": -0.3551098, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95600581/", "distance": "1902", "description": "APARTAMENTO DE 64 M2 MUY LUMINOSO junto a la Avenida de Arag\u00f3n. Edificio de ladrillo caravista. Buenas calidades. SAL\u00d3N-COMEDOR amplio, 2 DORMITORIOS dobles (1 de ellos con armario empotrado y balc\u00f3n y otro armario empotrado en el distribuidor), 1 BA\u00d1O completo con ba\u00f1era y COCINA americana a pie de Sal\u00f3n equipada con lavadora y nevera (se colocar\u00e1 vitrocer\u00e1mica nueva). Aire acondicionado Fr\u00edo-Calor por splitz en el dormitorio principal y sal\u00f3n. Edificio moderno. Se alquila sin muebles. PLAZA DE GARAJE OPCIONAL NO INCLUIDA EN EL PRECIO: 50 \u20ac.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95597748", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6f/e3/83/922935451.jpg", "externalReference": "P1390", "numPhotos": 15, "floor": "4", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de l'Escultor Jos\u00e9 Capuz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4592476, "longitude": -0.3632397, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95597748/", "distance": "1785", "description": "Esta cuarta planta en la zona de Quatre Carreres con 95 metros cuadrados, dispone de 2 dormitorios dobles con armario empotrado, un ba\u00f1o, sal\u00f3n-comedor muy amplio y luminoso y la cocina la encontramos totalmente equipada y amueblada. Vivienda con ascensor, reformada y con aire acondicionado. El piso est\u00e1 ubicado en una zona que dispone de supermercados, transporte p\u00fablico y todas las comodidades para disfrutar de la vida en Valencia. Person Inmobiliaria de persona a persona Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Escultor Jos\u00e9 Capuz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "38232477", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/16/44/8c/884680624.jpg", "numPhotos": 16, "floor": "7", "price": 899.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de ciscar, 27", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Gran V\u00eda", "latitude": 39.4659621, "longitude": -0.3653994, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/38232477/", "distance": "1166", "description": "\u00c1TICO EN ALQUILER EN ENSANCHE. En pleno coraz\u00f3n del Barrio de L'EIXMPLE en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 85 m2, exterior, en 7\u00aa planta. La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y super luminoso, cocina amueblada e independiente, 1 dormitorios dobles, armarios empotrados, 1 dormitorio individual, 1 cuartos de ba\u00f1o. Calefacci\u00f3n. Terraza Suelos de GRES Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE. La profunda transformaci\u00f3n y la modernizaci\u00f3n que ha experimentado durante los \u00faltimos a\u00f1os la convierten en un lugar con enorme proyecci\u00f3n que alberga interesantes contrastes. No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Srta. Beatriz. TLF. 607804422.  Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Gran V\u00eda, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Calle de ciscar, 27"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95540304", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f9/72/5e/921307929.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "2", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Marina Alta, 4", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4909629, "longitude": -0.4023211, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95540304/", "distance": "3082", "description": "MEDILARIA PONE A TU DISPOSICI\u00d3N VIVIENDA EN ALQUILER VAC\u00cdA Y ESPACIOSA. En pleno coraz\u00f3n del Barrio de CAMPANAR en una de las zonas m\u00e1s exclusivas de VALENCIA, MEDILARIA alquila fant\u00e1stica vivienda en zona privilegiada. La Vivienda consta de 100 m2, exterior, en 2\u00aa planta. La vivienda se distribuye en: amplio sal\u00f3n-comedor con mucho ventanal y super luminoso, cocina amueblada e independiente, 3 dormitorios, armarios empotrados, 2 cuartos de ba\u00f1o. Calefacci\u00f3n. Aire acondicionado. Ventanas PVC. La finca es perfecta. Vivienda cerca de comercios, restaurantes, tiendas, centros deportivos, entidades bancarias, centro de salud y colegios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico; metro de Valencia, varias l\u00edneas de autob\u00fas y tranv\u00edas de la capital del Turia. Definida por muchos como el lugar para VIVIR con may\u00fasculas, la ciudad de Valencia ofrece una calidad de vida casi \u00fanica, gracias a nuestra oferta cultural, gastron\u00f3mica y comercial, as\u00ed como a nuestras bonitas playas que la han posicionado como uno de los destinos tur\u00edsticos m\u00e1s visitados de Espa\u00f1a, a poco m\u00e1s de una hora de Madrid en el AVE.  No dude y vis\u00edtelo sin compromiso. Para m\u00e1s informaci\u00f3n no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento Comercial Sr ALBERTO 633431085 Este anuncio es a t\u00edtulo informativo no vinculante, puede tener variaciones o erratas. MEDILARIA, empresa de servicios personalizados con experiencia de m\u00e1s de 20 a\u00f1os y conocimiento profundo del sector en VALENCIA, contamos con un equipo de profesionales para su asesoramiento personal. No dude en contactar con nosotros. TODO NUESTRO EQUIPO SIGUE TRABAJANDO PARA T\u00cd, PARA INFORMAR Y AYUDAR CON TU B\u00daSQUEDA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Marina Alta, 4"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88065871", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5a/be/f7/923640095.jpg", "externalReference": "12809", "numPhotos": 33, "floor": "bj", "price": 1100.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 89.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4922694, "longitude": -0.4028504, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88065871/", "distance": "3218", "description": "Estupenda vivienda en alquiler en uno de los mejores residenciales: piscina, zona ajardinada y de recreo, vigilancia 24 horas, junto a Cortes Valencianas. Con todos los servicios, incluida bus y parada de metro.  La vivienda se encuentra ubicada en planta baja con amplio jard\u00edn de 100m2. Se compone por dos dormitorios, un ba\u00f1o completo con ducha y mampara. cocina independiente equipada con todos los electrodom\u00e9sticos, Sal\u00f3n comedor amplio y con gran jard\u00edn y terraza exterior.  Se alquila amueblado de dise\u00f1o y de calidad. Incluye TV  muy buenas calidades: suelos de m\u00e1rmol, climalit, aire acondicionado fr\u00edo/calor por conductos. Calefacci\u00f3n por radiadores en toda la vivienda a gas ciudad. Calentador nuevo.  Incluye PLAZA DE GARAJE AMPLIA.  DISPONIBLE A PARTIR DEL 1 DE NOVIEMBRE.   Llama al 647 427 733 y organiza tu visita.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95500504", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/66/19/be/920557589.jpg", "externalReference": "4173", "numPhotos": 25, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Pau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Sant Pau", "latitude": 39.4910085, "longitude": -0.40436, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95500504/", "distance": "3210", "description": "Bonito piso amueblado muy luminoso, exterior y con electrodom\u00e9sticos. \"DISPONIBLE A FINALES DE NOVIEMBRE\" Distribuido en 2 habitaciones con armarios empotrados, 2 ba\u00f1os (uno en habitaci\u00f3n principal) cocina con vitrocer\u00e1mica. Aire acondicionado fr\u00edo/calor. Dispone plaza de garaje, incluida en el precio. Disponible a finales de Noviembre.   Residencial con piscina comunitaria, jard\u00edn y parque infantil. Muy buena zona, tranquila y con buenas comunicaciones. Cerca de las Cortes Valencianas. \u00a1Para entrar a vivir!  Nose admiten mascotas.  La vivienda est\u00e1 sujeta a cambios de precio o retirada del mercado sin aviso previo.   Los datos expuestos, incluidas las medidas, tienen car\u00e1cter meramente orientativo, son ofrecidos por terceros, y se suponen correctos, nuestra empresa no puede garantizar su veracidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Pau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95499468", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/a6/73/b9/919985527.jpg", "externalReference": "PIS713", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle de l'Escultor Jos\u00e9 Capuz", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4608155, "longitude": -0.3634834, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95499468/", "distance": "1645", "description": "Este piso se encuentra en Carrer de l'Escultor Jos\u00e9 Capuz, 46006, Valencia, en la zona de Monteolivete, en la planta 4 con ascensor. Es un piso que tiene 100 m2 y dispone de 2 dormitorios y 2 ba\u00f1os. La vivienda se encuentra reformada con mucho gusto, vac\u00eda y cocina con electrodom\u00e9sticos, suelos de parquet, aire acondicionado y amplio balc\u00f3n. Posibilidad de amueblar. Cerca de hospital, colegios y parques. Bien comunicado con transporte publico.  AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, TENEMOS TU HOGAR Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de l'Escultor Jos\u00e9 Capuz"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95495338", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/76/cc/f8/919887292.jpg", "externalReference": "PIS710", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 730.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Platero Suarez", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "La Sa\u00efdia", "country": "es", "neighborhood": "Morvedre", "latitude": 39.4849444, "longitude": -0.3736398, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95495338/", "distance": "1567", "description": "Este piso se encuentra en Calle de Platero Suarez, 46009, Valencia, en la planta 3 sin ascensor. Es un piso que tiene 80 m2 distribuidos en 3 habitaciones y 1 ba\u00f1os, amueblado y cocina con electrodom\u00e9sticos. La vivienda se encuentra reformada, con suelo de parquet, cocina americana, aire acondicionado, LISTO PARA ENTRAR A VIVIR. Cerca de parques, colegios y comercios. Bien comunicado con transporte p\u00fablico. No admite mascotas. AHORA M\u00c1S QUE NUNCA, TENEMOS TU HOGAR Encuentra m\u00e1s en.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Morvedre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Platero Suarez"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95489255", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/db/97/e4/919715680.jpg", "externalReference": "GSH103", "numPhotos": 20, "floor": "1", "price": 700.0, "propertyType": "duplex", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 2, "address": "CREU ROJA s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Xirivella", "district": "Barrio de la Luz", "country": "es", "latitude": 39.4625707, "longitude": -0.4136718, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95489255/", "distance": "3268", "description": "\"FABULOSO LOFT EN ALQUILER\" Loft de 80m2 distribuidos en una primera planta compuesta por la cocina, ba\u00f1o y gran sal\u00f3n-comedor con salida a terraza. En la segunda planta se localiza una gran habitaci\u00f3n con un cuarto de ba\u00f1o. Localizado en una primera altura que le confiere luminosidad, ventilaci\u00f3n y vistas bastante despejadas. El loft dispone de muy buenas calidades, con gran ventanal con vidrio doble, suelos de parquet, aire acondicionado con bomba de calor por conductos, etc. El edificio de estilo moderno se localiza en un entorno muy bien comunicado, con salida directa a la V30 y hacia el resto de la ciudad. Dispone de todos los servicios cercanos como son el centro comercial, hospitales, colegios, etc. No pierda la oportunidad de visitar este fant\u00e1stico inmueble sin compromiso alguno. No dude en contactar con nosotros para mas informaci\u00f3n. \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \". \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "duplex"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de la Luz, Xirivella", "title": "D\u00faplex en CREU ROJA s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95483739", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ed/ec/b9/919576570.jpg", "externalReference": "FP3040532", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza Comuni\u00f3n de San Juan s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4743723, "longitude": -0.3796286, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95483739/", "distance": "415", "description": "Piso en alquiler en el centro hist\u00f3rico de Valencia, 2 dormitorios, 1 ba\u00f1o, cocina abierta y sal\u00f3n. Piso c\u00e9ntrico y encantador con techos abovedados y vigas de madera en las dos habitaciones. La propiedad cuenta con 70 metros cuadrados, dormitorios y sala de estar con balcones a la calle. Todo el edificio fue restaurado en 2006. Este apartamento es muy luminoso. El apartamento est\u00e1 a solo 2 minutos a pie del famoso Mercado Central de la ciudad de Valencia. La propiedad no solo ofrece encanto, sino que su ubicaci\u00f3n es perfecta para vivir todo el a\u00f1o o una casa de vacaciones. Las ventanas son con doble acristalamiento, pisos laminados y aire acondicionado en la sala de estar. Este piso est\u00e1 en un hermoso edificio con ascensor. Informaci\u00f3n sobre la zona: Ubicado en el centro hist\u00f3rico de Valencia, la propiedad se encuentra en el tradicional barrio del Carmen. A solo unos minutos a pie de los principales monumentos hist\u00f3ricos de Valencia, las plazas y calles m\u00e1s tradicionales y el gran jard\u00edn del Turia. La propiedad tiene una buena conexi\u00f3n en transporte p\u00fablico con todas las \u00e1reas de Valencia. Esta propiedad se encuentra en el centro hist\u00f3rico de Valencia, muy cerca del Mercado Central.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza Comuni\u00f3n de San Juan s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95468836", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/00/8a/921031247.jpg", "externalReference": "PIS_768", "numPhotos": 23, "floor": "1", "price": 730.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pelai, 17", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4666007, "longitude": -0.3784954, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95468836/", "distance": "514", "description": "Apartamento totalmente amueblado, de un dormitorio con aire acondicionado y calefacci\u00f3n por conductos, cocina y ba\u00f1o completo. Balc\u00f3n en la habitaci\u00f3n principal y terraza de 75 metros cuadrados. Cocina office, totalmente amueblada, con electrodom\u00e9sticos. Sal\u00f3n comedor con acceso a terraza de 75 m\u00b2.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pelai, 17"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95264251", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0c/12/8c/913766227.jpg", "externalReference": "ND DACAR AOC", "numPhotos": 14, "floor": "7", "price": 950.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 78.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Cartagena, 5", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4705943, "longitude": -0.3937274, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95264251/", "distance": "1416", "description": "Alquilamos con opci\u00f3n a compra \u00e1tico totalmente reformado en Arrancapins. Precioso \u00e1tico con amplia terraza en Valencia.   Situado en la s\u00e9ptima y \u00faltima planta de un edificio en Calle Cartagena, se alquila con opci\u00f3n a compra impresionante \u00e1tico de 70 metros \u00fatiles y 32 metros cuadrados de terraza,   con una reforma de dise\u00f1o a estrenar y con m\u00e1ximas calidades.   La vivienda cuenta con dos amplios dormitorios. Un cuarto de ba\u00f1o completo con plato de ducha y sal\u00f3n comedor con cocina office integrada.   El espacio es muy luminoso al ser la \u00faltima planta y no sufrir interferencias en la entrada de luz  La reforma ha quedado impecable con puertas macizas de madera lacadas en blanco. Suelo de tarima flotante modelo C5 y cocina con bancada de madera natural.   El cuarto de ba\u00f1o con excelentes calidades y hasta con regulador de la temperatura del agua digital.  La espectacular terraza, revestida de piedra, ofrece un espacio \u00fanico a escasos 10 minutos del centro hist\u00f3rico de la ciudad. A 5 minutos de la parada de metro de \u00c1ngel Guimer\u00e0 o de Avenida del Cid y con muy buena conexi\u00f3n de autobuses.   EL inmueble tiene justo debajo un Supermercado Consum.  Barrio muy tranquilo y zona consolidada.  ATENCI\u00d3N! La vivienda est\u00e1 en un edificio en el que se ha detectado ALUMINOSIS. El problema est\u00e1 detectado y estudiado por los t\u00e9cnicos y arquitectos competentes. Y la soluci\u00f3n al problema est\u00e1 APROBADA Y PAGADA. El tratamiento a\u00fan no se ha iniciado, pero este problema ser\u00e1 resuelto de manera INMINENTE. La finca necesita un tratamiento y una intervenci\u00f3n, pero la propiedad se compromete a dejar la derrama Pagada, de echo ya lo est\u00e1 y queda s\u00f3lo a expensas de tener el certificado final de obra cuando se haya concluido el tratamiento.  Ponerse en contacto con Daniel 670308527.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico en Cartagena, 5"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "85974388", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c9/2b/a8/906023252.jpg", "numPhotos": 13, "floor": "5", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 64.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Vicente Sancho Tello, 19", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4697847, "longitude": -0.3562098, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/85974388/", "distance": "1810", "description": "Alquiler de piso vac\u00edo de unos 64 metros cuadrados con 2 habitaciones dobles, 2 armarios empotrados, sal\u00f3n-comedor con cocina americana (lavadora, nevera, vitrocer\u00e1mica, horno, campana extractora), exterior muy luminoso, 2 balcones, suelo de terrazo, aire acondicionado en el sal\u00f3n, altas de lus suministros de luz y agua, junto Av. Arag\u00f3n, Mestalla, Facultades y Polit\u00e9cnico, bien comunicado con metros y autobuses, gastos de comunidad incluidos en el precio. NO ADMITEN MASCOTAS.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": false, "parkingSpacePrice": 50.0}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Vicente Sancho Tello, 19"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95753079", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/d9/c0/927218877.jpg", "externalReference": "ALQ8021", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 63.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio L'Hort de Senabre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Jes\u00fas", "country": "es", "neighborhood": "L'Hort de Senabre", "latitude": 39.4541848, "longitude": -0.390354, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95753079/", "distance": "2194", "description": "ALEGRIA REAL ESTATE ofrece en ALQUILER piso en zona Patraix.    Se trata de una vivienda REFORMADA, situada en la segunda planta en finca que NO dispone de ascensor. Cuenta con una superficie de 65mts, distribuida en 1 habitaci\u00f3n doble exterior con vistas al parque, con armario de obra y muy luminosa; cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha, cocina abierta y sal\u00f3n comedor interior.   La zona interior de la vivienda recae sobre un patio de manzana, por lo que recibe mucha luz natural y otorga buena ventilaci\u00f3n.    La vivienda se alquila amueblada y cocina equipada.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "L'Hort de Senabre, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95747604", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8c/0c/04/927066205.jpg", "externalReference": "MU016", "numPhotos": 8, "floor": "2", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Rodrigo de Perteg\u00e1s", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "La Creu del Grau", "latitude": 39.4595971, "longitude": -0.3456704, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95747604/", "distance": "2997", "description": "YA DISPONIBLE. Se puede visitar. Se alquila piso de dos habitaciones y un ba\u00f1o. Piso amplio y muy iluminado en buen estado. Ideal para aquellos que quieren disfrutar de un hogar tranquilo.  Con aire acondicionado fr\u00edo y calor. En cuanto a la ubicaci\u00f3n es muy buena, cerca de supermercados. Se busca un perfil de estudiantes o trabajadores, a larga estancia, m\u00ednimo de un a\u00f1o. Si es estudiante que venga avalado. Si quieres que te ampliemos la informaci\u00f3n, no dudes en contactar con nosotros. Puedes contactar por WhatsApp al 648 144785 We speak english.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Creu del Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Rodrigo de Perteg\u00e1s"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95741707", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/6e/d6/80/926900279.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 625.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 77.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Montesa, 9", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Patraix", "country": "es", "neighborhood": "Barrio de Favara", "latitude": 39.4545828, "longitude": -0.3924763, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95741707/", "distance": "2256", "description": "Piso vac\u00edo reformado de unos 69 metros cuadrados \u00fatiles, 2 habitaciones (sin armarios empotrados), cocina americana, sal\u00f3n-comedor con acceso a un balc\u00f3n exterior a la calle, aseo con plato de ducha y mampara, luminoso, suelo de tarima flotante, puerta de haya vaporizadas, ventanales de aluminio con cristal climalit, paredes lisas, ascensor, gastos de comunidad incluidos en el precio, bien comunicado y junto al Hospital Peset.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Barrio de Favara, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Montesa, 9"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95711138", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/eb/58/9b/926109108.jpg", "externalReference": "MU013", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 85.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "WAKSMAN", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.454479, "longitude": -0.3707418, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95711138/", "distance": "1932", "description": "DISPONIBLE A PARTIR DEL 1 DE NOVIEMBRE. Se puede visitar. Apartamento amueblado, zona Waksman. Dos dormitorios con armarios empotrados, ba\u00f1os, cocina independiente con galer\u00eda, comedor, varios balcones, vitrocer\u00e1mica,  Adem\u00e1s tambi\u00e9n incluye aire acondicionado, video portero, garaje, piscina, barbacoa.  Preferiblemente para temporadas cortas, imprescindible solvencia. Si quieres que te ampliemos la informaci\u00f3n, no dudes en contactar con nosotros. Puedes contactar por WhatsApp al 648 144785 We speak english.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en WAKSMAN"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95675019", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6c/85/55/925073154.jpg", "externalReference": "URB_RTBENIMACLET", "numPhotos": 13, "floor": "5", "price": 785.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 67.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Reverendo R Tramoyeres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.486792, "longitude": -0.3612366, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95675019/", "distance": "2218", "description": "\u00dbrbanites presenta en alquiler esta magn\u00edfica vivienda en la mejor zona del barrio de Benimaclet. La vivienda se encuentra en una quinta altura de un edificio que dispone de ascensor.  En esta vivienda est\u00e1 prohibido hacer fiestas e incumplir las normas de convivencia de la comunidad, se busca un perfil serio y responsable. Se distribuye en: ba\u00f1o completo con ducha, cocina, sal\u00f3n-comedor con balc\u00f3n, dormitorio de matrimonio y dos habitaciones individuales que est\u00e1n comunicadas, es decir, que no existe separaci\u00f3n entre ellas.  Benimaclet se ha convertido en un barrio de moda de Valencia, moderno, con lugares y gastrobares con encanto y con mucha vida gracias a haberse convertido en un barrio universitario. Se encuentra en un enclave magn\u00edfico, cerca del centro, del r\u00edo T\u00faria, junto a Viveros y Universidades, bien comunicado por metro y con comercio de proximidad. Ideal para personas que buscan un piso bien comunicado y en un barrio lleno de vida. *Los datos contenidos en este anuncio pueden contener errores y carecen de car\u00e1cter contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Reverendo R Tramoyeres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "93676738", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bd/5a/41/868932564.jpg", "externalReference": "HVD0006", "numPhotos": 9, "floor": "13", "price": 750.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de las Cortes Valencianas, 26", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.4921435, "longitude": -0.3999287, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/93676738/", "distance": "3042", "description": "Excelente estudio de una habitaci\u00f3n, muy bien conservado. Con disponibilidad de acceso a unas amplias y lujosas zonas comunes con piscina exterior, dos pistas de p\u00e1del, zona recreativa, jardines, gimnasio y piscina interior climatizada.  La vivienda dispone de una habitaci\u00f3n, cuarto de ba\u00f1o completo, amplio sal\u00f3n-comedor y cocina integrada en el sal\u00f3n totalmente equipada. Se alquila con muebles, a excepci\u00f3n del sof\u00e1 del comedor.  Vivienda totalmente exterior con gran luminosidad.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Avenida de las Cortes Valencianas, 26"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95627453", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/62/f7/880388549.jpg", "externalReference": "668", "numPhotos": 18, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 58.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Mur de Santa Anna", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4777199, "longitude": -0.3758274, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95627453/", "distance": "743", "description": "Les presentamos este apartamento de una habitaci\u00f3n situado en la emblem\u00e1tica calle Muro de Santa Ana y junto a la plaza de la virgen y el viejo cauce del rio.  La vivienda en cuesti\u00f3n esta dentro de una finca reconstruida en su totalidad en el 2007 siendo hasta est\u00e1 fecha un palacete. y con protecci\u00f3n en fachada y otros elementos caracter\u00edsticos de la \u00e9poca.   La vivienda se alquila con muebles y electrodom\u00e9sticos.  Un apartamento acogedor situado en el mismo coraz\u00f3n de la ciudad y listo para ser ocupado. No dude en visitarlo por las peculiaridad de la vivienda y el entorno de la misma.  Nota: En ning\u00fan caso los textos, im\u00e1genes o cualquier otro contenido del presente anuncio tiene car\u00e1cter contractual y solo son v\u00e1lidos a t\u00edtulo informativo.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Mur de Santa Anna"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]