[{"propertyCode": "95566027", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/29/6b/f4/922040232.jpg", "externalReference": "65550", "numPhotos": 11, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 92.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Olimpia alocena torres, 2", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4702007, "longitude": -0.3948897, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95566027/", "distance": "1518", "description": "Piso reformado hace dos a\u00f1os. 2 habitaciones antes 3 y posibilidad de volver a poner 3. Segundo sin ascensor. Bien comunicado, todos los servicios en el barrio. Amueblado. Dos armarios muy grandes con maletero en cada habitaci\u00f3n. Dos meses de fianza. 2\u00aa Planta.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Olimpia alocena torres, 2"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95421127", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/35/6c/0e/918606971.jpg", "externalReference": "RA00091121", "numPhotos": 11, "floor": "5", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.458657, "longitude": -0.3453311, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95421127/", "distance": "3069", "description": "Luminoso piso de una habitaci\u00f3n, disponible el d\u00eda 1 de Noviembre 2021; 65M2 distribuidos de la siguiente manera; amplia de entrada nos da paso al sal\u00f3n-comedor, de ah\u00ed a la cocina la cual es integral y tiene todos los electrodom\u00e9sticos, un pasillo nos lleva a la zona de la habitaci\u00f3n y el ba\u00f1o, el ba\u00f1o, la habitaci\u00f3n es matrimonial y tiene armarios empotrados, el ba\u00f1o tiene ducha. Se alquila amueblado, tiene aire acondicionado, calefacci\u00f3n individual, la cocina tiene todos los electrodom\u00e9sticos, y los suelos son de m\u00e1rmol, y el alquiler incluye una plaza de aparcamiento. La finca tiene ascensor, zonas comunes, y piscina comunitaria, y video portero. Ubicado en la zona de las ciudad de las ciencias, a pasos del r\u00edo, centros comerciales, restaurantes y cualquier tipo de transporte. Ll\u00e1menos estaremos encantados de mostrarle este piso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95420725", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/69/6c/5e/918310938.jpg", "externalReference": "RA00091021", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4628503, "longitude": -0.3524894, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95420725/", "distance": "2314", "description": "Espaciosa vivienda de dos habitaciones, 65 M2 distribuidos en sal\u00f3n-comedor, cocina integral, dos habitaciones y un ba\u00f1o con ducha, La habitaci\u00f3n principal es doble y tiene armarios empotrados, la otra habitaci\u00f3n es sencilla pero tambi\u00e9n tiene armarios empotrados.  La vivienda se alquila amueblada, la cocina es integral y tiene todos los electrodom\u00e9sticos, hay aire acondicionado, calefacci\u00f3n, adem\u00e1s tiene un peque\u00f1o balc\u00f3n y una plaza de aparcamiento. Ubicado en la zona de la ciudad de las artes y las ciencias, a pasos del r\u00edo, centros comerciales, Universidades, restaurantes, transporte y mucho m\u00e1s. Ll\u00e1menos estaremos encantados de mostrarle este c\u00f3modo piso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 20.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95431484", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0e/d1/1a/918190844.jpg", "externalReference": "95906", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4715075, "longitude": -0.3781881, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95431484/", "distance": "92", "description": "REF: 95906 Espectacular Piso se Alquila sin amueblar. Consta con una superficie total 75 m\u00b2, superficie \u00fatil 65 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso. - 2 Habitaciones dobles con armarios empotrados. - Cocina totalmente equipada e independiente. - 2 Ba\u00f1os completos. - Balc\u00f3n - Se admiten mascotas - Aire acondicionado - Planta 4\u00aa exterior con ascensor Requisito: La Roqueta es uno de los barrios que componen el distrito de Extramurs, en el suroeste de Valencia. Limita, por el norte, con la calle de Guillem de Castro y la calle de J\u00e1tiva; por el este, con la calle de Alicante; por el sur y suroeste, con la Gran V\u00eda de Ram\u00f3n y Cajal; y, por el noroeste, con la calle de Cuenca. En el extremo este, se sit\u00faa la estaci\u00f3n del Norte, de la que parten trenes tanto de cercan\u00edas como de larga distancia. El barrio alterna edificios residenciales con comercios. Hay una buena comunicaci\u00f3n mediante autob\u00fas y metro Pla\u00e7a d\u2019Espanya, Bail\u00e9n y X\u00e0tiva). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95368443", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3a/4a/5c/916535364.jpg", "externalReference": "RA0009821", "numPhotos": 13, "floor": "5", "price": 800.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 43.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Russafa", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4597975, "longitude": -0.3752527, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95368443/", "distance": "1270", "description": "Espectacular \u00e1tico de una habitaci\u00f3n, tiene 43M2 distribuidos de la siguiente manera; amplia entrada nos da paso al sal\u00f3n-comedor, de\u00a0ah\u00ed\u00a0un pasillo nos lleva a la habitaci\u00f3n la cual es matrimonial y tiene armarios empotrados, de\u00a0ah\u00ed\u00a0al ba\u00f1o el cual tiene ducha. La cocina es integral y tiene todos los electrodom\u00e9sticos. La vivienda ha sido reformada con materiales de primeras calidades, tiene techos altos de origen, suelos de parqu\u00e9, aire acondicionado y calefacci\u00f3n, se alquila amueblada y la cocina tiene todos los electrodom\u00e9sticos. Tiene terraza, la cual es comunitaria. La finca ha sido reformada recientemente, tiene ascensor y video portero. Ubicado en una zona muy codiciada del barrio de ruzafa, con f\u00e1cil acceso a todos sitios del centro, tiendas, universidades, restaurantes, transporte de todo tipo y mucho mas. Ll\u00e1menos estaremos encantados de mostrarle este \u00e1tico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 19.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95303322", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f0/3c/3a/914767725.jpg", "externalReference": "95649", "numPhotos": 12, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 90.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4695947, "longitude": -0.3948104, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95303322/", "distance": "1517", "description": "Ref- 95649 Piso de 90 m\u00b2, con una superficie \u00fatil de 85 m\u00b2, ubicado en la 2da planta de la finca.  La vivienda se distribuye en:  - 2 habitaciones, con posibilidad de habilitar una 3ra habitaci\u00f3n - armarios empotrados en las habitaciones - luces leds - 2 ba\u00f1os - Cocina equipada con electrodom\u00e9sticos nuevos - Sal\u00f3n- comedor La vivienda se encuentra ubicada en un zona c\u00e9ntrica y bien comunicado y con todos los servicios en la zona. Condiciones para alquilar: 1 mes de fianza y otro de aval Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95232626", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/5f/fb/da/912935688.jpg", "externalReference": "95924", "numPhotos": 13, "floor": "1", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.4669026, "longitude": -0.3987135, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95232626/", "distance": "1902", "description": "REF: 95924 Espectacular Piso se Alquila Amueblado. Consta con una superficie total 75 m\u00b2, superficie \u00fatil 70 m\u00b2. Tiene: - Sal\u00f3n comedor amplio y luminoso. - 3 Habitaciones, una dobles y dos individuales. - Cocina totalmente equipada. - 1 Ba\u00f1o Completo. - Terraza. - 1\u00b0 Planta con Ascensor. Soternes es uno de los barrios que componen el distrito de L\u2019Olivereta, en el oeste de Valencia. Limita, por el norte, con el Camino Viejo de Chirivella y la calle de Cast\u00e1n Tobe\u00f1as; por el este, con la calle del Nueve de Octubre; por el sur, con la avenida del Cid; y, por el oeste, de nuevo con el Camino Viejo de Chirivella. El barrio linda por el oeste con el t\u00e9rmino municipal de Mislata. Entre los lugares de inter\u00e9s del barrio, destaca el Museo de Historia de Valencia. Soternes est\u00e1 bien comunicado mediante autob\u00fas y metro Nou d\u2019Octubre). Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95230531", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/14/a9/ae/912883508.jpg", "externalReference": "95917", "numPhotos": 14, "floor": "7", "price": 950.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4826837, "longitude": -0.3623215, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95230531/", "distance": "1814", "description": "REF 95917 Precioso piso en alquiler con una superficie total 70 m\u00b2 situado en la s\u00e9ptima planta exterior de la finca. Se alquila amueblado.  La vivienda consta de: - sal\u00f3n comedor - 2 habitaciones con camas de 150cm de ancho por 190cm de alto con canap\u00e9, armario y mesa de escritorio - 2 ba\u00f1os con amplio plato de ducha y mampara.  - cocina equipada  Totalmente reformado. Finca con ascensor.  Dispone de conexi\u00f3n a internet por cable/wifi, split de aire acondicionado fr\u00edo/calor, iluminaci\u00f3n led varios colores con ventilador  El precio incluye:  - Gastos de la comunidad y porter\u00eda.  - Servicio de internet fibra 300Mb.  - Agua, hasta 30\u20ac en facturaci\u00f3n.  - Luz, hasta 50\u20ac en facturaci\u00f3n.  Benimaclet es el nombre que recibe el distrito n\u00famero 14 de la ciudad de Valencia. Limita al norte con el municipio de Alboraya, al este con Algir\u00f3s, al sur con El Pla del Real y al oeste con Rasca\u00f1a y La Zaid\u00eda. Fue un municipio independiente hasta el a\u00f1o 1878. Ese a\u00f1o pas\u00f3 a ser una pedan\u00eda de Valencia y lo fue hasta 1972, cuando se integr\u00f3 en la ciudad como distrito. Est\u00e1 compuesto por dos barrios: Benimaclet y Cam\u00ed de Vera. El n\u00facleo urbano tradicional conserva una distribuci\u00f3n de calles af\u00edn a la de la mayor\u00eda de los pueblos de la Huerta de Valencia, centrada en su plaza mayor, en la que se halla la iglesia de la Asunci\u00f3n de Nuestra Se\u00f1ora. En torno a ella podemos encontrar un entramado de peque\u00f1as calles peatonales con edificios y viviendas antiguas que se remontan a sus or\u00edgenes como pueblo. Unas casas que crean un sentimiento de lejan\u00eda de la ciudad y convierten al barrio en un espacio singular de tradici\u00f3n y respeto al pasado. Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95221161", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/8b/b4/83/912463424.jpg", "externalReference": "95643", "numPhotos": 10, "floor": "1", "price": 780.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 84.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4890152, "longitude": -0.3616176, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95221161/", "distance": "2398", "description": "Ref. 95643 Piso de 70 m2 situado en la 1ra planta de la finca La vivienda cuenta con  - 1 habitaci\u00f3n doble - 1 ba\u00f1o- - cocina inducci\u00f3n equipada) - sanitarios de dise\u00f1o - piso porcel\u00e1nico - lavadero con lavadora y tendedero - ascensor  Ubicada en el emblem\u00e1tico barrio de benimaclet, en los l\u00edmites del antiguo pueblo y la zona m\u00e1s moderna y vanguardista, que conserva la entidad del pueblo que fue.  Condiciones para alquilar: garant\u00edas econ\u00f3micas demostrables ara m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa. Altura piso 1\u00ba, estudio superficie total 84 m\u00b2, superficie \u00fatil 80 m\u00b2, habitaciones dobles: 1, 1 ba\u00f1o, aire acondicionado fr\u00edo y calor), cocina equipada), comedor, estado conservaci\u00f3n: buen estado, n\u00ba de planta: 1, orientaci\u00f3n sur, suelos: gres, nivel energ\u00e9tico de emisiones: D, 1, nivel energ\u00e9tico de consumo: D, 1.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "30739402", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ce/4f/94/907828449.jpg", "externalReference": "95658", "numPhotos": 10, "floor": "7", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 30.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Arrancapins", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "Arrancapins", "latitude": 39.4656301, "longitude": -0.3862682, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/30739402/", "distance": "986", "description": "Ref. 95658 Piso de 144 m\u00b2, con una superficie \u00fatil de 140 m\u00b2, ubicado en la 7\u00ba planta de la finca muy luminoso.  La vivienda se distribuye en:  - 3 Habitaciones convertibles en 4, con armario empotrado una hab. mediana y otra peque\u00f1a) - 2 ba\u00f1os - Sal\u00f3n- comedor - cocina equipada - calefacci\u00f3n individual -aireado y soleado Condiciones: el inquilino solo abonar\u00e1 a parte los gastos de agua y el 80% del gasto de luz. descuento del 20% a cargo del propietario. La vivienda se encuentra a 5 minutos andando de plaza de espa\u00f1a o el carmen ciutat vella), puesto de valenbisi en la puerta chafl\u00e1n con calle salas quiroga). se caracteriza por ser un piso se\u00f1orial en edificio hist\u00f3rico patrimonio de la ciudad de valencia edificio monte de piedad del arquitecto Antonio dav\u00f3). el mismo que construy\u00f3 el edificio del banco de valencia y el centro cultural Bancaja.  Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 22.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Arrancapins, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95154500", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/09/ca/e4/907592491.jpg", "externalReference": "95734", "numPhotos": 10, "floor": "4", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Benimaclet", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4827933, "longitude": -0.3552319, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95154500/", "distance": "2291", "description": "Ref: 95734 Hermoso piso en zona ajardinada, de 100m2, muy luminoso, exterior. Reci\u00e9n reformado con materiales de primera calidad.  La vivienda cuenta con:  - amplio y soleado sal\u00f3n - comedor - 3 habitaciones con armarios empotrados - 2 ba\u00f1os completos (uno en suite) - cocina equipada  - Lavadero - Puerta Blindada Finca con ascensor, parking y trastero.  Se entrega sin amueblar y en excelente estado de conservaci\u00f3n Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de Area Casa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95096759", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/2b/4b/da/907234974.jpg", "externalReference": "95505", "numPhotos": 12, "floor": "9", "price": 1150.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio Sant Lloren\u00e7", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4934131, "longitude": -0.3626223, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95096759/", "distance": "2777", "description": "Ref: 95505 Hermoso piso en alquiler de 80m2, muy luminoso. 3\u00b0planta, exterior con ascensor La vivienda cuenta con:  - amplio y soleado sal\u00f3n - comedor - 3 habitaciones con armarios empotrados - 2 ba\u00f1os completos - cocina independiente equipada  - Terraza - Trastero - Calefacci\u00f3n y Aire acondicionado *La finca cuenta con Plaza de garaje incluida en el precio), piscina y zonas de jardin.  *Se entrega sin amueblar y en excelente estado de conservaci\u00f3n  *Excelente ubicaci\u00f3n: junto al centro comercial Arena y campo del Levante Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de \u00c1reaCasa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95096708", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/1e/b2/ec/906128583.jpg", "externalReference": "95496", "numPhotos": 15, "floor": "14", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio Penya-Roja", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Camins al Grau", "country": "es", "neighborhood": "Penya-Roja", "latitude": 39.4578423, "longitude": -0.3523412, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95096708/", "distance": "2597", "description": "Ref: 95496  Hermoso piso de 100m2 de superficie. Planta 14\u00aa exterior con ascensor, muy luminoso.  La vivienda cuenta con:  - 2 habitaciones con armarios empotrados.  - 2 ba\u00f1os - cocina totalmente equipada - sal\u00f3n comedor amplio  - balc\u00f3n y terraza - trastero Dispone de aire acondicionado y calefacci\u00f3n. *Finca con plaza de garaje incluida en el precio), piscina y zonas verdes.  *Se entrega en muy buen estado de conservaci\u00f3n, y se puede alquilar con o sin muebles. Excelente ubicaci\u00f3n: barrio con todos los servicios y f\u00e1cil acceso a la fachada mar\u00edtima.  Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con el equipo de \u00c1reaCasa.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Penya-Roja, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94922415", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/48/0d/1b/901656846.jpg", "externalReference": "CGI-5325", "numPhotos": 17, "floor": "1", "price": 840.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 86.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Nou Campanar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4819235, "longitude": -0.4051603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94922415/", "distance": "2680", "description": "Precioso piso en la nueva Zona de Campanar, excelentemente comunicada por las rondas de la Ciudad, a menos de veinte minutos del Aeropuerto, la Playa, o el Centro de la Ciudad. Por su ubicaci\u00f3n nos encontramos todo tipo de servicios alrededor de la vivienda.  Se distribuye en dos habitaci\u00f3nes, ba\u00f1o, sal\u00f3n, cocina, una magnifica terraza donde disfrutar. Se alquila SIN MUEBLES y SIN ELECTRODOM\u00c9STICOS. Sin duda una vivienda en al que vivir muy a gusto!", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94761288", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3a/82/2c/898151945.jpg", "externalReference": "RA00030721", "numPhotos": 12, "floor": "11", "price": 1600.0, "propertyType": "penthouse", "operation": "rent", "size": 70.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Pla del Remei", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "El Pla del Remei", "latitude": 39.4709695, "longitude": -0.3701012, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94761288/", "distance": "612", "description": "\u00c1tico d\u00faplex de una habitaci\u00f3n en la zona m\u00e1s codiciada del centro de Valencia 70M2 distribuidos de la siguiente manera; acogedora entrada nos lleva al luminoso sal\u00f3n comedor, y de ah\u00ed a la espaciosa terraza de la cual se puede disfrutar del sol y las vistas de la ciudad; la habitaci\u00f3n se encuentra en la segunda planta, es doble y tiene un vestidor con armarios empotrados; el ba\u00f1o tiene ducha. La cocina es integral y tiene todos los electrodom\u00e9sticos. El \u00e1tico ha sido reformado recientemente, todos los materiales usados son de las mejores calidades, se alquila amueblado, los muebles son nuevos y modernos, hay aire acondicionado y calefacci\u00f3n, los suelos son de parquet. La finca tiene ascensor y video portero. Ubicado en la zona con m\u00e1s tendencia de Pla del Remei, a pasos de boutiques, galer\u00edas, tiendas, restaurantes, y mucho m\u00e1s. Ll\u00e1menos estaremos encantados de mostrarle este fabuloso \u00e1tico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 23.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "penthouse"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pla del Remei, Val\u00e8ncia", "title": "\u00c1tico"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94584666", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/fa/a2/97/893707425.jpg", "externalReference": "RA00020721", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.47832, "longitude": -0.37962, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94584666/", "distance": "825", "description": "Piso de dos habitaciones en el carmen, 80M2 distribuidos de la siguiente manera; acogedora entrada nos da paso al luminoso sal\u00f3n- comedor el cual tiene dos balcones; la cocina es integral y tiene electrodom\u00e9sticos, un pasillo nos lleva a la zona de las habitaciones, la habitaci\u00f3n principal es doble y tiene armarios empotrados, la segunda habitacion tambien es muy amplia y tiene armarios empotrados; el ba\u00f1o tiene ducha. La vivienda se alquila SIN MUEBLES, tiene suelos de parquet, techos altos aire acondicionado y ventanas climalit. La finca tiene ascensor y videoportero. Ubicado en una zona muy tranquila del barrio del carmen, a pasos de numerosos sitios hist\u00f3ricos como la plaza de la virgen, museos iglesias, universidades, tiendas de transporte EMT y mucho m\u00e1s. Ll\u00e1menos estaremos encantados de mostrarle esta vivienda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94220786", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/03/22/2a/883149547.jpg", "externalReference": "PIS2734", "numPhotos": 17, "floor": "3", "price": 890.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 95.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Carme", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4772305, "longitude": -0.3849084, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94220786/", "distance": "945", "description": "Elite habitati inmobiliaria alquila: vivienda de dos habitaciones, un ba\u00f1o, amueblada y con todos los electrodomesticos, aire acondicionado, muy bien situada, en pleno centro junto a la catedral, mercado central, torres de quart, zona muy tranquila con todo tipo de servicios, buen estado. Elite habitat busca soluciones inmobiliarias en valencia y madrid, para que personas, empresas e inversores cumplan con sus ilusiones y objetivos, encontrando para ellos exclusivas viviendas, edificios, solares, oficinas y locales comerciales que se adapten a sus necesidades de vida y negocio. Las oficinas de elite habitat inmobiliaria se encuentran en el centro de la ciudad de valencia y madrid, desde donde sus profesionales, con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de experiencia en el mercado inmobiliario, asesoramos, intermediamos y comercializamos los mejores inmuebles para nuestros clientes, dando un servicio integral tanto a los propietarios como a los compradores y arrendatarios. [iw].", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92786553", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/6a/f2/23/848124595.jpg", "externalReference": "VALR10735", "numPhotos": 19, "price": 1350.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 99.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Pilar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Pilar", "latitude": 39.4730405, "longitude": -0.3815684, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92786553/", "distance": "428", "description": "Este d\u00faplex de 95 m\u00b2 se sit\u00faa en el Pilar, en una finca de 1910 totalmente reformada que conserva la escalera de caracol original.  Se trata de una vivienda luminosa, con vistas a la calle y un sistema de seguridad mediante un c\u00f3digo digital que permite el acceso al portal.  El piso combina elementos tradicionales, como los techos con volta catalana y el ladrillo caravista, con acabados y materiales modernos, como el vidrio y el metal, creando una atm\u00f3sfera muy acogedora y con un encanto especial.  En la planta inferior encontramos un sal\u00f3n amplio y luminoso, adem\u00e1s de silencioso. Esta estancia goza de una pantalla/proyector de v\u00eddeo muy grande que desciende de forma electr\u00f3nica. Al lado del sal\u00f3n est\u00e1 la cocina abierta, totalmente equipada y muy funcional. Finalmente hay un dormitorio con ba\u00f1o privado y armarios con luz interior.  La planta superior, que es la planta de acceso, dispone de un ba\u00f1o reformado y una habitaci\u00f3n que puede destinarse a segundo dormitorio doble o a despacho, seg\u00fan convenga.  Adem\u00e1s, la vivienda tiene acceso a dos deslunados que suman 8 m\u00b2 y cuenta con aire acondicionado, calefacci\u00f3n y ventanas de doble vidrio, por lo que es muy confortable a lo largo de todo el a\u00f1o.  Este precioso d\u00faplex ser\u00eda ideal tanto para inversores como para una familia. N\u00f3tese que el piso no est\u00e1 disponible para alquileres a estudiantes.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Pilar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "81888074", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/180/id.pro.es.image.master/a7/80/f3/828869236.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "5", "price": 495.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "danzas", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.474702, "longitude": -0.3785171, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/81888074/", "distance": "412", "description": "Se alquila vivienda vac\u00eda, con 1 habitaci\u00f3n, cocina abierta al sal\u00f3n comedor, cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha reci\u00e9n reformado. vistas a terraza comunitaria y acceso desde zona com\u00fan. Con ascensor hasta planta 4\u00aa. Muy luminoso. Cocina de gas butano y termo el\u00e9ctrico.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en danzas"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95753185", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c5/cd/ab/927227551.jpg", "externalReference": "JB-00770", "numPhotos": 13, "floor": "5", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Vinalop\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Algir\u00f3s", "country": "es", "neighborhood": "La Vega Baixa", "latitude": 39.4796806, "longitude": -0.3519386, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95753185/", "distance": "2370", "description": "Se alquila bonito y acogedor piso en Calle Vinalop\u00f3. Ubicado en zona Facultades, a un paso de Avenida Blasco Iba\u00f1ez y un muy buen servicio de transponte. Tiendas, supermercados, farmacias, y en definitiva todo tipo de comercios y de ocio a pie de calle. Con ascensor, balc\u00f3n, cocina, sal\u00f3n, dos habitaciones y un ba\u00f1o. Ven a visitarlo! No est\u00e1n incluidos los honorarios de la agencia. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Vega Baixa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle del Vinalop\u00f3"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91236759", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c8/49/93/850293233.jpg", "externalReference": "jativa 14", "numPhotos": 16, "floor": "5", "price": 450.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de J\u00e1tiva", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Extramurs", "country": "es", "neighborhood": "La Roqueta", "latitude": 39.4688831, "longitude": -0.3768617, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91236759/", "distance": "251", "description": "Se alquila Apartamento amueblado en la calle J\u00e1tiva, en el centro de Valencia junto la estaci\u00f3n del norte y plaza de toros. El apartamento consta de unos 40 m2, es interior y con una distribuci\u00f3n de un ba\u00f1o completo con ba\u00f1era, una sola habitaci\u00f3n con cocina americana, aire acondicionado, tiene tres ascensores y la finca  tiene conserje.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Roqueta, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de J\u00e1tiva"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95621015", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/ca/dc/a0/923557260.jpg", "externalReference": "826", "numPhotos": 13, "floor": "5", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 66.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Exposici\u00f3", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Exposici\u00f3", "latitude": 39.4740366, "longitude": -0.3638921, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95621015/", "distance": "1190", "description": "EXCELENTE UBICACI\u00d3N, EN EXPOSICI\u00d3N, JUNTO AL PASEO DE LA ALAMEDA, Apartamento amplio de 66 m2. Dispone de HALL de Entrada con ventilaci\u00f3n natural, SAL\u00d3N-COMEDOR espacioso, 1 DORMITORIO doble con gran armariada, 1 BA\u00d1O completo con ba\u00f1era reformado y COCINA reformada independiente con despensa (la lavadora es nueva). Pavimento de parquet, aire acondicionado por splitzs. Se alquila con muebles. Puerta de acceso a la vivienda acorazada. EDIFICIO MODERNO.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Exposici\u00f3, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95585901", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/0d/ac/fe/922589200.jpg", "numPhotos": 28, "floor": "7", "price": 870.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Avenida Ausi\u00e1s March, En Corts", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "En Corts", "latitude": 39.4546942, "longitude": -0.3735875, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95585901/", "distance": "1853", "description": "Confortable piso en Alquiler reformado y amueblado, cerca de la nueva Fe, del centro y de la Ciudad de las Artes. 4 habitaciones, 1 ba\u00f1o, 100 m2, balc\u00f3n, cocina equipada con electrodom\u00e9sticos. Piso muy luminoso, suelos de parquet, aire acondicionado frio/calor, ascensor, muy bien conectado con comercios y con f\u00e1cil acceso a transporte publico. Aparte los gasto por suministros y comunidad.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "En Corts, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida Ausi\u00e1s March, En Corts"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95544268", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/bb/4d/d3/921426732.jpg", "externalReference": "284", "numPhotos": 19, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 68.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio Mestalla", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4696485, "longitude": -0.3589819, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95544268/", "distance": "1575", "description": "Excelente ubicaci\u00f3n, vivienda de 68 m2 situada junto a la avenida arag\u00f3n y a un paso del centro de valencia. Dispone de hall de entrada, sal\u00f3n-comedor cuadrado con terraza, 2 dormitorios (1 doble y otro individual), 1 ba\u00f1o completo con ducha reformado casi a estrenar y cocina reformada equipada completamente con electrodom\u00e9sticos de \u00faltima generaci\u00f3n. Se alquila con muebles. Aire acondicionado fr\u00edo-calor por splitz. El consumo del agua va incluido en el precio, no se paga. Zona dotada de todo tipo de servicios, transportes, comodidades y perfectamente comunicada. Junto al metro de arag\u00f3n. 2 plazas de garaje incluidas en el precio.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95500031", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c1/8d/e0/920004698.jpg", "numPhotos": 10, "floor": "2", "price": 1299.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4715377, "longitude": -0.328029, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95500031/", "distance": "4223", "description": "Buhardilla en el caba\u00f1al, a escasos metros e la playa, cuenta con 2 hab dobles, terraza soleada, techos con vigas de madera, cocina integrada en salon, y todo muy bonito.  incluido gastos de luz, agua, aire acondicionao, caleffacion y wifi. Se alquila hasta finales de mayo. 3 meses en adelante 1300\u20ac/mes, 2 meses 1.500e/mes, 1 mes 1.600e/mes, vivienda para 3 personas, 4 personas se incrementaria 150e/mes. Por semanas minimo 7 dias 125e/ dia, 145 e / dia ( con puente festivo).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95499204", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/c1/ef/c2/919991433.jpg", "numPhotos": 14, "floor": "1", "price": 1449.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 87.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Cabanyal-El Canyamelar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4684377, "longitude": -0.327929, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95499204/", "distance": "4242", "description": "Primera planta de casa en el caba\u00f1al, a escasos metros de la playa de la malvarrosa 2 balcones, orientacion este, 2 hab ( 1 de ellas dobles, 1 sencilla ), cocina office, amplio salon y muy luminoso. La casa cuenta con grandes calidades. El alquiler seria para temporadas hasta finales de mayo y la mensualidad incluye gastos de luz, agua, calefacion, wifi, aire acondicionado.  tres meses en adelante 1.450e/mes, dos meses 1.600e/mes, un mes 1.700e. Por semanas minimo 7 dias 150e/dia ( con puente festivo) y 165e/dia.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 17.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "94063849", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/54/97/f4/878887202.jpg", "numPhotos": 6, "floor": "2", "price": 550.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": false, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle Hermanos Villalonga s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benimaclet", "country": "es", "neighborhood": "Benimaclet", "latitude": 39.4851676, "longitude": -0.3575508, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/94063849/", "distance": "2300", "description": "SOLO ESTUDIANTES O TRABAJADORES DESPLAZADOS (CONTRATO DE CORTA DURACION). Se alquila peque\u00f1o apartamento (UNICAMENTE PARA ESTUDIANTES) amueblado de dos dormitorios. Se trata de una vivienda situada en una segunda planta, totalmente amueblada, consta de dos dormitorios ( uno de ellos peque\u00f1o), cocina equipada, sal\u00f3n comedor, ba\u00f1o con ducha y una peque\u00f1a terraza. La vivienda est\u00e1 ubicada en el coraz\u00f3n del Barrio de Benimaclet, motivo por el que es ideal para estudiantes ( la propiedad no alquila para vivienda habitual ). El barrio cuenta con todo tipo de servicios; supermercados, centro de salud, comercios de pr\u00f3ximidad etc. En cuanto a las comunicaciones Benimaclet, cuenta con var\u00edas l\u00edneas de transporte p\u00fablico; autob\u00fcs, metro y tranv\u00eda.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benimaclet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Hermanos Villalonga s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91693117", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/52/9d/28/820952509.jpg", "externalReference": "LANDER-202", "numPhotos": 9, "floor": "3", "price": 1350.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 76.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Avenida de Peris i Valero, 99", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4591895, "longitude": -0.3707839, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91693117/", "distance": "1437", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 Lander Ruzafa? Un nuevo concepto desarrollado por SingularStays, especialistas en la gesti\u00f3n de apartamentos boutique con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en el mercado. Ya sea que vienes a vivir, por trabajo o a estudiar, Lander Ruzafa tiene como fin facilitar tu aterrizaje en Valencia. Se trata de un edificio de apartamentos boutique totalmente equipados en el coraz\u00f3n del barrio Ruzafa de Valencia. Con Lander Ruzafa ahorrar\u00e1s tiempo, dinero y dolores de cabeza, ya que alquilas por mes, sin ataduras, con la flexibilidad que se necesita en estos tiempos. \u25cb Apartamentos totalmente equipados \u25cb Apartamentos a estrenar \u25cb Completamente equipados \u25cb Ubicaci\u00f3n inmejorable en el coraz\u00f3n de Ruzafa Cont\u00e1ctanos y ven a conocer el apartamento antes de hacer tu reserva. Gastos no inclu\u00eddos: *Valor de servicios: 150\u20ac mensuales *Limpieza final al momento del checkout: 60\u20ac Opcionales *Limpieza semanal 25\u20ac mensuales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 18.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Avenida de Peris i Valero, 99"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91542898", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/38/3e/51/817059998.jpg", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 1200.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 32.0, "exterior": true, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Avenida de Peris i Valero, 99", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4591895, "longitude": -0.3707839, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91542898/", "distance": "1437", "description": "\u00bfPor qu\u00e9 Lander Ruzafa? Un nuevo concepto desarrollado por SingularStays, especialistas en la gesti\u00f3n de apartamentos boutique con m\u00e1s de 10 a\u00f1os de experiencia en el mercado. Ya sea que vienes a vivir, por trabajo o a estudiar, Lander Ruzafa tiene como fin facilitar tu aterrizaje en Valencia. Se trata de un edificio de apartamentos boutique totalmente equipados en el coraz\u00f3n del barrio Ruzafa de Valencia. Con Lander Ruzafa ahorrar\u00e1s tiempo, dinero y dolores de cabeza, ya que alquilas por mes, sin ataduras, con la flexibilidad que se necesita en estos tiempos. \u25cb Apartamentos totalmente equipados \u25cb Apartamentos a estrenar \u25cb Completamente equipados \u25cb Ubicaci\u00f3n inmejorable en el coraz\u00f3n de Ruzafa Cont\u00e1ctanos y ven a conocer el apartamento antes de hacer tu reserva. Gastos no incluidos: *Valor de servicios: 150\u20ac mensuales *Limpieza final al momento del check-out: 60\u20ac Opcionales *Limpieza semanal 25\u20ac mensuales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 38.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Avenida de Peris i Valero, 99"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "91169549", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/25/d6/cf/808366836.jpg", "externalReference": "M184", "numPhotos": 34, "floor": "2", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 94.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "barrio El Grau", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Grau", "latitude": 39.4617422, "longitude": -0.3334214, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/91169549/", "distance": "3902", "description": "se vende/alquila oficina o vivienda para reformar en la zona del grao vivienda sita en la segunda planta de un edificio frente a la marina real de valencia con vistas a las atarazanas del grao, con fachada de ladrillo caravista. conserje y acceso por rampa a los 2 ascensores. en este momento es una oficina totalmente di\u00e1fano por lo que es ideal para reformarla y dejarla a tu gusto, convirti\u00e9ndolo en una vivienda de 3 habitaciones, sal\u00f3n comedor, 2 ba\u00f1os y cocina con galer\u00eda. actualmente se distribuye en  4 despachos uno de ellos con aire acondicionado balc\u00f3n con vistas a las atarazanas.  ba\u00f1o y aseo se alquila por 800 euros  .", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Grau, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95649036", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/12/ec/34/924323226.jpg", "numPhotos": 4, "floor": "3", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle de La Marina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4725417, "longitude": -0.3307865, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95649036/", "distance": "3990", "description": "Se Alquila pio en zona del Cabanyal, roedado de buenas comuniccaciones y tranpsortes, ofreciendo todo tipo de servicios en sus alrededores, a escasos metros de la playa.  Piso ideal para una pareja, o una persona, trabajadores destinados a Valencia o zonas cercanas.  Consta de 55m2 distribuidos en 1 dormitorios tipo estudio, con una cocina y un ba\u00f1o. La vivienda esta muy bien equipada y reformada.  ALQUILER POR MESES TEMPORAL DE NOVIEMBRE A MAYO.  Imprescindible nominas y contrato de trabajo.  LLAMA YA PARA CONCERTAR UNA VISITA.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 12.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de La Marina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95628248", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/62/0d/5b/923779146.jpg", "externalReference": "4232", "numPhotos": 24, "floor": "4", "price": 690.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 65.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle R\u00edo Segre", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Nou Benicalap", "latitude": 39.4975906, "longitude": -0.3818006, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95628248/", "distance": "2968", "description": "690 \u20ac/ mes. Z/ nou benicalap, c/ rio segre, apartamento nuevo a estrenar, amueblado y con electrodomesticos, plaza de aparcamiento y trastero incluidos, zonas comunes con piscina y parque infantil, salon comedor amplio con balcon, 1 habitacion, cocina abierta, ba\u00f1o con ducha, a. A f/c por conductos, arm. Empotrados, suelo de tarima, climalit, paredes lisas, muy buena ubicacion. Ref. : 4232.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle R\u00edo Segre"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95563867", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/af/92/57/921982570.jpg", "numPhotos": 7, "floor": "2", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Plaza de Nou Moles", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Olivereta", "country": "es", "neighborhood": "Nou Moles", "latitude": 39.473183, "longitude": -0.3960494, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95563867/", "distance": "1630", "description": "C\u00f3modo Piso en alquiler, amueblado de 97m2, bien ubicado y cerca del cauce del Turia. Exterior y muy luminoso. Planta 2a. 2 habitaciones dobles (antes 3), sal\u00f3n 20m2, pasillo distribuidor, 1 ba\u00f1o y cocina con electrodom\u00e9sticos nuevos, aire acondicionado. Tiene Reforma realizada en 2019 en suelos, puertas, armarios empotrados, pintura, iluminaci\u00f3n LED y  grifer\u00eda. Cocina y ba\u00f1o seminuevos. Todos los servicios muy cerca: colegios, supermercados, gimnasios, tiendas, transporte p\u00fablico (cerca de metro y bus L73, L89/90, N89, N4). Gastos de comunidad, IBI y seguro de hogar incluidos en el precio del alquiler. 2\u00aa Planta. Amueblado. CE: E.", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Moles, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Plaza de Nou Moles"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95561057", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/47/3c/72/921900005.jpg", "numPhotos": 29, "floor": "3", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de la salut", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "La Seu", "latitude": 39.4782026, "longitude": -0.3750789, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95561057/", "distance": "808", "description": "Apartamento de 2 habitaciones amueblado junto a las torres de Serranos, en primera linea de rio, 1 ba\u00f1o completo, comedor salon, cocina independiente, dos peque\u00f1as terrazas interiores. calidades de lujo y amueblado muy acojedor. 850 euros mensuales.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "La Seu, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de la salut"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89233453", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3b/34/a6/766631037.jpg", "externalReference": "cf0845b3be7c8b788bd4", "numPhotos": 7, "floor": "1", "price": 1500.0, "propertyType": "studio", "operation": "rent", "size": 40.0, "exterior": false, "rooms": 0, "bathrooms": 1, "address": "Calle del Cabrit", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Carme", "latitude": 39.4772769, "longitude": -0.3779706, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89233453/", "distance": "687", "description": "UBK-112608 (Disponible 1-24 meses) Homelike es una plataforma online de reservas de apartamentos amueblados para estancias cortas o largas. Todas las facturas y los servicios p\u00fablicos est\u00e1n incluidos en el precio mensual. Las visitas no est\u00e1n disponibles para la mayor\u00eda de las propiedades ya que nuestro proceso de reserva es 100% en l\u00ednea. Cuando pregunte sobre una propiedad, por favor indique el n\u00famero de referencia de la propiedad arriba. Bienvenidos a este apartamento con una cama doble y un sof\u00e1 cama en el sal\u00f3n, con capacidad para 2 personas. Tiene una cocina abierta con nevera, lavavajillas, horno y lavadora, TV de pantalla plana, cafetera Nespresso y est\u00e1 cuidadosamente decorada y wi-fi gratis en toda la casa. Tenga en cuenta que las facturas de los servicios p\u00fablicos tendr\u00e1n un tope de 100 \u20ac mensuales, en caso de exceder el monto, el cargo se pasar\u00e1 al inquilino a fin de mes o arrendamiento. Si se solicita una factura con IVA, calcule el 10% adem\u00e1s del alquiler mensual. Estad\u00eda m\u00e1xima 6 meses Este apartamento cuenta con balc\u00f3n para 2 personas ubicado en el Barrio del Carmen de Valencia, a 5 minutos caminando de la Catedral, el Mercado Central (Mercado Central), el museo IVAM y los Jardines del Turia (Jardines del Turia). Centro Hist\u00f3rico - 0 m Mercado Central - 200 m \u00bfTe gusta el apartamento? Solic\u00edtalo de manera online haciendo clic en \"Enlace Adicional\" que encontraras al final de este anuncio. Es una manera r\u00e1pida y segura de asegurarte este piso de manera inmediata.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 38.0, "detailedType": {"typology": "flat", "subTypology": "studio"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Carme, Val\u00e8ncia", "title": "Estudio en Calle del Cabrit"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89752608", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/b1/e7/03/775647487.jpg", "externalReference": "5482", "numPhotos": 11, "floor": "bj", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 51.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle dels Columbretes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4675988, "longitude": -0.3317825, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89752608/", "distance": "3921", "description": "Alquiler temporal! Disponible del 15 de Noviembre 2021 al 15 de Junio 2022. Se trata de un piso en planta baja de 51m2, nuevo en el barrio del Caba\u00f1al. La vivienda tiene orientaci\u00f3n Sur-Oeste, completamente exterior, lo que le proporciona much\u00edsima luz y ventilaci\u00f3n. La vivienda se distribuye en 1 habitaci\u00f3n, sal\u00f3n, cocina abierto y ba\u00f1o completo, tiene aire acondicionado y calefacci\u00f3n a gas con radiadores en todas las estancias, TV por cable y WiFi. Excelente ubicaci\u00f3n para vivir disfrutando de la luz y proximidad al mar (10 minutos) andando que ofrece el barrio del Cabanyal, con toda clase de servicios al alcance.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 15.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle dels Columbretes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95312772", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/7e/b1/06/915007777.jpg", "externalReference": "AV4152-LT", "numPhotos": 22, "floor": "1", "price": 850.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 62.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio Sant Francesc", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "Sant Francesc", "latitude": 39.4699132, "longitude": -0.3707034, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95312772/", "distance": "576", "description": "C\u00e9ntrico apartamento de 62 m2 en una cuarta altura, junto al Corte Ingl\u00e9s de Pintor Sorolla, y la Calle Don Juan de Austria.     Se trata de una propiedad muy luminosa y con buena ventilaci\u00f3n, ya que es totalmente exterior. El apartamento se encuentra en un moderno edificio construido en el a\u00f1o 1999.     Su distribuci\u00f3n es muy funcional. Consta de sal\u00f3n-comedor, dormitorio doble con ba\u00f1o completo en-suite, y cocina independiente totalmente equipada con lavaplatos, lavadora, horno, vitroceramica y nevera.    El apartamento goza de prestaciones de gran calidad que hacen la vida m\u00e1s c\u00f3moda a sus ocupantes como, aire acondicionado por conductos fr\u00edo-calor, cierres con doble acristalamiento que amortiguan la temperatura y el sonido, \"Smart TV\" de 55\", grandes ventanales a la calle, armarios, suelos de m\u00e1rmol, y caja fuerte empotrada.    Se incluye el mobiliario b\u00e1sico para 2 personas, ademas de un sof\u00e1 cama doble, vajilla, cuberter\u00eda y cristaler\u00eda.    Ubicado en pleno centro de la ciudad, en la zona m\u00e1s comercial de Valencia, cuenta con una complet\u00edsima oferta de restauraci\u00f3n, ocio y tiempo libre. Pr\u00f3ximo a los Jardines del Parterre, y a escasos minutos andando de la Plaza del Ayuntamiento.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 14.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Francesc, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "92377411", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/76/0c/fb/920331995.jpg", "externalReference": "1656PA", "numPhotos": 8, "floor": "1", "price": 580.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 72.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle EMILIO MAR\u00cd", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Benicalap", "country": "es", "neighborhood": "Benicalap", "latitude": 39.494735, "longitude": -0.3929338, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/92377411/", "distance": "2950", "description": "Vivienda con reforma a estrenar en Benicalap. Exterior de 72m2. Con 2 habitaciones, 1 ba\u00f1o completo, cocina americana, sal\u00f3n de 20m2 con salida a balc\u00f3n, armarios empotrados, ventanas climalit. Se alquila VACIO y SIN ELECTRODOM\u00c9STICOS. La finca se encuentra en rehabilitaci\u00f3n integral y se va a aquedar nueva, con patio y ascensor nuevos. Precio desde 580 Euros. IMPRESCINDIBLE SEGURO DE IMPAGO. NO MASCOTAS.  Este anuncio no es vinculante, puede contener errores, se muestra a t\u00edtulo informativo y no contractual.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Benicalap, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle EMILIO MAR\u00cd"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "88726587", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/98/39/aa/753720839.jpg", "numPhotos": 36, "floor": "6", "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 97.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Mar\u00eda Cristina", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4716474, "longitude": -0.3764441, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/88726587/", "distance": "89", "description": "vivienda en el centro de valencia, junto plaza Ayuntamiento. Distribuido en recibidor, amplio sal\u00f3n comedor con balc\u00f3n y vistas al miguelete, muy luminoso, tres dormitorios, un ba\u00f1o completo, cocina independiente. Zona muy bien comunicada por bus y metro, con todos los servicios. Tiene los techos altos con molduras y los suelos originales mosaico. ventanas climalit. M\u00e1s informaci\u00f3n Telf. 600.48. 48.72.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Mar\u00eda Cristina"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95344902", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/52/a2/6c/888253109.jpg", "externalReference": "MV-BJG700", "numPhotos": 14, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 94.0, "exterior": true, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "BEATO JUAN GRANDE", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "Playa de la Malvarrosa", "latitude": 39.4786083, "longitude": -0.3307327, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95344902/", "distance": "4077", "description": "*** EXPERCASA MALVARROSA**** DISPONE DE UN PISO EN BEATO JUAN GRANDE DE 94M2, REFORMADO Y A 600 METROS DE LA PLAYA MALVARROSA. SE ALQUILA POR HABITACIONES: 2 HABITACIONES POR 250\u20ac/UNA Y 1 POR 200\u20ac. DISTRIBUIDO EN: - 3 HABITACIONES - 1 BA\u00d1O - COCINA EQUIPADA - SAL\u00d3N COMEDOR - GALER\u00cdA CARACTER\u00cdSTICAS: - REFORMADO - ES UN SEGUNDO SIN ASCENSOR - ORIENTACI\u00d3N SUROESTE - PISO MUY BIEN COMUNICADO, EXTERIOR, LUMINOSO, CERCA DEL TRANSPORTE P\u00daBLICO, SUPERMERCADOS, COLEGIOS, DE LA PLAYA DE LA MALVARROSA, ETC 1. - Los datos de esta publicaci\u00f3n, se muestran a t\u00edtulo informativo, no contractual y no son vinculantes. 2. - En EXPERCASA tenemos m\u00e1s de 25 a\u00f1os de experiencia en el sector inmobiliario, le ofrecemos un asesoramiento personalizado, transparente y profesional en la compra, venta o alquiler de su inmueble, con amplia difusi\u00f3n publicitaria en todos los principales portales inmobiliarios, con el reparto de miles de folletos y la mejor revista mensual de promoci\u00f3n inmobiliaria de Valencia. Los servicios que ponemos a su disposici\u00f3n incluyen: la valoraci\u00f3n gratuita de su vivienda y an\u00e1lisis del mercado, asesoramiento financiero exclusivo OPERFIN que le encontrar\u00e1 la mejor financiaci\u00f3n y pr\u00e9stamo hipotecario adaptado a sus necesidades, certificaci\u00f3n energ\u00e9tica, tramitaci\u00f3n de herencias\u2026 porque nuestro objetivo es encontrar siempre la mejor soluci\u00f3n adaptada a todas las necesidades de nuestros clientes. \".", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 7.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Playa de la Malvarrosa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en BEATO JUAN GRANDE"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "89678060", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/3a/94/84/846828679.jpg", "externalReference": "A1961C", "numPhotos": 30, "floor": "1", "price": 1300.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 4, "bathrooms": 1, "address": "Conquista", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4776983, "longitude": -0.3791042, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/89678060/", "distance": "748", "description": "En pleno centro del tur\u00edstico Barrio del Carmen Al lado de la Plaza del Tossal Sal\u00f3n con balc\u00f3n 4 habitaciones dobles 1 ba\u00f1o reformado con ducha Cocina reformada con electrodom\u00e9sticos 2 Terrazas Aire Acondicionado Amueblado Muy cercano al Mercado Central Lonja de la Seda Plaza de la Reina.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Conquista"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95697594", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/97/09/e0/927291846.jpg", "numPhotos": 18, "floor": "1", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 55.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 1, "address": "Calle San Juan Bosco", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Els Orriols", "latitude": 39.4955229, "longitude": -0.3708413, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95697594/", "distance": "2767", "description": "La Casa Agency ALQUILA **************************PISO TOTALMENTE NUEVO************************* Vivienda DE - 55mts - 3 Dormitorios. - 1 Ba\u00f1os. - Cocina Independiente. Si necesitas valorar tu vivienda o alguna asesor\u00eda financiera no dudes en concertar una cita y te asesoramos. JUNTOS ENCONTRAMOS TU HOGAR.. . \". \" \u00a1VEN A VERLO SIN COMPROMISO! No dudes en llamarnos para que te informemos mejor y concretar una visita! O com\u00e9ntanos lo que necesitas y lo que est\u00e1s buscando, nosotros te ayudamos. \u00bfNecesitas asesoramiento financiero? Nuestros asesores financieros profesionales te orientar\u00e1n sin compromiso en el tr\u00e1mite de hipotecas \u00a1DE MANERA TOTALMENTE GRATUITA! Adem\u00e1s, si deseas conocer el valor de tu vivienda, cont\u00e1ctenos y te la valoramos SIN COMPROMISO Y SIN COSTE. Te esperamos en LA CASA AGENCY. Juntos encontraremos tu hogar. NO PIERDAS ESTA OPORTUNIDAD Y LL\u00c1MANOS. \".", "hasVideo": true, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Els Orriols, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle San Juan Bosco"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95691061", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/24/8a/5e/925625049.jpg", "externalReference": "PIS2809", "numPhotos": 13, "price": 800.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Gibraltar", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "L'Eixample", "country": "es", "neighborhood": "Russafa", "latitude": 39.4607091, "longitude": -0.3793604, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95691061/", "distance": "1172", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Russafa, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Gibraltar"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95657819", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/65/29/77/924563895.jpg", "externalReference": "GA1151AL", "numPhotos": 9, "floor": "1", "price": 650.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 50.0, "exterior": false, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Eug\u00e8nia Vi\u00f1es", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Poblats Mar\u00edtims", "country": "es", "neighborhood": "El Cabanyal-El Canyamelar", "latitude": 39.4707153, "longitude": -0.3256458, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95657819/", "distance": "4428", "description": "Ponemos a su disposicion un precioso apartamento totalmente amueblado a escasos metros de la playa Malvarrosa, en la zona Caba\u00f1al. Dispone de un dormitorio con dos camas, un cuarto de ba\u00f1o con plato de ducha, salon comedor con la cocina incorporada totalmente equipada. Estancia minima de 4 meses. wifi incluido, gastos de comunidad incluidos.  A escasos metros de colegios, supermercados, hospital.  SIN ASCENSOR. DISPONIBLE A FINALES DE NOVIEMBRE 2021.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Cabanyal-El Canyamelar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Eug\u00e8nia Vi\u00f1es"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95620983", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/90/id.pro.es.image.master/77/4d/50/923555993.jpg", "externalReference": "LU021", "numPhotos": 9, "floor": "2", "price": 600.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Pedro Cabanes", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Torrefiel", "latitude": 39.493767, "longitude": -0.3793592, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95620983/", "distance": "2524", "description": "SOLO ALQUILERES. \u00a1Excelente Oportunidad! Te ofrecemos alquilar este luminoso piso ubicado en el coraz\u00f3n de la zona de Torrefiel, en Valencia ciudad. Equipado en cocina con todos los electrodom\u00e9sticos y en ambientes semi-amueblado. Tiene 2 habitaciones y 1 ba\u00f1o con ducha muy pr\u00e1ctico. El sal\u00f3n comedor es muy c\u00f3modo y amplio y tiene 1 balc\u00f3n. Adem\u00e1s, la finca tiene terraza y se aceptan mascotas! Adicionalmente, el piso tiene puerta blindada. Si quieres saber m\u00e1s informaci\u00f3n, no dudes en comunicarte con nosotros.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 8.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Torrefiel, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Pedro Cabanes"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95485513", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/9d/7c/2f/919626427.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "4", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 80.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle de Vicent Sancho Tello", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "El Pla del Real", "country": "es", "neighborhood": "Mestalla", "latitude": 39.4687847, "longitude": -0.3570098, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95485513/", "distance": "1755", "description": "Se alquila vivienda vac\u00eda con electrodom\u00e9sticos junto Avda Aragon! Se encuentra en perfecto estado, reci\u00e9n revisada! Interior a un patio de ma\u00f1ana, tranquilo, amplio y muy luminoso. Dispone de sal\u00f3n comedor, con cocina abierta al sal\u00f3n, balc\u00f3n, dos habitaciones dobles, ba\u00f1o y recibidor. Habitaciones con armarios empotrados, aire acondicionado en la habitaci\u00f3n principal, muy luminoso y suelo de terraza. Facilidad de visitas.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mestalla, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle de Vicent Sancho Tello"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95470561", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/53/11/9c/921388105.jpg", "numPhotos": 12, "floor": "9", "price": 1050.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": false, "rooms": 3, "bathrooms": 2, "address": "Calle Santa Genoveva Torres", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Rascanya", "country": "es", "neighborhood": "Sant Lloren\u00e7", "latitude": 39.4945754, "longitude": -0.363613, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95470561/", "distance": "2857", "description": "Amplia y luminosa vivienda en alquiler. Con 3 habitaciones con armarios empotrados incluidos, 2 ba\u00f1os (uno con ducha y otro con ba\u00f1era), 1 recibidor con armario empotrado, 1 cocina (con microondas y horno), 1 sal\u00f3n comedor muy luminoso, 1 balc\u00f3n extenso al cual se puede acceder desde cocina y desde sal\u00f3n. Vivienda con muy buenas vistas al exterior, con jard\u00edn y peque\u00f1a piscina. Situado junto al Centro Comercial Arena, al Estadio Ciudad de Valencia- Levante UD y cerca del IES Rascanya-Antonio Ca\u00f1uelo, y a unos minutos del Colegio Sagrada Familia PJO. La vivienda viene incluida con iluminaci\u00f3n LED, ba\u00f1os equipados, sin amueblar, limpia, con agua y luz contratadas y con parquet laminado.  Cada estancia tiene TV-R, SAT y RED, climatizaci\u00f3n centralizada, sistemas comunitarios de agua caliente y recirculaci\u00f3n del aire, grandes ventanales de suelo a techo con doble cristal y c\u00e1mara. El edificio cuenta con ascensores, y con alta eficiencia energ\u00e9tica (Tipo B).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 11.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Sant Lloren\u00e7, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Santa Genoveva Torres"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95467270", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/86/fd/df/923542429.jpg", "externalReference": "46-3501015", "numPhotos": 22, "floor": "2", "price": 700.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 75.0, "exterior": true, "rooms": 1, "bathrooms": 1, "address": "barrio El Mercat", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Ciutat Vella", "country": "es", "neighborhood": "El Mercat", "latitude": 39.4720666, "longitude": -0.3787721, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95467270/", "distance": "168", "description": "\u00bfQuieres vivir en el centro de Valencia? Ven a conocer este piso.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": false, "priceByArea": 9.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "El Mercat, Val\u00e8ncia", "title": "Piso"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": true, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95389681", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/f7/4b/44/917063787.jpg", "externalReference": "7174", "numPhotos": 9, "floor": "4", "price": 1000.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 100.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 2, "address": "Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz s/n", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Quatre Carreres", "country": "es", "neighborhood": "Mont-Olivet", "latitude": 39.4601598, "longitude": -0.3615655, "showAddress": true, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95389681/", "distance": "1815", "description": "Referencia del inmueble 7174 Vivienda en la zona de Montolivete. Reformada. A pocos metros del Gulliver y de la ciudad de las artes y la ciencias. Sal\u00f3n comedor espacioso. Cocina abierta al sal\u00f3n equipada con electrodom\u00e9sticos. Dos dormitorios amplios con armarios empotrados. Dos ba\u00f1os completos (uno de ellos en suite). Calefaccion y aire acondicionado por split. Gastos de comunidad incluidos en el precio.", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "priceByArea": 10.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Mont-Olivet, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle Escultor Jos\u00e9 Capuz s/n"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}, {"propertyCode": "95302071", "thumbnail": "https://img3.idealista.com/blur/WEB_LISTING/0/id.pro.es.image.master/d7/d7/49/914735403.jpg", "externalReference": "3704-VI-300-003-006-045", "numPhotos": 20, "floor": "6", "price": 750.0, "propertyType": "flat", "operation": "rent", "size": 60.0, "exterior": true, "rooms": 2, "bathrooms": 1, "address": "Calle d'Antoni Reig i Ventura", "province": "Val\u00e8ncia", "municipality": "Val\u00e8ncia", "district": "Campanar", "country": "es", "neighborhood": "Nou Campanar", "latitude": 39.4837235, "longitude": -0.4064603, "showAddress": false, "url": "https://www.idealista.com/inmueble/95302071/", "distance": "2872", "description": "\u00a1ALTA DE SUMINISTROS GRATIS!  SIN COMISI\u00d3N DE AGENCIA Vivienda de 2 dormitorio y 1 ba\u00f1o, distribuida en Sal\u00f3n con cocina tipo office integrada, amueblada y equipada con lavadora, horno, vitrocer\u00e1mica, campana extractora y encimera de granito. cuenta con armario empotrado, suelos de gres, paredes en pintura pl\u00e1stica lisa y ba\u00f1o alicatado en cer\u00e1mica. Puertas y armario empotrado acabado en madera de haya. Edificio de reciente construcci\u00f3n con 2 ascensores, amplias zonas comunes con piscina, zona de juego infantil y servicio de conserjer\u00eda. Ubicado en la zona de Nou Campanar, en un entorno de nuevos edificios, entre la Av. General Avil\u00e9s y Av. Maestro Rodrigo. Nos encontramos en una zona tranquila y perfectamente conectada con el resto de la ciudad. Autob\u00fas EMT l\u00ednea 67. Parada de metro de Campanar. Carril bici junto al edificio. Acceso r\u00e1pido y c\u00f3modo a Ronda Norte y Ronda Sur, as\u00ed como a CV35 para enlazar con la autov\u00eda A31 Y A3 direcci\u00f3n Madrid, y con la autov\u00eda A7 direcci\u00f3n Barcelona. La zona cuenta con comercios, supermercados como Mercadona, Dia, Consum, etc, y zonas de ocio como el Centro comercial Carrefour Campanar y Cines Yelmo. Centros de ense\u00f1anza p\u00fablicos y privados (Colegio p\u00fablico Campanar, Colegio Sagrada familia) as\u00ed como el Centro de Salud Campanar, Hospital Arnau de Vilanova y Hospital 9 de Octubre. GASTOS DE COMUNIDAD BONIFICACI\u00d3N: 3 primeros a\u00f1os100 % 4\u00ba a\u00f1o80 % 5\u00ba a\u00f1o60 % 6\u00ba a\u00f1o40 % 7\u00ba a\u00f1o20 % REQUISITOS: Aportaci\u00f3n de la documentaci\u00f3n necesaria para acreditar ratio de solvencia. 1 mes de fianza y 1 mes de garant\u00eda. A la firma de contrato se solicitar\u00e1 seguro de vivienda (Responsabilidad Civil, da\u00f1os a terceros y da\u00f1os por agua).", "hasVideo": false, "status": "good", "newDevelopment": false, "hasLift": true, "parkingSpace": {"hasParkingSpace": true, "isParkingSpaceIncludedInPrice": true}, "priceByArea": 13.0, "detailedType": {"typology": "flat"}, "suggestedTexts": {"subtitle": "Nou Campanar, Val\u00e8ncia", "title": "Piso en Calle d'Antoni Reig i Ventura"}, "hasPlan": false, "has3DTour": false, "has360": false, "hasStaging": false, "topNewDevelopment": false}]